[{"_id": {"$oid": "6346e2069f3c791fc10c7cdd"}, "Title": "Esto ganan las iglesias y cultos religiosos en Colombia", "Description": "Algunas tienen negocios que van desde la hoteler\u00eda, hasta librer\u00edas y estaciones de servicios.\u00a0", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/07/634055e03a2c3.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/reforma-tributaria/reforma-tributaria-esto-ganan-las-iglesias-y-cultos-religiosos-en-colombia-572459", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e2069f3c791fc10c7cde"}, "Title": "No es ciencia ficci\u00f3n:\u00a0Nasa confirm\u00f3 que desvi\u00f3 recorrido de asteroide", "Description": "La misi\u00f3n Dart (dardo, en ingl\u00e9s) prob\u00f3 esta t\u00e9cnica por primera vez. Y dio los primeros pasos para entrenamientos ante este tipo de amenazas.", "Category": "Ciencia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/files/crop/uploads/2022/10/11/6345efe150e83.r_1665527882845.0-422-821-1041.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/tendencias/nasa-confirmo-que-desvio-trayectoria-de-asteroide-dimorphos-mision-dart-572465", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e2069f3c791fc10c7cdf"}, "Title": "JP Morgan asegura que tuits de Petro han tra\u00eddo volatilidad al pa\u00eds", "Description": "El mandatario se refiri\u00f3 a trav\u00e9s de su cuenta de Twitter sobre el elevado dato de inflaci\u00f3n de septiembre.\u00a0", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2021/11/18/6195e0ba83be5.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/gobierno/tweets-de-gustavo-petro-jp-morgan-dice-que-han-traido-volatilidad-a-colombia-572436", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e2079f3c791fc10c7ce0"}, "Title": "Colombia, entre los pa\u00edses con m\u00e1s matrimonios infantiles forzosos", "Description": "Est\u00e1 en el 'top' 20 de los territorios que m\u00e1s registran estos casos a nivel mundial. \u00bfA qu\u00e9 se debe esta problem\u00e1tica?", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/11/6345f8c6c1294.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/gobierno/colombia-entre-los-paises-con-mas-matrimonios-infantiles-forzosos-572466", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e2079f3c791fc10c7ce1"}, "Title": "Bogot\u00e1, Medell\u00edn y Tunja lideran el \u00cdndice de Competitividad", "Description": "Consejo Privado y Universidad del Rosario entregan el informe m\u00e1s reciente del ICC 2022.\u00a0", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/main_video_image/uploads/2022/10/12/6346dd0995a91.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/bogota-medellin-y-tunja-lideran-el-indice-de-competitividad-572508", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e2079f3c791fc10c7ce2"}, "Title": "Log\u00edstica, un sector que apuesta al 100% por la digitalizaci\u00f3n", "Description": "L\u00edderes de Interrapid\u00edsimo, Servientrega y DHL destacan su aporte en la pandemia.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2017/10/23/59ee56efdff46.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/negocios/empresas/logistica-un-sector-que-apuesta-al-100-por-la-digitalizacion-558250", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e2089f3c791fc10c7ce6"}, "Title": "Los escenarios con los que arranca la puja por el salario m\u00ednimo", "Description": "\u00a0Expertos anticipan efectos desde el consumo y en la contrataci\u00f3n formal. ", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2021/12/16/61baf1d75909d.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/salario-minimo-como-arrancaria-la-puja-por-el-incremento-del-salario-minimo-572344", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e2089f3c791fc10c7ce9"}, "Title": "Meta present\u00f3 nuevo visor de realidad aumentada: as\u00ed funciona", "Description": "Se podr\u00e1 comprar desde el 25 de octubre y tendr\u00e1 un costo de m\u00e1s de 6,9 millones de pesos.", "Category": "Tecnolog\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/11/63461a122bef2.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/innovacion/meta-presento-nuevo-visor-de-realidad-aumentada-asi-funciona-meta-quest-pro-572472", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e2099f3c791fc10c7cec"}, "Title": "Jornada de trabajo no lineal: qu\u00e9 es y su impacto en la productividad", "Description": "Expertos consideran que permitir a los trabajadores realizar sus labores fuera del tradicional horario de 5 a 9 hace que tengan mejor calidad de vida.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/11/6345379d29ec0.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/empleo/jornada-de-trabajo-no-lineal-que-es-y-su-impacto-en-la-productividad-572431", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e2099f3c791fc10c7ced"}, "Title": "Devolver dinero por las compras que realicen con su tarjeta d\u00e9bito y m\u00e1s beneficios del banco digital Lulo Bank", "Description": "Ac\u00e1 le contamos qu\u00e9 es y c\u00f3mo funciona el primer banco digital del pa\u00eds.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/irXG5YqKBgKju1n2tjSqSu-PMGQ=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/2REDKNMLLNAXTHUABJNSH3AEAQ.jpeg", "Url": "https://www.publimetro.co/comercial/2022/08/24/devolver-dinero-por-las-compras-que-realicen-con-su-tarjeta-debito-y-mas-beneficios-del-banco-digital-lulo-bank/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e2099f3c791fc10c7cef"}, "Title": "El mal presente de Deportes Tolima: Anderson Plata ya se despidi\u00f3 del equipo", "Description": "El delantero seguir\u00e1 su carrera en Arabia Saudita y deja al equipo con la temporada comenzada. \u00bfPodr\u00e1n los dirigidos por Hern\u00e1n Torres Oliveros dar vuelta la situaci\u00f3n?", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/YHUJV1Ud6Z8JJPVDs4OsCPkxmWk=/800x0/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/XDTCJOF4UNBIZOFHPQHQFV742U.png", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/08/22/el-mal-presente-de-deportes-tolima-anderson-plata-ya-se-despidio-del-equipo/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e20a9f3c791fc10c7cf0"}, "Title": "\u00bfQu\u00e9 est\u00e1 detr\u00e1s de los cigarrillos electr\u00f3nicos y los dispositivos que calientan tabaco?", "Description": "En la actualidad es com\u00fan ver a alguien utilizando alternativas \u201clibres de combusti\u00f3n\u201d tales como un cigarrillo electr\u00f3nico o productos de tabaco calentado. Sin embargo, a pesar de la acogida de estos productos entre la comunidad fumadora, todav\u00eda persiste cierta incertidumbre acerca de ellos: \u00bfrealmente son mejores alternativas que los cigarrillos tradicionales? \u00bfCu\u00e1nto sabemos realmente acerca de ellos? \u00bfNo ser\u00eda mejor dejar de fumar?", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/MaXpm_zCquDCNXg7ic0NdYL10i8=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/OAEFRGU5YBFELPBTGTQX6MATRM.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/comercial/2022/09/09/que-esta-detras-de-los-cigarrillos-electronicos-y-los-dispositivos-que-calientan-tabaco/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e20a9f3c791fc10c7cf1"}, "Title": "Ciudadela Maipor\u00e9 Colsubsidio, un lugar donde puedes cumplir el sue\u00f1o de tener casa propia", "Description": "Ubicado en Soacha, Cundinamarca cuenta con los mejores equipamientos como supermercado, droguer\u00eda, parques, centro m\u00e9dico y en construcci\u00f3n un colegio.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/F39QUzBYGwRvlFBE_iyd7llKgpY=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/GV2GIUBHABGC3L5JTUOL5D736Y.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/comercial/2022/10/04/ciudadela-maipore-colsubsidio-un-lugar-donde-puedes-cumplir-el-sueno-de-tener-casa-propia/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e20a9f3c791fc10c7cf2"}, "Title": "Te presentamos a \u201cMake-A-Video\u201d: Inteligencia Artificial para hacer videos desde un texto", "Description": "Inteligencia Artificial en todas partes, a toda hora y para cualquier cosa.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/WPRoxMJYjkhW7xSkdZGms9ohtOQ=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/BREHAGE6MNEMFDUZGBEQELXUWI.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/tecnologia/2022/09/30/te-presentamos-a-make-a-video-inteligencia-artificial-para-hacer-videos-desde-un-texto/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e20b9f3c791fc10c7cf3"}, "Title": "El oscuro mundo del MarketPlace de Facebook: \u00bfMeta le dar\u00e1 de baja?", "Description": "Diariamente decenas de usuarios denuncian el uso de esta funci\u00f3n para estafar a v\u00edctimas en internet que conf\u00edan en las promociones que all\u00ed se publican.", "Category": "Tecnolog\u00eda", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/LYLrgSmbMX5U2y33nNsgQusws3Y=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/DTTXWEKDMRAAPDDTBSJUQ65UDU.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/tecnologia/2022/10/03/el-oscuro-mundo-del-marketplace-de-facebook-meta-le-dara-de-baja/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e20b9f3c791fc10c7cf6"}, "Title": "Perfil de GuacamayaHacks, grupo que hake\u00f3 a Fuerzas Militares \u00bfCu\u00e1l es su prop\u00f3sito?", "Description": "Se hacen llamar Hacktivistas que comparten informaci\u00f3n filtrada de organismos militares de varios pa\u00edses de Latinoam\u00e9rica.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/acqeuB1w9_9Hw4QqNSshe_vrwKE=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/OLYTPE4CVZA47B2PMXR3NL5OBM.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/tecnologia/2022/10/04/perfil-de-guacamayahacks-grupo-que-hakeo-a-fuerzas-militares-cual-es-su-proposito/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e20c9f3c791fc10c7cf7"}, "Title": "Review: Infinix Note 12, un celular gamer para todos", "Description": "Probamos el lanzamiento de Infinix que trae todo lo que se necesita para jugar bien, por un muy buen rato y a un precio que puede democratizar los videojuegos", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/-SOWRe3XDC7KAQn3Exn9RLFBqn4=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/GZLRKJMPS5B4PPWPYQKBGOAPNU.jpeg", "Url": "https://www.publimetro.co/tecnologia/2022/10/05/review-infinix-note-12-un-celular-gamer-para-todos/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e20c9f3c791fc10c7cf8"}, "Title": "Espacios para vivir y trabajar ser\u00e1n hoy el foco de las constructoras", "Description": "Presidentes de las principales empresas hablan de los cambios que dej\u00f3 la pandemia.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2019/06/27/5d156a42118e2.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/negocios/empresas/espacios-para-vivir-y-trabajar-seran-hoy-el-foco-de-constructoras-555189", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e20c9f3c791fc10c7cf9"}, "Title": "La bioseguridad, entre las prioridades de las empresas de alimentos", "Description": "L\u00edderes de Nutresa, Alimentos Polar, Alpina, Levapan y Alquer\u00eda comparten experiencias.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2021/10/04/615ab922ee98c.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/negocios/empresas/lecciones-de-pandemia-empresas-de-alimentos-y-aprendizajes-en-medio-de-la-crisis-por-el-covid-556983", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e20c9f3c791fc10c7cfa"}, "Title": "De los creadores de \u201cLomas Turbas\u201d: la nueva broma en la que casi cae Eduardo Luis", "Description": "VIDEO | \u201cSaludos al barrio Ledez...\u201d, ah\u00ed fue cuando el narrador se dio cuenta que era un mensaje falso.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/1FLpIGHhwvxsQemazSJFSntvl-U=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/PPQ6ZYWPEVDWXLMPYQTPKSLSL4.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/12/de-los-creadores-de-lomas-turbas-la-nueva-broma-en-la-que-casi-cae-eduardo-luis/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e20c9f3c791fc10c7cfb"}, "Title": "\u00bfC\u00f3mo ver Netflix gratis sin gastar datos desde el celular?", "Description": "Sin duda, la plataforma de video se ha convertido en una de las m\u00e1s demandadas en los \u00faltimos tiempos y por supuesto, cualquier hack la hace a\u00fan m\u00e1s atractiva. ", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/i8dxPPRXdjwVuIDppWIUViFhDak=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/HMEYUXEOFBHOVPHF3YJ62TKQWE.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/tecnologia/2022/10/04/como-ver-netflix-gratis-sin-gastar-datos-desde-el-celular/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e20d9f3c791fc10c7cfd"}, "Title": "\u00bfPor qu\u00e9 Cristiano Ronaldo cambi\u00f3 el \u2018siuuu\u2019 para celebrar su gol 700 en clubes?", "Description": "El astro portugu\u00e9s sorprendi\u00f3 con un nuevo festejo y el Manchester United explic\u00f3 de qu\u00e9 se trata.", "Category": "Deportes", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/eBneg02eZxKTySgmQBO7EzpPZNM=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/4FDLB63K2NF2BG44GQZ4LKFT3Q.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/12/por-que-cristiano-ronaldo-cambio-el-siuuu-para-celebrar-su-gol-700-en-clubes/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e20d9f3c791fc10c7cfe"}, "Title": "Proyectores: La alternativa port\u00e1til para tener un TV de 100\u2033 en cualquier lado", "Description": "Salir de casa no tiene por qu\u00e9 ser sin\u00f3nimo de no poder disfrutar de la serie con la que est\u00e1 enganchado o tener que verlo en el tel\u00e9fono. ", "Category": "Tecnolog\u00eda", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/adNeFAGHhdCDdsEHXHPUB0AUy20=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/RS7CBDEX4BBXNKZSHYM4WWZWB4.jpeg", "Url": "https://www.publimetro.co/tecnologia/2022/10/07/proyectores-la-alternativa-portatil-para-tener-un-tv-de-100-en-cualquier-lado/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e20d9f3c791fc10c7d00"}, "Title": "GoArbit: La plataforma que Yina Calder\u00f3n promocionaba, est\u00e1 a punto de quebrar", "Description": "Seg\u00fan expertos, Yina Calder\u00f3n no puede ser su referente de inversi\u00f3n cuando se habla de monedas digitales", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/fxTSTMtg6vGiZv4uUyMJtfNaBE4=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/ND3G54ZHPFECXLKWFMBI2CRIWA.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/tecnologia/2022/10/11/goarbit-la-plataforma-que-yina-calderon-promocionaba-esta-a-punto-de-quebrar/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e20e9f3c791fc10c7d01"}, "Title": "Belky Arizala: \u00bfC\u00f3mo el bullying la llev\u00f3 a cambiar el rumbo de su vida?", "Description": "Ella decidi\u00f3 tomar un mejor camino, abrir sus alas y volar tan alto ", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/nzc3smovqG2_mdUwXuGxARc0tO4=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/KK7JXVCUQVD3LFHLYZQKQ4STBU.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/comercial/2022/08/09/belky-arizala-como-el-bullying-la-llevo-a-cambiar-el-rumbo-de-su-vida/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e20e9f3c791fc10c7d02"}, "Title": "\u201cNo ser\u00e1 una videollamada, es el inicio del verdadero trabajo virtual\u201d: Meta presenta novedades para el Metaverso", "Description": "La compa\u00f1\u00eda anunci\u00f3 una serie de alianzas y mejoras en sus productos con el objetivo de fortalecer su visi\u00f3n sobre el Metaverso.", "Category": "Tecnolog\u00eda", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/suJ0foSg4oa4xY3ixRMrForSMHU=/800x0/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/QL6X36CRENH37PKOFR2DPZON5A.png", "Url": "https://www.publimetro.co/tecnologia/2022/10/11/no-sera-una-videollamada-es-el-inicio-del-verdadero-trabajo-virtual-meta-presenta-novedades-para-el-metaverso/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e20e9f3c791fc10c7d03"}, "Title": "Sara Bojanini, la creadora de contenido que lo dej\u00f3 todo sin tenerle miedo al cambio", "Description": "El d\u00eda que no le encontr\u00f3 sentido a lo que hac\u00eda renaci\u00f3, todo se lo agradece al haber tenido las agallas de volver a empezar.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/wGt6tgeDMFlq6Dc3kv9AR6RkqGY=/800x0/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/WES5UR45WZA57NBLVFZO6BPDRI.png", "Url": "https://www.publimetro.co/comercial/2022/09/16/sara-bojanini-la-creadora-de-contenido-que-lo-dejo-todo-sin-tenerle-miedo-al-cambio/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e20e9f3c791fc10c7d04"}, "Title": "\u00bfHay una influencia de la cocina n\u00f3rdica en Colombia?", "Description": "Parece que los fermentados y la recolecci\u00f3n de ra\u00edces y alimentos silvestres como los hongos, est\u00e1n de moda en el mundo. Los chefs Jaime Torregrosa y Jeferson Garc\u00eda contestan en una nueva entrega de GastroPop.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/YeX2VAZTQaE8Zh5o0EAkQ3LrVqE=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/CAA5VDDUIBDQDAVG6RYCE56VYE.jpeg", "Url": "https://www.publimetro.co/gourmetro/2022/08/26/hay-una-influencia-de-la-cocina-nordica-en-colombia/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e20e9f3c791fc10c7d05"}, "Title": "Jossimar Calvo, el gimnasta que quiere ser inspiraci\u00f3n de un pa\u00eds", "Description": "Abri\u00f3 un club deportivo en la ciudad de C\u00facuta para ni\u00f1os y ni\u00f1as, que sue\u00f1an con ser deportistas y representar a Colombia en un futuro.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/Q6PC371z4fOfz-b6Iy0DLVDj5ns=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/I5MUV42YFRFVTDFP5P6XHNTVAY.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/comercial/2022/08/24/jossimar-calvo-el-gimnasta-que-quiere-ser-inspiracion-de-un-pais/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e20e9f3c791fc10c7d06"}, "Title": "Jugador colombiano \u2018vuela\u2019 y ser\u00e1 uno de los m\u00e1s r\u00e1pidos del videojuego FIFA 23", "Description": "El atacante comparte en el top 10 de los m\u00e1s veloces con Mbapp\u00e9 y Vin\u00edcius Junior.", "Category": "Deportes", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/eSs94Y_0FvgJY1YcayfYPTb6UUs=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/PDM2VQUEXVADBBKA2RHDSY6TWI.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/cultura/2022/09/20/jugador-colombiano-vuela-y-sera-uno-de-los-mas-rapidos-del-videojuego-fifa-23/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e20f9f3c791fc10c7d07"}, "Title": "Yoreli Rinc\u00f3n, la hero\u00edna que cambi\u00f3 la historia del f\u00fatbol femenino", "Description": "Se enfrent\u00f3 a las reglas de este deporte en Colombia y logr\u00f3 ser la primera mujer en firmar un contrato para un equipo. Ahora, gracias a su esfuerzo, m\u00e1s ni\u00f1as pueden so\u00f1ar con ser profesionales.", "Category": "Deportes", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/UzGHxW0tismTpMllvLueTG3z3VA=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/FW53M2336JFIZDWFABASLVD4ZA.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/comercial/2022/08/05/yoreli-rincon-la-heroina-que-cambio-la-historia-del-futbol-femenino/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e20f9f3c791fc10c7d08"}, "Title": "El mojojoy; la larva amaz\u00f3nica que alimenta.", "Description": "El consumo de insectos existe en cerca de 130 pa\u00edses, y esta larva tan com\u00fan en nuestra Amazon\u00eda es considerada un producto gourmet.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/kDwkwZgtxSn4NYXYPuLZMCZvfDc=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/NVSMV4EJBRCOZJWHJHGPIIG6CE.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/gourmetro/2022/08/19/el-mojojoy-la-larva-amazonica-que-alimenta/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e20f9f3c791fc10c7d09"}, "Title": "En fotos: entre l\u00e1grimas Tot\u00f3 la Momposina se despidi\u00f3 de los escenarios en el Festival Cordillera", "Description": "Tot\u00f3 deja un legado de reivindicaci\u00f3n y lucha para volver a poner la m\u00fasica y cultura del Caribe en lo m\u00e1s alto.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/AhnPONF78n7B-K4w48mRk0Hl_Bw=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/Y62UOQYGYNDY5LP6K75WKHGH64.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/cultura/2022/09/25/en-fotos-entre-lagrimas-toto-la-momposina-se-despidio-de-los-escenarios-en-el-festival-cordillera/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e20f9f3c791fc10c7d0a"}, "Title": "\u00bfQui\u00e9n era Javier Mar\u00edas? El escritor falleci\u00f3 a sus 70 a\u00f1os", "Description": "Era denominado \u201cel prestigio\u201d de la literatura y uno de los grandes referentes en Espa\u00f1a.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/QR32s0y3KsfIawYmV9OFM2sL454=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/XWSGQWX37BC5BMKVW4T33YZCZ4.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/cultura/2022/09/11/quien-era-javier-marias-el-escritor-fallecio-a-sus-70-anos/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e20f9f3c791fc10c7d0b"}, "Title": "Receta de yogur con mango: un desayuno delicioso e ideal para llenarte de energ\u00eda por la ma\u00f1ana", "Description": "Es un desayuno f\u00e1cil y delicioso, lleno de los nutrientes que necesitas para comenzar el d\u00eda con fuerza.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/nTrqT7rIPf7z_0lX1RpMLZ5Jfls=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/KWWGUA3KGJBUTJ7UVDR2QGG6RA.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/estilo-vida/2022/05/13/receta-de-yogur-con-mango-un-desayuno-delicioso-e-ideal-para-llenarte-de-energia-por-la-manana/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e2109f3c791fc10c7d0c"}, "Title": "\u2018Boyacom\u00e1n\u2019 se luci\u00f3 con regalo de cumplea\u00f1os a su novia y ella est\u00e1 que no se cambia por nadie", "Description": "Al humorista se le ha visto feliz y enamorado de su nueva pareja", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/6Q9dEW_XmSSdTMbdi7gtMMYuXuQ=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/CRMHDI7GC5FCVHF6ON6BNWZYPA.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/entretenimiento/2022/10/12/boyacoman-se-lucio-con-regalo-de-cumpleanos-a-su-novia-y-ella-esta-que-no-se-cambia-por-nadie/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e2109f3c791fc10c7d0d"}, "Title": "\u00bfDescuidada? Se\u00f1alan a Greeicy por aparecer en video bailando junto a su hijo Kai", "Description": "La int\u00e9rprete de \u2018M\u00e1s fuerte\u2019 se llev\u00f3 algunas cr\u00edticas por una publicaci\u00f3n compartida en redes.", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/m9q4SLUQvKtJHyT7tJOxMSO98W4=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/ZQTB5PMIP5CTZMYF47DAVGXKR4.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/entretenimiento/2022/10/12/descuidada-senalan-a-greeicy-por-aparecer-en-video-bailando-junto-a-su-hijo-kai/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e2109f3c791fc10c7d0e"}, "Title": "\u2018Rifle\u2019 Andrade coquetea con un grande del FPC y desat\u00f3 la furia \u2018Verdolaga\u2019", "Description": "El mediocampista termina su contrato con Nacional en diciembre de 2022.", "Category": "Judicial", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/4MRPFsU5NsMtQpUzKT9f39Ixq34=/800x0/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/PFYPYLBRPVCHVBUCFVKVQIX574.png", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/12/rifle-andrade-coquetea-con-un-grande-del-fpc-y-desato-la-furia-verdolaga/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e2109f3c791fc10c7d0f"}, "Title": "Jorge Drexler regresa a Bogot\u00e1 y habl\u00f3 en exclusiva para Publimetro", "Description": "\u201cEstoy muy vinculado a Colombia, pero a Bogot\u00e1 especialmente y los rolos y las rolas han sido siempre muy generosos conmigo\u201d, confiesa el cantautor Jorge Drexler, que se presenta este viernes en el Movistar Arena", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/Vw1JoPLakwZ180M4p9a766QRTA4=/800x0/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/AQWIEUEJKRB2JPRSVQELF3T4SY.png", "Url": "https://www.publimetro.co/cultura/2022/09/30/jorg-drexler-regresa-a-bogota-y-hablo-en-exclusiva-para-publimetro/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e2109f3c791fc10c7d10"}, "Title": "\u201cNo voy a poder volver\u201d: Jhonny Rivera sigue teniendo problemas con seguidores en su finca", "Description": "El cantante asegur\u00f3 que tiene mucha paz en su actual residencia y que no planea regresar.", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/6xS9n0MjAbK-GKm8kql_WZDizi0=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/YNECZL5RXFC6TP2FYE5RGN4UKA.jpeg", "Url": "https://www.publimetro.co/entretenimiento/2022/10/12/no-voy-a-poder-volver-jhonny-rivera-sigue-teniendo-problemas-con-seguidores-en-su-finca/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e2119f3c791fc10c7d11"}, "Title": "\u201cTambi\u00e9n hay que mirar para ac\u00e1\u201d: el vainazo de Andrea Echeverry a los Guns N\u2019 Roses", "Description": "La vocalista de Aterciopelados dej\u00f3 ver su molestia porque no los dejaron hacer prueba de sonido. ", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/NZqfsdA2PEcnZdSvArmeY0dKirM=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/OH36TOFIGVCDLGBDCPJZYTT2UY.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/entretenimiento/2022/10/12/tambien-hay-que-mirar-para-aca-el-vainazo-de-andrea-echeverry-a-los-guns-n-roses/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e2119f3c791fc10c7d12"}, "Title": "Famosos promueven regularizaci\u00f3n del consumo de la marihuana y encienden las redes", "Description": "A trav\u00e9s de un video cerca de 15 famosos aparecen pidiendo la regularizaci\u00f3n del consumo de la marihuana.", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/WhwByS-b3UhJzmpGwrlHHuj4RdA=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/6NZ3UBXWTVCT7D57MVAYN4M7J4.JPG", "Url": "https://www.publimetro.co/noticias/2022/10/12/famosos-promueven-regularizacion-del-consumo-de-la-marihuana-y-encienden-las-redes/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e2119f3c791fc10c7d13"}, "Title": "\u201c\u00bfUsted tiene j\u00edbaro?\u201d: as\u00ed respondi\u00f3 Carvalho cuando le preguntaron por su consumo de marihuana", "Description": "A prop\u00f3sito de sus pol\u00e9micas declaraciones, el representante fue entrevistado por N\u00e9stor Morales en Blu Radio.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/HaZ3gGGGRJFemOVpkEiNuVI3Nwk=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/XB5DJ5WTJ5EABGNBXIZOHJYKKE.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/noticias/2022/10/12/usted-tiene-jibaro-asi-respondio-carvalho-cuando-le-preguntaron-por-su-consumo-de-marihuana/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e2119f3c791fc10c7d14"}, "Title": "El \u2018Tino\u2019 explic\u00f3 por qu\u00e9 no dud\u00f3 en rechazar a Millonarios y fich\u00f3 con Nacional", "Description": "Con los \u2018Verdolagas\u2019 levant\u00f3 un t\u00edtulo y se fue como \u00eddolo con rumbo al Parma", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/cVJn3kbFFcmPGFAlD7Egdt_CPB0=/800x0/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/IYBP3E65JVEIRNUDGMSU5T3HA4.png", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/12/el-tino-explico-por-que-no-dudo-en-rechazar-a-millonarios-y-ficho-con-nacional/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e2129f3c791fc10c7d16"}, "Title": "\u201cEs coste\u00f1o, no venezolano\u201d: Madre de joven asesinado en Transmilenio habla del asesino", "Description": "Habr\u00edan confundido el acento del agresor del ni\u00f1o que fue atacado a pu\u00f1al en el sistema de transporte masivo de Bogot\u00e1.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/LJ3kfTfEdKEIF7Xq91xhl45jwH4=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/6577SGHWMBFILKZNVERQIJVW4A.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/noticias/2022/10/12/es-costeno-no-venezolano-madre-de-joven-asesinado-en-transmilenio-habla-del-asesino/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e2129f3c791fc10c7d17"}, "Title": "Iv\u00e1n Mej\u00eda le lanz\u00f3 un sablazo a Carlos Antonio V\u00e9lez con una publicaci\u00f3n de redes", "Description": "V\u00e9lez habl\u00f3 de libertad de prensa, por el caso Santos Borr\u00e9, pero le cuestionaron su teor\u00eda. \u00bfSe pelearon de nuevo? ", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/95D8K26dxgoiRMlaCvIgmLLl3Vw=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/ITK4EFLCZFDH5LP3Q2XAG3Y5VI.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/12/ivan-mejia-le-lanzo-un-sablazo-a-carlos-antonio-velez-con-una-publicacion-de-redes/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e2129f3c791fc10c7d1a"}, "Title": "\u00a1Absurdo! Ni\u00f1o de 11 a\u00f1os fue asesinado cuando intent\u00f3 evitar un robo", "Description": "El ni\u00f1o de 11 a\u00f1os intent\u00f3 evitar que los delincuentes robaran a su prima, pero fue golpeado con una barra de hierro.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/gCe-5MI7CafW7PBVRXbUsdBO8dU=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/EY55XS777ZB3DIIXTJ6C6LDTCE.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/noticias/2022/10/12/absurdo-nino-de-11-anos-fue-asesinado-cuando-intento-evitar-un-robo/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e2159f3c791fc10c7d28"}, "Title": "Johnny Depp reaparece con un dr\u00e1stico cambio de look", "Description": "Despu\u00e9s del juicio contra Amber Heard, el artista est\u00e1 enfocado en su carrera musical.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/06/28/62bb04de7d821.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/cultura/gente/johnny-depp-aparecio-en-nueva-york-con-drastico-cambio-de-look-709196", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e2159f3c791fc10c7d29"}, "Title": "Buika: 'Chavela Vargas me ensen\u0303o\u0301 que no debemos temerle a la soledad'", "Description": "Una de las artistas espa\u00f1olas m\u00e1s importantes del mundo cont\u00f3 su historia en BOCAS.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/files/crop/uploads/2022/10/11/6345cb6e104dc.r_1665584414030.0-0-1874-938.png", "Url": "https://www.eltiempo.com/cultura/buika-chavela-vargas-me-ensen-o-que-no-debemos-temerle-a-la-soledad-709007", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e2159f3c791fc10c7d2a"}, "Title": "Salario m\u00ednimo: los puntos de partida de la puja para el aumento del 2023", "Description": "Varios expertos anticipan efectos desde el consumo y en la contrataci\u00f3n formal.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2021/12/18/61be5aabb370f.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/economia/sectores/salario-minimo-los-puntos-de-arranque-para-la-negociacion-para-2022-709245", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e2159f3c791fc10c7d2b"}, "Title": "Tributaria: c\u00f3mo quedar\u00edan gravadas las ganancias ocasionales", "Description": "Las ganancias ocasionales provenientes de loter\u00edas, rifas y apuestas tendr\u00e1n una tarifa diferente.\u00a0", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/07/20/62d8ab846db15.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/economia/sectores/reforma-tributaria-como-quedarian-gravadas-las-ganancias-ocasionales-709241", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e2169f3c791fc10c7d2c"}, "Title": "Manuelita, primera en el sector palmero con bonos de reducci\u00f3n de CO2", "Description": "Firma podr\u00e1 compensar 1'800.000 toneladas de CO2 que dejar\u00e1 de emitir en pr\u00f3ximos 15 a\u00f1os.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/10/6344cf2ca5a09.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/colombia/cali/manuelita-primera-en-sector-palmero-con-ermision-de-bonos-por-reducir-co2-708683", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e2169f3c791fc10c7d2d"}, "Title": "\u2018Grooming\u2019: as\u00ed enga\u00f1an a ni\u00f1as y adolescentes desde perfiles falsos en redes", "Description": "Madres, padres y maestros deben ense\u00f1ar a identificar el peligro, m\u00e1s que prohibirles la interacci\u00f3n", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/11/6346202ace9b3.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/vida/mujeres/grooming-el-riesgo-detras-de-perfiles-falsos-en-redes-sociales-709142", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e2169f3c791fc10c7d2e"}, "Title": "Estos son los pa\u00edses donde rinde m\u00e1s el cambio de pesos colombianos", "Description": "En estos destinos podr\u00e1 comprar m\u00e1s moneda de ese lugar con los d\u00f3lares que lleve.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/09/17/6325d74622c75.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/viajeros-estos-son-los-paises-donde-rinde-mas-el-cambio-de-pesos-colombianos-571275", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e2169f3c791fc10c7d2f"}, "Title": "Apple, Microsoft y Amazon, entre las empresas m\u00e1s innovadoras del a\u00f1o", "Description": "As\u00ed lo determin\u00f3 el ranking de las 50 compa\u00f1\u00edas m\u00e1s innovadoras por el\u00a0Boston Consulting Group (BCG).\u00a0", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/08/25/6307a1b2f30d5.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/negocios/empresas/apple-microsoft-y-amazon-entre-las-empresas-mas-innovadoras-del-ano-571288", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e2169f3c791fc10c7d30"}, "Title": "EE. UU. revisar\u00e1 relaci\u00f3n con Arabia Saud\u00ed por el recorte petrolero\u00a0", "Description": "Las autoridades del pa\u00eds norteamericano sienten que la posici\u00f3n de los \u00e1rabes ha sido decepcionante.\u00a0", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/11/63461294d567f.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/internacional/estados-unidos-revisara-relacion-con-arabia-saudi-por-el-recorte-petrolero-572470", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e2179f3c791fc10c7d31"}, "Title": "Las propuestas para solucionar problema de dragado en el r\u00edo Magdalena", "Description": "Ren\u00e9 Puche, presidente del Puerto de Barranquilla, habl\u00f3 al respecto. Tambi\u00e9n, asegur\u00f3 que precios de los fletes no volver\u00e1n a los de 2019.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2021/08/05/610c930bc950b.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/infraestructura/entrevista-con-rene-puche-presidente-del-puerto-de-barranquilla-sobre-dragado-en-el-rio-magdalena-572475", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e2179f3c791fc10c7d32"}, "Title": "Empresas colombianas tienen m\u00e1s costos para atraer capital", "Description": "Informe de Corficolombiana dice que con la p\u00e9rdida del grado de inversi\u00f3n, en junio de 2021, el pa\u00eds debe ofrecer mayor incentivo.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/12/6346509c21ba3.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/negocios/inversion/empresas-colombianas-tienen-mas-costos-para-atraer-capital-572485", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e2179f3c791fc10c7d33"}, "Title": "Ojo: contrase\u00f1as que no debe usar en sus cuentas virtuales", "Description": "Son varios los puntos a tener en cuenta a la hora de buscar una clave para evitar un hackeo de su informaci\u00f3n.\u00a0", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/09/28/63348d379b26e.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/tendencias/gmail-y-facebook-contrasenas-que-no-debe-utilizar-en-sus-cuentas-virtuales-571811", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e2179f3c791fc10c7d34"}, "Title": "Rappi llega a la AppGallery, la tienda de apps de Huawei", "Description": "Con esta alianza, la plataforma busca fortalecer su presencia en Am\u00e9rica Latina.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/09/22/632c9cd529561.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/negocios/empresas/rappi-llega-a-la-appgallery-la-tienda-de-apps-de-huawei-572487", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e2179f3c791fc10c7d35"}, "Title": "Las nacionalidades que m\u00e1s piden asilo en Colombia\u00a0", "Description": "La Ocde revel\u00f3 la informaci\u00f3n en un\u00a0nuevo informe sobre migraciones. La entidad destac\u00f3 la pol\u00edtica de integraci\u00f3n del Gobierno colombiano.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/11/6346448df04d6.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/gobierno/asilo-en-colombia-las-nacionalidades-que-mas-lo-piden-en-el-pais-572480", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e2189f3c791fc10c7d36"}, "Title": "Crecimiento econ\u00f3mico de Colombia caer\u00eda a\u00a0 2,2% para 2023, seg\u00fan FMI", "Description": "El organismo internacional revis\u00f3 las proyecciones para el pr\u00f3ximo a\u00f1o. Prev\u00e9 que un tercio de pa\u00edses se contraigan por la crisis global.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/09/17/6325c6911b44c.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/economia-colombiana-creceria-menos-que-la-de-venezuela-y-mas-que-brasil-en-2023-572448", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e2189f3c791fc10c7d37"}, "Title": "'En 2023 se conocer\u00eda el potencial de reservas de gas offshore': Shell", "Description": "Ana Mar\u00eda Duque, presidente de la compa\u00f1\u00eda para Colombia, se\u00f1al\u00f3 que es posible que en esta d\u00e9cada puedan producir los campos costa afuera.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/files/crop/uploads/2022/10/12/63464e0d082b2.r_1665551891075.0-0-1228-926.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/infraestructura/entrevista-con-ana-maria-duque-presidenta-de-shell-para-colombia-reservas-de-gas-offshore-572484", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e2189f3c791fc10c7d38"}, "Title": "Se reabre debate: \u00bfapps de movilidad son legales o no?", "Description": "De salir del pa\u00eds estos aplicativos, seg\u00fan indica Alianza In, se pondr\u00edan en juego ingresos de m\u00e1s de 100.000 personas.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/11/634647a230daf.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/negocios/apps-de-movilidad-en-colombia-debate-sobre-su-legalidad-572481", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e2189f3c791fc10c7d39"}, "Title": "Bogot\u00e1 apunta a Corea del Sur para hallar inversi\u00f3n en infraestructura", "Description": "La capital ve al pa\u00eds asi\u00e1tico como un mercado importante en temas de tecnolog\u00eda, innovaci\u00f3n, farmac\u00e9utica, cosm\u00e9tica y grandes conglomerados.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/11/63460c7cd4a59.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/negocios/inversion/bogota-busca-en-corea-del-sur-inversion-en-infraestructura-572468", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e2189f3c791fc10c7d3a"}, "Title": "Colombia ratific\u00f3 Escaz\u00fa: lo que se viene en materia de inversi\u00f3n", "Description": "Expertos dicen que podr\u00edan llegar m\u00e1s recursos a Colombia.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/12/634657576b3df.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/gobierno/colombia-ratifico-escazu-lo-que-se-viene-en-materia-de-inversion-572488", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e2189f3c791fc10c7d3b"}, "Title": "Latam Airlines saldr\u00eda del Capitulo 11 en noviembre", "Description": "La compa\u00f1\u00eda present\u00f3\u00a0las condiciones econ\u00f3micas del financiamiento de salida.\u00a0", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/files/crop/uploads/2018/01/09/5a551af4bf309.r_1665587718477.0-0-1228-926.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/negocios/empresas/latam-airlines-saldria-del-capitulo-11-en-noviembre-572499", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e2199f3c791fc10c7d3c"}, "Title": "Venezuela perdi\u00f3 su lugar en el Consejo de Derechos Humanos de la ONU", "Description": "Buscaba la reelecci\u00f3n, pero cay\u00f3 contra Chile y Costa Rica.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2016/02/05/56b5042cd01eb.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/internacional/venezuela-perdio-su-lugar-en-el-consejo-de-derechos-humanos-de-la-onu-572471", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e2199f3c791fc10c7d3d"}, "Title": "Medidas anti-inflaci\u00f3n del Gobierno: \u00bfde qu\u00e9 depender\u00e1 que funcionen?", "Description": "Entidades a\u00fan revisan detalles para la estrategia anunciada por el presidente Petro. Expertos dicen que efectividad est\u00e1 en ayuda a los vulnerables.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/11/634640075f25c.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/medidas-anti-inflacion-del-gobierno-de-que-dependera-que-funcionen-572479", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e2199f3c791fc10c7d3e"}, "Title": "Deuda p\u00fablica de EE. UU. y China tendr\u00edan un aumento continuado", "Description": "As\u00ed lo prev\u00e9 el FMI que advierte una progresividad de la deuda hasta el 2027.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/12/6346bca35fa86.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/internacional/deuda-publica-de-ee-uu-y-china-tendrian-un-aumento-continuado-572500", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e2199f3c791fc10c7d3f"}, "Title": "Econom\u00eda colombiana resiste la desaceleraci\u00f3n entre pa\u00edses de la Ocde", "Description": "El pa\u00eds est\u00e1 por encima de la media de los indicadores de la organizaci\u00f3n, la cual percibe un mes m\u00e1s signos de empeoramiento en la zona euro.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/11/63460939670f6.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/economia-colombiana-resiste-la-desaceleracion-entre-paises-de-la-ocde-572467", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e2199f3c791fc10c7d40"}, "Title": "Motociclistas protestan por alza del Soat y la gasolina", "Description": "Moteros en Bogot\u00e1\u00a0iniciaron concentraciones en la biblioteca Virgilio Barco.\u00a0", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/main_video_image/uploads/2018/01/26/5a6b51c8bdef7.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/motociclistas-protestan-por-alza-del-soat-y-la-gasolina-572501", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e21a9f3c791fc10c7d41"}, "Title": "Ya a la venta: esto cuestan las entradas del Festival Est\u00e9reo Picnic", "Description": "El evento que durar\u00e1 cuatro d\u00edas, el pr\u00f3ximo marzo de 2023, tiene habilitadas las compras de los combos por d\u00edas.\u00a0", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/main_video_image/uploads/2022/10/11/6345aeccb55b8.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/tendencias/festival-estereo-picnic-2023-cuando-sera-y-cuanto-cuestan-las-entradas-572449", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e21a9f3c791fc10c7d42"}, "Title": "Gobierno invita a motociclistas a mesa de di\u00e1logo", "Description": "El ministro de Transporte, Guillermo Reyes, convoc\u00f3 a una reuni\u00f3n con representantes del gremio motero para este jueves.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/12/6346d9db7a232.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/gobierno-invita-a-motociclistas-a-mesa-de-dialogo-572506", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e21a9f3c791fc10c7d43"}, "Title": "D\u00f3lar sigue por encima de $4.600 por quinta jornada consecutiva", "Description": "La moneda estadounidense no cede y se mantiene arriba de ese nivel en el mercado local.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/09/22/632c7b612c335.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/dolar-hoy-precio-del-dolar-hoy-en-colombia-12-de-octubre-de-2022-trm-572505", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e21a9f3c791fc10c7d44"}, "Title": "Eliminar diferencias entre cooperativas y bancos, petici\u00f3n de gremio", "Description": "Enrique Valderrama, presidente de Fecolf\u00edn, habl\u00f3 con Portafolio al respecto.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/11/63463a777a11b.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/eliminar-diferencias-entre-cooperativas-y-bancos-peticion-de-fecolfin-sobre-cooperativas-572477", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e21a9f3c791fc10c7d45"}, "Title": "El empresario Eduardo \u00c1vila es el nuevo embajador en Espa\u00f1a", "Description": "El nuevo funcionario tiene residencia en Espa\u00f1a y sustituir\u00e1 a Luis Guillermo Plata.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/06/22/62b3a469f2233.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/gobierno/el-empresario-eduardo-avila-es-el-nuevo-embajador-en-espana-572453", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e21a9f3c791fc10c7d46"}, "Title": "Los \u00e1rabes detr\u00e1s de Nutresa entran al banco digital de Gilinski", "Description": "International Holding Company invertir\u00e1 US$200 millones en el Lulo Bank y as\u00ed entran de lleno al sistema financiero colombiano.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2021/07/01/60ddda4f25945.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/arabes-detras-de-nutresa-entran-a-banco-digital-de-gilinski-572419", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e21b9f3c791fc10c7d47"}, "Title": "Acuerdo Gobierno - ganaderos: compra de tierras no se har\u00e1 con TES", "Description": "Desde Minagricultura se est\u00e1 hablando de la necesidad de crear un fondo que se apoye en vigencias futuras, y que todav\u00eda se est\u00e1 'mirando c\u00f3mo ser\u00eda'.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/11/634648e2d303c.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/gobierno/acuerdo-gobierno-ganaderos-compra-de-tierras-no-se-hara-con-tes-572482", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e21b9f3c791fc10c7d48"}, "Title": "Conozca a Lupa, la \u2018startup\u2019 que conecta al talento local", "Description": "Joseph Burns, CEO de la plataforma, destaca que cargos como el de product manager est\u00e1n en auge. ", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/files/crop/uploads/2022/10/10/6344d5e63f49f.r_1665498309384.0-102-1335-1108.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/negocios/empresas/lupa-la-startup-que-conecta-al-talento-local-572420", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e21b9f3c791fc10c7d49"}, "Title": "EE. UU. se est\u00e1 autoinfligiendo una desaceleraci\u00f3n econ\u00f3mica \u00bfpor qu\u00e9?", "Description": "La mayor econom\u00eda del mundo est\u00e1 en apuros. Y la desaceleraci\u00f3n est\u00e1 siendo impulsada por las propias autoridades del pa\u00eds.\u00a0", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/11/63455d1ebcbec.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/internacional/por-que-estados-unidos-se-esta-autoinfligiendo-una-desaceleracion-economica-572434", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e21b9f3c791fc10c7d4a"}, "Title": "\u00bfCu\u00e1les ser\u00edan los efectos del retraso en la entrega de Hidroituango?", "Description": "La empresa y el alcalde se\u00f1alaron que la obra entrar\u00eda\u00a0 en el plazo m\u00e1ximo: noviembre. Si no es as\u00ed, se podr\u00eda perder el cargo por confiabilidad.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2021/12/22/61c3cc6352a67.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/infraestructura/hidroituango-cuales-serian-los-efectos-del-retraso-en-la-entrega-de-hidroituango-572416", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e21b9f3c791fc10c7d4b"}, "Title": "\u00bfQu\u00e9 tan viable es que EE. UU. elimine la visa para los colombianos?", "Description": "Las posibilidades de que esto ocurra son remotas. Control estricto al narcotr\u00e1fico y a la migraci\u00f3n ilegal, algunos de los desaf\u00edos.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/main_video_image/uploads/2022/05/09/62798f8cd279f.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/visa-para-estados-unidos-que-tan-viable-es-que-la-eliminen-para-los-colombianos-572445", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e21c9f3c791fc10c7d4c"}, "Title": "Andi pide revisar tributaria antes de debate en plenarias", "Description": "La junta del gremio, que presenta a 1.500 empresas, expres\u00f3 su preocupaci\u00f3n.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/06/633f915d832d5.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/reforma-tributaria/mas-de-1-500-empresas-afiliadas-a-andi-preocupadas-por-la-tributaria-572442", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e21c9f3c791fc10c7d4d"}, "Title": "Mipymes: motor social y econ\u00f3mico del pa\u00eds", "Description": "Aportan alrededor del 40% del PIB y emplean a m\u00e1s del 78% de la fuerza laboral del pa\u00eds", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/10/6343b56f4198c.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/mas-contenido/mipymes-motor-social-y-economico-del-pais-572368", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e21c9f3c791fc10c7d4e"}, "Title": "\u00bfC\u00f3mo ser\u00eda el nuevo indicador para la energ\u00eda? Esto es lo que se sabe", "Description": "La Creg trabaja de la mano con el Dane y el Banco de la Rep\u00fablica para establecerlo. Se usar\u00eda a cambio del IPP e IPC actuales.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/11/63463d616a1e8.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/indicador-nuevo-para-la-energia-lo-que-se-sabe-sobre-el-creg-dane-banrep-572478", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e21c9f3c791fc10c7d4f"}, "Title": "El monto desde el que le pueden embargar su cuenta de ahorros", "Description": "La Superfinanciera divulg\u00f3 la cifra actualizada, la cual aplicar\u00e1 hasta septiembre de 2023.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/11/6345954df2851.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/mis-finanzas/cuentas-de-ahorro-desde-que-monto-pueden-ser-embargadas-572443", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e21c9f3c791fc10c7d50"}, "Title": "Tecnolog\u00eda e innovaci\u00f3n aplicadas al descanso", "Description": "Colchones Comod\u00edsimos incluyen desarrollos que aseguran la salud, el confort y el buen sue\u00f1o.", "Category": "Tecnolog\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/10/6344ef96ca51d.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/contenido-patrocinado/tecnologia-e-innovacion-aplicadas-al-descanso-572429", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "6346e21d9f3c791fc10c7d51"}, "Title": "Douglas W. Diamond, nobel por su soluci\u00f3n a vulnerabilidad bancaria\u00a0", "Description": "Es un investigador especializado en las crisis financieras y el papel que juegan los bancos. Este fue su recorrido para ganar el Nobel de Econom\u00eda.\u00a0", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/10/634444c541293.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/douglas-w-diamond-nobel-de-2022-por-su-solucion-a-vulnerabilidad-bancaria-572386", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-12"},
{"_id": {"$oid": "63498ae99427ddfd4b10a09c"}, "Title": "Comesa\u00f1a acus\u00f3 al Junior de \u201cmediocre\u201d tras quedar empatado contra el Uni\u00f3n", "Description": "El t\u00e9cnico critic\u00f3 duramente el primer tiempo de los \u2018Tiburones\u2019.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/YpIE_DeibsVfhnhum7gXDQoVMw0=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/NQS3QVL3XJGBBMYWYUUUY66U3U.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/14/comesana-acuso-al-junior-de-mediocre-tras-quedar-empatado-contra-el-union/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498aef9427ddfd4b10a0b5"}, "Title": "Qu\u00e9 ha cambiado en la frontera Colombia-Venezuela tras reapertura", "Description": "Fueron siete a\u00f1os de cierre y el da\u00f1o es grande en un lugar donde ya antes el caos reinaba. El cambio apenas empieza.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/13/6347f6c51f520.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/frontera-entre-colombia-y-venezuela-los-cambios-tras-la-reapertura-572560", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498aef9427ddfd4b10a0b7"}, "Title": "Asfalto con bolsas pl\u00e1sticas, la nueva apuesta de Ecopetrol", "Description": "Esta modernizaci\u00f3n en la malla vial la hizo la compa\u00f1\u00eda en el aeropuerto de Bogot\u00e1. Se us\u00f3 el 60% del material reciclado de El Dorado.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/08/27/630a7ca661afd.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/negocios/empresas/ecopetrol-asfalto-con-bolsas-plasticas-la-nueva-apuesta-de-ecopetrol-572610", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498af09427ddfd4b10a0b8"}, "Title": "Los proyectos y objetivos de la Fundaci\u00f3n Pies\u00a0Descalzos", "Description": "La fundaci\u00f3n Pies Descalzos, tiene una ejecuci\u00f3n anual en promedio de un mill\u00f3n de d\u00f3lares. ", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/13/6348c5aa25743.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/negocios/empresas/los-proyectos-y-objetivos-de-la-fundacion-pies-descalzos-572607", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498af09427ddfd4b10a0b9"}, "Title": "Riesgos de acabar contratos por prestaci\u00f3n de servicios, seg\u00fan Fenalco", "Description": "El gremio alerta que reforma laboral podr\u00eda aumentar costos laborales entre un 27% y 35%", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/13/6348502d5da00.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/reforma-laboral-fenalco-alerta-de-riesgos-por-cambios-en-el-modelo-de-empleo-en-colombia-572578", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498af09427ddfd4b10a0bb"}, "Title": "\u00bfPor qu\u00e9 sigue cayendo el mercado burs\u00e1til de Brasil?", "Description": "El Ibovespa cerr\u00f3 este 13 de octubre con 114.300 puntos, a pesar de la fuerte subida de las acciones de la petrolera estatal Petrobras.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/08/16/62fc5d160bf8f.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/internacional/indice-bovespa-por-que-ha-caido-el-mercado-bursatil-de-brasil-572588", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498af09427ddfd4b10a0bc"}, "Title": "El balance de la universidad Icesi en materia de educaci\u00f3n", "Description": "Esteban Piedrahita, rector de la universidad Icesi, habl\u00f3 sobre el reconocimiento en el r\u00e1nking THE y sus planes en la instituci\u00f3n.", "Category": "Educaci\u00f3n", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/13/6348bd0ad199d.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/icesi-el-balance-de-la-universidad-icesi-en-materia-de-educacion-572603", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498af19427ddfd4b10a0bd"}, "Title": "As\u00ed qued\u00f3 el panorama de informalidad en Colombia", "Description": "Para el trimestre junio-agosto la tasa de informalidad se ubic\u00f3 en 58,1%; en el caso de los hombres fue de 60,0% y de las mujeres de 55,44%.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/09/01/63116b6192bb5.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/empleo/empleo-el-panorama-de-informalidad-en-colombia-como-les-fue-a-las-mujeres-572604", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498af19427ddfd4b10a0be"}, "Title": "\u00bfEn qu\u00e9 invierten \u2018Los mejores lugares para trabajar en el mundo\u2019?", "Description": "Great Place To Work identific\u00f3 los 25 lugares de trabajo con mejores resultados en la valoraci\u00f3n de su Ambiente Laboral en el mundo.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/08/30/630ed5c167f43.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/empleo/en-que-invierten-los-mejores-lugares-para-trabajar-en-el-mundo-572611", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498af19427ddfd4b10a0bf"}, "Title": "C\u00f3mo empezar\u00eda la discusi\u00f3n del salario m\u00ednimo, seg\u00fan Mintrabajo", "Description": "La ministra asegur\u00f3 que entre todas las partes se tiene que llegar a un acuerdo.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2021/01/08/5ff8d66e570ba.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/gobierno/salario-minimo-como-empezaria-la-discusion-del-salario-minimo-segun-mintrabajo-572606", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498af19427ddfd4b10a0c0"}, "Title": "'No podemos decir que el comercio no le da valor agregado a Colombia'", "Description": "Jaime Albero Cabal, presidente de Fenalco, dijo que buscan fortalecer el sector desde la formalizaci\u00f3n y la generaci\u00f3n de empleo, entre otros.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/13/634836cd20af6.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/negocios/empresas/fenalco-habla-de-la-importancia-del-comercio-para-la-economia-colombiana-jaime-alberto-cabal-572571", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498af19427ddfd4b10a0c1"}, "Title": "El FMI da \u2018espaldarazo\u2019 a la reforma tributaria de Petro", "Description": "El minHacienda, Jos\u00e9 A. Ocampo, present\u00f3 el proyecto ante la entidad internacional.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/06/633f7f8a42721.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/reforma-tributaria/el-fmi-da-espaldarazo-a-la-reforma-tributaria-de-petro-572605", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498af19427ddfd4b10a0c2"}, "Title": "Colombia est\u00e1 entre los pa\u00edses con m\u00e1s n\u00famero de peajes en A. Latina", "Description": "Cundinamarca, Antioquia, Santander, est\u00e1n entre los departamentos con m\u00e1s peajes.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/14/63495faa3083a.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/infraestructura/peajes-en-colombia-el-tercer-pais-tiene-con-mayor-numero-en-america-latina-572615", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498af29427ddfd4b10a0c3"}, "Title": "Legalizar y gravar la coca\u00edna: la propuesta del director de la Dian", "Description": "Luis Carlos Reyes se refiri\u00f3 a un pronunciamiento del presidente Gustavo Petro sobre la pol\u00edtica de drogas en Estados Unidos.\u00a0", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/07/11/62cc695e0bfaf.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/gobierno/hay-que-legalizar-y-gravar-la-cocaina-segun-director-de-la-dian-572618", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498af29427ddfd4b10a0c4"}, "Title": "\u00bfQu\u00e9 se viene para la econom\u00eda de EE.UU.? esto dicen los expertos", "Description": "Tras el dato de la inflaci\u00f3n para septiembre (8,2%), analistas creen que la Fed ajustar\u00e1 su pol\u00edtica en las reuniones de noviembre y diciembre.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/03/16/623228d942c01.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/internacional/que-se-viene-para-la-economia-de-ee-uu-esto-dicen-los-expertos-572600", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498af29427ddfd4b10a0c5"}, "Title": "Septiembre se consolida como el mes del sector productivo", "Description": "Entre enero y septiembre de 2022, la CCB creci\u00f3 un 6,7% en la cantidad de empresas activas.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/12/63475509d4393.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/contenido-patrocinado/septiembre-se-consolida-como-el-mes-del-sector-productivo-572524", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498af29427ddfd4b10a0c6"}, "Title": "D\u00f3lar en Colombia registra baja de 60 pesos y se ubica en 4.500 pesos", "Description": "En la jornada de este viernes 14 de octubre la divisa extranjera se negocia a un precio promedio de $4.557,20.\u00a0", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/05/04/6272bb7ab7031.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/dolar-y-trm-precio-del-dolar-14-de-octubre-de-2022-572616", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498af29427ddfd4b10a0c7"}, "Title": "'Tenemos una recesi\u00f3n a la vista', afirm\u00f3 presidente Petro", "Description": "El mandatario manifest\u00f3 que una de las causas ser\u00eda el aumento de las tasas de inter\u00e9s.\u00a0", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/14/634954374b0da.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/gobierno/recesion-economica-en-colombia-presidente-petro-dice-que-se-acerca-572614", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498af39427ddfd4b10a0c8"}, "Title": "En qu\u00e9 consiste el acuerdo bilateral entre Fenalco y Fedec\u00e1maras", "Description": "La firma de los presidentes se dio en el marco del Congreso Nacional de Comerciantes, Nexos 2022.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/08/18/62fe847ada76d.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/fenalco-fedecamaras-en-que-consiste-el-acuerdo-bilateral-572599", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498af39427ddfd4b10a0c9"}, "Title": "Mintrabajo propone congelar precios de la canasta b\u00e1sica", "Description": "La ministra Gloria In\u00e9s Ram\u00edrez dijo que se deber\u00eda discutir este tema de cara a la discusi\u00f3n del salario m\u00ednimo.\u00a0", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/03/26/623ea6a46052a.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/gobierno/mintrabajo-propone-congelar-precios-de-la-canasta-basica-en-debate-del-salario-minimo-572620", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498af39427ddfd4b10a0ca"}, "Title": "Netflix estrena plan con publicidad: precio y pa\u00edses en donde aplicar\u00e1", "Description": "La compa\u00f1\u00eda habilit\u00f3 una opci\u00f3n 'm\u00e1s econ\u00f3mica' que incluir\u00e1 anuncios.\u00a0", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/08/28/630b9c2259164.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/negocios/empresas/nuevo-plan-de-netflix-precio-y-paises-en-los-que-aplicara-572580", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498af39427ddfd4b10a0cb"}, "Title": "ABC para entender qu\u00e9 es una recesi\u00f3n y c\u00f3mo afectar\u00eda su bolsillo", "Description": "El FMI y expertos han alertado sobre la crisis econ\u00f3mica que se avecina y sus impactos en las econom\u00edas.\u00a0", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/13/63482beedfc5a.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/recesion-economica-que-es-los-efectos-en-el-pais-y-en-su-bolsillo-572566", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498af39427ddfd4b10a0cc"}, "Title": "Estos son los mejores hoteles del mundo... y dos quedan en Colombia", "Description": "El Sofitel Legend Santa Clara Cartagena ocup\u00f3 la segunda posici\u00f3n, seg\u00fan el r\u00e1nking de la revista Conde Nast Traveller.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2018/10/07/5bba672361293.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/tendencias/santa-clara-cartagena-hotel-w-bogota-los-mejores-hoteles-del-mundo-572602", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498af39427ddfd4b10a0cd"}, "Title": "Niveles de pobreza en el mundo estar\u00edan peor que durante pandemia", "Description": "El FMI alert\u00f3 sobre las consecuencias que habr\u00eda y un posible\u00a0aumento del riesgo de crisis fiscales.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/01/21/61eb17d9c9c83.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/fmi-pobreza-en-el-mundo-estaria-peor-que-durante-pandemia-por-covid-19-572576", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498af49427ddfd4b10a0ce"}, "Title": "Disminuy\u00f3 el consumo de los colombianos en septiembre, \u00bfpor qu\u00e9?", "Description": "La inflaci\u00f3n ha sido el principal limitante del nivel de compras al finalizar el tercer trimestre del a\u00f1o.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/13/6348762d24759.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/inflacion-consumo-de-la-canasta-familiar-cayo-0-5-en-septiembre-572585", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498af49427ddfd4b10a0cf"}, "Title": "Ecopetrol 'revela' los retos para la transici\u00f3n energ\u00e9tica en el pa\u00eds", "Description": "Seg\u00fan el presidente de la compa\u00f1\u00eda, Felipe Bay\u00f3n, 'el problema son las emisiones, no sus fuentes'.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/13/6348b0bbad916.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/negocios/empresas/ecopetrol-revela-los-retos-para-la-transicion-energetica-en-el-pais-572601", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498af49427ddfd4b10a0d0"}, "Title": "Los pa\u00edses que s\u00ed tienen entrada a Estados Unidos sin visa", "Description": "Un listado de 40 naciones no deben tramitar este documento para estar\u00edas de m\u00e1ximo 90 d\u00edas por turismo o negocios.\u00a0", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/09/22/632c8334321f6.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/mis-finanzas/visa-para-estados-unidos-estos-son-los-paises-que-no-necesitan-el-documento-para-ingresar-572569", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498af49427ddfd4b10a0d1"}, "Title": "Musk lanza perfume para tener ingresos extra y 'poder' comprar Twitter", "Description": "La fragancia  ha  sido descrita por el empresario como  \"la esencia del deseo repugnante\".", "Category": "Tecnolog\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/13/634849e385868.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/negocios/empresas/elon-musk-lanza-perfume-y-bromea-con-usar-sus-ventas-para-comprar-twitter-572575", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498af49427ddfd4b10a0d2"}, "Title": "Un emprendimiento de talla internacional, la apuesta de D\u2019Luchi", "Description": "Con su l\u00ednea de bronceadores se alista para consolidarse en M\u00e9xico. ", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/12/63477c6892ade.png", "Url": "https://www.portafolio.co/negocios/empresas/d-luchi-emprendimiento-de-talla-internacional-la-apuesta-de-d-luchi-572540", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498af59427ddfd4b10a0d3"}, "Title": "Qu\u00e9 explica la migraci\u00f3n masiva de venezolanos a EE.UU. por M\u00e9xico", "Description": "Durante los \u00faltimos dos a\u00f1os se multiplic\u00f3 el n\u00famero de venezolanos que intentaron emigrar a EE:UU. ingresando sin visa por la frontera con M\u00e9xico.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/13/6348c9b263ddd.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/internacional/como-se-explica-la-actual-migracion-masiva-de-venezolanos-a-ee-uu-a-traves-de-mexico-572608", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498af59427ddfd4b10a0d4"}, "Title": "Esta es la nueva adquisici\u00f3n de Carlos Slim en Colombia", "Description": "Adem\u00e1s de Claro, el empresario es propietario de\u00a0Aqualia Latinoam\u00e9rica S.A., compa\u00f1\u00eda que presta\u00a0servicios de acueducto y alcantarillado.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/12/634724ba1ef26.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/negocios/carlos-slim-dueno-de-claro-compra-otra-empresa-en-colombia-572515", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498af59427ddfd4b10a0d5"}, "Title": "D\u00f3lar disparado, alcanz\u00f3 el tercer registro m\u00e1s alto en Colombia", "Description": "Mercados internacionales y panorama local generan volatilidad. Analistas dicen que la Fed en EE. UU. tendr\u00e1 que volver a subir tasas.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/08/30/630e1ba534af8.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/dolar-disparado-asi-alcanzo-el-tercer-registro-mas-alto-en-colombia-572609", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498af69427ddfd4b10a0d6"}, "Title": "'Al\u00e9jense de la aplicaci\u00f3n': creador de Telegram alerta sobre WhatsApp", "Description": "El empresario Pavel Durov se refiri\u00f3 a las fallas que tiene el servicio de mensajer\u00eda de la plataforma de Meta.\u00a0", "Category": "Tecnolog\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/13/634840616c181.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/tendencias/alerta-sobre-whatsapp-fundador-de-telegram-dice-que-hay-que-alejarse-de-la-aplicacion-572572", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498af69427ddfd4b10a0d7"}, "Title": "Las visas m\u00e1s dif\u00edciles de sacar para los colombianos", "Description": "Para Estados Unidos, por ejemplo,\u00a0el tr\u00e1mite para la visa B1/B2 se debe hacer mediante una cita en la embajada, que est\u00e1 disponible para el 2025. \u00a0", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/13/63488400aad65.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/tendencias/estas-son-las-visas-mas-complejas-de-tramitar-para-los-colombianos-572587", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498af69427ddfd4b10a0d8"}, "Title": "Escandaloso autogol en la Europa League ridiculiz\u00f3 la defensa y perdieron 4-0", "Description": "Video | M\u00f3naco cay\u00f3 en su visita al Trabzonspor y complic\u00f3 su clasificaci\u00f3n.", "Category": "Deportes", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/GVWAHVoWpgB6XyljNkcIBfDxnBk=/800x0/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/BV2LPURWDFELBA2NDKW5IW7GVM.png", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/14/escandaloso-autogol-en-la-europa-league-ridiculizo-la-defensa-y-perdieron-4-0/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498af79427ddfd4b10a0d9"}, "Title": "Las diferencias entre cr\u00e9dito hipotecario y leasing habitacional", "Description": "Seg\u00fan Fedesarrollo, en junio de 2022 hubo un crecimiento del 2.5% en ventas de vivienda frente al mismo mes del 2021.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/07/20/62d886d5c2dc2.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/mis-finanzas/vivienda/credito-hipotecario-o-leasing-habitacional-cual-es-mejor-para-comprar-vivienda-572521", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498af89427ddfd4b10a0da"}, "Title": "\u00bfSe estaba drogando? Marc Anthony hizo extra\u00f1os movimientos en concierto y fans especulan", "Description": "El momento qued\u00f3 registrado en video y viralizado en Tik Tok.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/u4I21-N-wWGmxEA9PHfNufKySoE=/800x0/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/VS63J5LCTVA4REVYUVT5TOECGY.png", "Url": "https://www.publimetro.co/entretenimiento/2022/10/14/se-estaba-drogando-marc-anthony-hizo-extranos-movimientos-en-concierto-y-fans-especulan/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498af89427ddfd4b10a0db"}, "Title": "El regreso a las tablas de \u2018Chavela por siempre Vargas\u2019", "Description": "Regresa a Bogot\u00e1 el 19 de octubre uno de los musicales en homenaje a una de las artistas m\u00e1s importantes de  las artistas m\u00e1s importantes de Latinoam\u00e9rica.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/vhnx63PEBQedAhyySl9TAWoX1qM=/800x0/filters:format(png):quality(70):focal(154x146:164x156)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/OTMBRDX5FRAWXF6YQEXKIOOFIE.png", "Url": "https://www.publimetro.co/cultura/2022/10/07/el-regreso-a-las-tablas-de-chavela-por-siempre-vargas/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498af89427ddfd4b10a0dc"}, "Title": "Daniel Quintero anuncia la fecha de la implosi\u00f3n del edificio Continental Towers", "Description": "Luego de nueve a\u00f1os y ante la alerta de una tragedia, se realizar\u00e1 la implosi\u00f3n del edificio Continental Towers.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/M7uCDwbfxEsHdpmMngM3YRG5csg=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/UVGZ7JJK6BAFTF5MKVYADTBYJE.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/noticias/2022/10/14/daniel-quintero-anuncia-la-fecha-de-la-implosion-del-edificio-continental-towers/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498af89427ddfd4b10a0dd"}, "Title": "\u00bfLa defendi\u00f3? Mujer que se desmay\u00f3 en D\u00eda a D\u00eda habl\u00f3 sobre la reacci\u00f3n de Carolina Cruz", "Description": "La actriz quiso mandarle un mensaje a la presentadora y mencion\u00f3 la reacci\u00f3n que tuvo.", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/eEmbmAwwTNw1IxvnJ5nixajBJiU=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/AIYZCAAEZBCKLP2GODYYHP4C7M.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/entretenimiento/2022/10/14/la-defendio-mujer-que-se-desmayo-en-dia-a-dia-hablo-sobre-la-reaccion-de-carolina-cruz/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498af89427ddfd4b10a0de"}, "Title": "\u201cNi se desmayen, ni se mueran delante m\u00edo\u201d Carolina Cruz justifica su reacci\u00f3n ante el desmayo de invitada", "Description": "La presentadora ha recibido bastantes criticas por quedarse inm\u00f3vil viendo lo que estaba pasando", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/fp6UeZ4tFEJstsC7OG3erIbZfek=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/2W5LA6ENIFFT5ID3NOPRJ6CTLE.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/entretenimiento/2022/10/14/ni-se-desmayen-ni-se-mueran-delante-mio-carolina-cruz-justifica-su-reaccion-ante-el-desmayo-de-invitada/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498af99427ddfd4b10a0df"}, "Title": "Tren de Aragua en Bogot\u00e1: Un arsenal de guerra y drogas hallado por autoridades", "Description": "La operaci\u00f3n San Mart\u00edn resuelve siete asesinatos cometidos este a\u00f1o y espera frenar rentas criminales supriores a 4.200 millones de pesos anuales.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/27kzjPP6NljVZiHyRZcc0sJF85I=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/5A7Z2ZT3CNAEVEDM7RZQTMT6BY.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/noticias/2022/10/14/tren-de-aragua-en-bogota-un-arsenal-de-guerra-y-drogas-hallado-por-autoridades/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498af99427ddfd4b10a0e0"}, "Title": "Pipe Bueno mostr\u00f3 que unas fan\u00e1ticas lo \u201cacosan\u201d con un divertido video", "Description": "El joven public\u00f3 la curiosa situaci\u00f3n a trav\u00e9s de sus historias de Instagram", "Category": "Tecnolog\u00eda", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/ia1U_r5IkW4qO8F5mWbTTWS1c1E=/800x0/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/TQ2YOKDIBVHHZKBH765NN6IKC4.png", "Url": "https://www.publimetro.co/entretenimiento/2022/10/14/pipe-bueno-mostro-que-unas-fanaticas-lo-acosan-con-un-divertido-video/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498af99427ddfd4b10a0e1"}, "Title": "\u00a1Han vuelto!: Messi, Pogba y Ronaldinho protagonizan \u00e9pico comercial para Qatar 2022", "Description": "Video | Como en los viejos tiempos, los comerciales se llevan las miradas de los aficionados.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/j_0eBlKhRCZB7W_T5ad2hwX1XIc=/800x0/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/57GMXK2CVRF33LTPYFYSZXUKPU.png", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/14/han-vuelto-messi-pogba-y-ronaldinho-protagonizan-epico-comercial-para-qatar-2022/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498af99427ddfd4b10a0e2"}, "Title": "Entrenador del Frankfurt se puso serio con Borr\u00e9: \u201ctendr\u00e9 que hablar con \u00e9l\u201d", "Description": "El colombiano no ha tenido el mejor arranque de este temporada 2022 y es suplente.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/tcdTeFZL_4Xw6iFWfvYuVkkeV3A=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/YHVPXHUULFAEZBR4S7Y2ILEDEE.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/14/entrenador-del-frankfurt-se-puso-serio-con-borre-tendre-que-hablar-con-el/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498af99427ddfd4b10a0e3"}, "Title": "\u00bfQu\u00e9 es la recesi\u00f3n econ\u00f3mica qu\u00e9 preocupa tanto a Petro?", "Description": "El presidente habl\u00f3 con empresarios de Acopi sobre los desaf\u00edos econ\u00f3micos que enfrenta el mundo y les pidi\u00f3 uni\u00f3n para frenar lo que se vendr\u00eda.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/BKUzwp7gnzlDgjhmxaqOSQK1AEo=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/DGMIBPIZFFCWTCB6UHJ6PBZCCU.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/noticias/2022/10/14/que-es-la-recesion-economica-que-preocupa-tanto-a-petro/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498afa9427ddfd4b10a0e4"}, "Title": "Una estad\u00edstica mundial tilda al FPC de \u201caburrido e ins\u00edpido\u201d: \u00bfde qu\u00e9 trata?", "Description": "La Liga Colombiana tendr\u00eda uno de los promedios m\u00e1s bajos en materia de goles y llegadas.", "Category": "Deportes", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/TS6BGI3dqrTjNJSWc4mtcJJQRKw=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/UION2HAX6FBUNJLMRPCDIEZPWE.jfif", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/14/una-estadistica-mundial-tilda-al-fpc-de-aburrido-e-insipido-de-que-trata/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498afa9427ddfd4b10a0e5"}, "Title": "Pasos para\u00a0 inscribirse a la convocatoria virtual titulada del Sena", "Description": "Los interesados tienen plazo para inscribirse hasta el pr\u00f3ximo 18 de octubre de este a\u00f1o.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2021/10/13/61667c9341c09.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/empleo/sena-inscripciones-para-cursos-virtuales-fechas-y-programas-572518", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498afa9427ddfd4b10a0e6"}, "Title": "Sistema cr\u00e9dito del Banco Agrario debe reemplazar \u2018gota a gota\u2019: Petro", "Description": "El presidente le propuso, a los micro, medianos y peque\u00f1os empresarios de Acopi, jalonar un proceso de alianza entre el Estado y la econom\u00eda popular.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/09/16/6324914f832d0.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/gobierno/petro-sistema-credito-del-banco-agrario-debe-reemplazar-gota-a-gota-572596", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498afa9427ddfd4b10a0e7"}, "Title": "Puntos en Bogot\u00e1: vacune a sus hijos y bl\u00edndelos de 25 enfermedades", "Description": "En total, 118.995 ni\u00f1os y ni\u00f1as de la ciudad faltan por estar al d\u00eda con su esquema de vacunaci\u00f3n.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/13/63483c2b95cc9.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/bogota/puntos-de-vacunacion-en-bogota-secretaria-de-salud-habilita-mas-atencion-709584", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498afa9427ddfd4b10a0e8"}, "Title": "Sacan 23 lentes de contacto a una mujer: no sab\u00eda que se los ten\u00eda que retirar", "Description": "En video: as\u00ed se los extrajeron a paciente, de 70 a\u00f1os. \u00bfPor qu\u00e9 no se dio cuenta de que los ten\u00eda?", "Category": "Salud", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/14/634950fb3b1b4.png", "Url": "https://www.eltiempo.com/cultura/gente/sacan-23-lentes-de-contacto-a-una-mujer-que-le-paso-impactante-video-709804", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498afb9427ddfd4b10a0e9"}, "Title": "Un juez declara improcedente la tutela contra la novela 'Leandro D\u00edaz' de RCN", "Description": "Hermanos del juglar Vallenato hab\u00edan solicitado protecci\u00f3n al buen nombre y el retiro de cap\u00edtulos.", "Category": "Judicial", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/files/crop/uploads/2019/05/17/5cdf42dae0523.r_1665760181988.46-652-1570-1413.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/colombia/otras-ciudades/declara-improcedente-tutela-contra-la-novela-leandro-diaz-709869", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498afb9427ddfd4b10a0ea"}, "Title": "Violencia intrafamiliar en Bogot\u00e1 creci\u00f3 24,4 % con respecto al 2021", "Description": "Septiembre gue el mes con menos casos. Alarmante incremento en algunas localidades", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2019/07/18/5d308e45447b8.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/datos/violencia-intrafamiliar-en-bogota-crecio-24-4-709734", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498afb9427ddfd4b10a0eb"}, "Title": "La papa, \u00bfpor qu\u00e9 es tan encantadora?", "Description": "Este producto, nutritivo, vers\u00e1til y delicioso, no puede faltar en la mesa de los colombianos.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/09/29/63362fda0f58b.png", "Url": "https://www.eltiempo.com/contenido-comercial/la-papa-por-que-es-tan-encantadora-706197", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498afb9427ddfd4b10a0ec"}, "Title": "La respuesta de Carolina Cruz a cr\u00edticas por el video del desmayo en \u2018D\u00eda a D\u00eda\u2019", "Description": "'As\u00ed soy', el contundente mensaje de la presentadora a quienes la atacaron por su reacci\u00f3n.\u00a0", "Category": "Otros", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/13/6348e4f84f310.png", "Url": "https://www.eltiempo.com/cultura/gente/carolina-cruz-responde-criticas-por-su-reaccion-al-desmayo-de-invitada-709779", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498afb9427ddfd4b10a0ed"}, "Title": "Vuelve 'Dona Tu Jean', la campa\u00f1a social de American Eagle", "Description": "En su s\u00e9ptima versi\u00f3n, la marca se une a la organizaci\u00f3n Green Souls para ayudar a salvar el planeta", "Category": "Otros", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/09/19/6328d7992a0b7.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/contenido-comercial/vuelve-dona-tu-jean-la-campana-social-de-american-eagle-703613", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498afb9427ddfd4b10a0ee"}, "Title": "\u00bfPor qu\u00e9 a Colombia le cuesta hoy endeudarse casi el doble que hace un a\u00f1o?", "Description": "La tasa de inter\u00e9s del Gobierno para obtener financiaci\u00f3n se ubica en 13,3 % a un plazo de 10 a\u00f1os.\u00a0", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/01/6338c52a5ecec.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/economia/sectores/bonos-por-que-a-colombia-le-cuesta-endeudarse-el-doble-que-hace-un-ano-709733", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498afc9427ddfd4b10a0ef"}, "Title": "\u00bfCu\u00e1l es la historia de Los Girasoles, el cuadro de Van Gogh atacado en Londres?", "Description": "El pintor holand\u00e9s creo este cuadro como parte de una serie, en Arl\u00e9s (Francia), en 1888.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/14/6349731fed4ec.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/cultura/arte-y-teatro/cual-es-la-historia-de-los-girasoles-obra-de-van-gogh-atacada-en-londres-709872", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498afc9427ddfd4b10a0f0"}, "Title": "Video: ecologistas da\u00f1an reconocida obra de Van Gogh al lanzarle lata de sopa", "Description": "El ataque se habr\u00eda realizado como protesta en contra de algunos proyectos del Gobierno brit\u00e1nico.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/14/6349648301752.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/mundo/europa/obra-de-van-gogh-en-galeria-londres-es-atacada-por-activistas-709838", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498afc9427ddfd4b10a0f1"}, "Title": "L\u00edderes mineros protestaron en Cesar contra la nueva reforma tributaria", "Description": "En este departamento, m\u00e1s de cien mil familias dependen de los ingresos de la explotaci\u00f3n minera.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/files/crop/uploads/2022/10/13/6348c02c3446d.r_1665761454929.0-78-1280-719.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/colombia/otras-ciudades/reforma-tributaria-protestas-en-valledupar-y-la-jagua-de-ibirico-709759", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498afc9427ddfd4b10a0f2"}, "Title": "\u2018Tuve aventura con mi suegra, una hija con mi cu\u00f1ada y segu\u00ed amando a mi novia\u2019", "Description": "En #MensajeDirecto, la historia de un hombre flechado con tres mujeres: mam\u00e1 e hijas.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/13/63486f6e60db6.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/cultura/gente/tuve-una-aventura-con-mi-suegra-embarace-a-mi-cunada-y-ame-a-mi-novia-709632", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498afc9427ddfd4b10a0f3"}, "Title": "Las cuentas para entrar a los ocho: se apret\u00f3 a\u00fan m\u00e1s la zona de clasificaci\u00f3n", "Description": "Solo uno de los aspirantes a los cuadrangulares gan\u00f3 en los partidos de mitad de semana.", "Category": "Deportes", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/13/6348c247934ee.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/deportes/futbol-colombiano/las-cuentas-para-clasificar-a-las-semifinales-de-la-liga-tras-la-fecha-17-709780", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498afd9427ddfd4b10a0f4"}, "Title": "Estos son los pa\u00edses que m\u00e1s 'peros' ponen a los colombianos para la visa", "Description": "Gestionar una visa para viajar a ciertos pa\u00edses suele ser un proceso largo y tortuoso.", "Category": "Judicial", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/13/63489d64eaa1b.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/politica/visas-para-colombianos-para-que-paises-es-mas-dificil-sacarla-709718", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498afd9427ddfd4b10a0f5"}, "Title": "Las cr\u00edticas de Rudolf Hommes a Petro: 'Qu\u00e9 dif\u00edcil es ser consecuente'", "Description": "El ex ministro de Hacienda de nuevo tuvo reparos con ideas econ\u00f3micas del Gobierno.\u00a0", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/07/06/62c6033527302.png", "Url": "https://www.eltiempo.com/politica/gobierno/gustavo-petro-las-criticas-de-rudolf-hommes-por-ideas-economicas-709857", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "63498afd9427ddfd4b10a0f6"}, "Title": "\u00bfCu\u00e1les son las mejores universidades p\u00fablicas de Colombia seg\u00fan ranking de THE?", "Description": "U. Nacional, U. de Antioquia y Tecnol\u00f3gica de Pereira est\u00e1n registradas en el ranking THE.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2021/10/15/616a1b531d658.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/vida/educacion/las-mejores-universidades-publicas-de-colombia-segun-ranking-de-the-709851", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-14"},
{"_id": {"$oid": "634b278583d935ecd9089eb9"}, "Title": "Yaser Asprilla meti\u00f3 asistencia clave, pero tambi\u00e9n se lesion\u00f3 en Inglaterra", "Description": "El colombiano sigue maravillando en el f\u00fatbol ingl\u00e9s en donde cumple, pero tambi\u00e9n encendi\u00f3 las alarmas al salir lesionado.", "Category": "Deportes", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/3Ob0-Y6X5ETfDCb7BbdX4VL-gds=/800x0/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/CQHHYCNCUNAPHMN7UMKDT5TUUQ.png", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/15/yaser-asprilla-metio-asistencia-clave-pero-tambien-se-lesiono-en-inglaterra/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b278b83d935ecd9089ed0"}, "Title": "Lionsgate, la apuesta premium en el mercado de streaming", "Description": "\"No competimos contra otros servicios del sector\", dice\u00a0Superna Kalle, presidente de canales internacionales para STARZ.\u00a0", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/14/634a18ade85a1.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/tendencias/lionsgate-la-apuesta-premium-en-el-mercado-de-streaming-572643", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b278b83d935ecd9089ed1"}, "Title": "Colombia, entre los pa\u00edses que impulsan la econom\u00eda creativa", "Description": "Un informe de la Unctad destac\u00f3 a siete pa\u00edses de Am\u00e9rica Latina por su pol\u00edtica creativa.\u00a0", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/files/crop/uploads/2022/10/14/634a0ec142125.r_1665797991211.182-0-2533-1772.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/colombia-entre-los-paises-que-impulsan-la-creativa-572639", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b278b83d935ecd9089ed2"}, "Title": "Estos son los pa\u00edses que poseen armas nucleares", "Description": "El fantasma de una guerra nuclear vuelve despu\u00e9s de 60 a\u00f1os tras amenazas de Putin. \u00bfQu\u00e9 pa\u00edses podr\u00edan responder?", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2021/06/07/60be8f70473a9.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/internacional/guerra-rusia-y-ucrania-estos-son-los-paises-que-poseen-armas-nucleares-572633", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b278b83d935ecd9089ed3"}, "Title": "\u00bfFreno de industria y comercio?: en agosto crecieron a un solo d\u00edgito", "Description": "Frente a 2021, la producci\u00f3n manufacturera aument\u00f3 9,1% y las ventas minoristas 8,1%.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2021/09/27/6152342d7f24b.png", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/en-agosto-industria-y-comercio-crecieron-a-un-solo-digito-572640", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b278c83d935ecd9089ed4"}, "Title": "'Fracas\u00f3 en Argentina': reacciones a propuesta de control de precios", "Description": "En las \u00faltimas horas la ministra de Trabajo sugiri\u00f3 que se congelaran los precios de la canasta familiar. Esto han dicho expertos.\u00a0", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/09/06/6317f29634c3d.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/reacciones-a-propuesta-del-gobierno-de-congelar-precios-de-la-canasta-572621", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b278c83d935ecd9089ed5"}, "Title": "Emiten reglamentaci\u00f3n t\u00e9cnica para nuevas motos que lleguen al pa\u00eds", "Description": "Estos veh\u00edculos deber\u00e1n contar con sistema de frenado certificado por la ONU. Le contamos desde cuando aplicar\u00e1 la norma.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/15/634ab3c284cee.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/gobierno/emiten-reglamentacion-para-nuevas-motos-que-lleguen-al-pais-572653", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b278c83d935ecd9089ed6"}, "Title": "En video: ciclista recreativo muri\u00f3 arrollado en la v\u00eda al Mar", "Description": "El conductor del veh\u00edculo fue retenido por las autoridades.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/15/634abc0f44e5b.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/colombia/barranquilla/ciclista-murio-arrollado-en-la-via-al-mar-en-barranquilla-710084", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b278c83d935ecd9089ed7"}, "Title": "La estrategia de Barranquilla para ser una Biodiver- ciudad", "Description": "Adem\u00e1s\u00a0 le apunta a potencializar el turismo, en especial, el MICE.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/14/634a2378e7b29.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/la-estrategia-de-barranquilla-para-ser-una-biodiver-ciudad-572647", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b278d83d935ecd9089ed8"}, "Title": "El trabajo h\u00edbrido en Colombia requiere equipos que brinden confianza", "Description": "HP presenta en Colombia su PC port\u00e1til ProBook 440, un dispositivo ligero, seguro y compacto.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/09/29/63360eacd2833.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/contenido-patrocinado/el-trabajo-hibrido-en-colombia-requiere-de-equipos-que-brinden-confianza-571878", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b278d83d935ecd9089ed9"}, "Title": "Accidente deja veinte muertos y 15 heridos en inicio de puente festivo", "Description": "El hecho se registr\u00f3 en la v\u00eda Panamericana por el volcamiento de un bus, por aparente falla mec\u00e1nica.", "Category": "Unidad investigativa", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/15/634b1639148fc.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/tendencias/accidente-deja-veinte-muertos-y-15-heridos-en-inicio-de-puente-festivo-572663", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b278d83d935ecd9089eda"}, "Title": "El 13% de los j\u00f3venes ven a los neobancos como una opci\u00f3n", "Description": "Encuesta de Mambu dice que en Colombia la cuenta ahorro manda.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2019/07/17/5d2fe1d53c11c.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/el-13-de-los-jovenes-ven-a-los-neobancos-como-una-opcion-572637", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b278d83d935ecd9089edb"}, "Title": "Cali: m\u00e1s casos en que ciudadanos se enfrentan y linchan a presuntos ladrones", "Description": "Hombre en moto lleg\u00f3 armado a El Ingenio al parecer para atracar. Otros casos en el centro de Cali.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/15/634ab2f646899.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/colombia/cali/en-cali-ciudadanos-se-enfrentan-a-presuntos-ladrones-caso-de-justicia-a-mano-propia-710076", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b278d83d935ecd9089edc"}, "Title": "Aseguran recursos para dragado en el canal de acceso de Barranquilla", "Description": "Se garantizaron por $20 mil millones para los procesos de contrataci\u00f3n en lo que resta del 2022.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/14/634a31026917d.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/infraestructura/aseguran-recursos-para-dragado-en-el-canal-de-acceso-de-buenaventura-572651", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b278d83d935ecd9089edd"}, "Title": "Policia arriesga su vida para salvar de golpiza a presunto ladr\u00f3n en Cali", "Description": "El intendente Jos\u00e9 Holmes Cardona cubri\u00f3 a un joven que era agredido tras un hurto en centro urbano.", "Category": "Unidad investigativa", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/files/crop/uploads/2022/10/14/634a117a53a82.r_1665838462656.0-175-423-387.png", "Url": "https://www.eltiempo.com/colombia/cali/policia-expone-su-vida-para-salvar-de-golpiza-a-presunto-ladron-en-cali-710010", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b278e83d935ecd9089ede"}, "Title": "Belinda apareci\u00f3 en redes sociales sin cabello, \u00bfse rap\u00f3 la cabeza?", "Description": "La actriz sorprendi\u00f3 a sus seguidores con el nuevo \u2018look\u2019.", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/07/11/62ccad6e32670.png", "Url": "https://www.eltiempo.com/cultura/gente/belinda-sorprende-a-sus-seguidores-sin-cabello-se-rapo-710106", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b278e83d935ecd9089edf"}, "Title": "\u2018El esfuerzo de la reforma tributaria puede ser perdido\u2019: Fenalco", "Description": "As\u00ed lo se\u00f1al\u00f3 el presidente de Fenalco en el Congreso Nacional de Comerciantes.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/files/crop/uploads/2022/10/14/634a1d8adf1ef.r_1665801780542.289-260-1019-810.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/negocios/empresas/el-esfuerzo-de-la-reforma-tributaria-puede-ser-perdido-fenalco-572645", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b278e83d935ecd9089ee0"}, "Title": "Vea y descargue aqu\u00ed la edici\u00f3n digital de Portafolio fin de semana", "Description": "Encuentre aqu\u00ed el contenido de la edici\u00f3n digital de este s\u00e1bado 15 y domingo 16 de octubre de Portafolio, el diario l\u00edder de econom\u00eda y negocios.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/files/crop/uploads/2022/10/14/634a25631f2f6.r_1665803971575.0-48-1525-1198.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/tendencias/vea-y-descargue-aqui-la-edicion-digital-de-portafolio-fin-de-semana-14-de-octubre-2022-572648", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b278e83d935ecd9089ee1"}, "Title": "China insiste en reunificaci\u00f3n pac\u00edfica pero no descarta uso de fuerza en Taiw\u00e1n", "Description": "Un portavoz del Partido Comunista se refiri\u00f3 a este tema y a la relaci\u00f3n con Estados Unidos.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/15/634aa82e3384e.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/mundo/asia/china-habla-sobre-taiwan-en-congreso-de-partido-comunista-710074", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b278e83d935ecd9089ee2"}, "Title": "Winner Group impulsa la iniciativa del Juego Responsable", "Description": "Esta propuesta estar\u00e1 activa en sus 72 casinos con sus diferentes marcas.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/05/633d9f01e0865.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/contenido-comercial/winner-group-impulsa-la-iniciativa-del-juego-responsable-707540", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b278f83d935ecd9089ee3"}, "Title": "\u00bfEs posible que el Pacto Hist\u00f3rico se convierta en partido?", "Description": "Las colectividades que se unieron para que Petro llegara al poder adelantan di\u00e1logos para ser una.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/06/20/62b1035fa3cb6.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/politica/partidos-politicos/el-pacto-historico-se-convertiria-en-partido-en-2023-710032", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b278f83d935ecd9089ee4"}, "Title": "Esto es lo que va a costar el letrero tipo 'Hollywood' que tendr\u00e1 Medell\u00edn", "Description": "Diferentes sectores opinan sobre la pol\u00e9mica propuesta del letrero de Medell\u00edn.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/08/30/630e72c99350d.png", "Url": "https://www.eltiempo.com/colombia/medellin/medellin-esto-es-lo-que-va-a-costar-el-letrero-tipo-hollywood-710047", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b278f83d935ecd9089ee5"}, "Title": "\u00bfC\u00f3mo construir empresas exitosas?", "Description": "El punto de partida debe ser la gesti\u00f3n del talento y del riesgo.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/09/05/631657776ebd8.png", "Url": "https://www.eltiempo.com/contenido-comercial/como-construir-empresas-exitosas-700074", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b278f83d935ecd9089ee6"}, "Title": "Colombia y M\u00e9xico tratar\u00e1n \u201casuntos sensibles\u201d de car\u00e1cter migratorio", "Description": "La Canciller\u00eda confirm\u00f3 encuentro bilateral ante varios casos de migraci\u00f3n. Reuni\u00f3n se realizar\u00e1 el 24 de octubre.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2018/12/28/5c2638f5494c2.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/gobierno/colombia-y-mexico-trataran-asuntos-sensibles-de-caracter-migratorio-572656", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b278f83d935ecd9089ee7"}, "Title": "La historia del hombre que habr\u00eda estafado a reconocidos influenciadores", "Description": "EL TIEMPO conoci\u00f3 testimonios de personas que dicen haber sido v\u00edctimas de Guillermo Garc\u00eda.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/files/crop/uploads/2022/07/29/62e38c715d024.r_1665833944659.0-102-612-408.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/bogota/estafas-la-historia-del-hombre-que-habria-enganado-a-varios-influencers-710059", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b279083d935ecd9089ee8"}, "Title": "\u00bfVa a viajar al exterior? As\u00ed se realiza el registro obligatorio por Check-Mig", "Description": "Migraci\u00f3n Colombia suspendi\u00f3 temporalmente el registro, pero desde hoy ya es obligatorio.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2021/10/26/6178690966692.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/vida/viajar/va-a-viajar-al-exterior-asi-se-realiza-el-registro-por-check-mig-710085", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b279083d935ecd9089ee9"}, "Title": "Reino Unido anuncia un cambio de rumbo econ\u00f3mico", "Description": "Nuevo ministro de Finanzas admiti\u00f3 \u201cerrores\u201d del gobierno y advirti\u00f3 que tomar\u00eda \u201cdecisiones muy dif\u00edciles\u201d ante la crisis que atraviesa ese pa\u00eds.\u00a0", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/15/634ad1ee4f6e1.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/internacional/reino-unido-anuncia-un-cambio-de-rumbo-economico-572658", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b279083d935ecd9089eea"}, "Title": "(Opini\u00f3n) \u00bfPresidente Petro vs. ministro Ocampo?", "Description": "Adem\u00e1s, en este episodio, escuche el an\u00e1lisis sobre la contraofensiva rusa: \u00bfse creci\u00f3 Ucrania?", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/08/13/62f7a1a2c1e74.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/podcast/tiempo-de-comer-mejor/opinion-petro-no-le-gustan-las-leyes-710018", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b279083d935ecd9089eeb"}, "Title": "El drama de una mujer que pide protecci\u00f3n para su hija presuntamente abusada", "Description": "Corte Constitucional fall\u00f3 a favor hace casi cinco meses, pero Comisar\u00eda de Familia no ha actuado.", "Category": "Judicial", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/files/crop/uploads/2020/03/09/5e664d5e70124.r_1665852259930.0-0-3000-1498.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/justicia/cortes/abuso-sexual-drama-de-mujer-que-pide-proteccion-a-hija-en-medellin-710029", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b279083d935ecd9089eec"}, "Title": "La bacteria cancerosa que est\u00e1 en los est\u00f3magos de la mitad de la humanidad", "Description": "El H.pylori es el responsable del 90 % de las \u00falceras duodenales y del 80 % de las g\u00e1stricas.", "Category": "Salud", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/14/634a3b342770a.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/salud/bacteria-cancerosa-vive-en-los-estomagos-de-la-mitad-de-la-humanidad-709956", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b279183d935ecd9089eed"}, "Title": "Shakira cant\u00f3 la letra de su nueva canci\u00f3n: \u2018Nunca dije nada pero me dol\u00eda\u2019", "Description": "La barranquillera anunci\u00f3 que \u2018Monoton\u00eda\u2019 se estrenar\u00e1 el 19 de octubre.", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/03/633b47e3d6db7.png", "Url": "https://www.eltiempo.com/cultura/musica-y-libros/shakira-y-ozuna-cantan-a-capela-monotonia-previo-al-lanzamiento-710124", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b279183d935ecd9089eee"}, "Title": "Reactivan Check-Mig para entradas y salidas de Colombia", "Description": "Luego de una suspensi\u00f3n de 60 horas por mantenimientos, el requisito vuelve a ser obligatorio. Aqu\u00ed le explicamos c\u00f3mo hacerlo.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/07/22/62db71db46a42.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/reactivan-check-mig-para-entradas-y-salidas-de-colombia-572662", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b279183d935ecd9089eef"}, "Title": "Afinia: la energ\u00eda que mueve al Caribe", "Description": "Con bastos proyectos, ratifica su compromiso con el desarrollo y del servicio de energ\u00eda.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/09/19/63287396c411b.png", "Url": "https://www.portafolio.co/contenido-patrocinado/afinia-la-energia-que-mueve-al-caribe-571317", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b279183d935ecd9089ef0"}, "Title": "'Yo lo hice, yo mat\u00e9 a ese muchacho', la supuesta confesi\u00f3n del asesino en TM", "Description": "Pese a que se filtr\u00f3 esa conversaci\u00f3n, abogado del acusado dice que \"la intenci\u00f3n no era matarlo\".\u00a0", "Category": "Unidad investigativa", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/files/crop/uploads/2022/10/13/6348a0a5c0d58.r_1665854331451.0-59-540-329.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/bogota/caso-juan-esteban-alzate-asesino-gustavo-agamez-confiesa-crimen-710102", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b279183d935ecd9089ef1"}, "Title": "Estas son las v\u00edctimas en tragedia en Nari\u00f1o: 20 muertos y 15 heridos", "Description": "Hay 12 cuerpos identificados y 8 NN en accidente de bus que cubr\u00eda la ruta de Tumaco a Cali.\u00a0", "Category": "Unidad investigativa", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/15/634b0c053022e.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/colombia/otras-ciudades/tragedia-en-narino-crece-el-numero-de-muerto-en-accidente-de-bus-710107", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b279283d935ecd9089ef2"}, "Title": "App subsidiar\u00e1 gasto de gasolina para nuevos conductores", "Description": "Con esta iniciativa, la compa\u00f1\u00eda busca aliviar las alzas de precios. Vea en qu\u00e9 consiste esta campa\u00f1a.", "Category": "Tecnolog\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/09/16/6324e84ced213.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/negocios/empresas/app-subsidiara-gastos-de-gasolina-para-nuevos-conductores-572659", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b279283d935ecd9089ef3"}, "Title": "Esto cuesta la obra de van Gogh a la que activistas le lanzaron sopa", "Description": "El hecho se present\u00f3 como\u00a0exigencia al gobierno brit\u00e1nico para que ponga fin a los nuevos proyectos de extracci\u00f3n de gas y petr\u00f3leo.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/14/6349bf8069fa5.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/tendencias/los-girasoles-de-van-gogh-esto-cuesta-la-obra-que-fue-vandalizada-572631", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b279283d935ecd9089ef4"}, "Title": "\u00bfQu\u00e9 pasa con el ahorro pensional si el afiliado o pensionado fallece?", "Description": "Le contamos cu\u00e1les son los requisitos que debe tener una persona que quiera heredar una pensi\u00f3n y en qu\u00e9 casos aplica.\u00a0", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/files/crop/uploads/2022/04/26/62689b245e2da.r_1665841627099.69-0-699-475.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/mis-finanzas/jubilacion/que-pasa-con-el-ahorro-pensional-si-el-afiliado-o-el-pensionado-fallece-572654", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b279283d935ecd9089ef5"}, "Title": "La millonaria multa que pagar\u00e1 Apple por vender celulares sin cargador", "Description": "Un juez en Brasil tambi\u00e9n orden\u00f3 que todos los tel\u00e9fonos m\u00f3viles ofrecidos por la empresa en adelante incluyan el adaptador el\u00e9ctrico.", "Category": "Judicial", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/09/06/631768cdb7128.png", "Url": "https://www.portafolio.co/negocios/empresas/multa-a-apple-esta-es-la-millonaria-suma-que-pagara-por-vender-celulares-sin-cargador-572625", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b279383d935ecd9089ef6"}, "Title": "Nobel de Paz y expresidente de M\u00e9xico dialogar\u00e1n sobre sostenibilidad", "Description": "Rigoberta Mech\u00fa y Felipe Calder\u00f3n participar\u00e1n el 27 de octubre en Bogot\u00e1 del foro \"Di\u00e1logo sobre el desarrollo sostenible al 2050\u201d.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/15/634b1b12be8f9.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/tendencias/sociales/nobel-de-paz-y-expresidente-de-mexico-dialogaran-sobre-sostenibilidad-572664", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b279383d935ecd9089ef7"}, "Title": "El registro Check-Mig para entrar y salir de Colombia vuelve a ser obligatorio", "Description": "Migraci\u00f3n Colombia informa que los mantenimientos programados culminaron.\u00a0", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/07/22/62dad711dd7c6.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/vida/viajar/el-registro-check-mig-para-entrar-y-salir-del-pais-vuelve-a-ser-obligatorio-709940", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b279383d935ecd9089ef8"}, "Title": "Recomendaciones para conseguir trabajo m\u00e1s f\u00e1cil en Espa\u00f1a", "Description": "Ante las modificaciones de la ley migratoria en ese pa\u00eds, vea lo que los colombianos deben tener en cuenta si est\u00e1n pensando en viajar o laborar all\u00ed.", "Category": "Judicial", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/09/13/6320ef8b4d88d.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/empleo/recomendaciones-para-conseguir-trabajo-mas-facil-en-espana-572661", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b279483d935ecd9089ef9"}, "Title": "Precios y requisitos para cambio de placas de veh\u00edculos en Bogot\u00e1", "Description": "Vea en qu\u00e9 casos debe cambiarlas. Adem\u00e1s, tenga en cuenta que est\u00e1 prohibido retocar o alterar las placas.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2016/02/07/56b79b1841f11.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/mis-finanzas/cambio-de-placas-en-bogota-cuando-realizarlo-y-cuanto-cuesta-el-tramite-572630", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b279483d935ecd9089efa"}, "Title": "D\u00f3lar se negocia en mercado de futuros a $5.200: qu\u00e9 es y c\u00f3mo opera", "Description": "Bajo estas transacciones, los inversionistas pactan un precio de compra- venta por encima de lo pactado hoy, que se entregar\u00e1 a futuro.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/09/22/632c7b5c3ecb6.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/dolar-mercado-de-futuros-que-es-y-como-opera-572635", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b279583d935ecd9089efb"}, "Title": "\u00bfUn celular que cambia de color con el sol?", "Description": "Lleg\u00f3 a Colombia el primer dispositivo que cambia de color con el sol. Su dise\u00f1o ha sido premiado a nivel mundial.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/R-5MQ0NgPn-JS_haSksMdgtQNFs=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/7CAGRVKYOZGOLC6DQ77ORSERTE.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/tecnologia/2022/10/14/un-celular-que-cambia-de-color-con-el-sol/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b279583d935ecd9089efc"}, "Title": "Recomendados Portafolio: Prejuicios que persisten en la gente", "Description": "Conozca la variedad de libros sugeridas para esta semana.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/15/634ac158ec347.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/tendencias/recomendados-portafolio-agenda-libros-15-de-octubre-de-2022-572655", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b279583d935ecd9089efd"}, "Title": "Las razones que llevaron al d\u00f3lar al precio m\u00e1s alto de la historia", "Description": "Durante el 2022 la divisa estadounidense en Colombia ha subido $655. Hay incertidumbre internacional y local.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/09/16/632477d6a6dfb.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/las-razones-que-llevaron-al-dolar-al-precio-mas-alto-de-la-historia-572644", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b279583d935ecd9089efe"}, "Title": "El d\u00f3lar alcanza su TRM m\u00e1s alta en la historia: 4.636,83 pesos", "Description": "Hasta este viernes, la Tasa Representativa del Mercado m\u00e1s alta en Colombia era de $4.627.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/09/22/632c7b66676b3.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/el-dolar-alcanza-su-trm-mas-alta-en-la-historia-572636", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b279683d935ecd9089eff"}, "Title": "Marketing de influencer avanza hacia la web 3.0", "Description": "La industria evoluciona pensando en contenidos m\u00e1s innovadores, estrategias de mercadeo m\u00e1s ambiciosas y nuevos formatos para el negocio.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/15/634ae0122a06b.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/innovacion/marketing-de-influencer-avanza-hacia-la-web-3-0-572660", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b279683d935ecd9089f00"}, "Title": "Colombia, en el \u2018top 5\u2019 de socios de Ecuador", "Description": "Priscila Flores, directora de ProEcuador para el pa\u00eds, destac\u00f3 el atractivo inversionista y el fortalecimiento de las relaciones bilaterales.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/files/crop/uploads/2022/10/14/634a0ab188a8f.r_1665796811007.0-101-724-647.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/colombia-en-el-top-5-de-socios-de-ecuador-572638", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b279783d935ecd9089f01"}, "Title": "\u00bfAhora son ex?: Alina y Jim vuelven a encender las redes con su relaci\u00f3n", "Description": "Los actores han mantenido a la expectativa a sus seguidores por cuenta de su supuesto noviazgo", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/PpRzpN2IVKNOTG4NiWeYEcYy8_I=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/X3JIXZG2HRE4FKLG2XH3ZVLZOA.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/entretenimiento/2022/10/15/ahora-son-ex-alina-y-jim-vuelven-a-encender-las-redes-con-su-relacion/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b279783d935ecd9089f02"}, "Title": "\u201cHasta pelona est\u00e1s divina\u201d Le dicen a Belinda por foto donde est\u00e1 calva", "Description": "Horas despu\u00e9s, Belinda prefiri\u00f3 limitar los comentarios en su publicaci\u00f3n, debido a las cr\u00edticas recibidas", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/DIMls96f0nvBBO_Dike6c14pJIU=/800x0/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/GKLV2ZQSAFFEXJOSROM76SEV4I.png", "Url": "https://www.publimetro.co/entretenimiento/2022/10/15/hasta-pelona-estas-divina-le-dicen-a-belinda-por-foto-donde-esta-calva/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b279783d935ecd9089f03"}, "Title": "Tulio G\u00f3mez la mand\u00f3 un primer aviso a Alexandre  Guimar\u00e3es: \u201cno estoy contento\u201d", "Description": "Am\u00e9rica de Cali se ubica parcialmente en la casilla 11 a falta de tres fechas por disputarse", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/nLr-3LsR9TN37HUCS3W4Fh4tkow=/800x0/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/FBFT53G2XBEOVHZX52MCLVQ4AI.png", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/15/tulio-gomez-la-mando-un-primer-aviso-a-alexandre-guimaraes-no-estoy-contento/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b279883d935ecd9089f04"}, "Title": "Y ya inicia la fiesta: as\u00ed ser\u00e1 la emotiva \u2018intro\u2019 del Mundial de Qatar 2022", "Description": "Este s\u00e1bado se filtr\u00f3 el esperado metraje para todos los futboleros.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/gAnARHsbwcow4Gqvdp5VlabXi3I=/800x0/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/72QZFVS5SJBPLKLENAOSCQO3NE.png", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/15/y-ya-inicia-la-fiesta-asi-sera-la-emotiva-intro-del-mundial-de-qatar-2022/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b279883d935ecd9089f05"}, "Title": "Del recuerdo: Maleja Restrepo public\u00f3 c\u00f3mo luce Tat\u00e1n Mej\u00eda maquillado", "Description": "El colombiano demostr\u00f3 que no tiene problemas en aceptar su lado femenino", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/d1X1fwtFLWGPNZLAUcJ5LfpfR4Q=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/H6TEC2JABNGU5E33JLDPUQBU6I.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/entretenimiento/2022/10/15/del-recuerdo-maleja-restrepo-publico-como-luce-tatan-mejia-maquillado/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b279883d935ecd9089f06"}, "Title": "El nuevo amistoso de la Selecci\u00f3n Colombia fue filtrado por Carlos Antonio V\u00e9lez", "Description": "Al analista le quedan flotando muchas dudas sobre lo que viene para la \u2018Tricolor\u2019 que para \u00e9l es incierto. ", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/mJik6op0KTp6rD3PL9nkRGQZpMw=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/OV2J43TLG5GVROEI72TV56YMD4.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/15/el-nuevo-amistoso-de-la-seleccion-colombia-fue-filtrado-por-carlos-antonio-velez/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b279883d935ecd9089f07"}, "Title": "La exitosa empresa que tiene Jessica Cediel adem\u00e1s de su trabajo en escena", "Description": "La presentadora y modelo tiene varias fuentes de ingresos y utiliza sus redes sociales para promocionar este negocio", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/S6UyTzDxShjHZ6S6fR14C5i-0Fk=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/KHUEFRWR2REONPASAXMGIAIFEI.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/entretenimiento/2022/10/15/la-exitosa-empresa-que-tiene-jessica-cediel-ademas-de-su-trabajo-en-escena/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b279883d935ecd9089f08"}, "Title": "\u00bfCu\u00e1ndo vuelve a jugar Colombia sub-17 y cu\u00e1les son las cuentas para clasificar?", "Description": "La \u2018Tricolor\u2019 femenina tendr\u00e1 un partido clave ante las actuales subcampeonas del mundo para buscar su clasificaci\u00f3n a los cuartos de final del Mundial de la India. ", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/OmrcgWUIWuHzHxEI3Ye57eJevbU=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/DTLTJ3PHBFFI5EZW4FLUMIHTXE.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/15/cuando-vuelve-a-jugar-colombia-sub-17-y-cuales-son-las-cuentas-para-clasificar/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b279983d935ecd9089f09"}, "Title": "\u00a1A todo el \u00e1ngulo! Jugador del Sevilla marc\u00f3 el gol m\u00e1s lindo del fin de semana", "Description": "Nemanja Gudelj le dio la victoria a los \u2018Blanquirrojos\u2019 con un se\u00f1or golazo al \u00e1ngulo.", "Category": "Deportes", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/UVoBjPPKxe9geBIX0ZJ4fjKowFA=/800x0/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/LQBDPLRNZZEOBJRRL3GNXTGTU4.png", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/15/a-todo-el-angulo-jugador-del-sevilla-marco-el-gol-mas-lindo-del-fin-de-semana/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634b279983d935ecd9089f0a"}, "Title": "\u00bfLatinoam\u00e9rica con una sola moneda? la propuesta que lanz\u00f3 Roy Barreras", "Description": "El presidente del Senado colombiano explica en d\u00f3nde plantea instaurar la iniciativa", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/JcNj8AicfOhrdlMrfjWccuOKWVs=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/HKBG3ZMUO5GAPGHVOGNZ7SSRFA.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/noticias/2022/10/15/latinoamerica-con-una-sola-moneda-la-propuesta-que-lanzo-roy-barreras/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-15"},
{"_id": {"$oid": "634c57bb6e6f7973bfab4c9f"}, "Title": "Emergencia por avioneta que se descarril\u00f3 en aeropuerto de Santa Marta y choc\u00f3 a comerciantes", "Description": "Organismos de rescate atendieron la situaci\u00f3n cuando la avioneta se dispon\u00eda a volar hacia la ciudad de Bogot\u00e1", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/9Sbrzt1p2oPIn3XJeetGNIVeSuc=/800x0/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/CHZTZWDHOJCFHMMBRJCGTLAKPM.png", "Url": "https://www.publimetro.co/noticias/2022/10/16/emergencia-por-avioneta-que-se-descarrilo-en-aeropuerto-de-santa-marta-y-choco-a-comerciantes/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-16"},
{"_id": {"$oid": "634c57bd6e6f7973bfab4ca7"}, "Title": "Ins\u00f3lito: suspendieron partido en la Premier League por problemas de energ\u00eda", "Description": "El curioso hecho pas\u00f3 en el Leeds-Arsenal, donde jugaba Luis Sinisterra de titular.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/u-JLwCQI1o-0qDJXXIPatkfN_H4=/800x0/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/JRKCNKOB3FBILJFIX3TEI3GHX4.png", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/16/insolito-suspendieron-partido-en-la-premier-league-por-problemas-de-energia/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-16"},
{"_id": {"$oid": "634c57be6e6f7973bfab4ca8"}, "Title": "Carolina Cruz record\u00f3 su pasado en los concursos de belleza con un divertido video", "Description": "La presentadora no olvida lo mucho que disfrut\u00f3 esa etapa de su vida", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/LnXCB0HmNDAsFKfEkAsg3p7w0Lk=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/UTULSI6CBBDH5EREC4KYBE6H4A.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/entretenimiento/2022/10/16/carolina-cruz-recordo-su-pasado-en-los-concursos-de-belleza-con-un-divertido-video/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-16"},
{"_id": {"$oid": "634c57bf6e6f7973bfab4ca9"}, "Title": "Con sarcasmo, as\u00ed respondi\u00f3 Marbelle a quienes critican su llegada a la pantalla grande", "Description": "Varios usuarios est\u00e1n en contra de que la cantante haga parte de la nueva producci\u00f3n del canal nacional", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/8VKBcDzqgeZJYt3mTWEyk3N2GX0=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/KLCYMKFP3FD2XEHQSFLIEMHJHE.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/entretenimiento/2022/10/15/con-sarcasmo-asi-respondio-marbelle-a-quienes-critican-su-llegada-a-la-pantalla-grande/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-16"},
{"_id": {"$oid": "634c57bf6e6f7973bfab4caa"}, "Title": "Con un beso en vivo, A\u00edda Victoria y el streamer Westcol, confirman que est\u00e1n juntos", "Description": "Los dos creadores de contenido se dejaron ver muy rom\u00e1nticos y hasta se dieron su primer beso junto a sus seguidores", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/aEqRD-wya3eAb6Mc_rDjyDbeTZ0=/800x0/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/KEZY2C4NTFAGDKSFWARLSID7VY.png", "Url": "https://www.publimetro.co/entretenimiento/2022/10/16/con-un-beso-en-vivo-aida-victoria-y-el-streamer-westcol-confirman-que-estan-juntos/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-16"},
{"_id": {"$oid": "634c57bf6e6f7973bfab4cab"}, "Title": "Qu\u00e9 \u2018guanabanazo\u2019: arquero del Dortmund se enred\u00f3 y regal\u00f3 un gol inaudito", "Description": "Gregor Kobel se peg\u00f3 una \u2018encartada\u2019 incre\u00edble con el bal\u00f3n", "Category": "Deportes", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/jUMbSlIZ6h_UycL9arS3XQbQcRA=/800x0/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/CHCZFBIFCBAGRDCOSLMFTOS364.png", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/16/que-guanabanazo-arquero-del-dortmund-se-enredo-y-regalo-un-gol-inaudito/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-16"},
{"_id": {"$oid": "634c57bf6e6f7973bfab4cac"}, "Title": "Cristiano Ronaldo se reencontr\u00f3 con \u2018Sir Alex\u2019 Ferguson: como padre e hijo", "Description": "\u2018CR7\u2032 recibi\u00f3 su galard\u00f3n por ya sumar los 700 goles a nivel de clubes.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/NzQDDsJubWBLw0qb3QwbAFjf2Ro=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/4RL3CVUKZ5F3RH4P2LGY6SN7P4.jfif", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/16/cristiano-ronaldo-se-reencontro-con-sir-alex-ferguson-como-padre-e-hijo/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-16"},
{"_id": {"$oid": "634c57c06e6f7973bfab4cae"}, "Title": "El Atanasio est\u00e1 \u2018quebrado\u2019: gran hueco y \u2018cascada\u2019 en concierto de Daddy Yankee", "Description": "\u00bfY as\u00ed aspiran a que les den la final de la Copa Libertadores? \u201cLa boleta incluye una ducha\u201d. ", "Category": "Deportes", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/EjXVkEz4gLswZvYkAUhugzUItLU=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/PHCTYFK7CRGFBIONESTI7KNC4A.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/entretenimiento/2022/10/16/el-atanasio-esta-quebrado-gran-hueco-y-cascada-en-concierto-de-daddy-yankee/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-16"},
{"_id": {"$oid": "634c57c06e6f7973bfab4caf"}, "Title": "Fiesta sexual masiva porque podr\u00edan morir en cualquier momento: curiosa iniciativa en Ucrania", "Description": "La curiosa iniciativa ya cuenta con miles de miles de personas que asistir\u00edan", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/q0MCRP1nzNMRZbtS9p6uG9kbokM=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/JE2ZRFMIGJFUTOZHTHLRV32EVE.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/noticias/2022/10/16/fiesta-sexual-masiva-porque-podrian-morir-en-cualquier-momento-curiosa-iniciativa-en-ucrania/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-16"},
{"_id": {"$oid": "634c57c06e6f7973bfab4cb0"}, "Title": "\u00bfQu\u00e9 ha sido ahora de Juan Cruz Real, un mes luego de su salida del Junior?", "Description": "El t\u00e9cnico argentino sali\u00f3 campe\u00f3n con el Am\u00e9rica de Cali.", "Category": "Deportes", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/EzVA_YO0bUY6zQbbl4k79vLHRls=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/HLC4VMCUPRHH5N6OK2GXIUOVAI.jfif", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/16/que-ha-sido-ahora-de-juan-cruz-real-un-mes-luego-de-su-salida-del-junior/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-16"},
{"_id": {"$oid": "634c57c06e6f7973bfab4cb1"}, "Title": "A \u00d3scar Estupi\u00f1an le demoraron el partido porque \u201cel arco estaba gigante\u201d", "Description": "Un ins\u00f3lito hecho se present\u00f3 en la Segunda Divisi\u00f3n de Inglaterra.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/r-TXpYrnKf2Qp24dUhkPrTxrseM=/800x0/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/3WPLSI54YNEURLROP6PKI36BQY.png", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/16/a-oscar-estupinan-le-demoraron-el-partido-porque-el-arco-estaba-gigante/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-16"},
{"_id": {"$oid": "634c57c06e6f7973bfab4cb2"}, "Title": "Preocupante: ri\u00f1a de dos parejas con pu\u00f1al en mano se desat\u00f3 en Medell\u00edn", "Description": "En video qued\u00f3 registrada la agresi\u00f3n que protagonizaron los domiciliarios", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/F4fXU0iFKUmmoig-aBgcJlgQyVI=/800x0/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/KYJ2TMDG7RGFTJTGBGNEJXLQ7Q.png", "Url": "https://www.publimetro.co/noticias/2022/10/16/preocupante-rina-de-dos-parejas-con-punal-en-mano-se-desato-en-medellin/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-16"},
{"_id": {"$oid": "634c57c26e6f7973bfab4cb3"}, "Title": "Metaverso de Meta no cumple con expectativas de rendimiento interno", "Description": "Se conoci\u00f3 que este desarrollo tiene cifras por debajo de lo esperado, seg\u00fan informe de la compa\u00f1\u00eda, revelado por The Wall Street Journal.", "Category": "Tecnolog\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/03/01/621e4d0745b49.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/internacional/metaverso-de-meta-no-cumple-con-expectativas-de-rendimiento-interno-572666", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-16"},
{"_id": {"$oid": "634c57c26e6f7973bfab4cb4"}, "Title": "Biden no planea reunirse con pr\u00edncipe saudita en cumbre del G20", "Description": "Casa Blanca neg\u00f3 intenciones de que ambos l\u00edderes se re\u00fanan.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/08/25/6307a432ebf46.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/internacional/biden-no-planea-reunirse-con-principe-saudita-en-cumbre-del-g20-572677", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-16"},
{"_id": {"$oid": "634c57c36e6f7973bfab4cb5"}, "Title": "Inicia congreso del Partido Comunista de China", "Description": "Presidente chino\u00a0Xi Jinping pidi\u00f3 unidad y defendi\u00f3 su pol\u00edtica de lucha contra el covid-19 y la corrupci\u00f3n, en la inauguraci\u00f3n del encuentro.\u00a0", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/16/634c1181df1cb.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/internacional/inicia-congreso-del-partido-comunista-de-china-572673", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-16"},
{"_id": {"$oid": "634c57c36e6f7973bfab4cb6"}, "Title": "Embajador de EE.UU. pide a migrantes no arriesgar su vida en el Dari\u00e9n", "Description": "Francisco Palmieri, embajador de Estados Unidos en Colombia, dijo que quienes intenten ingresar a su pa\u00eds de forma ilegal ser\u00e1n deportados en M\u00e9xico.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/16/634c0b1adf559.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/gobierno/embajador-de-ee-uu-pide-a-migrantes-no-arriesgar-su-vida-en-el-darien-572672", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-16"},
{"_id": {"$oid": "634c57c36e6f7973bfab4cb7"}, "Title": "Desaceleraci\u00f3n mundial pone en riesgo la recuperaci\u00f3n de la aviaci\u00f3n", "Description": "As\u00ed lo advirti\u00f3 Alta, en el marco de la instalaci\u00f3n de su congreso 2022.\u00a0En A. Latina, ya se ha recuperado el 92% del tr\u00e1fico regional versus 2019.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/16/634c3d96459f2.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/internacional/desaceleracion-mundial-pone-en-riesgo-la-recuperacion-de-la-aviacion-572679", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-16"},
{"_id": {"$oid": "634c57c36e6f7973bfab4cb8"}, "Title": "As\u00ed funciona la devoluci\u00f3n del IVA a turistas extranjeros", "Description": "La medida busca incentivar la llegada de m\u00e1s viajeros al pa\u00eds. Vea desde cu\u00e1ndo funciona y qu\u00e9 requisitos hay para solicitarla.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/files/crop/uploads/2022/10/16/634c381489267.r_1665939826834.501-0-2770-1711.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/impuestos/impuestos-de-que-se-trata-la-propuesta-de-devolver-el-iva-a-turistas-en-colombia-572678", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-16"},
{"_id": {"$oid": "634cdda5412c3641be3e753b"}, "Title": "Explosi\u00f3n musical: As\u00ed se vivi\u00f3 la gala \u2018Latin Music Awards\u2019 ", "Description": "La noche estuvo cargada de artistas nacionales e internacionale", "Category": "Otros", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/WhatsApp Image 2022-10-14 at 12.38.26 PM.jpeg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/explosion-musical-asi-se-vivio-la-gala-latin-music-awards+articulo+56441", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-16"},
{"_id": {"$oid": "634cdda9412c3641be3e753e"}, "Title": "\u201cQuien no ha tenido una ETS no ha vivido\u201d: Carlos Giraldo sorprende a sus compa\u00f1eros de set", "Description": "Sus palabras dejaron en conmoci\u00f3n, en especial a Mary M\u00e9ndez en medio del programa ", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/2uWE2yaX8D8CcAbL7Xyip4iEKzQ=/800x0/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/5QCCGYD6UJAVJBTMQEFM7R4FOQ.png", "Url": "https://www.publimetro.co/entretenimiento/2022/10/16/quien-no-ha-tenido-una-ets-no-ha-vivido-carlos-giraldo-sorprende-a-sus-companeros-de-set/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-16"},
{"_id": {"$oid": "634cddaa412c3641be3e7541"}, "Title": "\u201cS\u00ed tuve sexo con un jugador\u201d, modelo de la pol\u00e9mica foto con jugadores de Santa Fe", "Description": "Wendy Castillo, la modelo web que arm\u00f3 un esc\u00e1ndalo entorno al cuadro \u2018Cardenal\u2019, reapareci\u00f3 para hacer una confesi\u00f3n. \u201cSe van de para atr\u00e1s\u201d.", "Category": "Unidad investigativa", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/72Ap-XwDyHnkF1IVkKQCswKAL8Q=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/R5T7GT264REHHGEO47GJSLDJTA.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/16/si-tuve-sexo-con-un-jugador-modelo-de-la-polemica-foto-con-jugadores-de-santa-fe/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-16"},
{"_id": {"$oid": "634cddab412c3641be3e7546"}, "Title": "Quintero se desencaj\u00f3 feo, le meti\u00f3 un empuj\u00f3n al \u00e1rbitro y se fue expulsado ", "Description": "\u2018JuanFer\u2019 perdi\u00f3 la cabeza en la despedida de Gallardo, le reclam\u00f3 al \u00e1rbitro que lo hab\u00eda agredido y le meti\u00f3 un gran empuj\u00f3n. ", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/XCrm6vRS158XGQDcglr7Wya94e0=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/XH34CHRXAVETBAQQRNAJQVETGE.PNG", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/17/quintero-se-desencajo-feo-le-metio-un-empujon-al-arbitro-y-se-fue-expulsado/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-16"},
{"_id": {"$oid": "634cddab412c3641be3e7547"}, "Title": "\u201cEstoy enamorado, estrenando un gran amor\u201d: \u00bfSebasti\u00e1n Caicedo confirm\u00f3 noviazgo?", "Description": "Las declaraciones del actor tomaron por sorpresa hasta el periodista, quien se tom\u00f3 unos segundos para reaccionar", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/CJTScRmYfOzypWjyUXeDDbus9V0=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/W3N5IQ2Q5FCHBMWQPI52SXJ7JA.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/entretenimiento/2022/10/16/estoy-enamorado-estrenando-un-gran-amor-sebastian-caicedo-confirmo-noviazgo/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-16"},
{"_id": {"$oid": "634cddab412c3641be3e7548"}, "Title": "Despu\u00e9s de su embarrada, Quintero le sac\u00f3 las l\u00e1grimas a Gallardo y lo despidi\u00f3 ", "Description": "Entre l\u00e1grimas, Marcelo Gallardo se despidi\u00f3 de River Plate y el colombiano fue el encargado de darle el \u00faltimo adi\u00f3s con una emotiva carta. ", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/u5EWm6bqO2j4k8OgUbPcEGiP0Jk=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/INZIHKEORRB2ZC3SINXBSVRYNQ.PNG", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/17/despues-de-su-embarrada-quintero-le-saco-las-lagrimas-y-despidio-a-gallardo/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-16"},
{"_id": {"$oid": "634cddac412c3641be3e754b"}, "Title": "Tras concierto de Daddy Yankee capturaron a dos personas que estaban robando en la multitud", "Description": "Las autoridades retuvieron a dos personas por estar merodeando en cacer\u00eda de las pertenencias ajenas", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/ClUFyrFZzLnGEOmksr01fmw06BM=/800x0/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/3JN6HKFRMVF57I3E3SR5XHZWBI.png", "Url": "https://www.publimetro.co/entretenimiento/2022/10/16/tras-concierto-de-daddy-yankee-capturaron-a-dos-personas-que-estaban-robando-en-la-multitud/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-16"},
{"_id": {"$oid": "634cddac412c3641be3e754d"}, "Title": "\u201c\u00bfEl arte o la vida?\u201d: activistas lanzaron sopa sobre \u2018Los Girasoles\u2019 de Van Gogh en Londres", "Description": "El acto fue obra de la organizaci\u00f3n ecol\u00f3gica Just Stop Oil.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/cT8p3OYt164t2Zwt0LjzpU8zoYY=/800x0/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/TNTTFSSLKVHLHJCD5BSYMX7LAI.png", "Url": "https://www.publimetro.co/cultura/2022/10/14/el-arte-o-la-vida-activistas-lanzaron-sopa-sobre-los-girasoles-de-van-gogh-en-londres/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-16"},
{"_id": {"$oid": "634cddad412c3641be3e7550"}, "Title": "Las millonarias adquisiciones que tuvo que darle \u2018Epa Colombia\u2019 a su ex Diana Celis", "Description": "La empresaria afirm\u00f3 que \u00e9xito lo consigui\u00f3 sola, pues, Celis estaba enfocada en el f\u00fatbol", "Category": "Deportes", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/XUKgjVtmyqH5Y_5j9FUJHjXn9Ic=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/YJ7NLLZYBRFAZBFS2VESTWRDCE.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/entretenimiento/2022/10/16/las-millonarias-adquisiciones-que-tuvo-que-darle-epa-colombia-a-su-ex-diana-celis/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-16"},
{"_id": {"$oid": "634cddad412c3641be3e7551"}, "Title": "Armani se mand\u00f3 un \u2018guanabanazo\u2019 y regal\u00f3 el gol que puso a perder a River Plate", "Description": "\u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 ah\u00ed, Franco? Pocas veces se le han visto errores de ese calibre al portero argentino. ", "Category": "Deportes", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/YvwrLzAzBlG8T9wg8iZQelWRIbo=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/5X3533FJ4BDQPO2UHSDPNGBNLQ.PNG", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/17/armani-se-mando-un-guanabanazo-y-regalo-el-gol-que-puso-a-perder-a-river-plate/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-16"},
{"_id": {"$oid": "634cddae412c3641be3e7553"}, "Title": "En grave estado de salud se encuentran un menor y un adulto que cayeron de sendero en Monserrate", "Description": "El accidente se habr\u00eda presentado porque el menor intent\u00f3 evadir la fila debido a la alta afluencia de personas en este lugar", "Category": "Salud", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/As6rOG0HVw6Dp1NE6jT60myq980=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/WW5PU6YMUZEDLKTPB7NZ72S644.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/noticias/2022/10/17/en-grave-estado-de-salud-se-encuentran-un-menor-y-un-adulto-que-cayeron-de-sendero-en-monserrate/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-16"},
{"_id": {"$oid": "634cddae412c3641be3e7554"}, "Title": "Definidos los dos descendidos del FPC: Millonarios conden\u00f3 a su rival", "Description": "Qued\u00f3 listo el tema del descenso en el f\u00fatbol colombiano, mientras que el cuadro \u2018Embajador\u2019 se comi\u00f3 las flores, se le olvid\u00f3 ganar y sigui\u00f3 aplazando su clasificaci\u00f3n. Cinco fechas sin victorias. ", "Category": "Deportes", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/lsYPkR-CcDdo5V4k0Lj9110xJ00=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/BLHTCOQMGRCF3MEPIRJ5XU4AC4.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/17/definidos-los-dos-descendidos-del-fpc-millonarios-condeno-a-su-rival/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-16"},
{"_id": {"$oid": "634cddae412c3641be3e7556"}, "Title": "Espa\u00f1a arranca el Mundial Sub-17 con una victoria frente a Colombia ", "Description": "El marcador se movi\u00f3 cerca del final del encuentro.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/LINDAC.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/espana-arranca-el-mundial-sub-17-con-una-victoria-frente-colombia+articulo+56422", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-16"},
{"_id": {"$oid": "634cddaf412c3641be3e7557"}, "Title": "Colombia y Panam\u00e1 buscan a seis migrantes tras naufragio en el Caribe", "Description": "Las autoridades de ambos pa\u00edses lograron rescatar\u00a0a 23 adultos y 2 menores de edad.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/armadaefe.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/colombia-y-panama-buscan-seis-migrantes-tras-naufragio-en-el-caribe+articulo+56452", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-16"},
{"_id": {"$oid": "634cddaf412c3641be3e7558"}, "Title": "Marea roja, principal sospechosa por las 30 ballenas muertas en Argentina", "Description": "Este fen\u00f3meno es causado por el calentamiento global.\u00a0", "Category": "Otros", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/Marea roja, principal_0.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/marea-roja-principal-sospechosa-por-las-30-ballenas-muertas-en-argentina+articulo+56455", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-16"},
{"_id": {"$oid": "634cddaf412c3641be3e7559"}, "Title": "Ojo Cali: \u00bffotomultas en carriles de los buses MIO?", "Description": "La alcald\u00eda del distrito informa que busca fortalecer los controles viales.\u00a0", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/MIO.jpeg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/ojo-cali-fotomultas-en-carriles-de-los-buses-mio+articulo+56392", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-16"},
{"_id": {"$oid": "634cddaf412c3641be3e755a"}, "Title": "Silvestre Dangond apuesta por lo urbano pero mantiene su sello caracter\u00edstico ", "Description": "Ya ha trabajado con referentes del reguet\u00f3n.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/SILVESTRED.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/silvestre-dangond-apuesta-por-lo-urbano-pero-mantiene-su-sello-caracteristico+articulo+56454", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-16"},
{"_id": {"$oid": "634cddb0412c3641be3e755b"}, "Title": "\u00a1Qu\u00e9 susto! Hombre cay\u00f3 en alcantarilla sin tapa y as\u00ed fue rescatado", "Description": "Su hija asegur\u00f3 que se enter\u00f3 por las noticias de lo que hab\u00eda sucedido con su pap\u00e1", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/wgom4kVPfF1tGsY9D8eVBgtWOS8=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/BT32RCTUGVGVDM4FWUAMWLLVKM.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/noticias/2022/10/17/que-susto-hombre-cayo-en-alcantarilla-sin-tapa-y-asi-fue-rescatado/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-16"},
{"_id": {"$oid": "634cddb0412c3641be3e755c"}, "Title": "Colombia vence a China en el Mundial Sub-17 ", "Description": "El pr\u00f3ximo rival ser\u00e1 M\u00e9xico.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/9.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/colombia-vence-china-en-el-mundial-sub-17+articulo+56453", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-16"},
{"_id": {"$oid": "634cddb0412c3641be3e755d"}, "Title": "El concierto de BTS en Busan se sigui\u00f3 desde m\u00e1s de 200 pa\u00edses", "Description": "En otros puntos de la ciudad coreana se transmiti\u00f3 en pantallas gigantes.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/BTS live in2.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/el-concierto-de-bts-en-busan-se-siguio-desde-mas-de-200-paises+articulo+56457", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-16"},
{"_id": {"$oid": "634cddb0412c3641be3e755e"}, "Title": "Un menor tendr\u00e1 que responder ante la justicia por muerte de adolescente en Cali ", "Description": "La v\u00edctima ten\u00eda 13 a\u00f1os y estaba en una fiesta. Recibi\u00f3 un disparo. El menor fue aprehendido.\u00a0", "Category": "Judicial", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/VIO.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/un-menor-tendra-que-responder-ante-la-justicia-por-muerte-de-adolescente-en-cali+articulo+56393", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-16"},
{"_id": {"$oid": "634cddb1412c3641be3e755f"}, "Title": "\u00a1Ojo con la movilidad en este puente festivo!", "Description": "Pico y placa regional y otras medidas para tener en cuenta", "Category": "Otros", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/PARON.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/ojo-con-la-movilidad-en-este-puente-festivo+articulo+56443", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-16"},
{"_id": {"$oid": "634cddb1412c3641be3e7560"}, "Title": "M\u00e1s de 100 obras aut\u00e9nticas de Banksy llegan a Bogot\u00e1 por primera vez ", "Description": "Ser\u00e1 de martes a domingo.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/BANE.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/mas-de-100-obras-autenticas-de-banksy-llegan-bogota-por-primera-vez+articulo+56445", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-16"},
{"_id": {"$oid": "634cddb1412c3641be3e7561"}, "Title": "Embajador de EEUU en Colombia pide a migrantes no arriesgar su vida en Dari\u00e9n", "Description": "Esta semana hab\u00eda unos 9.000 migrantes esperando cruzar la selva.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/El Dari\u00e9n, una.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/embajador-de-eeuu-en-colombia-pide-migrantes-no-arriesgar-su-vida-en-darien+articulo+56456", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-16"},
{"_id": {"$oid": "634cddb1412c3641be3e7562"}, "Title": "Colombia, entre los 20 pa\u00edses\u00a0con m\u00e1s matrimonios infantiles forzosos del mundo", "Description": "Para 2018 m\u00e1s de 340.000 ni\u00f1as y adolescentes\u00a0estaban casadas o en uniones tempranas.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/16415866.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/colombia-entre-los-20-paises-con-mas-matrimonios-infantiles-forzosos-del-mundo+articulo+56458", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-16"},
{"_id": {"$oid": "634dc0ce53a1db092574b009"}, "Title": "A finales de 2022,100 mil hogares de Cali tendr\u00e1n fibra \u00f3ptica", "Description": "Sustituyen el cobre por la fibra \u00f3ptica, que permite mejor transmisi\u00f3n de datos.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/FibraOpticaEmcali.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/finales-de-2022100-mil-hogares-de-cali-tendran-fibra-optica+articulo+56449", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc0ce53a1db092574b00b"}, "Title": "Rauw Alejandro, Chiquis y Marco Antonio Sol\u00eds actuar\u00e1n en los Latin Grammy", "Description": "La gala se llevar\u00e1 a cabo\u00a0el pr\u00f3ximo 17 de noviembre.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/rauw.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/rauw-alejandro-chiquis-y-marco-antonio-solis-actuaran-en-los-latin-grammy+articulo+56460", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc0cf53a1db092574b00c"}, "Title": "Titireteros de ocho pa\u00edses en Feria Internacional en Cali", "Description": "Entretenimiento en un plan para disfrutar en familia.", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/Titere.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/titireteros-de-ocho-paises-en-feria-internacional-en-cali+articulo+56448", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc0cf53a1db092574b00d"}, "Title": "Mujeres de letras, espacio para escritoras en la Feria Internacional del Libro de Cali", "Description": "El certamen cuenta con una franja con trabajos de escritoras.\u00a0", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/WhatsApp Image 2022-10-13 at 4.35.18 PM.jpeg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/mujeres-de-letras-espacio-para-escritoras-en-la-feria-internacional-del-libro-de-cali+articulo+56451", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc0cf53a1db092574b00e"}, "Title": "As\u00ed viven las poblaciones afro e ind\u00edgena en Cali", "Description": "Cali\u00a0C\u00f3mo Vamos analiz\u00f3 situaci\u00f3n en la ciudad de los dos grupos.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/Mural.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/asi-viven-las-poblaciones-afro-e-indigena-en-cali+articulo+56447", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc0d053a1db092574b00f"}, "Title": "Colombia y Paraguay jugar\u00e1n un amistoso en noviembre en Estados Unidos", "Description": "Se jugar\u00e1 en Fort Lauderdale, Florida.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/16098160.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/colombia-y-paraguay-jugaran-un-amistoso-en-noviembre-en-estados-unidos+articulo+56461", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc0d053a1db092574b010"}, "Title": "\"Influencers\" del Dari\u00e9n: una tragedia humana retransmitida en TikTok", "Description": "A trav\u00e9s de esta red social los migrantes muestra su traves\u00eda.", "Category": "Tecnolog\u00eda", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/Influencers del Dari\u00e9n.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/influencers-del-darien-una-tragedia-humana-retransmitida-en-tiktok+articulo+56462", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc0d153a1db092574b011"}, "Title": "Colombia declara la cumbia tradicional del Caribe como patrimonio nacional", "Description": "El Consejo Nacional de Patrimonio Cultural tom\u00f3 la decisi\u00f3n.\u00a0", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/oscarberrocal.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/colombia-declara-la-cumbia-tradicional-del-caribe-como-patrimonio-nacional+articulo+56459", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc0d153a1db092574b012"}, "Title": "Benzema se consagra como mejor jugador del mundo con el  Bal\u00f3n  de  Oro", "Description": "Recibi\u00f3 el t\u00edtulo de la manos de Zinedine Zidane", "Category": "Deportes", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/Ballon d'Or 2022.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/benzema-se-consagra-como-mejor-jugador-del-mundo-con-el-balon-de-oro+articulo+56463", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc0d253a1db092574b013"}, "Title": "Falcao pudo llegar al Real Madrid, pero una \u2018jugadita\u2019 lo impidi\u00f3 todo", "Description": "El \u2018Tigre\u2019 estuvo cerquita de militar en la \u2018Casa Blanca\u2019 para la temporada 2013/2014.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/m0ZNpJdqrDtvALQlfO1J4KcactI=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/E2MYBMOJ3BACJNXUXS6JTY72XA.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/17/falcao-pudo-jugar-en-el-real-madrid-pero-una-jugadita-lo-impidio-todo/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc0d353a1db092574b015"}, "Title": "James, dos titularidades y dos ca\u00eddas: su equipo perdi\u00f3 en el \u2018Cl\u00e1sico Griego\u2019", "Description": "El cucute\u00f1o sum\u00f3 71 minutos y marc\u00f3 gol, pero no bast\u00f3.", "Category": "Deportes", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/QD1Yts10rtsCq48FEDgj7c8xYuk=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/67RXMKQPC5BKZMOSLPTR7IYVEQ.jfif", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/17/james-dos-titularidades-y-dos-caidas-su-equipo-perdio-en-el-clasico-griego/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc0d453a1db092574b017"}, "Title": "Los dejaron con crespos hechos: Imagine Dragons cancela concierto de este martes en Bogot\u00e1", "Description": "La banda dice que tiene que posponer su tour en Am\u00e9rica Latina y explic\u00f3 el parte m\u00e9dico de uno de sus integrantes", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/JYX-PYDWIcGf7KMwrl03k_uKMTM=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/EH3ZXQVOVZGDZGDUNZCPO5J44A.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/noticias/2022/10/17/los-dejaron-con-crespos-hechos-imagine-dragons-cancela-concierto-de-este-martes-en-bogota/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc0d453a1db092574b018"}, "Title": "\u00bfAhogada en deudas? \u2018Epa Colombia\u2019 ruega que le compren sus productos y tambi\u00e9n su ropa usada", "Description": "Seg\u00fan \u2018Epa Colombia\u2019 vender\u00e1 hasta sus calzones porque necesita recaudar 500 millones para pagar la demanda.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/4atGb_UwrgD7acg03J8YUyNjpJc=/800x0/filters:format(jpg):quality(70):focal(742x219:752x229)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/V3OK5JIZ6NAXZGWLW3YX2XLP3Q.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/entretenimiento/2022/10/17/ahogada-en-deudas-epa-colombia-ruega-que-le-compren-sus-productos-y-tambien-su-ropa-usada/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc0d453a1db092574b019"}, "Title": "\u00bfNo y que muy humanitario? As\u00ed respondi\u00f3 \u2018La Liendra\u2019 a la petici\u00f3n de un seguidor", "Description": "Un seguidor le pidi\u00f3 a \u2018La Liendra\u2019 30 millones para comprarse un carro y as\u00ed le respondi\u00f3 sarc\u00e1sticamente.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/wU-cASUtVmJHD4AnlklsEsUxJ_Y=/800x0/filters:format(jpg):quality(70):focal(796x336:806x346)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/5YGQSPBRM5A4XD64NTBFJUQYSY.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/entretenimiento/2022/10/17/no-y-que-muy-humanitario-asi-respondio-la-liendra-a-la-peticion-de-un-seguidor/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc0d453a1db092574b01a"}, "Title": "Dani Duke env\u00eda mensaje a la ex de \u2018La Liendra\u2019 \u00bfQu\u00e9 le dijo?", "Description": "Durante una entrevista Dani Duke abri\u00f3 su coraz\u00f3n y habl\u00f3 al respecto de lo que piensa del pasado de \u2018La Liendra\u2019.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/xRW4aXSo0_BORD7imBzYTXi2ZCA=/800x0/filters:format(jpg):quality(70):focal(773x429:783x439)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/VAI5375KONCKRHUNEUIVVTTPCE.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/entretenimiento/2022/10/17/dani-duke-envia-mensaje-a-la-ex-de-la-liendra-que-le-dijo/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc0d453a1db092574b01b"}, "Title": "Jugador emul\u00f3 sexy celebraci\u00f3n y las puso a delirar a ellas \u00bfQui\u00e9n baila mejor?", "Description": "El compa\u00f1ero de los colombianos realiz\u00f3 la versi\u00f3n masculina del considerado mejor festejo de la historia que populariz\u00f3 a Lo\u2019eau LaBonta. ", "Category": "Deportes", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/JjpsZKHXh-ApfUdTWq3MbbilczI=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/CCAXCAGG7BGZPGWFJ4Q27OJBK4.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/17/jugador-emulo-sexy-celebracion-y-las-puso-a-delirar-a-ellas-quien-baila-mejor/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc0d553a1db092574b01d"}, "Title": "Sara Uribe mostr\u00f3 el amuleto que le dio fuerzas en una etapa importante de su carrera", "Description": "La joven luci\u00f3 este accesorio en m\u00e1s de una ocasi\u00f3n durante el a\u00f1o 2012", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/zg5XcPfXspnaNWJrlhophHWdT98=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/JWDGYBE3PBF2TKR65Q5TWYKKN4.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/entretenimiento/2022/10/17/sara-uribe-mostro-el-amuleto-que-le-dio-fuerzas-en-una-etapa-importante-de-su-carrera/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc0d553a1db092574b01f"}, "Title": "Graban a motociclista borracho que se termin\u00f3 estrellando contra un separador", "Description": "El hombre ven\u00eda de lado a lado de la v\u00eda y al final sufri\u00f3 un previsible accidente. ", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/zeOLU-t3PX-QEUmW5EVJNq9YXWY=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/PV7LTLDLTZEM3PDADHHT2BQ7DY.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/noticias/2022/10/17/graban-a-motociclista-borracho-que-se-termino-estrellando-con-un-separador/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc0d553a1db092574b020"}, "Title": "Definido el ganador del Bal\u00f3n de Oro 2022", "Description": "La revista France Football devel\u00f3, el que para ellos es, el mejor jugador de la temporada", "Category": "Deportes", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/5Ne3V0waK7d77s3CDsWK-lHFKsQ=/800x0/filters:format(jpg):quality(70):focal(2086x1522:2096x1532)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/5KGXL47LFBBNJIWKO342TR5XTA.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/17/definido-el-ganador-del-balon-de-oro-2022/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc0d653a1db092574b022"}, "Title": "Colombia ya no es el pa\u00eds m\u00e1s feliz del mundo, pero s\u00ed el segundo m\u00e1s amable", "Description": "Un nuevo top 10 deja \u2018bien parado\u2019 al pa\u00eds cafetero que solo es superado por un pa\u00eds en el continente de Ocean\u00eda", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/06DyF7FuBTm8ayyaZaJRdmaNqzQ=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/AT7CKSKRF5G7NJPDXHVODEXHGQ.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/noticias/2022/10/17/colombia-ya-no-es-el-pais-mas-feliz-del-mundo-pero-si-el-segundo-mas-amable/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc0d653a1db092574b023"}, "Title": "\u2018Cata\u2019 Usme se invent\u00f3 una jugada de supercampeones y clav\u00f3 un golazo en Libertadores", "Description": "Video | Am\u00e9rica de Cali derrota parcialmente a Deportivo Lara 5-0 al t\u00e9rmino de la primera mitad.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/KtaxbZleHYg39IjSnYCiWASg73Q=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/O7ZVHSGY75FEJA7QCG6OG4NQMA.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/17/cata-usme-se-invento-una-jugada-de-supercampeones-y-clavo-un-golazo-en-libertadores/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc0ec81f29a7ca53d852a"}, "Title": "Portugal abre la puerta a semana laboral de 4 d\u00edas en sector p\u00fablico", "Description": "Esta iniciativa, que tendr\u00e1 una prueba\u00a0piloto en 2023 para el sector privado, se ampliar\u00eda tambi\u00e9n para funcionarios.\u00a0", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/17/634d7d5e447a6.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/internacional/portugal-abre-la-puerta-a-semana-laboral-de-4-dias-en-sector-publico-572693", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc0ed81f29a7ca53d852b"}, "Title": "Presidente de Avianca Group liderar\u00e1 el Comit\u00e9 Ejecutivo de Alta", "Description": "Adri\u00e1n Neuhauser\u00a0fue designado para ocupar este cargo por un a\u00f1o.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/17/634d5c2e65aff.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/negocios/empresas/presidente-de-avianca-group-liderara-el-comite-ejecutivo-de-alta-572689", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc0ed81f29a7ca53d852c"}, "Title": "Colombia, entre los pa\u00edses l\u00edderes de la recuperaci\u00f3n aerocomercial", "Description": "De acuerdo al bolet\u00edn de Alta, encabeza la recuperaci\u00f3n dom\u00e9stica y ocupa el segundo lugar en el mercado internacional.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/04/26/6268913d11c8c.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/colombia-entre-los-paises-lideres-de-la-recuperacion-aerocomercial-572691", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc0ed81f29a7ca53d852d"}, "Title": "La pobreza supera a la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica en Venezuela", "Description": "El pa\u00eds con las mayores reservas de petr\u00f3leo conmemora el D\u00eda Internacional para la Erradicaci\u00f3n de la Pobreza con una brecha dif\u00edcil de cubrir.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/17/634d8c2a0a4cb.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/internacional/la-pobreza-supera-a-la-recuperacion-economica-en-venezuela-572695", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc0ed81f29a7ca53d852e"}, "Title": "\u00bfC\u00f3mo calcular la capacidad de endeudamiento?", "Description": "Adem\u00e1s tenga en cuenta cu\u00e1les son los tres estados de endeudamiento que existen y cu\u00e1l el m\u00e1s id\u00f3neo.\u00a0", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/17/634d95f71af82.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/mis-finanzas/como-calcular-la-capacidad-de-endeudamiento-572698", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc0ee81f29a7ca53d852f"}, "Title": "Avianca analiza volar a Venezuela desde varios puntos regionales", "Description": "La aerol\u00ednea anunciar\u00e1 la comercializaci\u00f3n desde Colombia al momento de tener la autorizaci\u00f3n pertinente, reafirmaron.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/files/crop/uploads/2022/08/26/6308f0083c817.r_1666023746560.190-0-857-503.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/negocios/empresas/avianca-analiza-volar-a-venezuela-desde-varios-puntos-regionales-572694", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc0ee81f29a7ca53d8530"}, "Title": "Gobierno radicar\u00e1 proyecto para crear el Ministerio de la Igualdad", "Description": "Para las 9:00 a.m. de este martes est\u00e1 programado el acto en el que se pondr\u00e1 a consideraci\u00f3n del Congreso la iniciativa.\u00a0", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/09/30/633740b1aba23.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/gobierno/gobierno-radicara-proyecto-para-crear-el-ministerio-de-la-igualdad-572700", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc0ee81f29a7ca53d8531"}, "Title": "Wall Street cierra con ganancias y el Nasdaq sube un 3,43 %", "Description": "El Dow Jones de Industriales y el selectivo S&P 500 tambi\u00e9n cerraron con alzas notables en la jornada de este lunes.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/06/633f5050071e3.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/internacional/wall-street-17-de-octubre-de-2022-572701", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc0ee81f29a7ca53d8532"}, "Title": "Accidente a\u00e9reo en Santa Marta deja un ni\u00f1o muerto", "Description": "Una avioneta se sali\u00f3 de la pista y entr\u00f3 a la playa en la que se encontraban varias familias este domingo.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/files/crop/uploads/2022/10/17/634d52fd58807.r_1666017626707.30-0-739-534.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/tendencias/accidente-aereo-en-santa-marta-deja-un-nino-muerto-572687", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc0ef81f29a7ca53d8533"}, "Title": "Colombia declara la cumbia como patrimonio nacional", "Description": "Seg\u00fan la ministra de Cultura, Patricia Ariza, este ritmo\u00a0merece un lugar en la historia de Colombia y una consideraci\u00f3n importante en la cultura.\u00a0", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/17/634d90c3d0664.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/tendencias/colombia-declara-la-cumbia-como-patrimonio-nacional-572696", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc0ef81f29a7ca53d8534"}, "Title": "China aplaza publicaci\u00f3n de cifras trimestrales de crecimiento", "Description": "Este aplazamiento coincide con el 20\u00ba Congreso del Partido Comunista, en el que se espera que Xi Jinping obtenga su tercer mandato.\u00a0", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/17/634d4fbb2d6ab.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/internacional/china-aplaza-publicacion-de-cifras-trimestrales-de-crecimiento-572686", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc0ef81f29a7ca53d8535"}, "Title": "Petr\u00f3leo cierra estable en medio del repunte de las bolsas", "Description": "El precio del barril de Brent cerr\u00f3 en 91,62 d\u00f3lares en Londres, mientras que el\u00a0West Texas Intermediate (WTI) termin\u00f3 en 85,46 d\u00f3lares.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/09/22/632cee261785a.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/internacional/precios-del-petroleo-17-de-octubre-de-2022-572699", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc0f081f29a7ca53d8536"}, "Title": "Apple aumenta precios en App Store ante la disparidad entre monedas", "Description": "El alto precio del d\u00f3lar frente a el resto de divisas como el euro o el yen llev\u00f3 a un ajuste de tarifas.\u00a0\u00a0", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/09/06/631768cdb7128.png", "Url": "https://www.portafolio.co/internacional/apple-aumenta-precios-en-app-store-ante-la-disparidad-entre-monedas-572690", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc0f081f29a7ca53d8537"}, "Title": "Los hechos econ\u00f3micos que marcar\u00e1n la semana", "Description": "En Colombia se publicar\u00e1n las cifras de la balanza comercial.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/06/17/62acacf7d954a.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/los-hechos-economicos-que-marcaran-la-semana-572688", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc3cdebcb39812e884e4e"}, "Title": "Concierto \u201cM\u00fasica a pie\u201d en el Teatro Mayor", "Description": "Este martes se llevar\u00e1 a cabo en el Teatro Mayor Julio Mario Santo Domingo el concierto \u201cM\u00fasica a pie\u201d, del C\u00edrculo Colombiano de M\u00fasica Contempor\u00e1nea.", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/01BL%20COL%2017%20OCT.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-17-2022-concierto-musica-pie-en-el-teatro-mayor", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc3cdebcb39812e884e4f"}, "Title": "\u00bfQu\u00e9 es y para qu\u00e9 sirve el proyecto Carbono y Humedales?", "Description": "Con la tarea de conservar y restaurar ecosistemas de bosques tropicales a nivel nacional y de humedales de agua dulce en el Magdalena Medio y Bajo, Ecopetrol, en alianza con la Fundaci\u00f3n Natura, adelanta el proyecto Carbono y Humedales. ", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/11alfoto%2001%20ambiente%20octubre%2017.jpeg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-17-2022-que-es-y-para-que-sirve-el-proyecto-carbono-y-humedales", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc3cdebcb39812e884e50"}, "Title": "\"Millones de ni\u00f1os pobres por guerra de Ucrania e inflaci\u00f3n\"", "Description": "La guerra en Ucrania y la consecuente inflaci\u00f3n hundieron a millones de ni\u00f1os en la pobreza en el este de Europa y Asia Central en los \u00faltimos meses, alert\u00f3 el lunes un estudio del Fondo de Naciones Unidas para la Infancia (Unicef).", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/pobreza%20ni\u00f1os%20unicef.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-16-2022-guerra-de-ucrania-e-inflacion-hunden-millones-de-ninos-la-pobreza-unicef", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc3cdebcb39812e884e51"}, "Title": "Rusia enviar\u00e1 9.000 militares para despliegue conjunto en Bielorrusia", "Description": "El Gobierno de Bielorrusia ha cifrado en 9.000 los militares que enviar\u00e1 Rusia para sumarse al despliegue conjunto entre los dos pa\u00edses aliados, que Minsk ha vuelto a justificar por razones defensivas. \"No vamos a atacar a nadie\", ha asegurado este lunes el ministro de Defensa, Viktor Jrenin.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/59cbcc66d6ea8_900.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-17-2022-rusia-enviara-9000-militares-para-despliegue-conjunto-en-bielorrusia", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc3ceebcb39812e884e52"}, "Title": "Artistas y deportistas se unen a la Liga Colombiana Contra el C\u00e1ncer ", "Description": "En el mes de octubre, la Liga Colombiana Contra el C\u00e1ncer lanza su campa\u00f1a \u201cSincron\u00edzate con tu cuerpo\u201d, con el objetivo de sensibilizar y prevenir sobre el c\u00e1ncer de mama. Un tipo de c\u00e1ncer que contin\u00faa siendo el de mayor prevalencia y que ocasiona el mayor n\u00famero de muertes de mujeres en el pa\u00eds. Sin embargo, curable\u00a0si se detecta a tiempo.", "Category": "Deportes", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/03BL%20COL%2017%20OCT.png", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-17-2022-artistas-y-deportistas-se-unen-la-liga-colombiana-contra-el-cancer", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc3ceebcb39812e884e53"}, "Title": "Rusia atac\u00f3 cinco veces la capital ucraniana con drones iran\u00edes", "Description": "Cientos de localidades se quedaron el lunes sin electricidad en Ucrania tras ataques mortales rusos que da\u00f1aron las infraestructuras energ\u00e9ticas del pa\u00eds y golpearon la capital, Kiev, con unos \"drones\u00a0suicidas\" a casi ocho meses del inicio de la invasi\u00f3n.\u00a0", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/3XL3P6HY5JE35LU36ILIHXQY24.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-17-2022-rusia-ataco-cinco-veces-la-capital-ucraniana-con-drones-iranies", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc3ceebcb39812e884e54"}, "Title": "PSG gana el cl\u00e1sico franc\u00e9s ante Olympique de Marsella por 1-0", "Description": "El primer pase de gol de la temporada de Kylian Mbapp\u00e9 a Neymar permiti\u00f3 al Par\u00eds SG derrotar este domingo al Olympique de Marsella en el cl\u00e1sico franc\u00e9s que baj\u00f3 el tel\u00f3n de la und\u00e9cima fecha de la Ligue 1.", "Category": "Deportes", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/psg%20marsella%20psg.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-16-2022-psg-gana-el-clasico-frances-ante-olympique-de-marsella-por-1-0", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc3ceebcb39812e884e55"}, "Title": "Millonarios volvi\u00f3 a aplazar su clasificaci\u00f3n en Liga", "Description": "Ante el descendido Patriotas y en un partido extra\u00f1o, en el que el \u00e1rbitro sancion\u00f3 dos claras penas m\u00e1ximas a favor de los azules, pero el VAR las revers\u00f3, Millonarios sigui\u00f3 aplazando su clasificaci\u00f3n a los cuadrangulares en la Liga BetPlay.", "Category": "Deportes", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/Mesa%20de%20trabajo%201-50.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-16-2022-millonarios-vs-patriotas-liga-betplay", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc3ceebcb39812e884e56"}, "Title": "Huracanes como Ian son resultado del cambio clim\u00e1tico, seg\u00fan estudio", "Description": "Los huracanes que se intensifican r\u00e1pidamente como Ian se desarrollar\u00e1n m\u00e1s r\u00e1pido y se volver\u00e1n m\u00e1s h\u00famedos en un futuro marcado por la continua dependencia de los combustibles f\u00f3siles.", "Category": "Unidad investigativa", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/fotonoticia_20221017171801_1920.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-17-2022-huracanes-como-ian-son-resultado-del-cambio-climatico", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc3cfebcb39812e884e57"}, "Title": "China y Egipto piden a sus ciudadanos que abandonen Ucrania ", "Description": "Las autoridades diplom\u00e1ticas de China y Egipto han pedido en las \u00faltimas horas a sus ciudadanos que abandonen Ucrania de inmediato por el peligro que representa la guerra en el pa\u00eds.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/L_133800_aeropuerto-beijing-capital-afph.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-16-2022-china-y-egipto-piden-sus-ciudadanos-que-abandonen-ucrania", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc3cfebcb39812e884e58"}, "Title": "China no descarta uso de la fuerza para reunificar el pa\u00eds: Xi Jinping", "Description": "El presidente chino, Xi Jinping, pidi\u00f3 \"unidad\" y defendi\u00f3 su pol\u00edtica de lucha contra el covid-19 y la corrupci\u00f3n, en la inauguraci\u00f3n ayer del 20\u00ba Congreso del Partido Comunista de China (PCC), en el que debe recibir un hist\u00f3rico tercer mandato en el poder.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/08%20A%20L%20XI%20CHINO%20OCTUBRE%2017.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-16-2022-china-no-descarta-uso-de-la-fuerza-para-reunificar-el-pais-xi-jinping", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc3cfebcb39812e884e59"}, "Title": "Cuatro presos muertos y 61 heridos dej\u00f3 incendio en c\u00e1rcel de Ir\u00e1n ", "Description": "Cuatro presos murieron en un incendio ocurrido la noche del s\u00e1bado en Teher\u00e1n en la prisi\u00f3n de Evin, indic\u00f3 la autoridad judicial de la Rep\u00fablica Isl\u00e1mica, sacudida desde hace un mes por un amplio movimiento de protesta propiciado por la muerte de la joven Mahsa Amini.", "Category": "Unidad investigativa", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/INCENDIO.png", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-16-2022-cuatro-presos-muertos-y-61-heridos-dejo-incendio-en-carcel-de-iran", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc3d2ebcb39812e884e5a"}, "Title": "BTS anuncian que har\u00e1n el servicio militar y se reunir\u00e1n de nuevo en 2025", "Description": "Todos se enlistar\u00e1n en tiempos diferentes, de acuerdo con las agendas de cada uno.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/FILES-BTS-KPOP-MUSIC-SKOREA-MILITARY.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/bts-anuncian-que-haran-el-servicio-militar-y-se-reuniran-de-nuevo-en-2025+articulo+56464", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc3d3ebcb39812e884e5b"}, "Title": "\u201cA\u00fan queda mucho por jugar\u201d, James Rodr\u00edguez no se esconde en la adversidad", "Description": "El colombiano sali\u00f3 a dar un mensaje optimismo para lo que se viene. ", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/OY7PSvYH4G3Xp49zYAABpL1lELI=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/ASWEKXYEYNGK5BL5UOS4ZO3LUY.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/17/aun-queda-mucho-por-jugar-james-rodriguez-no-se-esconde-en-la-adversidad/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc3d4ebcb39812e884e5c"}, "Title": "Acusan a exmilitares y civiles por ayudar en la fuga de \u2018Matamba\u2019", "Description": "La Fiscal\u00eda General de la Naci\u00f3n, a trav\u00e9s de la Direcci\u00f3n Especializada contra el Narcotr\u00e1fico, acus\u00f3 formalmente a cinco exintegrantes del Ej\u00e9rcito Nacional y a cuatro particulares se\u00f1alados de auxiliar y facilitar el actuar criminal del extinto narcotraficante Juan Larinson Castro Estupi\u00f1\u00e1n, alias Matamba, quien era el m\u00e1ximo cabecilla de la estructura Cordillera Sur del \u2018Clan del Golfo\u2019.", "Category": "Judicial", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/WhatsApp%20Image%202022-05-26%20at%2010.27.37%20AM%20(1).jpeg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-17-2022-fiscalia-acuso-exmilitares-y-civiles-por-ayudar-en-fuga-de-matamba", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc3d4ebcb39812e884e5d"}, "Title": "Alexia Putellas hace historia con segundo Bal\u00f3n de Oro femenino", "Description": "La espa\u00f1ola Alexia Putellas, delantera del FC Barcelona, hizo historia al convertirse en la primera mujer en ganar un segundo Bal\u00f3n de Oro, este lunes en Par\u00eds, despu\u00e9s de haberlo ganado en 2021, convirti\u00e9ndose adem\u00e1s en la und\u00e9cima futbolista, entre las categor\u00edas masculina y femenina, en lograr m\u00e1s de una vez el premio.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/alexia%20putellas%20balon%20de%20oro%20afp.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-17-2022-alexia-putellas-gana-su-segundo-balon-de-oro-femenino", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc3d4ebcb39812e884e5e"}, "Title": "Presentan proyecto tipo para construir terminales aeroportuarias", "Description": "El Ministerio de Transporte, junto con el Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n y la Aeron\u00e1utica Civil, presentaron el Proyecto Tipo Construcci\u00f3n de Terminal Aeroportuaria, con el objetivo de fortalecer la conectividad en las regiones m\u00e1s apartadas del pa\u00eds y estimular el turismo y la inversi\u00f3n.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/galeria19355.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-17-2022-presentan-proyecto-tipo-para-construccion-de-terminales-aeroportuarias", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc3d4ebcb39812e884e5f"}, "Title": "Bogot\u00e1 vive una vez m\u00e1s el Festival \u00d3pera al Parque", "Description": "Desde el pasado 13 de octubre el Festival \u00d3pera al Parque se tom\u00f3 las calles de Bogot\u00e1 en su edici\u00f3n n\u00famero 25, con una programaci\u00f3n dirigida a todo p\u00fablico y que se extender\u00e1 hasta el 2 de noviembre.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/opera.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-15-2022-bogota-vive-el-festival-opera-al-parque", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc3d5ebcb39812e884e60"}, "Title": "A prisi\u00f3n 13 personas por desviar recursos de Corpoguajira", "Description": "La Fiscal\u00eda General de la Naci\u00f3n present\u00f3 ante un juez de control de garant\u00edas a 13 personas se\u00f1aladas de participar en la desviaci\u00f3n ilegal de 1.800 millones de pesos de la Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional de La Guajira (Corpoguajira).", "Category": "Judicial", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/Presuntos-responsables-del-desvio-de-1.800-millones-de-pesos-de-Corpoguajira-que-fueron-judicializados-por-la-Fiscalia-696x392.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-17-2022-judicializan-13-personas-por-desviar-recursos-de-corpoguajira", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc3d5ebcb39812e884e61"}, "Title": "En Colombia se busca crear otras 12 \u00e1reas protegidas", "Description": "En Colombia se busca crear 12 o m\u00e1s nuevas \u00e1reas protegidas. Conserva Aves, importante iniciativa de conservaci\u00f3n del h\u00e1bitat esencial de las aves y la biodiversidad, inici\u00f3 su etapa de convocatoria en el pa\u00eds, con la intenci\u00f3n de que ONG, organizaciones de base comunitaria, organizaciones privadas y uniones temporales p\u00fablico-privadas postulen proyectos enfocados en la creaci\u00f3n o ampliaci\u00f3n de \u00e1reas de conservaci\u00f3n para ser cofinanciados. ", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/11amfoto%20ambiente%20octubre%2018.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-17-2022-en-el-pais-se-busca-crear-otras-12-areas-protegidas", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc3d5ebcb39812e884e62"}, "Title": "Enfrentado", "Description": "Mediante un comunicado, la Vicepresidencia de Colombia invita para ma\u00f1ana 18 de octubre de 2022 al acto protocolario de la radicaci\u00f3n del proyecto de ley por medio del cual se crea el Ministerio de la Igualdad y la Equidad, cartera que desde ya ha empezado a generar varias cr\u00edticas. ", "Category": "Judicial", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/francia_40685621_20220914204252.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-17-2022-enfrentado", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc3d5ebcb39812e884e63"}, "Title": "Off the record", "Description": "Cuesti\u00f3n de poder", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/FOTOS%20NUEVO%20SIGLO%20(41).png", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-14-2022-records-0", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc3d5ebcb39812e884e64"}, "Title": "Caleidoscopio", "Description": "Cero tolerancia", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/IVAN%20VELAZQUEZ.png", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-14-2022-caleidoscopio-1", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc3d6ebcb39812e884e65"}, "Title": "Vuelos desde Bogot\u00e1, Quibd\u00f3, Ibagu\u00e9 y Rionegro tendr\u00edan retrasos   ", "Description": "La Aeron\u00e1utica Civil inform\u00f3 que durante las primeras horas de la ma\u00f1ana se registraron condiciones meteorol\u00f3gicas adversas para la aviaci\u00f3n, relacionadas con la baja visibilidad en los alrededores del Aeropuerto Internacional El Dorado de Bogot\u00e1 y en otras terminales a\u00e9reas\u00a0de las ciudades como Quibd\u00f3, Ibagu\u00e9, y Rionegro.\u00a0", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/aeropuerto_el_dorado_bogota.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-17-2022-vuelos-desde-bogota-quibdo-ibague-y-rionegro-tendrian-retrasos", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc3d6ebcb39812e884e66"}, "Title": "Ucrania confirma la apertura de un total de siete corredores humanitarios", "Description": "La vice primera ministra de Ucrania, Irina Vereshchuk, ha confirmado este jueves la apertura de un total de siete corredores humanitarios para ayudar a los civiles a abandonar las zonas sitiadas por las tropas rusas, lo que incluye el puerto de Mari\u00fapol.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-03/refugiADOS.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/03-10-2022-ucrania-confirma-la-apertura-de-un-total-de-siete-corredores-humanitarios", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc3d6ebcb39812e884e67"}, "Title": "345.000 veh\u00edculos han ingresado a Bogot\u00e1 durante este puente festivo", "Description": "Seg\u00fan lo informado por la Secretar\u00eda Distrital de Movilidad, alrededor del mediod\u00eda\u00a0se hab\u00eda registrado\u00a0el ingreso de m\u00e1s de 345\u00a0mil veh\u00edculos a Bogot\u00e1, mientras que otros 403\u00a0mil salieron en la primera mitad del lunes festivo.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/movilidad2ok.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-17-2022-315000-vehiculos-han-ingresado-bogota-durante-este-puente-festivo", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc3d6ebcb39812e884e68"}, "Title": "Proponen crear curul para poblaci\u00f3n en situaci\u00f3n de discapacidad", "Description": "Se est\u00e1 proponiendo crear otra circunscripci\u00f3n especial en la C\u00e1mara, para darle participaci\u00f3n a la poblaci\u00f3n con discapacidad. De tal forma ser\u00edan cuatro tipos, pues la Constituci\u00f3n contempla las de comunidades afrodescendientes, comunidades ind\u00edgenas, as\u00ed como la de los colombianos residentes en el exterior.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/FOTOS%20NUEVO%20SIGLO%20(46).png", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-16-2022-proponen-crear-curul-para-poblacion-en-situacion-de-discapacidad", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc3d7ebcb39812e884e69"}, "Title": "Bal\u00f3n de Oro: Luis D\u00edaz, entre los mejores 20 futbolistas del mundo ", "Description": "El colombiano Luis D\u00edaz fue reconocido como uno de los mejores\u00a0 20 futbolistas de la temporada\u00a02021-2022. Seg\u00fan\u00a0 el ranking\u00a0del Bal\u00f3n de Oro, el guajiro qued\u00f3 en la posici\u00f3n n\u00famero 17.\u00a0", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/2022_10_17_12_20_16_1_Ballon_d_Or_ballondor_francefootball_Twitter.png", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-17-2022-balon-de-oro-luis-diaz-entre-los-mejores-20-futbolistas-del-mundo", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc3d7ebcb39812e884e6a"}, "Title": "Declaran la cumbia como Patrimonio Cultural de Colombia", "Description": "La ministra de Cultura, Patricia Ariza, ha declarado la cumbia tradicional del Caribe como Patrimonio Cultural de la Naci\u00f3n, otorgando\u00a0una especial protecci\u00f3n.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/cumbia%20mincultura.jpeg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-17-2022-declaran-la-cumbia-como-patrimonio-cultural-de-colombia", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc3d7ebcb39812e884e6b"}, "Title": "El mejor de todos: Karim Benzema gana el Bal\u00f3n de Oro", "Description": "Karim Benzema sucedi\u00f3 a Leo Messi como ganador del Bal\u00f3n de Oro. El delantero franc\u00e9s puso colof\u00f3n a su magn\u00edfica temporada 2021-2022 recibiendo este lunes en el Theatre du Chatelet de Par\u00eds el trofeo futbol\u00edstico a nivel individual m\u00e1s prestigioso del mundo. No hubo sorpresa. Su gran campa\u00f1a con el Real Madrid, siendo clave en las conquistas de LaLiga espa\u00f1ola y la Champions, fueron determinantes.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/karim%20benzema%20afp.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-17-2022-el-mejor-de-todos-karim-benzema-gana-el-balon-de-oro", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc3d7ebcb39812e884e6c"}, "Title": "35 a\u00f1os de prisi\u00f3n para 'Don Mario', exjefe del Clan del Golfo", "Description": "Una jueza en Nueva York conden\u00f3 a 35 a\u00f1os de prisi\u00f3n a Daniel Rond\u00f3n Herrera, alias 'Don Mario', exjefe del Clan del Golfo, por los delitos de narcotr\u00e1fico.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/don%20mario%20afp.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-17-2022-35-anos-de-prision-para-don-mario-exjefe-del-clan-del-golfo", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634dc3d9ebcb39812e884e6d"}, "Title": "Falabella anuncia cierre \u2018no masivo\u2019 de tiendas en Colombia", "Description": "La medida hace parte de un proceso gradual de reestructuraci\u00f3n y tambi\u00e9n contempla cierres en Chile y Per\u00fa, solo hasta 10% de sus locales.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/files/crop/uploads/2022/10/17/634dbfc00bf6a.r_1666039857677.0-0-698-526.png", "Url": "https://www.portafolio.co/negocios/empresas/falabella-anuncia-cierre-de-tiendas-en-colombia-572702", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26b44b30d2fa57253a17"}, "Title": "Grupo Imagine Dragons cancel\u00f3 conciertos en Am\u00e9rica Latina", "Description": "La banda de rock norteamericana Imagine Dragons debi\u00f3 cancelar su concierto en Bogot\u00e1, el 18 de octubre, y los pa\u00edses que estaban en su gira internacional, debido a problemas de salud de su vocalista Dan Reynolds.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/imagine%20dragons%20afp.jpeg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-17-2022-grupo-imagine-dragons-cancelo-concierto-en-bogota", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26b54b30d2fa57253a18"}, "Title": "Reino Unido retirar\u00e1 exigencia de visa de turista a colombianos", "Description": "As\u00ed lo inform\u00f3 el presidente Gustavo Petro este lunes, a trav\u00e9s de sus redes sociales.\u00a0", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/08/26/6308c1b909f2c.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/gobierno/reino-unido-retiro-exigencia-de-visa-de-turista-a-colombianos-572711", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26b64b30d2fa57253a19"}, "Title": "LeBron James a la caza de Abdul-Jabbar y otros r\u00e9cords a batir en la nueva temporada NBA ", "Description": "Son varios los registros que quiere romper.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/LEBEFE2.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/lebron-james-la-caza-de-abdul-jabbar-y-otros-records-batir-en-la-nueva-temporada-nba+articulo+56467", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26b64b30d2fa57253a1a"}, "Title": "Ciudades defienden la agricultura urbana para mejorar alimentaci\u00f3n y clima ", "Description": "La reuni\u00f3n se lleva a cabo en R\u00edo de Janeiro.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/AGRICULTOROLO2.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/ciudades-defienden-la-agricultura-urbana-para-mejorar-alimentacion-y-clima+articulo+56465", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26b64b30d2fa57253a1b"}, "Title": "Falabella le sale al paso a rumores sobre su salida de Colombia", "Description": "En redes sociales se especula sobre el futuro de la cadena, que reciente anunci\u00f3 su salida de Argentina.\u00a0", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/06/15/62aa54c7f18ab.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/negocios/empresas/falabella-le-sale-al-paso-a-rumores-sobre-su-salida-de-colombia-566982", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26b74b30d2fa57253a1c"}, "Title": "Se manifestaron unas voces que deben escucharse", "Description": "Las marchas contra el Gobierno Petro hay que leerlas con cautela y en sus justas proporciones, pero no puede ignorarse el descontento.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/k58Zd0V6_kDRkQMWQpMlmafmcW8=/525x350/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/6OQTFTVIR3GESMHENKR5JREUCY.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/opinion/editorial/se-manifestaron-unas-voces-que-deben-escucharse/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26b74b30d2fa57253a1d"}, "Title": "Enfrentar el racismo sin caer en el populismo punitivo", "Description": "No se trata de hacer un linchamiento p\u00fablico contra Castro y compa\u00f1\u00eda, pero s\u00ed de considerar la gravedad que el hecho tiene y exigir reparaciones simb\u00f3licas. / Fotograf\u00eda de: EFE/ Ernesto Guzman Jr.\n", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/j7IiqFHWOWZq1zgTz2Uu10vg6S0=/525x350/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/GMPI36HDGBTMSH4UJGSSKKEG6U.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/opinion/editorial/enfrentar-el-racismo-sin-caer-en-el-populismo-punitivo/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26b74b30d2fa57253a1e"}, "Title": "Cuba avanza al ritmo de la dictadura", "Description": "El C\u00f3digo de las Familias aprobado en Cuba es un gran triunfo contra la discriminaci\u00f3n, pero oculta un r\u00e9gimen antidemocr\u00e1tico. / Fotograf\u00eda: EFE/Estudios Revoluci\u00f3n.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/uKrGdlrf6P4ruZRv4t3BUIEG9r0=/525x350/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/4VRTIDNDUURF36EOHZMEL26IUE.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/opinion/editorial/cuba-avanza-al-ritmo-de-la-dictadura/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26b74b30d2fa57253a1f"}, "Title": "Que las nuevas reglas policiales no signifiquen desprotecci\u00f3n", "Description": "La respuesta de la Polic\u00eda es clave para que hechos violentos no sigan rob\u00e1ndose los reflectores de los justos reclamos sociales.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/B5_LFmd9ctJmVJ4uL9Y9YAX-0T0=/525x350/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/252FDTV4VREEFNEHXPVRCCAZVU.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/opinion/editorial/que-las-nuevas-reglas-policiales-no-signifiquen-desproteccion/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26b74b30d2fa57253a20"}, "Title": "Un Vladimir Putin m\u00e1s peligroso en su desespero", "Description": "El presidente ruso se siente cada vez m\u00e1s acorralado y sus cuestionables medidas pueden llevar esta absurda guerra a una peor sin salida.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/sa8nd_YukvDivuz4AoCknD4Du4g=/525x350/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/CBRHBXTIUYHNGT5HYBDUHEC3R4.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/opinion/editorial/un-vladimir-putin-mas-peligroso-en-su-desespero/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26b84b30d2fa57253a21"}, "Title": "Segunda vuelta en Brasil con un pa\u00eds polarizado", "Description": "Despu\u00e9s de un resultado m\u00e1s apretado de lo esperado, Lula da Silva la tendr\u00e1 dif\u00edcil para ser presidente de Brasil.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/VnBON8ViGhA1BoWfflV6JOBj9iQ=/525x350/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/4T2YHJ35LJIZJIW4AKF5LPPRTA.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/opinion/editorial/segunda-vuelta-en-brasil-con-un-pais-polarizado/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26b84b30d2fa57253a22"}, "Title": "Era necesario reconstruir los intentos de paz con el Eln", "Description": "Esperamos que todos los involucrados en los di\u00e1logos, que comenzar\u00e1n en noviembre, sepan que Colombia no desea un fracaso m\u00e1s. \n", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/qq1qOz9Rx-B_K_jm0ixR-lJT6nA=/525x350/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/3X6ALQ6N6RCDRLRVFR4HF562HQ.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/opinion/editorial/era-necesario-reconstruir-los-intentos-de-paz-con-el-eln/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26b84b30d2fa57253a23"}, "Title": "Un buen comienzo en la relaci\u00f3n Colombia-EE. UU.", "Description": "La reuni\u00f3n del Gobierno Petro con el secretario de Estado de Estados Unidos, Antony Blinken, fue un \u00e9xito.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/GgitKDL6WZ_UEUfxYSZ5yXoefRQ=/525x350/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/P3KUWGUH55HF3IHZBDZEJMJV2A.JPG", "Url": "https://www.elespectador.com/opinion/editorial/un-buen-comienzo-en-la-relacion-colombia-ee-uu/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26b84b30d2fa57253a24"}, "Title": "A devolverle el prestigio a la construcci\u00f3n de memoria", "Description": "Mar\u00eda Valencia Gait\u00e1n fue la seleccionada para enderezar los desprop\u00f3sitos en el CNMH.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/hgD1TrgUA6-NA8JlMOGnroCg4Jo=/525x350/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/B7XS7EL575D2LGOJ7YRREZULPA.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/opinion/editorial/a-devolverle-el-prestigio-a-la-construccion-de-memoria/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26b84b30d2fa57253a25"}, "Title": "Bombardeos de venganza contra Ucrania", "Description": "Vladimir Putin pretende recuperar algo de su maltrecho prestigio militar por los fuertes golpes que ha recibido.\n", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/W2aT7dje3R48acFm0llU25DzQTw=/525x350/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/2MZEFOWX6AF6CPG46LSXRH6R7Y.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/opinion/editorial/bombardeos-de-venganza-contra-ucrania/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26b94b30d2fa57253a26"}, "Title": "Por fin se avanza hacia el cannabis legal y regulado", "Description": "La prohibici\u00f3n no solo fracas\u00f3 junto con la guerra m\u00e1s amplia contra las drogas, sino que desde el punto de vista cient\u00edfico no tiene ning\u00fan fundamento en el caso del cannabis.", "Category": "Ciencia", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/x0sEpEWA1kUVW1DP1u_0DvqV9K4=/525x350/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/N6CBY6BUGJAIDNI6LEU3E2K6RI.JPG", "Url": "https://www.elespectador.com/opinion/editorial/por-fin-se-avanza-hacia-el-cannabis-legal-y-regulado/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26b94b30d2fa57253a27"}, "Title": "Una gran decisi\u00f3n de Joe Biden", "Description": "Estados Unidos se aleja del prohibicionismo, \u00bfpor qu\u00e9 no hacer lo mismo en Colombia?", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/D1QZER1BQCboKPtpy9wJVpbDRx8=/525x350/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/U5ZLMVCKTV6VMBPXZMEFKL73UY.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/opinion/editorial/una-gran-decision-de-joe-biden/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26b94b30d2fa57253a28"}, "Title": "Ratificado Escaz\u00fa, empieza el reto de implementar", "Description": "Colombia adopta una medida de gran importancia simb\u00f3lica para demostrarle al mundo su compromiso ambiental.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/O4UvOL_cGC4sakgXnjC3ROR57zI=/525x350/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/ZKLEUCZSUNGJJP2QP5WLHKZFCY.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/opinion/editorial/ratificado-escazu-empieza-el-reto-de-implementar/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26b94b30d2fa57253a29"}, "Title": "Nadie deber\u00eda exiliarse por aportarle a la verdad", "Description": "Por haber investigado el conflicto armado, Andr\u00e9s Celis tuvo que sufrir una de las peores consecuencias de la violencia.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/1e_c7OckKhDyjcxI_cyGV8OB-DE=/525x350/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/42UEGAPQOBCCFA222Y56NNPEHE.png", "Url": "https://www.elespectador.com/opinion/editorial/nadie-deberia-exiliarse-por-aportarle-a-la-verdad/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26b94b30d2fa57253a2a"}, "Title": "Un acuerdo que genera esperanza para el campo colombiano", "Description": "Estamos ante una noticia que durante d\u00e9cadas ha sido imposible dar: parece que habr\u00e1 reforma agraria en el pa\u00eds.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/HIMkCGXMbjh54zi1wrKZvIecaPg=/525x350/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/FOXGUEMYV5E53LSBJJYXN4USME.jfif", "Url": "https://www.elespectador.com/opinion/editorial/un-acuerdo-que-genera-esperanza-para-el-campo-colombiano/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26ba4b30d2fa57253a2b"}, "Title": "\u00bfJos\u00e9 Antonio Ocampo, el \u201cadulto responsable\u201d?", "Description": "El ministro de Hacienda ha tenido que corregir hasta al presidente de la Rep\u00fablica, una muestra de desorganizaci\u00f3n en el Gobierno.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/Yo3QCsVHiXTTiDYfkLEBpIGOjgg=/525x350/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/42IHP5RHDVADLPDV5KYMRSS7QE.JPG", "Url": "https://www.elespectador.com/opinion/editorial/jose-antonio-ocampo-el-adulto-responsable/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26ba4b30d2fa57253a2c"}, "Title": "Natalia Reyes y otras celebridades asistieron a la premier de Los reyes del mundo.", "Description": "La actriz Natalia Reyes y otras celebridades asistieron a la premier de la cinta \u2018Los Reyes del mundo\u2019, postulada para el \u00d3scar por Colombia.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/vK0SfsHJPGS6X30-JmenOefdvNY=/883x587/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/F3G6TYUO4RCCXD22KLDLE3KF7Y.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/veanlos/natalia-reyes-y-otras-celebridades-asistieron-a-la-premier-de-los-reyes-del-mundo-revista-vea/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26ba4b30d2fa57253a2d"}, "Title": "Video | Martina la Peligrosa confes\u00f3 si est\u00e1 embarazada. Esto dijo", "Description": "La cantante decidi\u00f3 revelar, en su cuenta de Instagram, si las sospechas de sus seguidores son ciertas.", "Category": "Tecnolog\u00eda", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/_PgEGN0maCHReumsA1LxV4k4FzU=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/W4A52NVFWFGC5PDZFVFE3DXB3I.JPG", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/celebridades/video-martina-la-peligrosa-confeso-si-esta-embarazada-esto-dijo/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26ba4b30d2fa57253a2e"}, "Title": "Hidroituango no puede fallar", "Description": "Se confirm\u00f3 que la primera turbina entrar\u00e1 en operaci\u00f3n en julio, la segunda en noviembre de 2022, la tercera y cuarta en enero y septiembre de 2023.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/K-SPg45nzC0ns7IG915t0Eqh7AQ=/525x350/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/HXDT7KE7JZDD3LJ75GXKDAARRQ.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/opinion/editorial/hidroituango-no-puede-fallar/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26ba4b30d2fa57253a2f"}, "Title": "Video: Felipe Saruma ahora es cantante \u00bfQu\u00e9 hizo?", "Description": "Felipe Saruma, esposo de Andrea Valdiri, mostr\u00f3 su proceso creativo en las canciones incluidas en los videos de la barranquillera \u00bfle conoc\u00edas este talento?", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/1ixIRc_KFAiemeWlJNPz2JunMW0=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/5HU4LMWNHBBGNCXKPPE3H3T7MM.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/celebridades/video-felipe-saruma-ahora-es-cantante-que-hizo/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26bb4b30d2fa57253a30"}, "Title": "Nuevo viacrucis para Pedro Castillo en Per\u00fa", "Description": "En el a\u00f1o y tres meses que lleva en el poder, el presidente suma ya seis indagaciones y dos intentos por vacarlo en el Congreso, que han resultado infructuosos.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/rPH3lGKEt1H4w3_X5Ts8Y9nTf04=/525x350/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/JL4JNGUZ6Y2GVUW6OQDRIBJ4IQ.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/opinion/editorial/nuevo-viacrucis-para-pedro-castillo-en-peru/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26bb4b30d2fa57253a31"}, "Title": "Juan Diego Alvira: edad, esposa, estatura y m\u00e1s del presentador", "Description": "El presentador Juan Diego Alvira es uno de los favoritos de los televidentes, quienes se interesan cada vez m\u00e1s por los detalles de su vida y pasado.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/CahKSviFQ4WfzlTgITo9C5hOMZs=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/A3OJMRAFURGSBKU5WK2IM4Q4RA.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/celebridades/juan-diego-alvira-edad-esposa-estatura-y-mas-del-presentador/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26bb4b30d2fa57253a32"}, "Title": "Laura Acu\u00f1a aclar\u00f3 cu\u00e1l es su relaci\u00f3n con Iv\u00e1n Lalinde de \u2018La Voz Senior\u2019", "Description": "\u00bfSon novios?, es la pregunta que le hacen en redes sociales a Laura Acu\u00f1a, sobre Iv\u00e1n Lalinde. La presentadora despej\u00f3 las dudas.", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/nASWHDd-4jp5NKYUhXwfIfb-LPY=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/SC4RKWW63FAP7CNVCMBII2B2IU.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/celebridades/laura-acuna-aclaro-cual-es-su-relacion-con-ivan-lalinde-de-la-voz-senior-revista-vea/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26bb4b30d2fa57253a33"}, "Title": "Regular las apps de transporte, no desmantelarlas", "Description": "\u00bfSer\u00e1 capaz el Gobierno Petro de, por fin, crear una regulaci\u00f3n moderna?", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/auCJ1CNULSlMYK0Bflu32EnwQJ4=/525x350/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/Y6B2WTYTFNDWPDYWAO2HJGZVFY.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/opinion/editorial/regular-las-apps-de-transporte-no-desmantelarlas/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26bd4b30d2fa57253a34"}, "Title": "Shakira estar\u00eda en la inauguraci\u00f3n de Qatar 2022, mientras Piqu\u00e9 lo ver\u00eda por televisi\u00f3n", "Description": "La colombiana ya estuvo en el mundial del 2006, 2010 y 2014.", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/VlwDrTfM-91-QeYcwVTRR54DBZI=/800x0/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/YLBXEDMEGFGKBI4RHKVOF6XRVM.png", "Url": "https://www.publimetro.co/entretenimiento/2022/10/17/shakira-estaria-en-la-inauguracion-de-qatar-2022-mientras-pique-lo-veria-por-television/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26bd4b30d2fa57253a35"}, "Title": "De abogada a demandada: la millonaria suma que tendr\u00eda que pagar la Doctora Polo", "Description": "La famosa cubana ha sido demandada por su expareja, quien tambi\u00e9n hac\u00eda parte del programa \u2018Caso Cerrado\u2019.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/foCiWMtb4Z-w0kOodUvRCyCueOg=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/CVOVGRS6AJF57NCC7BV5X6BJYA.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/entretenimiento/2022/10/17/de-abogada-a-demandada-la-millonaria-suma-que-tendria-que-pagar-la-doctora-polo/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26bd4b30d2fa57253a36"}, "Title": "\u00bfPiensa ir a Reino Unido? Petro anunci\u00f3 que los colombianos ya no necesitar\u00e1n visa para viajar", "Description": "El mandatario agradeci\u00f3 al Reino Unido a trav\u00e9s de su cuenta de Twitter.", "Category": "Tecnolog\u00eda", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/mq7-qmxI3J5RYal8Jer5xHl7xYI=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/2BIEL73EQJE25A6XMGK2CIJ3VA.jpeg", "Url": "https://www.publimetro.co/noticias/2022/10/18/piensa-ir-a-reino-unido-petro-anuncio-que-los-colombianos-ya-no-necesitaran-visa-para-viajar/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26be4b30d2fa57253a37"}, "Title": "\u201c\u2019Millos\u2019 es como el pavo...\u201d, periodista le tira al equipo \u2018Embajador\u2019 ", "Description": "El periodista Juan Manuel Gonz\u00e1lez desempolv\u00f3 una de las frases de Edgar Perea para cobrarle al \u2018Embajador\u2019 su mal momento. ", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/VEDuiRdsNjmuUKOLAWBCbXnSAY0=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/SEBMWRF5ENEUNPNRXM5COQPEJU.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/18/millos-es-como-el-pavo-periodista-le-tira-al-equipo-embajador/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26be4b30d2fa57253a38"}, "Title": "\u2018La Descarga\u2019: Caracol confirm\u00f3 estos famosos para su nuevo \u2018reality\u2019", "Description": "Marbelle, Gusi y Maia llegar\u00e1n al nuevo \u2018reality\u2019 de Caracol Televisi\u00f3n que se estrenar\u00e1 pronto en las noches de la semana.", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/r5v2LQqr0cNRGw62-vIl9XxmOJ8=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/LOJLIDXOYRDFJL4QZVQORDGLCM.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/veanlos/la-descarga-caracol-confirmo-estos-famosos-para-su-nuevo-reality/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26be4b30d2fa57253a39"}, "Title": "Am\u00e9rica mete miedo y les respira en la nuca a sus rivales por la clasificaci\u00f3n", "Description": "\u00a1El \u2018Escarlata\u2019 est\u00e1 vivo! Iago Falque apareci\u00f3 cuando m\u00e1s lo necesitaban para comenzar a ilusionar a los suyos con meterse a los ocho.  ", "Category": "Deportes", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/oS_qo1_kIKf6J76fYx-1CubZ1AY=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/AN4U5O4WW5ECHMZMGAD42MEKSE.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/18/america-mete-miedo-y-les-respira-en-la-nuca-a-sus-rivales-por-la-clasificacion/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26be4b30d2fa57253a3a"}, "Title": "\u201cQu\u00e9 irresponsables\u201d, aerol\u00ednea dej\u00f3 tirados los uniformes de equipo profesional", "Description": "Bucaros se qued\u00f3 sin uniformes para su partido de la Liga de Baloncesto colombiana por el descuido de la compa\u00f1\u00eda a\u00e9rea. ", "Category": "Deportes", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/Kx5ax4QBj0N4wTIpkMe-TWMhTJA=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/VWZE6KI4HRELBOFIDX2SIOLAFU.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/18/que-irresponsables-aerolinea-dejo-tirados-los-uniformes-de-equipo-profesional/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26be4b30d2fa57253a3b"}, "Title": "Muri\u00f3 \u2018Mam\u00e1 Coco\u2019 a sus 109 a\u00f1os, la mujer que inspir\u00f3 la pel\u00edcula de Disney", "Description": "Mar\u00eda Salud Ram\u00edrez, de origen michoacano, inspir\u00f3 uno de los personajes m\u00e1s populares de Disney en ", "Category": "Salud", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/W-vOj1XgA05LyfzZEWpZl7aNOKA=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/J4PGPDHB4VBHPE3ZGTZXE7SFDI.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/celebridades/murio-mama-coco-a-sus-109-anos-la-mujer-que-inspiro-la-pelicula-de-disney-revista-vea/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26bf4b30d2fa57253a3c"}, "Title": "\u00a1Qu\u00e9 alguien le diga! Anot\u00f3 de penal, pero el \u00e1rbitro ya iba rumbo al VAR", "Description": "Sandry fue la comidilla de los narradores y hasta la cuenta oficial de su propio equipo se burl\u00f3 de la desgracia. El pobre alcanz\u00f3 a festejar lo que no fue. ", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/BbbcdJojQQoeH_XrH2HceBXd0CY=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/XKK6D7TP6RCS7DEY4TLNGT754I.JPG", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/18/que-alguien-le-diga-anoto-de-penal-pero-el-arbitro-ya-iba-rumbo-al-var/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26bf4b30d2fa57253a3d"}, "Title": "\u00bfAhora en televisi\u00f3n? El reality en el que \u2018La Liendra\u2019 y \u2018La Jesuu\u2019 participar\u00edan", "Description": "Dos de los influencers m\u00e1s pol\u00e9micos del pa\u00eds ahora debutar\u00e1n en la pantalla peque\u00f1a.", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/Mx65cUhjauu54x602goMPpIbIDY=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/SR3PDXWBIFBA3CMKBNYEAJHVJM.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/entretenimiento/2022/10/17/ahora-en-television-el-reality-en-el-que-la-liendra-y-la-jesuu-participarian/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26bf4b30d2fa57253a3e"}, "Title": "Cali le pint\u00f3 batalla a un Once Caldas que sigue en peleando la clasificaci\u00f3n", "Description": "Jorge Luis Pinto le est\u00e1 cambiando la cara al cuadro vallecaucano que ahora por lo menos no pierde y est\u00e1 invicto bajo su mando. ", "Category": "Deportes", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/qL0ceTL59rOlV0323sbYGkC_O9o=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/QG6IBJTEGBGPBPMQ5VW25PTDBU.JPG", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/18/cali-le-pinto-batalla-a-un-once-caldas-que-sigue-en-peleando-la-clasificacion/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26bf4b30d2fa57253a3f"}, "Title": "\u00a1Si esto no inspira a James\u2026! estruendoso recibimiento a Olympiacos en Grecia", "Description": "La impresionante bienvenida que le dieron al equipo donde juega el colombiano le da la vuelta al mundo. ", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/kHVy9jmgPYBSfCHIDnqeXDr2w0Y=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/A23TXPNUZVAVBLLHTGEVWWXYYI.JPG", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/18/si-esto-no-inspira-a-james-estruendoso-recibimiento-a-olympiacos-en-grecia/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26c04b30d2fa57253a40"}, "Title": "Fanny Lu puso a cantar y bailar al p\u00fablico del C.C. Santaf\u00e9 con un gran concierto ", "Description": "\u00a1Todo un \u00e9xito! Fanny Lu junto con su hijo Teo y sobrina Gia asistieron a una gran firma de aut\u00f3grafos con la Revista Vea en el Centro Comercial Santaf\u00e9.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/_mQOynWwY56J8nG_t_4wgXN3LZQ=/883x587/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/5A3JIDVCD5DQ7FZ7A3QD2MF4EE.jpeg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/veanlos/fanny-lu-puso-a-cantar-y-bailar-al-publico-del-cc-santafe-con-un-gran-concierto/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26c04b30d2fa57253a41"}, "Title": "Pedro Rend\u00f3n sobre dif\u00edcil situaci\u00f3n que enfrent\u00f3: \u201cnos prepararon para lo peor\u201d", "Description": "El actor, recordado por protagonizar ", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/qUhcKpydGIsHaw7JbLwhJ3-WPis=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/KS5HXHACQRCS7MJSGTTOXKHGQQ.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/historias-de-vida/pedro-rendon-sobre-dificil-situacion-que-enfrento-nos-prepararon-para-lo-peor-revista-vea/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26c04b30d2fa57253a42"}, "Title": "El Gobierno radicar\u00e1 proyecto para crear el Ministerio de la Igualdad ", "Description": "El acto ser\u00e1 a las 9:00 a.m.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/PETROFRANCIA2.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/el-gobierno-radicara-proyecto-para-crear-el-ministerio-de-la-igualdad+articulo+56466", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26c04b30d2fa57253a43"}, "Title": "Video | Javis Predice revela ritual para alejar los malos vecinos", "Description": "Una vez m\u00e1s, Javis Predice revela trucos para alejar las malas energ\u00edas de nuestras vidas y por supuesto, atraer las positivas. \u00a1Presta atenci\u00f3n y toma nota!", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/UHqftPmyhbps25SW5w_Lwn4yF1Q=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/KQY3ZXAZXNB3PKY43WKBAFJOIQ.jpeg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/los-astros-y-las-estrellas/video-javis-predice-revela-ritual-para-alejar-los-malos-vecinos/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26c04b30d2fa57253a44"}, "Title": "Amparo Grisales indignada con falsos rumores en redes: \u201cmediocres y t\u00f3xicos\u201d", "Description": "Muy molesta,", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/Kik0xoXoAMJOFyjG2xCQcx13jCM=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/S3R5UWATXVCQHM472Y626NCX6E.png", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/lo-mas-hit/amparo-grisales-indignada-con-falsos-rumores-en-redes-mediocres-y-toxicos-revista-vea/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26c14b30d2fa57253a45"}, "Title": "Sebasti\u00e1n Caicedo revel\u00f3 qui\u00e9n es su nuevo amor: \u201cestoy m\u00e1s enamorado\u201d", "Description": "El actor", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/cr4NRfMIfQvBIFCIn9_YY8vN-Xc=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/76D7I3PJONEBZFEKV4KAFZE77U.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/celebridades/sebastian-caicedo-revelo-quien-es-su-nuevo-amor-estoy-mas-enamorado-revista-vea/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26c14b30d2fa57253a46"}, "Title": "\u201cMe fui de Puerto Rico con 50 d\u00f3lares\u201d: Essined Aponte y su vida antes de actuar", "Description": "Essined Aponte, que protagoniza con Emmanuel Esparza \u2018La Reina de Indias y el conquistador\u2019, cont\u00f3 a Vea las necesidades que pas\u00f3 antes de dedicarse a la actuaci\u00f3n.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/ubrKb6CYK4Xof9wGHArfkpta1HA=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/SMCWKFT4ERBIHIRCMKECWT3ICQ.jpeg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/historias-de-vida/me-fui-de-puerto-rico-con-50-dolares-essined-aponte-y-su-vida-antes-de-actuar/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26c14b30d2fa57253a47"}, "Title": "Hor\u00f3scopo Vea con Javis Predice: del 17 al 23 de octubre de 2022", "Description": "El astr\u00f3logo Javis Predice trae sus predicciones a los signos zodiacales en la semana del 17 al 24 de octubre de 2022 \u00a1Esto te depara el hor\u00f3scopo!", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/jWXsfbQP5V2zGgSPx5_QByY04Y4=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/HF4U5XZP2NCDXCFXNG2KW6PHMQ.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/los-astros-y-las-estrellas/horoscopo-vea-con-javis-predice-del-17-al-23-de-octubre-de-2022/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26c14b30d2fa57253a48"}, "Title": "\u00bfRicky Martin cantar\u00eda con Sebasti\u00e1n Yatra en su concierto de Bogot\u00e1?", "Description": "El cantante Ricky Martin se presentar\u00e1 en dos fechas en Bogot\u00e1: el 23 y 24 de noviembre, en el Movistar Arena.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/xK7aCQowz3XRqV7VPaeYN_JHkmw=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/NAAR2D6ESRHTZLK6AFZQOQEERM.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/lo-mas-hit/ricky-martin-cantaria-con-sebastian-yatra-en-su-concierto-de-bogota-revista-vea/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26c14b30d2fa57253a49"}, "Title": "Tres apuestas del Bienal de Artes Pl\u00e1sticas y Visuales ", "Description": "Hasta el 30 de octubre de 2022 estar\u00e1n exhibidas en las salas de exposiciones de la Fundaci\u00f3n Gilberto Alzate Avenda\u00f1o (Fuga) las obras \u201cDe la fatiga\u201d, de Felipe Bonilla; \u201cMurmuro\u201d, del colectivo S\u00ed Acepto,\u00a0y la serie \u201cBajo gravedad de juramento\u201d, de Juan Camilo Ar\u00e9valo, como parte del segundo ciclo de la VI Bienal de Artes Pl\u00e1sticas y Visuales.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/01BM%20CULTURA%2018%20OCT.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-17-2022-las-tres-apuestas-de-la-vi-bienal-de-artes-plasticas-y-visuales-de-la-fuga", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26c24b30d2fa57253a4a"}, "Title": "Video | Christian Nodal revela por qu\u00e9 decidi\u00f3 tatuarse la cara", "Description": "En medio de una de sus presentaciones, Christian Nodal revel\u00f3 qu\u00e9 lo motiv\u00f3 a tatuarse el rostro. \u00bfFue por despecho? \u00a1Esto respondi\u00f3!", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/RbfWGwK_25qzx9aCZGvW5Cyh9OI=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/7VLEYWEZKZF2FDCHFV43JJCQEA.PNG", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/celebridades/video-christian-nodal-revela-por-que-decidio-tatuarse-la-cara/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26c24b30d2fa57253a4b"}, "Title": "As\u00ed lucen en la actualidad el elenco de El man es G\u00e9rman", "Description": "Han pasado 12 a\u00f1os desde la emisi\u00f3n del primer cap\u00edtulo del seriado. As\u00ed lucen los integrantes de su elenco.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/DGWNaOfMBB9KA0_t5muNs78u8tA=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/TB4NB7UVGZDUTAXPHOWUJN47ZA.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/lo-mas-hit/asi-lucen-en-la-actualidad-el-elenco-de-el-man-es-german/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26c24b30d2fa57253a4c"}, "Title": "Vi\u00f1a Machado: d\u00f3nde naci\u00f3, edad, hijo, su personaje en \u2018Leandro D\u00edaz\u2019 y m\u00e1s", "Description": "La actriz le da vida a Mar\u00eda Ignacia, \u2018Nacha\u2019, la mam\u00e1 de Leandro D\u00edaz Conoce m\u00e1s detalles de su vida personal y profesional.", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/LsIUFGoReTKluxyLLVent5PHDus=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/5U3HX6BI6FE6TPXPUBIXQ4EH3I.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/celebridades/vina-machado-donde-nacio-edad-hijo-su-personaje-en-leandro-diaz-y-mas-revista-vea/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26c24b30d2fa57253a4d"}, "Title": "Aura Cristina Geithner se desnuda para su disfraz de Halloween desatando cr\u00edticas y halagos", "Description": "A Aura Cristina Geithner no le perdonaron que le falt\u00f3 pintura a su disfraz y no dudaron en dec\u00edrselo.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/Ky_gSwWp-0zBLn9PR2oKWyhMC3w=/800x0/filters:format(jpg):quality(70):focal(825x444:835x454)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/O27UDAIXIJF5PCMCQDIPP7N57A.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/entretenimiento/2022/10/17/aura-cristina-geithner-se-desnuda-para-su-disfraz-de-halloween-desatando-criticas-y-halagos/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26c34b30d2fa57253a4e"}, "Title": "Milena L\u00f3pez y Pilar Schmitt experimentaron sensaciones \u00fanicas en un restaurante.", "Description": "Las presentadoras Milena L\u00f3pez y Pilar Schmitt experimentaron sensaciones \u00fanicas en un nuevo restaurante del norte de Bogot\u00e1.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/K420GpvM8WG5lu2030h8hsCTjY4=/883x587/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/TCQVL3JTVRBZXFNRHTWYFEB63A.JPG", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/veanlos/milena-lopez-y-pilar-schmitt-experimentaron-sensaciones-unicas-en-un-restaurante-revista-vea/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26c34b30d2fa57253a4f"}, "Title": "Incautaron 54 toneladas de comida de contrabando en frontera venezolana", "Description": "Las autoridades venezolanas decomisaron este lunes 54 toneladas de alimentos que supuestamente entraron desde Colombia como contrabando d\u00edas despu\u00e9s de la normalizaci\u00f3n del comercio entre los dos pa\u00edses, en un procedimiento que dej\u00f3 tres detenidos.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/comida%20contrabando%20presidencia.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-17-2022-incautaron-54-toneladas-de-comida-de-contrabando-en-frontera-venezolana", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26c44b30d2fa57253a50"}, "Title": "Justicia de EE.UU. condena a 35 a\u00f1os de c\u00e1rcel a alias \"Don Mario\"", "Description": "El capo de la droga colombiano y l\u00edder paramilitar\u00a0Daniel Rend\u00f3n Herrera, alias 'Don Mario', fue condenado en un tribunal de Nueva York a 35 a\u00f1os de c\u00e1rcel y a pagar US$45,7 millones por da\u00f1os, anunciaron este lunes fuentes judiciales.", "Category": "Judicial", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/don%20mario%20afp.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-17-2022-35-anos-de-prision-para-don-mario-exjefe-del-clan-del-golfo", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26c44b30d2fa57253a51"}, "Title": "Disidencias Farc liberaron a secuestrado en Nari\u00f1o", "Description": "El Comit\u00e9 Internacional de la Cruz Roja confirm\u00f3 que una persona fue liberada por las disidencias de las Farc en Nari\u00f1o, presentando problemas de salud.", "Category": "Salud", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/cruz%20roja%20cortesia.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-17-2022-disidencias-farc-liberaron-secuestrado-en-narino", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26c44b30d2fa57253a52"}, "Title": "Las plataformas regresan en botas y versiones multicolor", "Description": "Alt\u00edsimos. Los zapatos m\u00e1s buscados de la temporada no solo elevar\u00e1n el 'look', sino que har\u00e1n aumentar la estatura unos cuantos cent\u00edmetros. Las plataformas vuelven por todo lo alto. Tras protagonizar los desfiles de firmas como Versace, Lanvin o Philosophy di Lorenzo Serafini, el calzado setentero por excelencia se consagra como el 'must-have' de la temporada. Desde en versi\u00f3n mule, a salones con pulsera o las cl\u00e1sicas sandalias, todo vale mientras tenga una suela XXL.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/03bm%20tendencia%2018%20oct.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-17-2022-las-plataformas-regresan-en-botas-y-versiones-multicolor", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26c44b30d2fa57253a53"}, "Title": "Nuevos productores africanos no renuncian a su petr\u00f3leo y gas", "Description": "Senegal y\u00a0la Rep\u00fablica Democr\u00e1tica del Congo (RDC)\u00a0descubrieron\u00a0recientemente recursos petrol\u00edferos y de gas y, gracias a ellos, mantienen la esperanza de riqueza e industrializaci\u00f3n.\u00a0", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/descarga_7.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-17-2022-nuevos-productores-africanos-se-niegan-renunciar-su-petroleo-y-su-gas", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26c44b30d2fa57253a54"}, "Title": "Carolina Gait\u00e1n y Cabas juntos para lanzamiento de su nuevo tema musical.", "Description": "Los cantantes Carolina Gait\u00e1n y Andr\u00e9s Cabas se unen para lanzar un nuevo sencillo musical en conjunto titulado \u2018T\u00fa y Yo\u2019. Mira el videoclip.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/3f99AOeuSXDiwU73pOKO-XXoyVI=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/YQK6FRRR2FBYLGODNJSBESPPLQ.jpeg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/veanlos/carolina-gaitan-y-cabas-juntos-para-lanzamiento-de-su-nuevo-tema-musical/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26c54b30d2fa57253a55"}, "Title": "Camila Osorio, a segunda ronda del WTA 1000 de Guadalajara", "Description": "Camila Osorio se clasific\u00f3 a la segunda ronda del torneo WTA 1000 de Guadalajara al vencer a la rusa Ekaterina Alexandrova por 6-4 y 7-6 (10/8), este lunes en la jornada inicial del torneo en el Centro Panamericano de Tenis, en Zapopan.", "Category": "Deportes", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/maria%20camila%20osorio%20afp%202.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-17-2022-camila-osorio-segunda-ronda-del-wta-1000-de-guadalajara", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26c54b30d2fa57253a56"}, "Title": "Procuradur\u00eda pide no eliminar destinaci\u00f3n del impuesto al carbono", "Description": "La Procuradur\u00eda General de la Naci\u00f3n le hizo un llamado al Gobierno Nacional, especialmente a\u00a0los ministerios de Hacienda y Cr\u00e9dito P\u00fablico, y de Ambiente y Desarrollo Sostenible, as\u00ed como al Congreso de la Rep\u00fablica, para contemplar medidas m\u00e1s contundentes y espec\u00edficas para la protecci\u00f3n del medio ambiente y el est\u00edmulo a la transici\u00f3n energ\u00e9tica en la reforma tributaria que actualmente se encuentra en debate.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/04bsfoto%201%20junio%2022.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-17-2022-piden-que-recursos-del-impuesto-al-carbono-sigan-destinados-planes-ambientales", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26c54b30d2fa57253a57"}, "Title": "No se emitir\u00e1n m\u00e1s T\u00edtulos de Deuda P\u00fablica por este a\u00f1o", "Description": "El Ministerio de Hacienda\u00a0decidi\u00f3 culminar, por lo que resta del a\u00f1o, la emisi\u00f3n primaria de T\u00edtulos de Deuda P\u00fablica, TES, a trav\u00e9s de subastas.\u00a0", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/dinero%20archivo%202.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-17-2022-culminan-emision-de-titulos-de-deuda-publica-por-este-ano", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26c64b30d2fa57253a58"}, "Title": "Consumo ha crecido 8% en lo corrido del a\u00f1o", "Description": "A pesar del alto costo de vida por cuenta de la inflaci\u00f3n, el balance de consumo en lo corrido del a\u00f1o es positivo con un crecimiento real del 8 % al cierre de agosto. Sin embargo, los resultados desde finales de julio y agosto reflejan una ralentizaci\u00f3n en los niveles de compras. ", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/consumo.jpeg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-17-2022-consumo-ha-crecido-8-en-lo-corrido-del-ano", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26c64b30d2fa57253a59"}, "Title": "Liz Truss se juega el todo por el todo con rebajas fiscales", "Description": "Apenas unas semanas despu\u00e9s de haber asumido el cargo, la primera ministra de Reino Unido, Liz Truss, se vio obligada a lanzar un salvavidas a su propio gobierno, procediendo para ello al desmantelamiento casi total del plan de rebajas fiscales y gasto p\u00fablico anunciado por ella en septiembre.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/lis%20truss%20afp%202.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-17-2022-truss-se-juega-el-todo-por-el-todo", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26c64b30d2fa57253a5a"}, "Title": "No se exigir\u00e1 visa de turismo a colombianos en Reino Unido", "Description": "El Reino Unido ya no le exigir\u00e1 a los colombianos all\u00e1 una visa de turismo, como lo anunci\u00f3 el presidente Gustavo Petro, sin dar m\u00e1s detalles al respecto.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/reino%20unido%20afp.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-17-2022-no-se-exigira-visa-de-turismo-colombianos-en-reino-unido", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26c64b30d2fa57253a5b"}, "Title": "\u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 con recuperaci\u00f3n del Palacio de Justicia de Tulu\u00e1?: se iniciaron obras", "Description": "As\u00ed va el proceso, un a\u00f1o despu\u00e9s de que les prendieron fuego a las hist\u00f3ricas instalaciones.", "Category": "Judicial", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/17/634d55071ea25.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/colombia/cali/asi-van-obras-para-abrir-el-palacio-de-justicia-de-tulua-luego-de-que-le-prendieron-fuego-710355", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26c74b30d2fa57253a5c"}, "Title": "El valor de los objetos para la memoria", "Description": "Adultos mayores comparten algunos relatos de lugares y objetos que conservan en su memoria.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/09/09/631b6d1d73419.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/podcast/objetos-guardianes-de-la-memoria-historias-en-yo-mayor-710247", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26c74b30d2fa57253a5d"}, "Title": "Asesinan a periodista que denunciaba 'elefantes blancos' en C\u00f3rdoba", "Description": "Rafael Moreno habr\u00eda recibido varias amenazas que no fueron tenidas en cuenta por las autoridades.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/17/634d59bd449f0.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/colombia/otras-ciudades/sicarios-asesinan-a-periodista-investigador-en-el-sur-de-cordoba-710357", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26c74b30d2fa57253a5e"}, "Title": "Conmoci\u00f3n por muerte de profesor de educaci\u00f3n f\u00edsica mientras jugaba f\u00fatbol", "Description": "Varias personas trataron de auxiliarlo, pero fue en vano. Sufri\u00f3 muerte s\u00fabita.", "Category": "Deportes", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/files/crop/uploads/2022/10/17/634d715b9b526.r_1666023631447.0-222-450-447.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/colombia/barranquilla/barranquilla-profesor-de-educacion-fisica-murio-mientras-jugaba-futbol-710372", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26c74b30d2fa57253a5f"}, "Title": "'Inexplicable Latinoam\u00e9rica': la nueva aventura del actor Humberto Zurita", "Description": "El mexicano presenta la nueva temporada en History y nos cuenta sus propios encuentros paranormales.", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/17/634dd036e537d.png", "Url": "https://www.eltiempo.com/cultura/cine-y-tv/inexplicable-latinoamerica-humberto-zurita-presenta-nueva-temporada-710427", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26c74b30d2fa57253a60"}, "Title": "\u2018El Festival Gabo ser\u00e1 un evento de ciudad\u2019", "Description": "Entrevista con Daniel Marqu\u00ednez, el vasco detr\u00e1s del evento que llega por primera vez a Bogot\u00e1.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/files/crop/uploads/2022/10/17/634dce95cc2f6.r_1666062200495.0-189-3000-1687.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/cultura/musica-y-libros/festival-gabo-sera-un-evento-de-ciudad-daniel-marquinez-710430", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26c74b30d2fa57253a61"}, "Title": "La extra\u00f1a historia del gato que logr\u00f3 predecir la muerte de m\u00e1s de 100 personas", "Description": "Ha sido llamado \u2018el mensajero de la muerte\u2019, pues sus vaticinios casi nunca fallan.", "Category": "Judicial", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/14/6349c48cdbd41.png", "Url": "https://www.eltiempo.com/vida/mascotas/oscar-el-gato-que-logro-predecir-la-muerte-de-mas-de-100-personas-709946", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26c84b30d2fa57253a62"}, "Title": "Irene Garza: el brutal crimen contra reina de belleza que solo fue a confesarse", "Description": "El violador y asesino fue condenado 57 a\u00f1os despu\u00e9s por homicidio.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/14/6349eb85ab144.png", "Url": "https://www.eltiempo.com/mundo/eeuu-y-canada/irene-garza-la-reina-de-belleza-que-fue-a-confesarse-y-termino-asesinada-709995", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26c84b30d2fa57253a63"}, "Title": "Renault 4: As\u00ed luce la nueva versi\u00f3n del legendario carro que se lanz\u00f3 en Par\u00eds", "Description": "Renault present\u00f3 hoy en Par\u00eds el\u00a04ever Thropy el\u00e9ctrico.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/files/crop/uploads/2022/10/17/634d60a990eb8.r_1666020510987.0-36-1280-677.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/economia/empresas/renault-4-asi-luce-la-nueva-version-del-carro-legendario-en-colombia-710366", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26c84b30d2fa57253a64"}, "Title": "Gobierno culmin\u00f3 financiamiento con TES de este a\u00f1o en el mercado local", "Description": "La Naci\u00f3n logr\u00f3 este 2022 m\u00e1s de $ 33,7 billones, mientras que con impuestos lleva $ 136,1 billones.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/07/6340c8942b04c.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/economia/sector-financiero/minhacienda-da-por-terminada-emision-primaria-de-tes-por-el-2022-710437", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26c84b30d2fa57253a65"}, "Title": "Avi\u00f3n se estrell\u00f3 contra edificio en Yeisk, Rusia", "Description": "Caus\u00f3 la muerte de al menos tres personas, as\u00ed como 21 heridos, seg\u00fan las autoridades.", "Category": "Judicial", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/17/634dbccd9c6cf.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/mundo/europa/video-avion-bombardero-se-estrella-en-edificio-en-rusia-710418", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26c84b30d2fa57253a66"}, "Title": "Piloto de avioneta que cay\u00f3 en playa no aparece: la denuncia de v\u00edctimas", "Description": "La menor de 6 a\u00f1os y una adulta mayor siguen en estado grave de salud. Familiares piden justicia. ", "Category": "Unidad investigativa", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/16/634c3fa467652.png", "Url": "https://www.eltiempo.com/colombia/otras-ciudades/que-se-sabe-del-choque-del-avion-en-playa-de-santa-marta-710393", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26c94b30d2fa57253a67"}, "Title": "Prima de los Ochoa habr\u00eda secuestrado a su novio para quitarle su fortuna", "Description": "Un juez orden\u00f3 la extinci\u00f3n de dominio a las propiedades ubicadas en Medell\u00edn.", "Category": "Judicial", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2021/03/24/605b9a988d408.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/justicia/investigacion/extincion-de-dominio-a-bienes-de-prima-de-los-ochoa-710444", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26c94b30d2fa57253a68"}, "Title": "Extorsi\u00f3n, un fen\u00f3meno que aumenta en silencio en la ciudad", "Description": "Expertos advierten de un posible subregistro de casos por falta de denuncias.\u00a0", "Category": "Otros", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/17/634e1946209c0.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/bogota/extorsion-un-fenomeno-que-aumenta-en-silencio-en-la-ciudad-710478", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26c94b30d2fa57253a69"}, "Title": "Drones y ART, las armas secretas de la FAC para mantener la segurida nacional", "Description": "La Fac le apuesta a la tecnolog\u00eda de punta para la seguridad de unidades militares, entre otras.\u00a0", "Category": "Tecnolog\u00eda", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/17/634ddd65b1c28.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/justicia/servicios/fac-drones-y-art-al-servicio-de-la-seguridad-nacional-710441", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26ca4b30d2fa57253a6a"}, "Title": "Temporada de fuertes lluvias en Bogot\u00e1 ir\u00e1 hasta finales de noviembre", "Description": "El departamento de Cundinamarca est\u00e1 en alerta por posibles crecientes de los r\u00edos Bogot\u00e1 y Su\u00e1rez.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/04/20/6260a47975d9a.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/bogota/temporada-de-fuertes-lluvias-en-bogota-ira-hasta-finales-de-noviembre-710479", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26cb4b30d2fa57253a6b"}, "Title": "Salario m\u00ednimo 2023: comerciantes calculan incremento de 13%", "Description": "Esto teniendo en cuenta que la inflaci\u00f3n anual se encuentra en el orden del 11% y se deber\u00e1 sumar la productividad.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/08/19/6300175324fdc.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/salario-minimo-comerciantes-calculan-incremento-de-13-572706", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26cc4b30d2fa57253a6c"}, "Title": "As\u00ed es la nueva versi\u00f3n del legendario Renault 4 que se lanz\u00f3 en Paris", "Description": "Se trata del\u00a0modelo el\u00e9ctrico llamado 4ever Thropy el\u00e9ctrico.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/files/crop/uploads/2022/10/17/634dcfcf3e466.r_1666044788863.499-277-2785-2000.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/tendencias/asi-es-la-nueva-version-del-legendario-renault-4-que-se-lanzo-en-paris-572703", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26cd4b30d2fa57253a6d"}, "Title": "Embajada de EE.UU. hace recomendaci\u00f3n para solicitud de visa", "Description": "Pide no recurrir a intermediarios para el tr\u00e1mite y dice que no avala a terceras personas o compa\u00f1\u00edas para realizar adelantos de citas. ", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/10/634477813dff3.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/embajada-de-ee-uu-hace-recomendacion-para-solicitud-de-visa-572704", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "634e26cd4b30d2fa57253a6e"}, "Title": "\u00bfEl Estado colombiano podr\u00eda exportar hoja de coca y coca\u00edna?", "Description": "Este episodio explica la necesidad de un marco regulatorio para pensar esa posibilidad.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/06/633f31f1d4f78.png", "Url": "https://www.eltiempo.com/podcast/coca-la-mata-que-no-mata/cocaina-el-estado-colombiano-podria-exportar-707921", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-17"},
{"_id": {"$oid": "63507ef560fe9b7ede496358"}, "Title": "El mensaje del Gobierno a los mercados frente al alza del d\u00f3lar", "Description": "El ministro de Hacienda, Jos\u00e9 Antonio Ocampo, se refiri\u00f3 al alto precio de la divisa extranjera y a las alternativas ante esta coyuntura.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/08/30/630e7bb13e3a9.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/gobierno/dolar-gobierno-mensaje-a-los-mercados-frente-al-alza-de-la-divisa-572802", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507ef560fe9b7ede496359"}, "Title": "As\u00ed defrauda al Soat el \u2018cartel de las IPS\u2019", "Description": "Investigan a cinco entidades de salud que han defraudado al sistema en un bill\u00f3n de pesos.", "Category": "Salud", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/19/635063334022a.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/economia/sectores/soat-modalidades-de-fraude-del-cartel-de-las-ips-710983", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507ef660fe9b7ede49635a"}, "Title": "Becas para estudiar posgrado en Chile: conozca c\u00f3mo postularse", "Description": "Las becas no solo cubren matr\u00edcula, sino tiquetes a\u00e9reos y gastos de sostenimiento.", "Category": "Educaci\u00f3n", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/09/02/63126f573ae45.png", "Url": "https://www.eltiempo.com/vida/educacion/becas-para-estudiar-posgrado-en-chile-conozca-como-postularse-710739", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507ef660fe9b7ede49635b"}, "Title": "Apoyo financiero de pa\u00edses ricos para enfrentar crisis clim\u00e1tica es 'enga\u00f1oso'", "Description": "La financiaci\u00f3n clim\u00e1tica es un tema clave para que el mundo pueda enfrentar el cambio clim\u00e1tico.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2021/02/24/6036b8f4c80c5.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/vida/medio-ambiente/financiacion-de-paises-ricos-para-enfrentar-crisis-climatica-es-enganosa-710846", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507ef760fe9b7ede49635c"}, "Title": "La ONU y Prada ense\u00f1ar\u00e1n moda a mujeres de Kenia y Ghana", "Description": "El proyecto busca \"promover el empoderamiento de las mujeres\" mediante la moda.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2021/03/01/603d924b32cde.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/vida/tendencias/la-onu-y-prada-ensenaran-moda-a-mujeres-de-kenia-y-ghana-710854", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507ef760fe9b7ede49635d"}, "Title": "Informe de Sostenibilidad Asobancaria: los retos del sector financiero", "Description": "La asociaci\u00f3n de bancos y establecimientos de cr\u00e9dito triplicar\u00e1 la cartera verde del sector a 2025.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/files/crop/uploads/2022/10/18/634f1fb6dc794.r_1666129975194.0-413-1335-1420.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/contenido-patrocinado/informe-de-sostenibilidad-2021-de-asobancaria-los-retos-del-sector-financiero-572759", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507ef760fe9b7ede49635e"}, "Title": "Falcao ense\u00f1a su garra en el Metropolitano ", "Description": "Anot\u00f3 mediante cobro de penalti.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/FALCAOG.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/falcao-ensena-su-garra-en-el-metropolitano+articulo+56475", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507ef860fe9b7ede49635f"}, "Title": "Las emisiones de CO2 aumentar\u00e1n menos de 1 % este a\u00f1o", "Description": "La ralentizaci\u00f3n de la econom\u00eda es una de las razones del bajo incremento en emisi\u00f3n de CO2.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2019/03/06/5c7ffe4f2e012.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/vida/medio-ambiente/las-emisiones-de-co2-aumentaran-menos-de-1-este-ano-710838", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507ef860fe9b7ede496360"}, "Title": "\u00a1Lleg\u00f3 el d\u00eda! Siga el lanzamiento de \u2018Monoton\u00eda\u2019, la nueva canci\u00f3n de Shakira", "Description": "El sencillo es muy esperado por sus fan\u00e1ticos debido a la ruptura amorosa con Gerard Piqu\u00e9.", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/files/crop/uploads/2022/10/19/6350346a2b7bd.r_1666204176571.23-0-720-349.png", "Url": "https://www.eltiempo.com/cultura/musica-y-libros/shakira-y-ozuna-estreno-de-su-nueva-cancion-monotonia-710944", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507ef960fe9b7ede496361"}, "Title": "Pol\u00e9mica por fiesta de cumplea\u00f1os con tem\u00e1tica nazi en Venezuela", "Description": "El fiscal del pa\u00eds abri\u00f3 investigaci\u00f3n por los hechos, que se registraron en la ciudad de Caracas.", "Category": "Unidad investigativa", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/19/635043cbcf64b.png", "Url": "https://www.eltiempo.com/mundo/venezuela/venezuela-fiscalia-investiga-fiesta-de-cumpleanos-con-tematica-nazi-710956", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507ef960fe9b7ede496362"}, "Title": "Dwayne Johnson: \"'Black Adam' representa una nueva era en el universo DC\"", "Description": "El actor ya fich\u00f3 por la saga en 2014 para dar vida a Black Adam en \"Shazam!\"", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/Dwayne Johnson 'Black.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/dwayne-johnson-black-adam-representa-una-nueva-era-en-el-universo-dc+articulo+56477", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507efa60fe9b7ede496363"}, "Title": "C\u00e1ncer de mama: silencioso pero tratable a tiempo", "Description": "Bogot\u00e1 tiene Consultorio Rosado de prevenci\u00f3n. \u00a0", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/WhatsApp Image 2022-10-19 at 7.17.39 AM.jpeg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/cancer-de-mama-silencioso-pero-tratable-tiempo+articulo+56476", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507efa60fe9b7ede496364"}, "Title": "ONU y Prada lanzan programa para formar en moda a mujeres de Kenia y Ghana", "Description": "El proyecto pretende aprovechar el poder social y econ\u00f3mico de la moda como un veh\u00edculo para promover el empoderamiento de las mujeres", "Category": "Otros", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/14036526.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/onu-y-prada-lanzan-programa-para-formar-en-moda-mujeres-de-kenia-y-ghana+articulo+56478", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507efb60fe9b7ede496365"}, "Title": "\u00a0 Familia de George Floyd pide a Kanye West 250 millones de d\u00f3lares por difamar", "Description": "La demanda surgi\u00f3 a partir de las declaraciones que el artista hizo en un podcast sobre el caso.\u00a0", "Category": "Otros", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/Kanye-West-EFE-1280X720.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/familia-de-george-floyd-pide-kanye-west-250-millones-de-dolares-por-difamar+articulo+56471", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507efc60fe9b7ede496366"}, "Title": "Se requiere de atenci\u00f3n integral en lucha contra el c\u00e1ncer de seno", "Description": "Hay varios avances en tal sentido.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/CTIC2.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/se-requiere-de-atencion-integral-en-lucha-contra-el-cancer-de-seno+articulo+56473", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507efc60fe9b7ede496367"}, "Title": "Segunda Marquetalia, dispuesta a \"jug\u00e1rsela con toda\" a la paz en Colombia ", "Description": "El anuncio se hizo mediante un comunicado.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/MARQUEZI.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/segunda-marquetalia-dispuesta-jugarsela-con-toda-la-paz-en-colombia+articulo+56474", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507efd60fe9b7ede496368"}, "Title": "Petro anuncia que Reino Unido dejar\u00e1 de exigir visa a colombianos", "Description": "En 2015 se hab\u00eda firmado un acuerdo de eliminaci\u00f3n del visado\u00a0para viajar a 26 pa\u00edses de la Uni\u00f3n Europea, m\u00e1s Suiza, Liechtenstein, Noruega e Islandia.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/16318888.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/petro-anuncia-que-reino-unido-dejara-de-exigir-visa-colombianos+articulo+56468", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f0060fe9b7ede496369"}, "Title": "Colombia avanza con victoria sobre M\u00e9xico en el Mundial Sub-17 ", "Description": "Tanzania ser\u00e1 su pr\u00f3ximo rival, el s\u00e1bado (6:00 a.m.).", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/sele2.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/colombia-avanza-con-victoria-sobre-mexico-en-el-mundial-sub-17+articulo+56469", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f0160fe9b7ede49636a"}, "Title": "Fuertes disturbios en Bogot\u00e1 entre ind\u00edgenas y la Polic\u00eda dejan 24 heridos", "Description": "Autoridades avanzan en la captura y judicializaci\u00f3n de los responsables.\u00a0", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/WhatsApp Image 2022-10-19 at 12.49.35 PM.jpeg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/fuertes-disturbios-en-bogota-entre-indigenas-y-la-policia-dejan-24-heridos+articulo+56479", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f0660fe9b7ede49636b"}, "Title": "Sims 4 ya est\u00e1 disponible y ser\u00eda gratis: todo lo que debe saber", "Description": "El juego que se fue ic\u00f3nico para m\u00e1s de una generaci\u00f3n vuelve y con m\u00e1s actualizaciones ", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/MzXgFZK-OAhYtbtKx0JbLL0Pz6Y=/800x0/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/DWDINEOCYFHAXPELKS6ZQMJK7E.png", "Url": "https://www.publimetro.co/entretenimiento/2022/10/19/sims-4-ya-esta-disponible-y-seria-gratis-todo-lo-que-debe-saber/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f0760fe9b7ede49636c"}, "Title": "\u00a1De malas! Se viraliza supuesto dise\u00f1o de la camiseta que le tocar\u00eda usar a Piqu\u00e9 con el logo de Shakira ", "Description": "Esto no le gustar\u00eda a Clara Ch\u00eda.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/xXpnJ_-Qd3kMw4gntgv5ajxanhY=/800x0/filters:format(png):quality(70):focal(399x118:409x128)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/LTCTOAVGDVARVEJNVQXYIZDZ3I.png", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/19/de-malas-se-viraliza-supuesto-diseno-de-la-camiseta-que-le-tocaria-usar-a-pique-con-el-logo-de-shakira/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f0760fe9b7ede49636d"}, "Title": "\u201cPonen tutelas porque les dices la verdad\u201d, V\u00e9lez se peg\u00f3 una nueva despachada", "Description": "El analista no dej\u00f3 t\u00edtere con cabeza y carg\u00f3 hasta con los periodistas \u2018lamebotas\u2019: \u201cUna locura la venta de toda esa basura. Es mentira, es un sofisma\u201d. ", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/C1CSYZlboRs-OR5kGszRa7P5CO0=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/6ZZSSBTW7ZEYDJRGDK7CPZGTDQ.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/19/ponen-tutelas-porque-les-dices-la-verdad-velez-se-pego-una-nueva-despachada/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f0860fe9b7ede49636e"}, "Title": "Videojuegos: El crecimiento del p\u00fablico femenino y los \u2018gamers sociales\u2019", "Description": "El \u2018gaming\u2019 sigue creciendo exponencialmente a\u00f1o a a\u00f1o y la industria busca llegarle a nuevos p\u00fablicos generados por la pandemia. ", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/3p2Od-n_R440ZViJLcdJ0LRjc54=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/BWW2FJXJ3VGZVOOUMTKTEOF4MY.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/tecnologia/2022/10/19/videojuegos-el-crecimiento-del-publico-femenino-y-los-gamers-sociales/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f0960fe9b7ede49636f"}, "Title": "Cristiano hizo pataleta porque no contaron con \u00e9l y se fue del partido", "Description": "El delantero no vio minutos en la victoria del Manchester United sobre el Tottenham 2-0.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/hRW5dyNijXXJkuKRxFsIPAjt0M0=/800x0/filters:format(jpg):quality(70):focal(428x128:438x138)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/HOEPUKAIEBDMFFM3LKL2QVSQAM.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/19/cristiano-hizo-pataleta-porque-no-contaron-con-el-y-se-fue-del-partido/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f0b60fe9b7ede496370"}, "Title": "Hacienda La Bolsa de Villa Rica (Cauca), declarada patrimonio nacional", "Description": "El Consejo Nacional de Patrimonio Cultural reconoci\u00f3 a la hacienda La Bolsa de Villa Rica (Cauca) como patrimonio de los colombianos.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/01BI%20COL%2019%20OCT.jpeg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-19-2022-hacienda-la-bolsa-de-villa-rica-cauca-declarada-patrimonio-nacional", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f0c60fe9b7ede496371"}, "Title": "Una familia moderna: Melina Ramirez posa al lado de Daniella Donado y sus respectivas parejas", "Description": "Melina Ram\u00edrez y Juan Manuel Mendoza son la prueba viviente de que si se puede ser amigo del ex", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/ZYgLcT8Zt0h_tUPFtJ7LzQT16aM=/800x0/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/JNX6NLO4VBAXJGIDJD3R4M6DXA.png", "Url": "https://www.publimetro.co/entretenimiento/2022/10/19/una-familia-moderna-melina-ramirez-posa-al-lado-de-daniella-donado-y-sus-respectivas-parejas/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f0c60fe9b7ede496372"}, "Title": "7 acciones para retribuir a las \u00e1reas protegidas", "Description": "Proteger las muestras de toda la biodiversidad existente en el planeta, mantener los servicios de la naturaleza (como la provisi\u00f3n de agua y la captura de carbono), incrementar la resiliencia frente al cambio clim\u00e1tico, y mejorar la salud y calidad de vida de las personas, son solo algunas de las razones por las que existen las \u00e1reas protegidas, esos santuarios naturales que hoy ocupan el 15% de la superficie terrestre del planeta y cerca de un 8% de la cobertura de la superficie marina y conjugan una gran cantidad de elementos culturales y sociales.", "Category": "Salud", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/11aifoto%2001%20ambiente%20octubre%2019.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-19-2022-7-acciones-para-retribuir-las-areas-protegidas-beneficios-que-brindan", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f0d60fe9b7ede496373"}, "Title": "Cerrando ciclos: tradicional equipo del FPC cambiar\u00eda de nombre y de estadio", "Description": "La necesidad de encontrar mejores resultados ha llevado al due\u00f1o del club a tomar una dr\u00e1stica decisi\u00f3n.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/uV5i56kAXsZu1qrsw1YouXvw-68=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/GF5TD5AUAZA5XESB7JDBEINAPY.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/19/cerrando-ciclos-tradicional-equipo-del-fpc-cambiaria-de-nombre-y-de-estadio/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f0d60fe9b7ede496374"}, "Title": "\u201c\u00a1Esto no es protesta social!\u201d: Claudia L\u00f3pez sobre violentos enfrentamientos en Bogot\u00e1", "Description": "Fuertes disturbios se presentaron este mi\u00e9rcoles en la capital del pa\u00eds con la comunidad Embera y la Fuerza Disponible como protagonistas. ", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/lAd2DYVZR4xYg7gtRQmoVUttH8o=/800x0/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/7PTVOQJOENCVPGUDWROFJRENII.png", "Url": "https://www.publimetro.co/noticias/2022/10/19/esto-no-es-protesta-social-claudia-lopez-sobre-violentos-enfrentamientos-en-bogota/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f0d60fe9b7ede496375"}, "Title": "El ciclista Fernando Gaviria ficha por el equipo Movistar", "Description": "El espr\u00ednter colombiano Fernando Gaviria correr\u00e1 la pr\u00f3xima temporada con el maillot azul del equipo espa\u00f1ol Movistar, anunci\u00f3 este mi\u00e9rcoles la formaci\u00f3n telef\u00f3nica.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/Un%20ciclo%20de%20conciertos%20llega%20al%20Auditorio%20Teresa%20Cuervo%20Borda%20(17).jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-19-2022-el-ciclista-fernando-gaviria-ficha-por-el-equipo-movistar", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f0e60fe9b7ede496376"}, "Title": "\u201cRomeo y Julieta\u201d, un amor entre la guerra llega a Bogot\u00e1", "Description": "La tr\u00e1gica historia de amor imposible del dramaturgo ingl\u00e9s William Shakespeare llega a Bogot\u00e1 y se presenta en el escenario del Teatro Libre, en dos funciones que se llevar\u00e1n a cabo hoy y ma\u00f1ana.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/02bj%20top%2020%20oct.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-19-2022-romeo-y-julieta-la-obra-de-un-amor-en-medio-de-la-guerra-que-llega-bogota", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f0e60fe9b7ede496377"}, "Title": "Con un corto y desgarrador mensaje Natalia Par\u00eds habla de la muerte de las mascotas", "Description": "La DJ Natalia Par\u00eds hizo una encuestan junto a un video con su gato que les abri\u00f3 el coraz\u00f3n a todos.", "Category": "Judicial", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/VdJzxycjU8xaBF3qnpHYG8h5VSU=/800x0/filters:format(jpg):quality(70):focal(645x246:655x256)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/LANEMFBWFRBMNGOOFLYDXJUM2Y.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/entretenimiento/2022/10/19/con-un-corto-y-desgarrador-mensaje-natalia-paris-habla-de-la-muerte-de-las-mascotas/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f0f60fe9b7ede496378"}, "Title": "\u00bfSe presenta Daddy Yankee? El DIM juega esta noche y el Atanasio no parece estar listo", "Description": "De nuevo los problemas de los escenarios deportivos y los conciertos.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/P_oYEpxgYdoANbJaDc0h7uN_JZE=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/RIRCO65RVVFVTA5A5FCZVB3IEU.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/19/se-presenta-daddy-yankee-el-dim-juega-esta-noche-y-el-atanasio-no-parece-estar-listo/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f0f60fe9b7ede496379"}, "Title": "Bolsonaro y Lula se acusan de todo a 11 d\u00edas de las urnas", "Description": "La campa\u00f1a presidencial en Brasil no solo est\u00e1 muy competida entre los candidatos que disputar\u00e1n el balotaje el pr\u00f3ximo 30 de octubre, el actual mandatario de derecha Jair Bolsonaro y el expresidente izquierdista In\u00e1cio Lula Da Silva, sino que est\u00e1 llegando a un clima cr\u00edtico de acusaciones e insultos entre los dos aspirantes. Esta situaci\u00f3n ya prendi\u00f3 las alarmas en torno al riesgo de que ese tono agresivo pueda trasladarse a sus respectivos bandos y se generen enfrentamientos violentos en estos d\u00edas finales de la contienda o el mismo d\u00eda de los comicios.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/07%20A%20I%20LULA-BOLSONARO%20OCTUBRE%2019.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-18-2022-bolsonaro-y-lula-se-acusan-de-todo-11-dias-de-las-urnas", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f1060fe9b7ede49637a"}, "Title": "Esto le dijo Alejandro Ria\u00f1o a su ex Mani Manotas cuando la vio ennoviada", "Description": "La pareja recientemente termin\u00f3 su relaci\u00f3n de la que quedaron tres hijos", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/zOueXtjhOlWxgr3R0Y6kqsHumd0=/800x0/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/E6D7C7QUTVCQ7PLTLS5CPYJIAI.png", "Url": "https://www.publimetro.co/entretenimiento/2022/10/19/esto-le-dijo-alejandro-riano-a-su-ex-mani-manotas-cuando-la-vio-ennoviada/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f1060fe9b7ede49637b"}, "Title": "Prorrusos evacuan Jers\u00f3n ante el avance de tropas ucranianas", "Description": "Las autoridades ocupantes rusas empezaron a evacuar este mi\u00e9rcoles la estrat\u00e9gica ciudad de Jers\u00f3n ante el avance de la contraofensiva ucraniana en territorios controlados desde hace meses por Mosc\u00fa.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/tanque-RaCJeU1zc08vumeRHEbDLaJ-758x470@abc.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-19-2022-prorrusos-evacuan-jerson-ante-el-avance-de-tropas-ucranianas", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f1060fe9b7ede49637c"}, "Title": "Grandes escritores se toman la Feria Internacional Del Libro De Cali", "Description": "Es la delegaci\u00f3n m\u00e1s grande de autores extranjeros en la historia del evento cultural", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/t2tql0zdrPgz-pb-05YBFK4tIFA=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/RDGH6ZLATBC53BVB7T6X5DMQ34.jpeg", "Url": "https://www.publimetro.co/cultura/2022/10/19/grandes-escritores-se-toman-la-feria-internacional-del-libro-de-cali/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f1160fe9b7ede49637d"}, "Title": "\u00a1A golpes! Gestores de la Alcald\u00eda heridos por manifestantes en centro de Bogot\u00e1", "Description": "El secretario de Gobierno de la capital rechaz\u00f3 los actos de vandalismo y afirm\u00f3 que se capturar\u00e1n a los responsables.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/fEx8la0Pj_UTtfG86rb6718X5-o=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/YZZTOP33PZAK7FWJTYZGJLXRUA.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/noticias/2022/10/19/a-golpes-gestores-de-la-alcaldia-heridos-por-manifestantes-en-centro-de-bogota/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f1160fe9b7ede49637e"}, "Title": "Proteger \u00e1rboles longevos puede ayudar a mitigar el cambio clim\u00e1tico", "Description": "Los \u00e1rboles m\u00e1s longevos, de muchos cientos o incluso miles de a\u00f1os, desempe\u00f1an un papel vital en preservar los ecosistemas porque pueden resistir y amortiguar el calentamiento clim\u00e1tico", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/05dfoto%20ambiente%20septiembre%2005.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-19-2022-proteger-arboles-longevos-puede-ayudar-mitigar-el-cambio-climatico", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f1260fe9b7ede49637f"}, "Title": "Indonesia suspende ventas de jarabes tras la muerte de casi 100 ni\u00f1os", "Description": "Las autoridades indonesias anunciaron el mi\u00e9rcoles la suspensi\u00f3n de todas las ventas y recetas de\u00a0jarabes\u00a0m\u00e9dicos despu\u00e9s de la muerte de casi 100 ni\u00f1os de insuficiencia renal aguda este a\u00f1o.", "Category": "Judicial", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/bebe-neonato-afp_5.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-19-2022-indonesia-suspende-ventas-de-jarabes-tras-la-muerte-de-casi-100-ninos", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f1260fe9b7ede496380"}, "Title": "Explosiones destruyeron 50 metros del gasoducto Nord Stream 1", "Description": "Una secci\u00f3n de al menos 50 metros del gasoducto Nordstream 1 fue destruida tras el presunto sabotaje ocurrido a finales de septiembre en el mar B\u00e1ltico, seg\u00fan las primeras im\u00e1genes difundidas el martes.", "Category": "Unidad investigativa", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/nord%20stream%20afp.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-18-2022-explosiones-destruyeron-50-metros-del-gasoducto-nord-stream-1", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f1360fe9b7ede496381"}, "Title": "Chapinero y sur de Bogot\u00e1, inundados por el fuerte aguacero", "Description": "En la capital no cesa la temporada de lluvias.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/DHaI45Qc6W4rJTOZtnTptZvb4BM=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/ACMD6MBLMZBP5DQXMAZOHCOI2E.jpeg", "Url": "https://www.publimetro.co/noticias/2022/10/19/chapinero-y-sur-de-bogota-inundados-por-el-fuerte-aguacero/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f1360fe9b7ede496382"}, "Title": "En fotos: el SOFA 2022 se convierte en el referente de la fantas\u00eda en Colombia", "Description": "Durante m\u00e1s de cuatro d\u00edas los amantes del cosplay y la fantas\u00eda se dar\u00e1n cita en el festival m\u00e1s grande este tipo en el pa\u00eds. ", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/xbqmzIDanLYJNOpYRjIzOZ4x9cY=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/EGGF32UYT5CQBPCYOV7WODZIHM.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/cultura/2022/10/16/en-fotos-el-sofa-2022-se-convierte-en-el-referente-de-la-fantasia-en-colombia/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f1360fe9b7ede496383"}, "Title": "\u00bfLa peor patada de la historia del f\u00fatbol? Brutal falta ocasion\u00f3 una batalla campal", "Description": "VIDEO | Muchos dicen que es el mejor video en la historia del f\u00fatbol. Le fueron a reclamar al infractor y respondi\u00f3 a las pi\u00f1as contra todos.  ", "Category": "Deportes", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/YescP9gXOkJAvLm9ccBm3gz-H78=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/I7LIHHHZQRAG5K33UJJ6BSEMAE.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/19/la-peor-patada-de-la-historia-del-futbol-brutal-falta-ocasiono-una-batalla-campal/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f1460fe9b7ede496384"}, "Title": "Borussia Dortmund avanza a tercera ronda de la copa alemana", "Description": "El Borussia Dortmund se clasific\u00f3 para la tercera ronda de la copa alemana tras superar por 2-0 este mi\u00e9rcoles al Han\u00f3ver, pese a acabar el partido en inferioridad num\u00e9rica por la expulsi\u00f3n en el tramo final del joven Karim Adeyemi (86).", "Category": "Deportes", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/Borussia%20Dortmund%20gana.png", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-19-2022-borussia-dortmund-avanza-tercera-ronda-de-la-copa-alemana", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f1460fe9b7ede496385"}, "Title": "Senadora denunci\u00f3 presuntas agresiones de la Fuerza Disponible a dos manifestantes en Bogot\u00e1", "Description": "En video qued\u00f3 captado el momento en que uno de ellos permanece en el piso sangrando mientras otro joven reclama desesperado al ver su estado de salud", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/MQWBbGpClrCPbymwuxI4_d_XyMI=/800x0/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/TTYWVQPYAJHXVHQ2ZXW4NSEKSA.png", "Url": "https://www.publimetro.co/noticias/2022/10/19/senadora-denuncio-presuntas-agresiones-de-la-fuerza-disponible-a-dos-manifestantes-en-bogota/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f1560fe9b7ede496386"}, "Title": "Taiw\u00e1n denuncia incursi\u00f3n de aviones y embarcaciones chinas", "Description": "El Ministerio de Defensa de Taiw\u00e1n ha denunciado este mi\u00e9rcoles la incursi\u00f3n de once aviones y dos embarcaciones militares del Ej\u00e9rcito Popular de Liberaci\u00f3n chino sobre su espacio a\u00e9reo y mar\u00edtimo.", "Category": "Unidad investigativa", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/VF46FXB3ZZBKPAAKT7TANOHIUM.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-19-2022-taiwan-denuncia-incursion-de-once-aviones-y-dos-embarcaciones-chinas", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f1560fe9b7ede496387"}, "Title": "\"Migraci\u00f3n por San Andr\u00e9s eleva riesgo de trata de personas\"", "Description": "\u201cDesde San Andr\u00e9s revisamos la situaci\u00f3n de vulneraciones a los derechos humanos que viven los migrantes, en su mayor\u00eda venezolanos, quienes han venido utilizando el archipi\u00e9lago como nueva ruta para ir hacia Centroam\u00e9rica y Estados Unidos\u201d, asegur\u00f3 el Defensor de Pueblo, Carlos Camargo, al t\u00e9rmino de una visita humanitaria al archipi\u00e9lago de San Andr\u00e9s, Providencia y Santa Catalina.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/03BS%20COL%20AGOSTO%206.png", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-19-2022-migracion-por-san-andres-eleva-riesgo-de-trata-de-personas-defensoria", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f1660fe9b7ede496388"}, "Title": "Putin instaura ley marcial en territorios anexionados en Ucrania", "Description": "El presidente ruso, Vladimir Putin, orden\u00f3 este mi\u00e9rcoles la instauraci\u00f3n de la\u00a0ley\u00a0marcial\u00a0en los cuatro territorios ucranianos de Donetsk, Lugansk, Jers\u00f3n y Zaporiyia, anexionados en septiembre.", "Category": "Judicial", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/putin%20afp_0.jpeg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-19-2022-putin-instaura-ley-marcial-en-territorios-anexionados-en-ucrania", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f1660fe9b7ede496389"}, "Title": "Joe Biden pide aumentar la producci\u00f3n de petr\u00f3leo en EE.UU.", "Description": "El presidente\u00a0Joe\u00a0Biden, que desea bajar el precio de la gasolina, llam\u00f3 el mi\u00e9rcoles a las empresas productoras en Estados Unidos a que aumenten sus vol\u00famenes de extracci\u00f3n.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/joe-bien.jpeg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-19-2022-joe-biden-pide-aumentar-la-produccion-de-petroleo-en-eeuu", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f1660fe9b7ede49638a"}, "Title": "James Webb ofrece versi\u00f3n \u00fanica de los Pilares de la Creaci\u00f3n", "Description": "El telescopio espacial James Webb ha capturado un paisaje exuberante y muy detallado, los ic\u00f3nicos Pilares de la Creaci\u00f3n, donde se forman estrellas dentro de densas nubes de gas y polvo.", "Category": "Ciencia", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/fotonoticia_20221019171017_260.png", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-19-2022-james-webb-ofrece-version-unica-de-los-pilares-de-la-creacion", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f1760fe9b7ede49638b"}, "Title": "Concejo citar\u00e1 a control pol\u00edtico a presidente de la ETB", "Description": "A trav\u00e9s de su cuenta de Twitter el concejal de la Alianza Verde, Diego Cancino, denunci\u00f3 que el actual de actual presidente de la Empresa de Telecomunicaciones de Bogot\u00e1 (ETB), Sergio Gonz\u00e1lez, meti\u00f3 a la ETB en un negocio en el que le hizo perder $610 mil millones de pesos a Bogot\u00e1. El concejal precis\u00f3 que, para estructurar dicho negocio, \u00e9l contrat\u00f3 a dedo una empresa consultora por $66 mil millones m\u00e1s, y se pregunt\u00f3 como sigue presidiendo una de las empresas mas importantes de la capital.\u00a0", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/fotoETB2_2.png", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-19-2022-concejo-citara-control-politico-presidente-de-la-etb", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f1760fe9b7ede49638c"}, "Title": "A tercer debate proyecto que reducir\u00eda vacaciones de congresistas", "Description": "Pasa a tercer debate el proyecto de ley que busca reducir las vacaciones de los congresistas en dos meses, es decir que y no ser\u00edan de cuatro meses, sino de\u00a0dos y\u00a0las sesiones ordinarias comenzar\u00edan desde el 16 de enero y no desde el 16 de marzo.\u00a0", "Category": "Judicial", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/05%20AM%20TOP%20CONGRESO%20-%2022-03-2022_0.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-19-2022-pasa-tercer-debate-proyecto-que-busca-reducir-vacaciones-congresistas", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f1860fe9b7ede49638d"}, "Title": "Conozca c\u00f3mo puede prevenir el c\u00e1ncer de mama", "Description": "Con el lema \u2018Detecci\u00f3n temprana s\u00ed y bien hecha\u2019, el Ministerio de Salud y Protecci\u00f3n Social y el Instituto Nacional de Cancerolog\u00eda se unen a la conmemoraci\u00f3n del D\u00eda Internacional de la Lucha Contra el C\u00e1ncer de Mama, que busca reiterar la importancia de la prevenci\u00f3n de esta enfermedad, a trav\u00e9s del reconocimiento de los factores de riesgo, as\u00ed como concientizar sobre las acciones para la detecci\u00f3n oportuna, lo que permite\u00a0disminuye en un 25 % la probabilidad de morir por esta causa.", "Category": "Salud", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/C\u00e1ncer%20afp.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-19-2022-deteccion-temprana-de-cancer-de-mama-disminuye-probabilidad-de-morir", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f1960fe9b7ede49638e"}, "Title": "Econom\u00edas de Am\u00e9rica Latina est\u00e1n siendo saqueadas: Petro ", "Description": "Durante la instalaci\u00f3n de los\u00a0Di\u00e1logos Regionales Vinculantes en el Urab\u00e1, el presidente Gustavo Petro se dirigi\u00f3 a la comunidad y habl\u00f3 de diferentes temas como la econom\u00eda en Am\u00e9rica Latina, donde asegur\u00f3 que est\u00e1 siendo saqueada por Estados Unidos.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/billete%20colombiano%20vs%20dolar%20anadolu}_0.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-19-2022-economias-de-america-latina-estan-siendo-saqueadas-petro", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f1960fe9b7ede49638f"}, "Title": "Cepal prev\u00e9 desaceleraci\u00f3n econ\u00f3mica en A. Latina para 2023", "Description": "La Comisi\u00f3n Econ\u00f3mica para Am\u00e9rica Latina y el Caribe (Cepal) volvi\u00f3 a mejorar su previsi\u00f3n de crecimiento de Am\u00e9rica Latina para este a\u00f1o, de 2,7% estimado en agosto a un 3,2%, pero anticipa que la desaceleraci\u00f3n de la econom\u00eda \"se acent\u00fae\" en 2023.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/16%20manofactura%20colombia%20xinhua.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-19-2022-cepal-preve-menor-desaceleracion-economica-en-latina-para-2023", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f1a60fe9b7ede496390"}, "Title": "Se duplica la desaprobaci\u00f3n de Petro: Invamer", "Description": "Invamer present\u00f3 una encuesta que refleja que la aprobaci\u00f3n del presidente Gustavo Petro se fue reduciendo desde que comenz\u00f3 su Gobierno.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/WhatsApp%20Image%202022-09-30%20at%2010.56.47%20PM.jpeg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-19-2022-46-de-ciudadanos-aprueban-gestion-de-petro-invamer", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f1a60fe9b7ede496391"}, "Title": "Centros Poblados: juez declara como v\u00edctima a Karen Abudinen", "Description": "La\u00a0exministra de las Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones (TIC), Karen Abudinen, fue reconocida ante un juez como v\u00edctima del caso de Centro Poblados.", "Category": "Judicial", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/04Av%20-%20Karen%20Abudinen%20-%20Twitter%20CamaraColombia.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-19-2022-caso-centros-poblados-juez-declara-como-victima-karen-abudinen", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f1a60fe9b7ede496392"}, "Title": "D\u00f3lar rompe r\u00e9cord, la divisa cierra en 4.815 pesos ", "Description": "Este mi\u00e9rcoles nuevamente el d\u00f3lar estuvo en\u00a0m\u00e1ximos hist\u00f3ricos y registr\u00f3 operaciones por encima de los $4.840. En promedio, la tasa que regir\u00e1 este jueves ser\u00e1 de $4.815.\u00a0", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/08AL%20TOP%20D\u00d3LAR%2025%20JULIO_0.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-19-2022-dolar-en-colombia-esta-hora-se-cotiza-4801-en-promedio", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f1b60fe9b7ede496393"}, "Title": "Van 11 polic\u00edas heridos en protesta ind\u00edgena en Bogot\u00e1", "Description": "De acuerdo con fuentes de la Alcald\u00eda Mayor de Bogot\u00e1, en el marco de las protestas que tuvieron lugar este mi\u00e9rcoles en el centro de Bogot\u00e1, alrededor de las cinco de la tarde se ten\u00eda\u00a0un balance\u00a0de\u00a011\u00a0polic\u00edas que resultaron heridos en las protestas y de otros 11 gestores de convivencia que tambi\u00e9n resultaron heridos. No obstante, vale referir que estas son cifras preliminares.\u00a0", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/WhatsApp%20Image%202022-10-19%20at%205.09.08%20PM%20(1).jpeg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-19-2022-disturbios-en-protesta-de-indigenas-en-centro-de-bogota", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f1b60fe9b7ede496394"}, "Title": "C\u00e9sar Gaviria propuso bajar recaudo de tributaria a $13 billones", "Description": "C\u00e9sar Gaviria propuso que la reforma tributaria baje su recaudo de 22 billones de pesos a 13 billones, luego de la reuni\u00f3n con la bancada de Congreso del Partido Liberal.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/cesar%20gaviria%20archivo.png", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-19-2022-cesar-gaviria-propuso-bajar-recaudo-de-tributaria-13-billones", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f1c60fe9b7ede496395"}, "Title": "Video: Carolina Soto de \u2018D\u00eda a D\u00eda\u2019 pas\u00f3 susto en sus vacaciones de puente", "Description": "La presentadora Carolina Soto cont\u00f3 a sus seguidores el \u2018accidente\u2019 que sufri\u00f3 en un paseo familiar y del que pudo reponerse r\u00e1pidamente.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/_DY1ha8jD8A8kXiG6pGl9bClzL8=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/PHHGKEMAMNENPACX2I5YOPIKPM.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/celebridades/video-carolina-soto-de-dia-a-dia-paso-susto-en-sus-vacaciones-de-puente/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f1d60fe9b7ede496396"}, "Title": "\u00bfJuan Gabriel est\u00e1 vivo? Su exm\u00e1nager, Joaqu\u00edn Mu\u00f1oz, habl\u00f3 al respecto", "Description": "Una reciente rueda de prensa del exm\u00e1nager de Juan Gabriel, Joaqu\u00edn Mu\u00f1oz, reaviv\u00f3 rumores sobre una muerte falsa del cantante.", "Category": "Judicial", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/1EnthdoXfWWl6Mgb79rznNxWGp0=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/GZPE2R67ANFUBORHRTEVMRFEV4.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/lo-mas-hit/juan-gabriel-esta-vivo-su-exmanager-joaquin-munoz-hablo-al-respecto/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f1e60fe9b7ede496397"}, "Title": "Amber Heard, la ex de Johnny Depp, asumi\u00f3 nueva identidad y vive en Europa", "Description": "Despu\u00e9s de perder el juicio contra Johnny Depp y quedar en bancarrota, Amber Heard se fue a Europa con otra identidad. Esta es la incre\u00edble historia.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/RVI78cFFAQrDvAtWLN4CgQdzTvk=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/PX5N2TEEFTJJLGOHRYHLMCKV54.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/historias-de-vida/amber-heard-la-ex-de-johnny-depp-asumio-nueva-identidad-y-vive-en-europa-revista-vea/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f1e60fe9b7ede496398"}, "Title": "Este es el verdadero nombre de Martina la Peligrosa", "Description": "La cantante e int\u00e9rprete de ", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/oeOrPTvTbPq2GoSNPmsa8FosDnw=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/YPCDKQWQE5FEJN2KKUAYPH3U2E.png", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/celebridades/este-es-el-verdadero-nombre-de-martina-la-peligrosa/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f1f60fe9b7ede496399"}, "Title": "Esta es la enfermedad que tiene el \u2018gordo\u2019 Ariel, por la que decidi\u00f3 despedirse de sus familiares", "Description": "Hace unos d\u00edas sorprendi\u00f3 a los televidentes al confesar llorando que no estaba pasando por un buen momento", "Category": "Salud", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/azeXqu4qD0dJ3X83IVOcDCKTa8w=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/4E5MC6QNK5H2TC5NGSYYISOZBU.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/entretenimiento/2022/10/19/esta-es-la-enfermedad-que-tiene-el-gordo-ariel-por-la-que-decidio-despedirse-de-sus-familiares/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f1f60fe9b7ede49639a"}, "Title": "Luisa Fernanda W confes\u00f3 lo dif\u00edcil que ha sido su segundo embarazo con Pipe Bueno", "Description": "Luisa Fernanda W, que est\u00e1 a d\u00edas de recibir a su segundo hijo con Pipe Bueno, revel\u00f3 lo mucho que le ha costado su embarazo despu\u00e9s de su hijo M\u00e1ximo.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/qqqWRk9JwrtrA3Hm_DB0yyP9pA0=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/TJOMCDJVVBBZDMUQ43WVLVWA2E.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/celebridades/luisa-fernanda-w-confeso-lo-dificil-que-ha-sido-su-segundo-embarazo-con-pipe-bueno/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f2060fe9b7ede49639b"}, "Title": "Falabella apostar\u00e1 por la omnicanalidad en su negocio", "Description": "Tras el anuncio de cierres de tiendas, la cadena ha se\u00f1alado que viene fortaleciendo su p\u00e1gina web, su aplicaci\u00f3n m\u00f3vil, y ventas por WhatsApp.", "Category": "Tecnolog\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2017/11/16/5a0e49cde2e72.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/negocios/empresas/falabella-apostara-por-la-omnicanalidad-en-su-negocio-572776", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f2160fe9b7ede49639c"}, "Title": "Opa por Nutresa del grupo \u00e1rabe IHC ir\u00e1 del 3 al 18 de noviembre", "Description": "El Grupo International Holding Company, de Abu Dhabi, lanz\u00f3 operaci\u00f3n por un paquete entre el 25 % y el 31,25 % de las acciones.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/01/10/61dc6e5406350.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/negocios/empresas/opa-por-nutresa-grupo-arabe-ihc-radica-garantia-572750", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f2360fe9b7ede49639d"}, "Title": "\u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 con Amaia Montero? Su familia asegura que no est\u00e1 desaparecida", "Description": "La cantante Amaia Montero, exintegrante de La Oreja de Van Gogh, preocup\u00f3 a sus seguidores sobre su estado de salud, pero su familia se pronunci\u00f3.", "Category": "Salud", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/DIDB8xBj1Y9ofKZQGEBB3Z3bUbo=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/DQBZA33HMJCWXMV22AC5WOM55Q.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/celebridades/que-paso-con-amaia-montero-su-familia-asegura-que-no-esta-desaparecida/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f2360fe9b7ede49639e"}, "Title": "Es necesario proteger a Ecopetrol", "Description": "En tiempos de crisis, el Gobierno no puede sabotear el ancla que le ha dado cierta estabilidad al pa\u00eds ante las dificultades fiscales. ", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/Zw4ALNPv90xwK5__dY-bYp6L07Q=/525x350/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/7U3UNIETEZBGDOJOQIQYUKO3IA.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/opinion/editorial/es-necesario-proteger-a-ecopetrol/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f2560fe9b7ede49639f"}, "Title": "Justicia para Rafael Emiro Moreno", "Description": "El asesinato de un periodista es una agresi\u00f3n contra la sociedad entera, pues pretende que el silencio sea la norma.", "Category": "Judicial", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/Rl2KTXTsIE0TsEuocjewcRZQypI=/525x350/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/CZ2RZUAIOFD43B66MXOFJQIZVE.jfif", "Url": "https://www.elespectador.com/opinion/editorial/justicia-para-rafael-emiro-moreno/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f2560fe9b7ede4963a0"}, "Title": "Video | Laura Tob\u00f3n revela detalles del bautizo de su hijo Lucca", "Description": "\u00a1Bot\u00f3 la casa por la ventana! La presentadora y modelo, Laura Tob\u00f3n y \u00c1lvaro Rodr\u00edguez, realizaron el bautizo de su hijo Lucca en Cartagena. \u00a1As\u00ed se vivi\u00f3 el momento!", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/qoZ60RQSu4mPqLYePEWmWUT54Bg=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/7KZWGDWPFZCP3JP6AUDNM2LCWU.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/lo-mas-hit/video-laura-tobon-revela-detalles-del-bautizo-de-su-hijo-lucca/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f2660fe9b7ede4963a1"}, "Title": "Andy Rivera le habr\u00eda dedicado canci\u00f3n a Lina Tejeiro en un concierto en el Meta", "Description": "El cantante Andy Rivera se convirti\u00f3 en tendencia en redes sociales por la indirecta hac\u00eda su ex Lina Tejeiro \u00a1Esto fue lo que dijo!", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/egq-6GajXjemPA1hElnTzMqjwjI=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/EE633LKDJRA4RAGR7Q47GOQGCA.jpeg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/lo-mas-hit/andy-rivera-le-habria-dedicado-cancion-a-lina-tejeiro-en-un-concierto-en-el-meta/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f2660fe9b7ede4963a2"}, "Title": "'Es una victoria del Gobierno': Ocampo tras aprobaci\u00f3n del Presupuesto", "Description": "El Senado y la C\u00e1mara dieron el visto bueno al Presupuesto de 2023. Esto dijo el ministro de Hacienda al respecto.\u00a0", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.portafolio.co/files/main_video_image/uploads/2022/09/12/631fe40fbc7ad.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/gobierno/ministro-de-hacienda-jose-antonio-ocampo-habla-sobre-aprobacion-del-presupuesto-2023-572780", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f2760fe9b7ede4963a3"}, "Title": "El radical giro econ\u00f3mico de la Primera Ministra de Reino Unido", "Description": "En medio de pedidos de renuncia, Liz Truss dio marcha atr\u00e1s a los recortes fiscales que anunci\u00f3 con bombos y platillos. Busca seguir en el cargo.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/14/6349b1b42209e.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/liz-truss-radical-giro-economico-de-la-primera-ministra-de-reino-unido-para-seguir-en-el-cargo-572628", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f2760fe9b7ede4963a4"}, "Title": "Lo que se sabe de la petici\u00f3n formal para eliminar visa a EE. UU.", "Description": "El viernes 28 de octubre, en Washington, arrancar\u00e1n las reuniones formales entre Colombia y Estados Unidos para discutir asuntos migratorios.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/09/22/632c8338b8483.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/visa-a-estados-unidos-lo-que-se-sabe-de-la-peticion-formal-para-eliminarla-572803", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f2860fe9b7ede4963a5"}, "Title": "Ana Karina Soto cont\u00f3 que casi la bajan de un avi\u00f3n", "Description": "La presentadora Ana Karina Soto mostr\u00f3 su inconformidad con una aerol\u00ednea y grab\u00f3 la situaci\u00f3n de la que su hijo tambi\u00e9n fue v\u00edctima.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/iEO5YgNbtWELbJovmeUlXC-qwzw=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/NJ5WY45LHVA23ETMVBCCAHGS4I.png", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/celebridades/ana-karina-soto-conto-que-casi-la-bajan-de-un-avion/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f2860fe9b7ede4963a6"}, "Title": "Se filtra letra de Monoton\u00eda de Shakira y revelar\u00eda que ella a\u00fan ama a Piqu\u00e9", "Description": "Qu\u00e9 dice Monoton\u00eda, la canci\u00f3n de Shakira y Ozuna, que contendr\u00eda mensajes a Piqu\u00e9, quien estar\u00eda muy nervioso por lo que dice el esperado tema.", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/SoNBSP-1t5m47p4D81dfNX1hl3o=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/J62KGJDCFFH4HG4SJFYM4BKUEA.png", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/celebridades/se-filtra-letra-de-monotonia-de-shakira-y-revelaria-que-ella-aun-ama-a-pique-revista-vea/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f2960fe9b7ede4963a7"}, "Title": "Reforma tributaria tendr\u00eda un efecto negativo en ahorro e inversi\u00f3n", "Description": "Corficolombiana present\u00f3 un estudio que revisa los impactos del proyecto aprobado en primer debate.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/08/23/630518e7b46f0.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/reforma-tributaria/reforma-tributaria-los-efectos-en-el-ahorro-y-la-inversion-572783", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f2960fe9b7ede4963a8"}, "Title": "J Balvin ser\u00e1 invitado al Mundial de Catar 2022 y se suma a Camilo y Shakira", "Description": "M\u00e1s artistas colombianos cantar\u00e1n en el Mundial de Catar 2022. J Balvin suma a Shakira y Camilo.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/hj0uGjM8HqBSp8T6YezUKXcQOaE=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/SGUSAYSHWFH5JI4IPNCDYJ6OWY.JPG", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/celebridades/j-balvin-sera-invitado-al-mundial-de-catar-2022-y-se-suma-a-camilo-y-shakira/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f2a60fe9b7ede4963a9"}, "Title": "As\u00ed aumentar\u00e1n las matr\u00edculas de colegios privados en el 2023", "Description": "Incremento podr\u00eda ser mayor si colegios suman acreditaciones de calidad y estrategias de inclusi\u00f3n.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/19/63506b167f610.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/matriculas-de-colegios-privados-aumento-de-tarifas-para-2023-572816", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f2a60fe9b7ede4963aa"}, "Title": "Paulina Rubio es tendencia por momento inc\u00f3modo en la playa", "Description": "La cantante Paulina Rubio protagoniz\u00f3 un video en medio de una tarde de paseo con sus amigos mientras cre\u00eda que nadie la estaba viendo. \u00bfQu\u00e9 hizo?", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/k5j5cL42jze1ceQtFGGHd3-JoSo=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/3YH36E4ZD5AZBJMV2D3B3JCWTA.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/lo-mas-hit/paulina-rubio-es-tendencia-por-momento-incomodo-en-la-playa/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f2a60fe9b7ede4963ab"}, "Title": "La Voz Senior: participante que fue amigo de Dar\u00edo G\u00f3mez llor\u00f3 al recordarlo", "Description": "Arelys Henao le cumpli\u00f3 un deseo al participante cuando finaliz\u00f3 su show \u00a1As\u00ed se vivi\u00f3 el emotivo momento!", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/lCmtQ8mrfycHgGJrq3oIgamevKY=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/KEDWC7DH5VCQBEQFZVEVNPGXVI.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/historias-de-vida/la-voz-senior-participante-que-fue-amigo-de-dario-gomez-lloro-al-recordarlo/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f2b60fe9b7ede4963ac"}, "Title": "\u00bfA cu\u00e1nto se est\u00e1 vendiendo el d\u00f3lar en las casas de cambio del pa\u00eds?", "Description": "El precio de venta de la divisa estadounidense en las casas de cambio se encuentra por debajo de la TRM del d\u00eda.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/09/02/63120ce22bd92.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/dolar-en-colombia-a-cuanto-se-esta-vendiendo-en-casas-de-cambio-572804", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f2b60fe9b7ede4963ad"}, "Title": "Video | Jessica Cediel se despacha y env\u00eda fuerte mensaje a los \u00b4haters\u00b4", "Description": "La presentadora Jessica Cediel se cans\u00f3 de las cr\u00edticas y env\u00edo un contundente mensaje a todos los cibernautas que usualmente la critican en redes sociales.", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/FWflDyQ3jXAxH1_VVC-YPLfzBc8=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/OTMJVCWHBJHELKV5MF7RDI4TCQ.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/celebridades/video-jessica-cediel-se-despacha-y-envia-fuerte-mensaje-a-los-haters/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f2c60fe9b7ede4963ae"}, "Title": "Fotos: Gago y Paola Solano, exparticipantes de \u2018El Desaf\u00edo The Box\u2019, se casaron", "Description": "Los exparticipantes del \u2018Desaf\u00edo The Box\u2019, Paola y \u2018Gago\u2019 se casaron este fin de semana. Los acompa\u00f1\u00f3 su hijo de cuatro meses.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/XZFmRTPbCJW2U2a-4XoXzA-bHWw=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/WSZC4EVIGVA3XBVUKNR3SYNE2M.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/celebridades/fotos-gago-y-paola-solano-exparticipantes-de-el-desafio-the-box-se-casaron/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f2c60fe9b7ede4963af"}, "Title": "Caso Cerrado: Dra Ana Mar\u00eda Polo fue demandada por su expareja", "Description": "La abogada de origen cubano habr\u00eda sido demanda por su expareja, quien reclama los derechos intelectuales de \u00b4Caso Cerrado\u00b4.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/-odECDWVdcaG2VpacHlk66whue4=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/36H3NVYQDRBLJLUQABLHJTMR2A.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/celebridades/caso-cerrado-dra-ana-maria-polo-fue-demandada-por-su-expareja/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f2c60fe9b7ede4963b0"}, "Title": "\u2018P\u00e1lpito 2\u2032 de Netflix: \u00bfErnesto Calzadilla y Laura Londo\u00f1o en el elenco?", "Description": "Las grabaciones de la segunda temporada de \u2018P\u00e1lpito\u2019 contin\u00faan. Juli\u00e1n Arango, Ernesto Calzadilla y Laura Londo\u00f1o integrar\u00edan el elenco de la nueva temporada.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/731eD7OJk1nPDzOAR1jUfrFhesE=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/Y4GY7JNW5RFTFACXFZSI4M6RZQ.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/lo-mas-hit/palpito-2-de-netflix-ernesto-calzadilla-y-laura-londono-en-el-elenco/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f2d60fe9b7ede4963b1"}, "Title": "Anuel AA y su exm\u00e1nager Frabi\u00e1n El\u00ed siguen en pol\u00e9mica: amenazas, demandas y m\u00e1s", "Description": "Anuel AA estar\u00eda librando una batalla legal en contra de Frabi\u00e1n El\u00ed, su m\u00e1nager, de quien se separ\u00f3 por presuntas inconsistencias econ\u00f3micas.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/QgFeVUNu62YWAmdUW-SAV_yajRQ=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/FSNTQFNNFVFULGCDXQH7ARVNPM.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/lo-mas-hit/anuel-aa-y-su-exmanager-frabian-eli-siguen-en-polemica-amenazas-demandas-y-mas/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f2d60fe9b7ede4963b2"}, "Title": "\u201cEst\u00e1s preso y amenaz\u00e1ndome\u201d: Don Omar a Raphy Pina por pol\u00e9mica con Daddy Yankee", "Description": "El l\u00edo entre Don Omar y Raphy Pina, que tambi\u00e9n involucra a Daddy Yankee, contin\u00faa. \u2018El Don\u2019 contraatac\u00f3 tras la respuesta del esposo de Natti Natasha.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/i7tY6-qGNap8kH3dEVOOG3pjxpU=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/MYA2FLHDFNCFDIG6MPIYT3ZJDE.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/celebridades/estas-preso-y-amenazandome-don-omar-a-raphy-pina-por-polemica-con-daddy-yankee/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f2e60fe9b7ede4963b3"}, "Title": "La triste historia de Ezra Miller, Flash en DC, quien ser\u00eda condenado a 26 a\u00f1os", "Description": "El drama para Ezra Miller, apenas comienza, pues el actor que encarna a Flash podr\u00eda pasar los pr\u00f3ximos a\u00f1os tras las rejas por robo y allanamiento.", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/sUa4MmdVTEUQYKeG14SXmF8Air0=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/CVVPAPUOR5CJBC25MF7YEFMKNA.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/historias-de-vida/la-triste-historia-de-ezra-miller-flash-en-dc-quien-seria-condenado-a-26-anos-revista-vea/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f2e60fe9b7ede4963b4"}, "Title": "Pa\u00edses de A. Latina que a\u00fan necesitan visa para visitar Reino Unido", "Description": "La lista se redujo con el anuncio este martes que los ciudadanos de Per\u00fa, Colombia (adem\u00e1s de Guyana) ya no tendr\u00e1n que solicitar el documento.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/19/634ff02feb6a3.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/internacional/paises-en-america-latina-que-aun-necesitan-visa-para-visitar-reino-unido-572800", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f2e60fe9b7ede4963b5"}, "Title": "Qu\u00e9 oportunidades hay con el d\u00f3lar caro y qui\u00e9nes ganan en el pa\u00eds", "Description": "Diversificar las exportaciones o invertir en esta moneda extranjera pueden ser algunas alternativas para aprovechar o protegerse de las alzas.\u00a0", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2016/02/04/56b3ac63368a9.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/que-oportunidades-hay-con-el-dolar-caro-y-quienes-ganan-en-el-pais-572809", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f2f60fe9b7ede4963b6"}, "Title": "Desplome del peso se debe a que est\u00e1n 'sacando d\u00f3lares', dice Petro", "Description": "El mandatario asegur\u00f3 que las econom\u00edas en Am\u00e9rica Latina est\u00e1n siendo v\u00edctimas de 'saqueo'.\u00a0", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/19/63505b341b203.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/gobierno/gustavo-petro-el-presidente-se-refirio-al-alza-historica-del-dolar-572814", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f2f60fe9b7ede4963b7"}, "Title": "Por qu\u00e9 debe importarle el alza del d\u00f3lar as\u00ed gane y gaste en pesos", "Description": "Los analistas coinciden en que se debe hablar del debilitamiento de la capacidad de compra del peso colombiano.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/19/635048415404b.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/dolar-en-colombia-por-que-debe-importarle-el-alza-de-la-divisa-asi-gane-y-gaste-en-pesos-572806", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f3060fe9b7ede4963b8"}, "Title": "Esto es lo que cuesta criar un hijo en Colombia", "Description": "Se estima que las personas con hijos gastan hasta un 10 % m\u00e1s en comparaci\u00f3n con quienes deciden no tenerlos.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2016/02/18/56c63f50638e2.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/mis-finanzas/esto-es-lo-que-cuesta-criar-un-hijo-en-colombia-572819", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f3160fe9b7ede4963b9"}, "Title": "Pagos electr\u00f3nicos alcanzar\u00e1n los US$3,3 billones en 2031", "Description": "Se estima que Am\u00e9rica Latina sea la regi\u00f3n de mayor crecimiento de medios de pago electr\u00f3nicos.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2016/03/13/56e616ddca389.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/pagos-electronicos-alcanzaran-los-us-3-3-billones-en-2031-572807", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f3160fe9b7ede4963ba"}, "Title": "\u00bfPor qu\u00e9 se enfrent\u00f3 el presidente de la Andi con un asesor de Petro?", "Description": "El cruce de mensajes en redes sociales se dio luego de que Bruce Mac Master dijera que el presidente lidera campa\u00f1a de desprestigio contra empresas.\u00a0", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2018/12/19/5c1a83e2b535e.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/presidente-de-la-andi-y-asesor-de-petro-se-enfrentan-en-redes-572815", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f3260fe9b7ede4963bb"}, "Title": "Deudas en d\u00f3lares: siga estos consejos para pagarla y no sufrirla", "Description": "Los expertos recomiendan tener una planeaci\u00f3n financiera para empezar a pagar y no exceder la capacidad de endeudamiento.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/19/635034fa86bf5.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/mis-finanzas/deudas-en-dolares-siga-estos-consejos-para-pagarla-y-no-sufrirla-572805", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f3260fe9b7ede4963bc"}, "Title": "\u00bfC\u00f3mo se liquidan las vacaciones? Paso a paso para calcular el valor", "Description": "Cabe recordar que el gobierno de Gustavo Petro ha planteado realizar cambios sobre este aspecto.\u00a0", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2016/07/13/57869bb2e744b.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/mis-finanzas/liquidacion-de-vacaciones-asi-puede-hacer-la-solicitud-572820", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f3360fe9b7ede4963bd"}, "Title": "C\u00f3mo impacta la devaluaci\u00f3n del peso a la econom\u00eda colombiana", "Description": "Conozca los principales efectos del alza de la divisa estadounidense sobre el peso colombiano.\u00a0\u00a0", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/main_video_image/uploads/2022/02/05/61ff51e707c5f.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/devaluacion-del-peso-colombiano-impacto-y-consecuencias-572742", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f3360fe9b7ede4963be"}, "Title": "Qu\u00e9 es lo que m\u00e1s energ\u00eda consume en una casa y c\u00f3mo conseguir ahorrar", "Description": "Con una serie de medidas sencillas se puede llegar a ahorrar hasta un 30 % de la factura energ\u00e9tica del hogar.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/17/634d209e939b8.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/consumo-de-energia-que-es-lo-que-mas-gasta-electricidad-en-una-casa-y-como-ahorrar-572683", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f3460fe9b7ede4963bf"}, "Title": "\u00a1Pilas! Comenzaron pagos de Devoluci\u00f3n del IVA: as\u00ed puede reclamarlo", "Description": "Primero deber\u00e1 consultar si su hogar est\u00e1 asociado como beneficiario. Le contamos el proceso.", "Category": "Judicial", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/18/634f1e5a9ec98.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/mis-finanzas/devolucion-del-iva-en-octubre-fecha-de-pago-como-consultar-y-como-reclamar-572758", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f3460fe9b7ede4963c0"}, "Title": "Conozca cu\u00e1les son las empresas m\u00e1s incluyentes de Colombia", "Description": "\u00a0Le mostramos el top 10 del listado que destaca a las compa\u00f1\u00edas que, desde su estrategia corporativa, le apuestan a la inclusi\u00f3n.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2019/07/02/5d1bc7ba1edd9.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/negocios/empresas/google-movistar-banco-de-bogota-conozca-cuales-son-las-empresas-mas-incluyentes-del-pais-572813", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f3460fe9b7ede4963c1"}, "Title": "Por qu\u00e9 j\u00f3venes profesionales est\u00e1n dejando de vivir en Nueva York", "Description": "La relaci\u00f3n de los salarios y la inflaci\u00f3n a nivel federal ser\u00eda una de las principales razones.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/18/634f3180cc4af.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/nueva-york-por-que-muchos-jovenes-se-estan-yendo-de-la-ciudad-572765", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f3560fe9b7ede4963c2"}, "Title": "\u00bfCu\u00e1nto deben? Las seis empresas m\u00e1s endeudadas del mundo", "Description": "Seg\u00fan el tipo de negocio las compa\u00f1\u00edas necesitan mucho dinero para funcionar, pero esto, explican los expertos, no siempre es malo.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/19/634fccfd4caa2.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/estas-son-las-seis-empresas-mas-endeudadas-del-mundo-572798", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f3660fe9b7ede4963c3"}, "Title": "Revelan costos de celebraci\u00f3n de posesi\u00f3n de Petro y Francia M\u00e1rquez", "Description": "Seg\u00fan datos del abogado Daniel Brice\u00f1o, la fiesta de la vicepresidenta cost\u00f3 52 millones de pesos", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/09/01/63109ffc66f61.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/gobierno/gastos-presidenciales-fiesta-de-posesion-de-francia-marquez-habria-costado-mas-de-52-millones-572760", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f3660fe9b7ede4963c4"}, "Title": "Este mi\u00e9rcoles termina temporada de declaraci\u00f3n de renta en Colombia", "Description": "Hasta este 19 de octubre estar\u00e1 abierto el plazo para presentar esta obligaci\u00f3n tributaria. \u00bfA qu\u00e9 se exponen quienes no la hayan hecho?", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/09/08/631a82378f4ee.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/termina-temporada-de-declaracion-de-renta-en-colombia-572764", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f3660fe9b7ede4963c5"}, "Title": "\u00bfNegocios, estudios? Lo que se podr\u00e1 hacer en UK sin visa de visitante", "Description": "A partir de noviembre, los colombianos podr\u00e1n entrar a Reino Unido sin necesidad de ese documento.\u00a0Estos son los detalles de la decisi\u00f3n.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/18/634f3622863f7.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/sin-visa-para-colombianos-en-reino-unido-lo-que-se-podra-hacer-en-ese-pais-572766", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f3760fe9b7ede4963c6"}, "Title": "Esto es lo que se conoce, hasta ahora, de 'Monoton\u00eda', la canci\u00f3n de Shakira", "Description": "En la noche del 19 de octubre saldr\u00e1n la letra completa y el video.\u00a0", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/19/6350346a2b7bd.png", "Url": "https://www.eltiempo.com/cultura/musica-y-libros/esto-es-lo-que-se-conoce-hasta-ahora-de-monotonia-cancion-de-shakira-710963", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f3860fe9b7ede4963c7"}, "Title": "Diego Maradona: emotivo festejo por la vuelta de la camiseta de la final de 1986", "Description": "Con un emotivo video, la entidad agradeci\u00f3 a Lothar Matthaus, quien don\u00f3 la prenda que conservaba.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/08/26/6308b2dd28f52.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/deportes/futbol-internacional/diego-maradona-celebracion-del-regreso-de-camiseta-de-la-final-video-710920", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f3860fe9b7ede4963c8"}, "Title": "As\u00ed avanzan los proyectos estrat\u00e9gicos de Pereira", "Description": "El pr\u00f3ximo 2 de noviembre, el alcalde Carlos Maya rendir\u00e1 cuentas a la ciudadan\u00eda.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/files/crop/uploads/2022/10/19/635019dddb008.r_1666210891426.0-0-960-481.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/contenido-comercial/asi-avanzan-los-proyectos-estrategicos-de-pereira-710902", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f3860fe9b7ede4963c9"}, "Title": "Netflix recupera suscriptores despu\u00e9s de un a\u00f1o en crisis", "Description": "La compa\u00f1\u00eda de streaming dio a conocer que acumul\u00f3 2,4 millones de suscriptores en el tercer trimestre de 2022.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2020/06/22/5ef132bbae4d0.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/negocios/empresas/netflix-ha-recuperado-suscriptores-despues-de-estar-en-crisis-por-un-ano-572817", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f3960fe9b7ede4963ca"}, "Title": "Catar 2022: a un mes de la fiesta, las sombras que manchan el Mundial", "Description": "Protestas laborales, muertes, abusos y miedo a la discriminaci\u00f3n, empa\u00f1an la Copa del Mundo.", "Category": "Deportes", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2017/02/11/589f844ca9f7a.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/deportes/futbol-internacional/catar-2022-a-un-mes-del-inicio-las-sombras-y-manchas-del-mundial-710998", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f3960fe9b7ede4963cb"}, "Title": "Algunas lecciones que \u201cdebimos\u201d aprender con la pandemia", "Description": "Dos a\u00f1os despu\u00e9s es momento de hacer algunas reflexiones de esta dura experiencia.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/09/27/633308cbd0fa4.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/contenido-comercial/algunas-lecciones-que-debimos-aprender-con-la-pandemia-705518", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f3a60fe9b7ede4963cc"}, "Title": "Reforma tributaria: esto es lo que pagar\u00e1 cada pensionado seg\u00fan su mesada", "Description": "En el proyecto se reduce la exenci\u00f3n. Esto es lo que pagar\u00e1 cada persona seg\u00fan su mesada.\u00a0", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2017/10/17/59e6425b00738.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/economia/sectores/reforma-tributaria-esto-es-lo-que-pagara-cada-pensionado-segun-su-mesada-710890", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f3b60fe9b7ede4963cd"}, "Title": "Fiscal\u00eda admite que hay narcobienes imposibles de recuperar", "Description": "Tambi\u00e9n dice que carros de alta gama y cientos de reses son de dif\u00edcil ubicaci\u00f3n.", "Category": "Judicial", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2021/08/28/612aeb202dec0.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/unidad-investigativa/sae-fiscalia-admite-que-hay-narcobienes-imposibles-de-recuperar-710899", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f3b60fe9b7ede4963ce"}, "Title": "C\u00e9sar Gaviria pide que tributaria baje de 22 a 13 billones de pesos", "Description": "La bancada liberal discuti\u00f3 los 'peros' de la tributaria planteados por el expresidente.\u00a0", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/19/6350641559b7d.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/politica/partidos-politicos/termino-reunion-de-los-liberales-para-discutir-reforma-tributaria-710982", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f3b60fe9b7ede4963cf"}, "Title": "Gustavo Petro: as\u00ed est\u00e1 la imagen del Presidente seg\u00fan encuesta", "Description": "En la encuesta de Invamer Poll la favorabilidad del presidente cay\u00f3 de 56 a 46 puntos porcentuales.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/files/crop/uploads/2022/10/15/634ac11d76dca.r_1666215145877.0-0-640-320.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/politica/gobierno/gustavo-petro-asi-esta-la-imagen-del-presidente-segun-encuesta-de-invamer-710978", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f3c60fe9b7ede4963d0"}, "Title": "'Inaceptable': reacciones a los enfrentamientos entre ind\u00edgenas y autoridades", "Description": "La alcaldesa, congresistas y otros representantes pol\u00edticos se han manifestado a trav\u00e9s de Twitter.", "Category": "Tecnolog\u00eda", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/19/635076ed82f35.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/bogota/manifestacion-de-indigenas-en-bogota-reacciones-a-enfrentamientos-711016", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f3c60fe9b7ede4963d1"}, "Title": "Petro: 'EE .UU. pr\u00e1cticamente est\u00e1 arruinando todas las econom\u00edas del mundo'", "Description": "El mandatario se\u00f1al\u00f3 las medidas econ\u00f3micas que est\u00e1 tomando ese pa\u00eds. Tambi\u00e9n habl\u00f3 del d\u00f3lar.\u00a0", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/19/6350456d34d5a.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/politica/gobierno/gustavo-petro-y-su-discurso-contra-estados-unidos-y-su-economia-710957", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f3c60fe9b7ede4963d2"}, "Title": "Profesor de Cajic\u00e1: asesino reconoci\u00f3 que lo mat\u00f3 y lo enterr\u00f3 en su cocina", "Description": "El hombre lav\u00f3 y limpi\u00f3 la sangre del ba\u00f1o de la vivienda para alterar la escena del crimen.\u00a0", "Category": "Salud", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/05/03/6271d4e3671ea.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/bogota/profesor-de-cajica-hombre-reconocio-que-lo-enterro-en-su-cocina-711022", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f3d60fe9b7ede4963d3"}, "Title": "\u00bfCu\u00e1ndo bajar\u00e1 el d\u00f3lar? \u00bfVolver\u00e1 a costar 3.500 o 4.000 pesos?", "Description": "El precio de la divisa en Colombia registra m\u00e1ximos hist\u00f3ricos y su negociaci\u00f3n oscila\u00a0entre 4.700 y 4.800 pesos.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/08/04/62ebcf4314713.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/bajara-el-dolar-conozca-si-puede-volver-a-cerca-de-los-4-000-572747", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f3d60fe9b7ede4963d4"}, "Title": "Directora de ICBF defiende pol\u00e9micos nombramientos", "Description": "La directora de la entidad justifica nombramiento de personas relacionadas con la Alcald\u00eda de Ch\u00eda.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2020/05/10/5eb88ba15cc2e.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/vida/educacion/icbf-los-polemicos-nombramientos-que-se-cocinan-en-la-entidad-710991", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f3e60fe9b7ede4963d5"}, "Title": "Nuevo m\u00e1ximo hist\u00f3rico: d\u00f3lar en Colombia cerr\u00f3 en $4.819", "Description": "La Tasa Representativa del Mercado fue de\u00a0$ 4,744.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/08/24/630651ac3a49b.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/trm-del-dia-precio-del-dolar-en-colombia-hoy-19-de-octubre-del-2022-572801", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f3e60fe9b7ede4963d6"}, "Title": "Expocervezas tendr\u00e1 m\u00e1s de 180 referencias de 15 pa\u00edses", "Description": "John Tello, director de Expocervezas 2022, dijo que esperan 13.000 asistentes.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/files/crop/uploads/2022/10/17/634df47bd1fe9.r_1666053495876.0-155-768-734.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/negocios/empresas/expocervezas-tendra-con-mas-de-180-referencias-de-15-paises-572709", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f3f60fe9b7ede4963d7"}, "Title": "Requisitos para sacar la 'green card' y buscar trabajo en Alemania", "Description": "Conozca lo que debe hacer para conseguir la nueva tarjeta que promueve el Gobierno alem\u00e1n.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/18/634f0e682b299.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/empleo/empleo-requisitos-para-sacar-la-green-card-y-buscar-trabajo-en-alemania-572756", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f3f60fe9b7ede4963d8"}, "Title": "As\u00ed puede aplicar a convocatorias para trabajar en EE. UU. y Europa", "Description": "El programa de intercambio, Work & Travel, permite a estudiantes de distintas nacionalidades realizar una experiencia laboral en estos pa\u00edses.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/05/25/628e6eada0de8.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/empleo/asi-puede-aplicar-a-convocatorias-para-trabajar-en-estados-unidos-y-europa-565937", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f3f60fe9b7ede4963d9"}, "Title": "Los equipos \u2018finalistas\u2019 del Mundial, seg\u00fan b\u00fasquedas en internet", "Description": "Inglaterra, Francia, Espa\u00f1a, Portugal, Brasil, Alemania, Argentina y Holanda son los que m\u00e1s buscan los internautas.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/files/crop/uploads/2022/10/18/634ebdb4c56c5.r_1666109020375.56-340-926-995.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/tendencias/los-equipos-finalistas-del-mundial-segun-busquedas-en-internet-572740", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63507f4060fe9b7ede4963da"}, "Title": "Colombia es el segundo pa\u00eds m\u00e1s amigable del mundo, seg\u00fan CNTraveller", "Description": "Los lectores eligieron aquellos pa\u00edses que consideran tienen a los habitantes m\u00e1s amistosos en el mundo.\u00a0", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/18/634f3c853574f.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/colombia-es-el-segundo-pais-mas-amigable-del-mundo-segun-cntraveller-572768", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-19"},
{"_id": {"$oid": "63568fb48b947ba5e74fc6d4"}, "Title": "Los destinos tur\u00edsticos que los colombianos 'no cambian por nada'", "Description": "El m\u00e1s reciente estudio de Viajala.com revel\u00f3 los lugares que m\u00e1s han tenido crecimiento durante 2022.\u00a0", "Category": "Unidad investigativa", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/21/63535980df68e.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/turismo-destinos-nacionales-e-internacionales-que-los-colombianos-prefieren-572952", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fb58b947ba5e74fc6d5"}, "Title": "Esta ser\u00eda la propuesta para ayudar a los conductores a pagar el Soat", "Description": "El ministro de Transporte, Guillermo Reyes, se\u00f1al\u00f3 que se est\u00e1 avanzando en la proyecto que se presentar\u00e1 ante Fasecolda.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/22/6353ff3c3000e.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/gobierno/soat-asi-seria-la-propuesta-para-ayudar-a-los-conductores-a-pagar-el-soat-572955", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fb58b947ba5e74fc6d6"}, "Title": "Tributaria: \u00bfcu\u00e1nto tendr\u00eda que pagar cada pensionado seg\u00fan su mesada?", "Description": "Seg\u00fan el director de la Dian, Luis Carlos Reyes, en Colombia, el 1,6 de los 7 millones de adultos mayores cuentan con una pensi\u00f3n.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2021/10/25/61765221a2852.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/reforma-tributaria/reforma-tributaria-lo-que-pagara-cada-pensionado-segun-su-mesada-572979", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fb58b947ba5e74fc6d7"}, "Title": "En Cali, disminuyen los nacimientos, y tambi\u00e9n las defunciones", "Description": "Informe de demograf\u00eda de Cali C\u00f3mo Vamos deja varias sorpresas", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/Nacido.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/en-cali-disminuyen-los-nacimientos-y-tambien-las-defunciones+articulo+56496", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fb58b947ba5e74fc6d8"}, "Title": "Colombianos inconformes con proyecto de reforma de Petro salieron a protestar", "Description": "Cientos de ciudadanos hicieron una marcha de la oposici\u00f3n denominada 'Mesa nacional por la libertad'", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/WhatsApp Image 2022-10-22 at 1.35.00 PM.jpeg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/colombianos-inconformes-con-proyecto-de-reforma-de-petro-salieron-protestar+articulo+56501", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fb58b947ba5e74fc6d9"}, "Title": "Festival mundial de salsa: m\u00e1s talento y nuevas oportunidades", "Description": "EN SU VERSI\u00d3N 17, LLEGA EL FESTIVAL MUNDIAL DE LA SALSA DE CALI PARA EL MUNDO.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/WhatsApp Image 2022-10-22 at 7.28.27 AM.jpeg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/festival-mundial-de-salsa-mas-talento-y-nuevas-oportunidades+articulo+56499", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fb68b947ba5e74fc6da"}, "Title": "Este ser\u00eda el principal reto de las startups en Colombia", "Description": "Seg\u00fan Freddy Vega,\u00a0CEO de Platzi, la misi\u00f3n de la plataforma es capacitar cada d\u00eda a m\u00e1s j\u00f3venes para ofrecer progreso y calidad de vida.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/06/09/62a2b8b051f36.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/revista-portafolio/platzi-el-principal-reto-de-las-startups-en-colombia-572961", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fb68b947ba5e74fc6db"}, "Title": "Mi Pastillero, una alternativa frente a la escasez de medicamentos", "Description": "El Invima ha lanzado cerca de 200 alertas por la falta de referencias para tratar diferentes enfermedades como la diabetes.\u00a0", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2016/02/10/56bb512b7dab6.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/negocios/empresas/mi-pastillero-una-alternativa-frente-a-la-escasez-de-medicamentos-572980", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fb78b947ba5e74fc6dc"}, "Title": "Netflix suma suscriptores gracias a Stranger Things y Dahmer", "Description": "La compa\u00f1\u00eda de streaming dio a conocer que acumul\u00f3 2,4 millones de suscriptores en el tercer trimestre de 2022.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2020/06/22/5ef132bbae4d0.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/negocios/empresas/netflix-ha-recuperado-suscriptores-despues-de-estar-en-crisis-por-un-ano-572817", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fb78b947ba5e74fc6dd"}, "Title": "Mozzart Bet apuesta a las juventudes colombianas ", "Description": "Mozzart Bet lleg\u00f3 al pa\u00eds con el fin de ser una de las empresas m\u00e1s ic\u00f3nicas de la industria del entretenimiento y apuestas deportivas, y en tan solo 2 a\u00f1os se convirti\u00f3 en el patrocinador oficial de la selecci\u00f3n Colombiana de Volleyball.", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/Xs0rqRQmgOE49x7tsHBP2NG5LhA=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/6WBM74CHJBESXCGMZ4L46TQDEE.webp", "Url": "https://www.publimetro.co/comercial/2022/10/20/mozzartbet-apuesta-a-las-juventudes-colombianas/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fb88b947ba5e74fc6de"}, "Title": "Pereira le empat\u00f3 a Nacional y casi lo saca de \u2018taquito\u2019 del grupo de los ocho", "Description": "VIDEO | Leonardo Castro meti\u00f3 un golazo de taco para darle el empate al \u2018Mateca\u00f1a\u2019.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/B3vkhlWdBbgDoL47H_NQosZ2mjw=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/SYOXBUQHJBDIVA4EDOR72LJOOI.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/23/pereira-le-empato-a-nacional-y-casi-lo-saca-de-taquito-del-grupo-de-los-ocho/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fb88b947ba5e74fc6df"}, "Title": "\u201cHola, soy el gerente de Amazon\u201d y c\u00f3mo no caer es esta estafa que promete empleo", "Description": "A trav\u00e9s de internet son cientas las modalidades que circulan para lograr estafar a v\u00edctimas y as\u00ed ganar dinero f\u00e1cil.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/0fa0GUhgHMFNnTxZiF-QOK1JugM=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/MQ43PYDXRRFKRI74GSI5BPWPMQ.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/tecnologia/2022/10/21/hola-soy-el-gerente-de-amazon-y-como-no-caer-es-esta-estafa-que-promete-empleo/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fb98b947ba5e74fc6e0"}, "Title": "Tulio G\u00f3mez sac\u00f3 la cara por Wilmar Rold\u00e1n y lo puso en lo m\u00e1s alto", "Description": "El m\u00e1ximo accionista del Am\u00e9rica habl\u00f3 sobre la pol\u00e9mica actuaci\u00f3n del \u00e1rbitro en el juego ante el Deportivo Pasto.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/ryflDXii6WEEDRO4EXUuGh-Vfzg=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/RMMS2IEMD5FRRORLF6ZXYE5ONU.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/23/tulio-gomez-saco-la-cara-por-wilmar-roldan-y-lo-puso-en-lo-mas-alto/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fb98b947ba5e74fc6e1"}, "Title": "Sebasti\u00e1n Villa clav\u00f3 un golazo que ni \u00e9l pod\u00eda creer y grit\u00f3 campe\u00f3n con Boca", "Description": "VIDEO | El atacante colombiano clav\u00f3 un tiro libre que puso a temblar a toda \u2018La Bombonera\u2019.", "Category": "Deportes", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/Vo0L0ZXhzoAQwOjCond5vCgTV5M=/800x0/filters:format(jpg):quality(70):focal(518x211:528x221)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/ZR6KRLOINZANHHVLWHQP33UT3Q.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/24/sebastian-villa-clavo-un-golazo-que-ni-el-podia-creer-y-grito-campeon-con-boca/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fba8b947ba5e74fc6e2"}, "Title": "No la perdonan: critican a Lina Tejeiro por \u201clanzarse como marrano en tobog\u00e1n en una relaci\u00f3n\u201d", "Description": "\u00bfSe apresur\u00f3 en escoger pareja? sus seguidores en redes afirman que la actriz debe elegir mejor tras ruptura con Juan Duque.", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/7XUEVFxv9dNtv_NEj8KlmbshjK4=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/BCCTHZAJDFG6VCDL3DGS4OR4EU.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/entretenimiento/2022/10/23/no-la-perdonan-critican-a-lina-tejeiro-por-lanzarse-como-marrano-en-tobogan-en-una-relacion/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fba8b947ba5e74fc6e3"}, "Title": "En \u00faltimo vuelo: Muere famoso actor tras caer de parapente en tr\u00e1gico accidente", "Description": "El experimentado parapentista perdi\u00f3 en control en medio de una pr\u00e1ctica de este deporte. El viento en su contra lo arroj\u00f3 a la tierra en ca\u00edda libre.", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/Yub2BLpp-o0kq9VnI4PEvZuNcj0=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/MCYQIDWYKVB5JI2V4AXGMZEV4M.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/entretenimiento/2022/10/24/en-ultimo-vuelo-muere-famoso-actor-tras-caer-de-parapente-en-tragico-accidente/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fba8b947ba5e74fc6e4"}, "Title": "La vez que Sara Uribe casi se quita la vida por un mal de amor", "Description": "La modelo dio detalles del complicado episodio que vivi\u00f3 durante su adolescencia", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/FPGDGoL0BFOca8PPJraKqu3NJRg=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/MK5JFDV5KVEVDL4W3QLW27Z6GU.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/entretenimiento/2022/10/23/la-vez-que-sara-uribe-casi-se-quita-la-vida-por-un-mal-de-amor/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fba8b947ba5e74fc6e5"}, "Title": "Junior pas\u00f3 sustos ante el descendido Cortulu\u00e1, pero le meti\u00f3 coraz\u00f3n y sigue vivo", "Description": "El \u2018Tibur\u00f3n\u2019 sum\u00f3 tres puntos que lo mantienen en la pelea de cara a los cuadrangulares semifinales.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/zUy9yf6wZvJOXedcjySzMHGtkTY=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/UFGKMAE33JE5PM3UZW24ULG7RA.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/24/junior-paso-sustos-ante-el-descendido-cortulua-pero-le-metio-corazon-y-sigue-vivo/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fba8b947ba5e74fc6e6"}, "Title": "Viceministro del Interior y la Polic\u00eda aclaran lo ocurrido en protestas en Las Am\u00e9ricas", "Description": "El ministerio del Interior no particip\u00f3 en liberaci\u00f3n de integrantes de la Primera L\u00ednea. Las autoridades enviaron comunicado sobre los hechos.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/TuVWWdXCB3XwbkCfJwfuAtg5hMg=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/BELJK4C635FO7FPOQITDRCHSZI.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/noticias/2022/10/24/viceministro-del-interior-y-la-policia-aclaran-lo-ocurrido-en-protestas-en-las-americas/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fbb8b947ba5e74fc6e7"}, "Title": "Encontraron a un hombre muerto en un Justo & Bueno: Esto es lo que se sabe", "Description": "La desaparici\u00f3n de este hombre inici\u00f3 la b\u00fasqueda que finalmente termin\u00f3 con el lamentable hallazgo en este lugar comercial en Antioquia.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/ipscnsEACMwwWXFNRQR6aBt72jg=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/27THUJBM4FGZLFMOVOJCKJWXNQ.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/noticias/2022/10/24/encontraron-a-un-hombre-muerto-en-un-justo-bueno-esto-es-lo-que-se-sabe/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fbb8b947ba5e74fc6e8"}, "Title": "\u2018Cucho\u2019 Hern\u00e1ndez \u2018se sali\u00f3 de los chiros\u2019 con \u00e1rbitro que pit\u00f3 Pereira-Nacional", "Description": "\u201cImpresentable\u201d, el jugador del Columbus Crew hasta le reclam\u00f3 a la Dimayor por el pol\u00e9mico arbitraje de Nicol\u00e1s Gallo.", "Category": "Deportes", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/_kdP1zabBt7eLiWmQoZfMNyW13M=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/OWK5SNUVD5CERL3C57CTWSLDVY.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/24/cucho-hernandez-se-salio-de-los-chiros-con-arbitro-que-pito-pereira-nacional/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fbb8b947ba5e74fc6e9"}, "Title": "De infarto: as\u00ed se jugar\u00e1 la \u00faltima jornada de la Liga BetPlay 2022-II", "Description": "Aunque han se\u00f1alado que \u00c1guilas Doradas estar\u00eda virtualmente clasificado, ning\u00fan equipo tiene un cupo asegurado.", "Category": "Deportes", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/73CvSpF91ZX0AFG-nBBTwCh5Jos=/800x0/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/XRW33FNWYZCJTB4QDRBHZGZPEI.png", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/24/de-infarto-asi-se-jugara-la-ultima-jornada-de-la-liga-betplay-2022-ii/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fbb8b947ba5e74fc6ea"}, "Title": "Habl\u00f3 la mam\u00e1 de Maximiliano y revel\u00f3 el lugar en el que estar\u00eda el ni\u00f1o", "Description": "Sandra Cano, madre de Maximiliano Tabares, habl\u00f3 con las autoridades sobre el sitio en el que estar\u00eda el ni\u00f1o.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/LHhSSxhY1Qh-Kn16rLfGnBsw9Zs=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/T3YQMQCGERGYZJEY4SOW6F4TDU.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/noticias/2022/10/24/hablo-la-mama-de-maximiliano-y-revelo-el-lugar-en-el-que-estaria-el-nino/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fbc8b947ba5e74fc6eb"}, "Title": "Le destaparon noviazgo a famosa con futbolista del Am\u00e9rica de Cali", "Description": "La pareja es muy reservada pese a que llevan m\u00e1s de un a\u00f1o de relaci\u00f3n. Ser\u00e1 que esta actriz se anima a vivir el papel de WAGs a la colombiana.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/fGX7A7wKZo2KALQbm4H2w_jOe_A=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/IQ4GDJMEGFF5LC4KNY4ZTAN3H4.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/entretenimiento/2022/10/23/le-destaparon-noviazgo-a-famosa-con-futbolista-del-america-de-cali/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fbc8b947ba5e74fc6ec"}, "Title": "As\u00ed puede donar libros para cambiar la vida de ni\u00f1os en el Pac\u00edfico colombiano", "Description": "Educambio est\u00e1 invitando a los asistentes a la FIL 2022 a donar libros que ser\u00e1n destinados a las \u201cBibliotecas de Cambio\u201d en el Pac\u00edfico colombiano", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/FKQ5VbkzaD0CmQZU0oKGlx2bYcQ=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/2O6LQVDLJBBU5JJKPZJ7ZVDL2I.jpeg", "Url": "https://www.publimetro.co/cultura/2022/10/19/asi-puede-donar-libros-para-cambiar-la-vida-de-ninos-en-el-pacifico-colombiano/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fbc8b947ba5e74fc6ed"}, "Title": "\u201cSer pillo paga\u201d: Felipe Zuleta mostr\u00f3 la prueba clave sobre el viceministro del Interior liberando v\u00e1ndalos", "Description": "\u00bfQu\u00e9 hac\u00eda el viceministro liberando a los capturados en manifestaciones?", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/TuVWWdXCB3XwbkCfJwfuAtg5hMg=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/BELJK4C635FO7FPOQITDRCHSZI.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/noticias/2022/10/24/ser-pillo-paga-felipe-zuleta-mostro-la-prueba-clave-sobre-el-viceministro-del-interior-liberando-vandalos/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fbc8b947ba5e74fc6ee"}, "Title": "\u201cEl objetivo es hacer una bella pel\u00edcula\u2026 y ese objetivo nunca se alcanza\u201d: Rodrigo Garc\u00eda Barcha", "Description": "Rodrigo Garc\u00eda Barcha habla sobre \u201cRaymond and Ray\u201d, su nueva pel\u00edcula,  protagonizado por Ethan Hawke y Ewan McGregor, que se estrena el 21 de octubre por Apple TV+  ", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/a6-D1H9EiHTCeyIt6rp7cI17g-o=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/MQDWWXEIPFHJ5EWV65P5XWTV2I.webp", "Url": "https://www.publimetro.co/cultura/2022/10/21/el-objetivo-es-hacer-una-bella-pelicula-y-ese-objetivo-nunca-se-alcanza-rodrigo-garcia-barcha/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fbc8b947ba5e74fc6ef"}, "Title": "Romeo y Julieta en Tiempos de Guerra: una reinterpretaci\u00f3n a trav\u00e9s del ballet contempor\u00e1neo", "Description": "Una puesta en escena sensible y dirigida por el maestro Jaime Ot\u00e1lora.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/9RJJx8UR834M_eckkT4MdTPslNI=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/LDNCEPZ7LRHUHCIZSF6DDL33XU.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/cultura/2022/10/21/romeo-y-julieta-en-tiempos-de-guerra-una-obra-en-ballet-contemporaneo/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fbd8b947ba5e74fc6f0"}, "Title": "El riesgo del Ministerio de la Igualdad", "Description": "La vicepresidenta Francia M\u00e1rquez deber\u00e1 construir una institucionalidad razonable y eficiente en la nueva cartera.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/QP2xzlSQy46ruiRX5jni4RQxKGo=/525x350/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/OZJAIEINA5GIXC4PW4B57MRXT4.jpeg", "Url": "https://www.elespectador.com/opinion/editorial/el-riesgo-del-ministerio-de-la-igualdad/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fbe8b947ba5e74fc6f1"}, "Title": "Colombia necesita estabilidad", "Description": "Ser\u00eda un grave error que el Gobierno prefiriera ser combativo a conciliador. No es lo que el contexto en el que le toc\u00f3 gobernar hoy demanda.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/6lJaI0zoJTo314U8jvye6cHLDCg=/525x350/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/BSGIUBVDMRF4HC6NYX3ZMGI7TU.JPG", "Url": "https://www.elespectador.com/opinion/editorial/colombia-necesita-estabilidad/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fbe8b947ba5e74fc6f2"}, "Title": "La inestabilidad gubernamental en el Reino Unido", "Description": "Los desaciertos cometidos por los conservadores durante los \u00faltimos a\u00f1os son una campana de alerta para mejorar su desempe\u00f1o en el gobierno.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/qdCQzZnbVmD7fRwvxKxXLw4tVXo=/525x350/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/IVTH24S5BF6BXST7JX35M57IVE.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/opinion/editorial/la-inestabilidad-gubernamental-en-el-reino-unido/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fbe8b947ba5e74fc6f3"}, "Title": "Y s\u00ed, seguimos nadando en coca", "Description": "La lucha agresiva contra los cultivos il\u00edcitos y el abandono a las comunidades cocaleras no sirve de mucho ante la abundancia de incentivos perversos.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/8sBOn7yp81FWtQaqUiqI53V-HHE=/525x350/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/ZFEG63AIXVBF7LKCZOYGZ2MAII.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/opinion/editorial/y-si-seguimos-nadando-en-coca/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fbe8b947ba5e74fc6f4"}, "Title": "No fue una manifestaci\u00f3n, fue un acto de violencia inaceptable", "Description": "La comunidad embera necesita ver sus reclamos escuchados y atendidos, pero la fuerza p\u00fablica merece protecci\u00f3n y respeto.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/oEDYhKTi4xKCxGZAD7cgRWQA_wA=/525x350/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/KTZH3LM2HVCUFPDMLODO5J3HZQ.jpeg", "Url": "https://www.elespectador.com/opinion/editorial/no-fue-una-manifestacion-fue-un-acto-de-violencia-inaceptable/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fbe8b947ba5e74fc6f5"}, "Title": "Famosos asistieron al lanzamiento de una importante tienda de art\u00edculos deportivos", "Description": "\u00a1Corre! Asics, la marca de running n\u00famero 1 en el mundo, abre la puertas de su primera tienda en Colombia \u00a1As\u00ed fue el lanzamiento!", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/wIY-U1g-pmV2Opi9MzlSdT-vjuw=/883x587/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/DYWCD4NWUBFUTG7YX6L4C5TYMI.JPG", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/veanlos/famosos-asistieron-al-lanzamiento-de-una-importante-tienda-de-articulos-deportivos/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fbf8b947ba5e74fc6f6"}, "Title": "Kanye West muy rom\u00e1ntico con la modelo Juliana Nal\u00fa \u00bfOlvid\u00f3 a Kim Kardashian?", "Description": "El controversial rapero Kanye West fue visto besando a la modelo Juliana Nal\u00fa, a nueve meses de su divorcio con Kim Kardashian.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/rRjFxJCSiODaO3Quxgqis-mt-7I=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/4Z4DHINHDNFHLIH7FNNTR4MOFY.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/celebridades/kanye-west-muy-romantico-con-la-modelo-juliana-nalu-olvido-a-kim-kardashian-revista-vea/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fbf8b947ba5e74fc6f7"}, "Title": "Karol G, Bad Bunny y Daddy Yankee entre las mejores giras mundiales", "Description": "La colombiana Karol G reaccion\u00f3 ante la inclusi\u00f3n de su gira mundial en el listado de las diez m\u00e1s lucrativas de este a\u00f1o.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/tA709ebZoDU1jgheqm61KTiDwA8=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/WJ4OYAJ3WFHOFMRJNUA55E6ASE.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/lo-mas-hit/karol-g-bad-bunny-y-daddy-yankee-entre-las-mejores-giras-mundiales-revista-vea/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fbf8b947ba5e74fc6f8"}, "Title": "Cristina Hurtado: edad, hijos, cu\u00e1nto lleva con Josse Narv\u00e1ez y m\u00e1s", "Description": "La presentadora", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/TEXtt3FTipS6bLxRbnP9WDPe_Po=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/7DJMRUDDIFAM7CXCV75E26ZSCQ.jpeg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/celebridades/cristina-hurtado-edad-hijos-cuanto-lleva-con-josse-narvaez-y-mas-revista-vea/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fbf8b947ba5e74fc6f9"}, "Title": "Carlos Vives: edad, cu\u00e1nto mide, esposas y canciones m\u00e1s famosas del samario", "Description": "Carlos Vives es uno de los cantantes colombianos que representa al pa\u00eds a nivel mundial, y ahora, con 44 a\u00f1os de carrera, lo sigue haciendo.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/qFqEpCVHRj_nyqdg4FGw9FO129g=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/F4YDWWTS5JHY3HWTRB46UTHSDI.jpeg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/celebridades/carlos-vives-edad-cuanto-mide-esposas-y-canciones-mas-famosas-del-samario-revista-vea/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fbf8b947ba5e74fc6fa"}, "Title": "Carlos Vives en Bogot\u00e1: as\u00ed fue el concierto del samario en el Movistar Arena", "Description": "M\u00e1s de catorce mil personas corearon, por casi tres horas, los \u00e9xitos de Carlos Vives en la primera fecha de sus dos conciertos en el Movistar Arena de Bogot\u00e1.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/_L5fmM1BnjcmY1T8XM14GPF_28k=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/SMDUS2E42NFNHHSTJNYI3JW7E4.jpeg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/veanlos/carlos-vives-en-bogota-asi-fue-el-concierto-del-samario-en-el-movistar-arena-revista-vea/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fc08b947ba5e74fc6fb"}, "Title": "\u2018Me enamor\u00e9\u2019, \u2018Monoton\u00eda\u2019 y m\u00e1s canciones que Shakira le dedic\u00f3 a Piqu\u00e9", "Description": "Durante el tiempo que estuvieron juntos, Shakira le expres\u00f3 sus sentimientos a Piqu\u00e9 a trav\u00e9s de canciones. Conoce cu\u00e1les fueron.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/UPfzUgdeazn6kTaakiQbFq8zaRo=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/TR3KQYJVVBHY7K5KEEYMAKPKMI.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/lo-mas-hit/me-enamore-monotonia-y-mas-canciones-que-shakira-le-dedico-a-pique-revista-vea/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fc08b947ba5e74fc6fc"}, "Title": "Martha Isabel Bola\u00f1os pos\u00f3 en bikini y conquist\u00f3 a seguidores con su cuerpazo", "Description": "La actriz Martha Isabel Bola\u00f1os logr\u00f3 sorprender gratamente a sus seguidores con una sexi fotograf\u00eda que comparti\u00f3 en su cuenta de Instagram.", "Category": "Tecnolog\u00eda", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/flha-NzBsDHG-2wOIQYdaJoXkMg=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/SQLIHTMSX5GY5DHK2VW32KU2WI.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/lo-mas-hit/martha-isabel-bolanos-poso-en-bikini-y-conquisto-a-seguidores-con-su-cuerpazo/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fc08b947ba5e74fc6fd"}, "Title": "Tony Stark regresar\u00eda a Marvel. Robert Downey Jr estar\u00eda en cinta del universo", "Description": "Se especula que Robert Downey Jr estar\u00eda en conversaciones para volver a ser Ironman en el universo Marvel", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/Usb70sXOB7zIMFvCX61dFbhTcUU=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/DZW6T4OI65C6FHK7IWHXSEGJN4.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/tony-stark-regresaria-a-marvel-robert-downey-jr-estaria-en-nueva-pelicula-del-universo-revistavea/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fc08b947ba5e74fc6fe"}, "Title": "DaOne, el joven santandereano que crece en la industria musical", "Description": "El cantante marca diferencia con su mezcla de instrumentos y sonidos de distintos g\u00e9neros.", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/Dise\u00f1o sin t\u00edtulo_1.png", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/daone-el-joven-santandereano-que-crece-en-la-industria-musical+articulo+56502", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fc08b947ba5e74fc6ff"}, "Title": "Andrea Valdiri cont\u00f3 qu\u00e9 hace para pasar las tristezas: \u201cSupero todo en mi vida\u201d", "Description": "La creadora de contenido Andrea Valdiri cont\u00f3 c\u00f3mo ha salido de las pruebas m\u00e1s dif\u00edciles de su vida y envi\u00f3 un mensaje de apoyo a las madres solteras.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/CPhrIbwGSkSuhvzpPPPmg9DrlYk=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/MHXKOC5I4JE7PEF2YHTT5OEVII.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/celebridades/andrea-valdiri-conto-que-hace-para-pasar-las-tristezas-supero-todo-en-mi-vida/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fc18b947ba5e74fc700"}, "Title": "Migrantes irregulares venezolanos regresan a su pa\u00eds desde Panam\u00e1", "Description": "Retornan voluntariamente tras desistir de su viaje a Estados Unidos, pa\u00eds que les cerr\u00f3 la frontera terrestre.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/16408212_0.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/migrantes-irregulares-venezolanos-regresan-su-pais-desde-panama+articulo+56503", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fc18b947ba5e74fc701"}, "Title": "Espa\u00f1a y Colombia se clasifican a semifinales del Mundial sub-17 de la India", "Description": "Con tres tantos de ventaja en el marcador, Colombia\u00a0 ahora se enfrentar\u00e1 a Nigeria.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/Selecci\u00f3n Colombia femenina.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/espana-y-colombia-se-clasifican-semifinales-del-mundial-sub-17-de-la-india+articulo+56500", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fc18b947ba5e74fc702"}, "Title": "\u00bfInternauta sabr\u00eda la fecha de muerte del rey Carlos III?", "Description": "El tuitero que vaticin\u00f3 la fecha de muerte de la reina Isabel II tambi\u00e9n revel\u00f3 cu\u00e1ndo podr\u00eda morir el rey Carlos III.", "Category": "Judicial", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/pTjEo9mA38z05wBayHsu3xQIztY=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/AKAIYEL64NFYJPDPG2XYPA46CI.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/los-astros-y-las-estrellas/internauta-sabria-la-fecha-de-muerte-del-rey-carlos-iii/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fc18b947ba5e74fc703"}, "Title": "Peter Manjarr\u00e9s sobre dura situaci\u00f3n familiar: \u201ces una enfermedad compleja\u201d", "Description": "El cantante vallenato ", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/2iCYx03_eq0xolKHKq2fFymGIeo=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/TBOKKK5SG5B5ZDSV3K3YPZLA54.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/historias-de-vida/peter-manjarres-sobre-dura-situacion-familiar-es-una-enfermedad-compleja-revista-vea/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fc18b947ba5e74fc704"}, "Title": "Pipe Bueno: edad, cu\u00e1nto dur\u00f3 con Jessica Cediel, qu\u00e9 canci\u00f3n lo hizo famoso y m\u00e1s", "Description": " es uno de los cantantes de m\u00fasica popular m\u00e1s reconocidos del pa\u00eds. Conoce aqu\u00ed m\u00e1s detalles de su vida.", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/ewH_QtGyYI2C5JCyGXz3LGN9wwU=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/OPJHDOBS4BGVRHWKPS4O74QRQM.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/celebridades/pipe-bueno-edad-cuanto-duro-con-jessica-cediel-que-cancion-lo-hizo-famoso-y-mas-revista-vea/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fc18b947ba5e74fc705"}, "Title": "Megaland: Feid, Rauw Alejandro, Nicky Jam y m\u00e1s artistas la rompieron con su show ", "Description": "Megaland, el festival m\u00e1s importante de la radio en Colombia present\u00f3 a los artistas m\u00e1s reconocidos de la m\u00fasica urbana a nivel nacional e internacional \u00a1Aqu\u00ed sus shows!", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/X-4NoxgbwQ2TTybCWIXzHkjBBMI=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/UFN65WNF3COEKXDWPHRBQQQPFE.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/veanlos/megaland-feid-rauw-alejandro-nicky-jam-y-mas-artistas-la-rompieron-con-su-show/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fc28b947ba5e74fc706"}, "Title": "Video: Mateo Carvajal y su hijo est\u00e1n listos para Halloween con \u201cidea barata\u201d", "Description": "Mateo Carvajal entretuvo a sus seguidores al mostrar una idea para celebrar \u00b4Halloween\u00b4 con su Salvador, de 3 a\u00f1os.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/0G1OJfh3dsKY1I_e-FucY1ICx4o=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/2PJ7CUP2NRBAVNKBU7DWKMEHTA.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/celebridades/mateo-carvajal-y-su-hijo-estan-listos-para-halloween-con-idea-barata-revista-vea/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fc28b947ba5e74fc707"}, "Title": "DaniLion es la promesa del reguet\u00f3n de Bogot\u00e1", "Description": "El artista presenta su primer sencillo \u2018Casualidad\u2019 con dedicatoria", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/FOTO DANI LION.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/danilion-es-la-promesa-del-regueton-de-bogota+articulo+56504", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fc28b947ba5e74fc708"}, "Title": "Marbel Cartagena y Flavia Dos Santos hacen parte de una nueva plataforma Podcast", "Description": "Varios famosos asistieron al lanzamiento de BumBox, la nueva plataforma \u2018Podcast\u2019 de Caracol Televisi\u00f3n.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/lH8xxWBQ8urmh-aDSK6aUbxwlI8=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/YX6RF6VJEZDETACLS4UK2FS2QQ.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/veanlos/marbel-cartagena-y-flavia-dos-santos-hacen-parte-de-una-nueva-plataforma-podcast/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fc28b947ba5e74fc709"}, "Title": "Estudiantes internacionales en Canad\u00e1 podr\u00e1n trabajar m\u00e1s de 20 horas ", "Description": "La nueva norma comenzar\u00e1 a aplicar en noviembre.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/63339100a6096 (1).jpeg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/estudiantes-internacionales-en-canada-podran-trabajar-mas-de-20-horas+articulo+56487", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fc38b947ba5e74fc70a"}, "Title": "Video | Viera Vidente revela qui\u00e9n acabo con la carrera art\u00edstica de Don Omar", "Description": "\u00bfMalos amigos y envidias? Viera Vidente revel\u00f3, por medio del tarot, los acontecimientos m\u00e1s importantes que afectaron gravemente la carrera de Don Omar.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/ea25UBAxnp6DJtqvCN14USQuDm8=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/F673NB5VPVASPANY4BZYPTVN4U.png", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/los-astros-y-las-estrellas/video-viera-vidente-revela-quien-acabo-con-la-carrera-artistica-de-don-omar/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fc38b947ba5e74fc70b"}, "Title": "Congreso del C\u00e1ncer apoya que se proh\u00edba el tabaco a futuras generaciones ", "Description": "Varios pa\u00edses han tomado decisiones al respecto.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/TABACOE.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/congreso-del-cancer-apoya-que-se-prohiba-el-tabaco-futuras-generaciones+articulo+56488", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fc38b947ba5e74fc70c"}, "Title": "Este fin de semana, a\u00a0combatir el hambre en Cali con la \u2018Alimentat\u00f3n 2022\u2019", "Description": "Deportistas, artistas, l\u00edderes, empresarios y ciudadanos de la ciudad, la regi\u00f3n y del pa\u00eds se suman a campa\u00f1a promovida por 24 bancos de Alimentos de la Iglesia.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/ALIMENTA.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/este-fin-de-semana-combatir-el-hambre-en-cali-con-la-alimentaton-2022+articulo+56498", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fc38b947ba5e74fc70d"}, "Title": "Liz Truss dimite tras 45 d\u00edas en el poder, acechada por la debacle financiera ", "Description": "Anunci\u00f3 su decisi\u00f3n en un corto discurso.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/TRUSSE.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/liz-truss-dimite-tras-45-dias-en-el-poder-acechada-por-la-debacle-financiera+articulo+56490", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fc38b947ba5e74fc70e"}, "Title": "A Cali llega \u2018Tablero de datos\u2019 para vigilar su Plan de Desarrollo", "Description": "Esta es una herramienta, creada en alianza de academia y gremios. Se\u00f1ala deudas en la gesti\u00f3n de la Alcald\u00eda.\u00a0", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/PLANDE.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/cali-llega-tablero-de-datos-para-vigilar-su-plan-de-desarrollo+articulo+56497", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fc38b947ba5e74fc70f"}, "Title": "Tir\u00f3n de orejas de Contralor\u00eda por cr\u00edtica situaci\u00f3n de pueblo nukak en el pa\u00eds", "Description": "Se detect\u00f3 una no ejecuci\u00f3n de los recursos de la Asignaci\u00f3n Especial del Sistema General de Participaciones para los resguardos ind\u00edgena (AESGPRI).\u00a0", "Category": "Otros", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/NUKAK.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/tiron-de-orejas-de-contraloria-por-critica-situacion-de-pueblo-nukak-en-el-pais+articulo+56483", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fc48b947ba5e74fc710"}, "Title": "Video: Juan Duque confirm\u00f3 su ruptura con Lina Tejeiro, \u00bffue por infidelidad?", "Description": "Juan Duque y Lina Tejeiro conformaban una de las parejas m\u00e1s comentadas de la far\u00e1ndula, pero el cantante confirm\u00f3 su final.", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/m_6DRKeO7pwWaYppCcIlXYVuDPw=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/GCDUAG22VZB2LF6XZJDSY5H2C4.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/celebridades/video-juan-duque-confirmo-su-ruptura-con-lina-tejeiro-fue-por-infidelidad-revista-vea/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fc48b947ba5e74fc711"}, "Title": "HRW pide a Catar frenar violencia contra personas LGTBI antes del Mundial", "Description": "Exigen que se deroguen las normas y leyes relacionadas con esta\u00a0comunidad.\u00a0", "Category": "Otros", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/16429676.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/hrw-pide-catar-frenar-violencia-contra-personas-lgtbi-antes-del-mundial+articulo+56505", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fc48b947ba5e74fc712"}, "Title": "Deserere, arte que reclama justicia para la comunidad wayuu de Bah\u00eda Portete", "Description": "La instalaci\u00f3n estar\u00e1 disponible a partir de hoy 20 de octubre.", "Category": "Judicial", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/foto 2.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/deserere-arte-que-reclama-justicia-para-la-comunidad-wayuu-de-bahia-portete+articulo+56486", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fc48b947ba5e74fc713"}, "Title": "Vuelve la m\u00fasica con Tempo Colombiano a la Biblioteca Nacional ", "Description": "El segundo Ciclo de Conciertos de M\u00fasica con Tempo Colombiano\u00a0llega a la Biblioteca Nacional de Colombia con una propuesta musical que re\u00fane los diferentes g\u00e9neros y formatos de los ritmos colombianos", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/02BL%20TOP%2024%20OCT.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-23-2022-vuelve-la-musica-con-tempo-colombiano-la-biblioteca-nacional", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fc48b947ba5e74fc714"}, "Title": "Paso del hurac\u00e1n Roslyn deja dos v\u00edctimas mortales en M\u00e9xico", "Description": "El hurac\u00e1n 'Roslyn' se ha cobrado dos muertos a su paso por el estado mexicano de Nayarit, en la costa del Pac\u00edfico, y ha rebajado ya su potencia a la de tormenta tropical.", "Category": "Unidad investigativa", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/roslyn-01.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-23-2022-paso-del-huracan-roslyn-deja-dos-victimas-mortales-en-mexico", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fc58b947ba5e74fc715"}, "Title": "Incre\u00edble. Cantante popular se cas\u00f3 a los 15 a\u00f1os para evitar paliza en su casa", "Description": "La cantante Patricia del Valle se cas\u00f3 a sus 15 a\u00f1os con un profesor que la pretend\u00eda porque le ten\u00eda temor a los castigos de su padre por llegar tarde.", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/0qmnJimJqBP00F10K-A0CT_fJhw=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/U4EC2VRIAVDGHDD4S4LTQNBYAY.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/historias-de-vida/increible-cantante-popular-se-caso-a-los-15-anos-para-evitar-paliza-en-su-casa-revista-vea/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fc58b947ba5e74fc716"}, "Title": "Militares admiten responsabilidad por \"falsos positivos\"", "Description": "Lo hicieron ante la JEP.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/FALSOSPOSITe.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/militares-admiten-responsabilidad-por-falsos-positivos+articulo+56489", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fc58b947ba5e74fc717"}, "Title": "Rishi Sunak anuncia su candidatura para primer ministro", "Description": "El exministro de Finanzas brit\u00e1nico, Rishi Sunak anunci\u00f3 ayer que se presentar\u00e1 para ser primer ministro del Reino Unido, mientras que Boris Johnson sigue sin decir si participar\u00e1.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/rishi-sunak-afp.png", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-23-2022-rishi-sunak-anuncia-su-candidatura-para-primer-ministro", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fc58b947ba5e74fc718"}, "Title": "Si sue\u00f1as con el mar, \u00bftodo ser\u00e1 calma?", "Description": "So\u00f1ar con el mar, con las olas, con los marineros o navegando en un barco presagian lo mejor, pero cu\u00eddate si aparecen los maremotos.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/eDCHdxm13HaB657w8uSs7OnVbYg=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/W7XLDWCRTJB43OPO6WQVE2XULM.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/los-astros-y-las-estrellas/si-suenas-con-el-mar-todo-sera-calma/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fc58b947ba5e74fc719"}, "Title": "NASA inicia su estudio de fen\u00f3menos a\u00e9reos no identificados", "Description": "La NASA inicia el 24 de octubre su anunciado estudio de nueve meses relativo a los fen\u00f3menos a\u00e9reos no identificados, para el que ha seleccionado a 16 expertos independientes.", "Category": "Unidad investigativa", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/A%201280-1.png", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-23-2022-nasa-inicia-su-estudio-de-fenomenos-aereos-no-identificados", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fc68b947ba5e74fc71a"}, "Title": "Cinco claves para hacer un mercado m\u00e1s nutritivo", "Description": "El proceso de adoptar mejores h\u00e1bitos de alimentaci\u00f3n puede comenzar en el carrito del mercado. Al recorrer los pasillos de las tiendas de abarrotes se encuentra una amplia variedad de productos y eso puede ayudar m\u00e1s que otros\u00a0 m\u00e9todos a obtener tus resultados de bienestar.", "Category": "Judicial", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/03bl%20tendencia%2024%20oct.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-23-2022-cinco-claves-para-hacer-un-mercado-mas-nutritivo", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fc68b947ba5e74fc71b"}, "Title": "Alertan riesgos por cambio clim\u00e1tico en Parques Chiribiquete y Sumapaz", "Description": "\u00a0", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/11alfoto%20ambiente%20octubre%2024.JPG", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-24-2022-alertan-riesgos-por-cambio-climatico-en-parques-chiribiquete-y-sumapaz", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fc68b947ba5e74fc71c"}, "Title": "Fabra y Villa campeones con Boca Juniors de la Liga Argentina", "Description": "Boca Juniors es el nuevo rey de Argentina, se consagr\u00f3 campe\u00f3n al empatar con Independiente por 2-2, en el estadio La Bombonera de Buenos Aires.", "Category": "Deportes", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/WhatsApp%20Image%202022-10-23%20at%205.14.20%20PM.jpeg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-23-2022-fabra-y-villa-campeones-con-boca-juniors-de-la-liga-argentina", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fc68b947ba5e74fc71d"}, "Title": "\u00bfEntrar\u00e1 Johnson en la carrera expr\u00e9s por el poder en el Reino Unido?", "Description": "HACER 45 d\u00edas Boris Johnson se vio \u2018defenestrado\u2019 por un sector de sus copartidarios tories, quienes le manifestaron desconfianza con su gesti\u00f3n, debido a un cuestionado nombramiento y tras el esc\u00e1ndalo medi\u00e1tico de las reuniones en Downing Street durante la pandemia. Una de sus ministras estrella, Liz Truss, fue elegida como sucesora, pero a pocas semanas de asumir comenz\u00f3 a ser blanco de presiones partidarias por su plan econ\u00f3mico, lo que la forz\u00f3 a renunciar el jueves.", "Category": "Judicial", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/27df1-oct23.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-23-2022-entrara-johnson-en-la-carrera-expres-por-el-poder-en-el-reino-unido", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fc68b947ba5e74fc71e"}, "Title": "Johnson dice no a candidatura para Pimer Ministro en Reino Unido", "Description": "El ex primer ministro brit\u00e1nico, Boris Johnson, anunci\u00f3 el domingo por la noche que no se postular\u00e1 como candidato en la carrera por Downing Street, dejando el camino abierto al gran favorito, Rishi Sunak, para suceder a Liz Truss como jefe de gobierno, salvo imprevistos.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/1587898429_849058_1587898979_noticia_normal_recorte1.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-23-2022-boris-johnson-renuncia-carrera-por-el-liderazgo-del-partido-conservador", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fc78b947ba5e74fc71f"}, "Title": "Max Verstappen gana el Gran Premio de EE. UU de F\u00f3rmula 1", "Description": "El piloto neerland\u00e9s Max Verstappen logr\u00f3 el domingo una emotiva victoria en el Gran Premio de Estados Unidos, igualando el r\u00e9cord de triunfos en una temporada de F\u00f3rmula 1, y le dio a Red Bull su primer t\u00edtulo de constructores desde 2013.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/WhatsApp%20Image%202022-10-23%20at%204.13.54%20PM.jpeg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-23-2022-max-verstappen-gana-el-gran-premio-de-ee-uu-de-formula-1", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fc78b947ba5e74fc720"}, "Title": "Corea del Norte y del Sur intercambian tiros de alerta", "Description": "Las fuerzas armadas surcoreanas hicieron disparos de advertencia a un buque norcoreano la ma\u00f1ana del lunes, tras considerar que el nav\u00edo hab\u00eda cruzado la disputada frontera mar\u00edtima, lo que llev\u00f3 al Norte a devolver el fuego de alerta, informaron medios estatales y locales.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/000_32KC77L.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-23-2022-corea-del-norte-y-del-sur-intercambian-tiros-de-alerta-en-frontera-maritima", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fc78b947ba5e74fc721"}, "Title": "Tres mineros quedaron atrapados en galer\u00eda subterr\u00e1nea en Ecuador", "Description": "Tres mineros est\u00e1n atrapados desde el s\u00e1bado en una galer\u00eda subterr\u00e1nea de Ecuador en la que se produjo un deslizamiento de piedras y lodo, inform\u00f3 el domingo el estatal Servicio Nacional de Gesti\u00f3n de Riesgos (SNGRE).", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/101016045838_sp_mina_generica_226x170_afp.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-23-2022-tres-mineros-quedaron-atrapados-en-galeria-subterranea-en-ecuador", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fc78b947ba5e74fc722"}, "Title": "Parlamento Europeo pide menor dependencia del gas ruso", "Description": "La presidenta del Parlamento Europeo, Roberta Metsola, subray\u00f3 la importancia de \"desmantelar al m\u00e1ximo posible la dependencia energ\u00e9tica europea de Rusia\" como \"estrategia final\" para hacer frente a la crisis energ\u00e9tica provocada por la invasi\u00f3n rusa de Ucrania, y alert\u00f3 con contundencia sobre una de las principales causas de la situaci\u00f3n actual en el bloque: \"haber carecido durante demasiado tiempo de una uni\u00f3n energ\u00e9tica\".", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/08BV%20TOP%20GAS%20NATURAL%2018%20FEB.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-23-2022-parlamento-europeo-pide-menor-dependencia-del-gas-ruso", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fc78b947ba5e74fc723"}, "Title": "CCB adelantar\u00e1 Cumbre Iberoamericana para mipymes", "Description": "Ma\u00f1ana y pasado ma\u00f1ana, la C\u00e1mara de Comercio de Bogot\u00e1 y la Federaci\u00f3n Mundial de C\u00e1maras de Comercio realizar\u00e1n la Primera Gran Cumbre Iberoamericana de Sostenibilidad e Innovaci\u00f3n en los Negocios.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/MIPYMES%20min%20comercio.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-23-2022-ccb-adelantara-cumbre-iberoamericana-para-mipymes", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fc88b947ba5e74fc724"}, "Title": "Aguaceros provocaron 14 hechos de emergencia y trancones en Bogot\u00e1", "Description": "Las lluvias no le est\u00e1n dando tregua a la ciudad. Durante el fin de semana se presentaron fuertes aguaceros que ocasionaron inundaciones e incidentes que generaron trancones en diferentes puntos. Pese a que tanto el s\u00e1bado como el domingo hubo madrugadas secas, a partir del mediod\u00eda se comenzaron a presentar lloviznas puntuales y de corta duraci\u00f3n (sobre todo en el sur de Bogot\u00e1), algunas de las cuales aumentaron en tiempo e intensidad.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/idiger.jpeg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-23-2022-aguaceros-ocasionaron-14-eventos-de-emergencia-y-trancones-en-bogota", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fc88b947ba5e74fc725"}, "Title": "Se vencer\u00e1 plazo para acceder a Ley de Borr\u00f3n y Cuenta Nueva", "Description": "Hasta el pr\u00f3ximo 29 de octubre, todos los ciudadanos que tengan deudas con entidades financieras podr\u00e1n acceder a la Ley de Borr\u00f3n y Cuenta Nueva para eliminar todos sus reportes negativos y limpiar su historial crediticio.", "Category": "Judicial", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/08BL%20APERTURA%20CR\u00c9DITOS%20OCT%2024%20FOTO%20Factuf\u00e1cil.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-23-2022-el-29-de-octubre-vence-plazo-para-acceder-ley-de-borron-y-cuenta-nueva", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fc88b947ba5e74fc726"}, "Title": "Retiraron dos art\u00edculos del proyecto de Ley de Orden P\u00fablico", "Description": "Se retiraron dos art\u00edculos del proyecto de Ley de Orden P\u00fablico, que impulsa el Gobierno, y que eran catalogados como muy pol\u00e9micos por algunos sectores pol\u00edticos.", "Category": "Judicial", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/camara%20de%20representantes%20alex%20londo\u00f1o_0.jpeg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-23-2022-retiraron-dos-articulos-del-proyecto-de-ley-de-orden-publico", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fc98b947ba5e74fc727"}, "Title": "Estabilidad econ\u00f3mica,\u00a0 sinton\u00eda europea y apoyo a Ucrania, prioridades de Meloni", "Description": "En el debut de un nuevo gobierno para Italia, ayer Giorgia Meloni, la primera mujer en dirigir Italia, relev\u00f3 al centrista y proeuropeo Mario Draghi. Ahora a cargo de la tercera econom\u00eda de la zona euro, lo primero que hizo la mandataria fue llamar a su gobierno a permanecer unido. \"Debemos permanecer unidos, hay emergencias que el pa\u00eds tiene que afrontar. Tenemos que trabajar juntos\", declar\u00f3 Meloni tras un primer consejo de ministros de media hora.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/8AL%20TOP%204%20MUNDO%20MELONI-240CT.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-23-2022-estabilidad-economica-sintonia-europea-y-apoyo-ucrania-prioridades-de-meloni", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fc98b947ba5e74fc728"}, "Title": "Salario m\u00ednimo: primer pulso entre trabajadores y empresarios", "Description": "Est\u00e1 prevista la instalaci\u00f3n de la Mesa de concertaci\u00f3n nacional que buscar\u00e1 llegar a un acuerdo para establecer el incremento del salario m\u00ednimo para 2023.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/14AL%20APERTURA%20SALARIO%20M\u00cdNIMO%20OCT%2024%20FOTO%20ARCHIVO.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-23-2022-salario-minimo-primer-pulso-entre-trabajadores-y-empresarios", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fc98b947ba5e74fc729"}, "Title": "Ministerio de Transporte avanza en definir condiciones del SOAT", "Description": "El ministro de Transporte, Guillermo Francisco Reyes, anunci\u00f3 que su administraci\u00f3n trabaja en una mesa intersectorial, en modificaciones para el Seguro Obligatorio de Accidentes de Tr\u00e1nsito (SOAT).", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/5c9a4f3618a37.jpeg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-23-2022-ministerio-de-transporte-avanza-en-definir-nuevas-condiciones-sobre-el-soat", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fc98b947ba5e74fc72a"}, "Title": "Concejo aprob\u00f3 proyecto para que hogares deudores conserven casa", "Description": "La secretaria del H\u00e1bitat, Nadya Rangel, y el director de la Caja de la Vivienda Popular, Juan Carlos L\u00f3pez, celebraron que se aprobara durante el fin de semana, en una sesi\u00f3n extraordinaria, el Proyecto de Acuerdo 463,\u00a0a trav\u00e9s del cual se beneficiar\u00e1n 685 hogares vulnerables que se encuentran en mora por cr\u00e9ditos de vivienda adquiridos hace m\u00e1s de 20 a\u00f1os con la entidad.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/05BL%20APERTURA%20CONCEJO%20HABITAT-24OCT.jpeg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-23-2022-concejo-aprobo-proyecto-para-que-hogares-deudores-conserven-su-casa", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fc98b947ba5e74fc72b"}, "Title": "El duro impacto de la reforma tributaria rubro por rubro", "Description": "La presentaci\u00f3n del proyecto de reforma tributaria mantiene al pa\u00eds en una amplia discusi\u00f3n e incertidumbre sobre el futuro de la econom\u00eda colombiana.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/05AL%20TOP%20TRIBUTARIA%20OCT%2024%20FOTO%20ENS.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-23-2022-el-duro-impacto-de-la-reforma-tributaria-rubro-por-rubro", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fca8b947ba5e74fc72c"}, "Title": "19 departamentos en alerta roja por fuertes lluvias", "Description": "El Ideam lanz\u00f3 la alerta roja para municipios en 19 departamentos del pa\u00eds por las fuertes lluvias, que provocar\u00edan desbordamiento de r\u00edos y deslizamientos de tierra.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/fuertes%20lluvias%20afp.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-24-2022-19-departamentos-en-alerta-roja-por-fuertes-lluvias", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fca8b947ba5e74fc72d"}, "Title": "Bronx Distrito Creativo: referente nacional e internacional de cultura", "Description": "El Bronx Distrito Creativo participa como invitado especial en el I\u00a0Encuentro del Programa de Cooperaci\u00f3n Urbana y Regional, que se adelanta en Barranquilla, con la presentaci\u00f3n de una de las grandes apuestas de Bogot\u00e1 por la cultura, la creatividad, el emprendimiento, la memoria y la inclusi\u00f3n.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/01BL%20CULTURA%2024%20OCT.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-24-2022-bronx-distrito-creativo-referente-nacional-e-internacional-de-cultura", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fca8b947ba5e74fc72e"}, "Title": "Por todo se cobra en un centro carcelario en este pa\u00eds: Moreno", "Description": "En el nuevo Congreso fue creada la Comisi\u00f3n Accidental de Seguimiento, Vigilancia y Control al Sistema Penitenciario y Carcelario, debido a la crisis que se presenta desde hace a\u00f1os.\u00a0", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/04al%20entrevista%20Gustavo%20Adolfo%20Moreno%2024%20oct%2022.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-23-2022-por-todo-se-cobra-en-un-centro-carcelario-en-este-pais-moreno", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fca8b947ba5e74fc72f"}, "Title": "Franco Armani: la agresi\u00f3n de los hinchas tras parar el penalti, video", "Description": "Sucedi\u00f3 en el juego Racing vs. River plate.\u00a0", "Category": "Otros", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/24/6356753e55876.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/deportes/futbol-internacional/franco-armani-vea-la-agresion-de-los-hinchas-tras-parar-el-penalti-video-712004", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fcb8b947ba5e74fc730"}, "Title": "La espuma, un material presente en todos los momentos de tu d\u00eda", "Description": "La espuma del Grupo Espumados es el secreto mejor guardado del confort y el desempe\u00f1o.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/14/6349dba8d98b9.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/contenido-comercial/la-espuma-un-material-presente-en-todos-los-momentos-de-tu-dia-709978", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fcb8b947ba5e74fc731"}, "Title": "Liga: equipo por equipo, las cuentas para clasificar a los cuadrangulares", "Description": "\u00c1guilas Doradas es el \u00fanico fijo en las semifinales, antes de la \u00faltima fecha.", "Category": "Deportes", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/22/635454540a826.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/deportes/futbol-colombiano/liga-equipo-por-equipo-las-cuentas-para-clasificar-a-los-cuadrangulares-711988", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fcb8b947ba5e74fc732"}, "Title": "\u00bfServir\u00eda una pol\u00edtica de solo zanahoria contra los narcocultivos? / An\u00e1lisis", "Description": "Las soluciones de Estado deben partir no de correcciones pol\u00edticas sino de las realidades.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/files/crop/uploads/2021/10/30/617dc86d49c57.r_1666615241204.0-498-3000-2000.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/justicia/conflicto-y-narcotrafico/analisis-de-jhon-torres-politica-de-zanahoria-contra-los-narcocultivos-711961", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fcb8b947ba5e74fc733"}, "Title": "'Hay que escoger entre dos males': el dilema de Hommes en la tributaria de Petro", "Description": "El exministro de Hacienda tiene discordias con la forma en que procede el Gobierno de Gustavo Petro.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/07/06/62c6033527302.png", "Url": "https://www.eltiempo.com/economia/sectores/rudolf-hommes-hay-que-escoger-entre-dos-males-con-la-reforma-tributaria-711971", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fcb8b947ba5e74fc734"}, "Title": "Cay\u00f3 en Cundinamarca alias Guri, temido asesino del grupo criminal 'Satan\u00e1s'", "Description": "El hombre es acusado de asesinar, desmembrar y embolsar a tres personas en Kennedy.\u00a0", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/files/crop/uploads/2022/10/24/63568028df0c2.r_1666614873466.0-376-798-775.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/bogota/cayo-en-bogota-alias-guri-temido-asesino-del-grupo-criminal-los-satanas-712025", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fcc8b947ba5e74fc735"}, "Title": "Corte falla contra colegio que no deja a sus estudiantes calentar el almuerzo", "Description": "El alto tribunal pidi\u00f3 a la instituci\u00f3n tomar medidas para que los ni\u00f1os puedan comer juntos.", "Category": "Judicial", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/files/crop/uploads/2020/01/16/5e20f93eb384a.r_1666616901817.0-423-3000-1924.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/justicia/cortes/corte-regana-a-colegio-que-no-deja-a-alumnos-calentar-el-almuerzo-711959", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fcc8b947ba5e74fc736"}, "Title": "Lluvias en Bogot\u00e1: as\u00ed amanecen las v\u00edas de la ciudad", "Description": "La v\u00eda Bogot\u00e1 - La Calera ya fue habilitada, pero se recomienda precauci\u00f3n. V\u00eda a Cota, cerrada.\u00a0", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/04/20/6260a47975d9a.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/bogota/lluvias-en-bogota-asi-amanecen-las-vias-de-la-ciudad-711923", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fcc8b947ba5e74fc737"}, "Title": "Los detalles de la propuesta pensional que present\u00f3 Asofondos", "Description": "Seg\u00fan el presidente de la Asociaci\u00f3n, se debe tratar de resolver los problemas no solo de corto plazo, sino tambi\u00e9n los de las generaciones futuras.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/22/6354723088970.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/mis-finanzas/jubilacion/asofondos-los-detalles-de-la-propuesta-pensional-572967", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fcc8b947ba5e74fc738"}, "Title": "'La meta es crear una compa\u00f1\u00eda que genere impacto en el pa\u00eds': Frubana", "Description": "Fabi\u00e1n G\u00f3mez, cofundador y CEO de Ka plataforma, se refiere al crecimiento que ha tenido en estos \u00faltimos meses y a la proyecci\u00f3n del negocio.", "Category": "Tecnolog\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2021/06/07/60bef5b772a99.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/revista-portafolio/frubana-la-meta-es-crear-una-compania-que-genere-impacto-en-el-pais-572974", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fcc8b947ba5e74fc739"}, "Title": "Colombia demanda intervenci\u00f3n pol\u00edtica por 'corto circuito': JP Morgan", "Description": "Para la entidad, el Gobierno colombiano debe plantear una hoja de ruta de pol\u00edtica macroecon\u00f3mica s\u00f3lida que motive la llegada de capital extranjero.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/22/63542602e4987.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/jp-morgan-colombia-mercado-desordenado-que-necesita-un-corto-circuito-572957", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fcd8b947ba5e74fc73a"}, "Title": "Claves para entender el panorama de transici\u00f3n energ\u00e9tica en Colombia", "Description": "El paso que hay que dar hacia la transici\u00f3n energ\u00e9tica requiere hablar m\u00e1s all\u00e1 de la generaci\u00f3n el\u00e9ctrica y tener en cuenta la demanda.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/04/01/6247ac431c83e.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/revista-portafolio/claves-para-entender-el-panorama-de-transicion-energetica-en-colombia-572976", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fcd8b947ba5e74fc73b"}, "Title": "Pese a crisis, econom\u00eda de Per\u00fa sigue creciendo", "Description": "PIB del pa\u00eds subi\u00f3 3% hasta agosto. Fitch Ratings rebaj\u00f3 calificaci\u00f3n.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/12/634787635549a.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/internacional/peru-pese-a-crisis-economia-de-peru-sigue-creciendo-572992", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fcd8b947ba5e74fc73c"}, "Title": "\u00bfQui\u00e9n es Garc\u00eda, el viceministro protagonista de liberaci\u00f3n de j\u00f3venes?", "Description": "El funcionario, de 38 a\u00f1os, es cr\u00edtico de C\u00e9sar Gaviria y aliado pol\u00edtico de Juan Fernando Cristo.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/24/63568eb848662.png", "Url": "https://www.eltiempo.com/politica/gobierno/quien-es-gustavo-garcia-figueroa-viceministro-del-interior-en-colombia-712015", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fcd8b947ba5e74fc73d"}, "Title": "Comercio electr\u00f3nico, clave en Latinoam\u00e9rica para liderar el mercado", "Description": "Seg\u00fan el Banco Interamericano de Desarrollo (BID), el comercio electr\u00f3nico transfronterizo en Am\u00e9rica Latina creci\u00f3 un 40% de 2020 a 2021.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/08/22/630379031ac5b.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/comercio-electronico-clave-en-latinoamerica-para-liderar-el-mercado-572981", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fcd8b947ba5e74fc73e"}, "Title": "Colombia redobla la apuesta por diversificar sus exportaciones", "Description": "Las ventas externas de los bienes no minero-energ\u00e9ticos sumaron m\u00e1s de US$12.000 millones en el periodo enero - julio de este a\u00f1o.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/07/14/62d01bb8316b6.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/revista-portafolio/exportaciones-colombia-redobla-la-apuesta-por-diversificar-sus-exportaciones-572977", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fce8b947ba5e74fc73f"}, "Title": "\u00bfCu\u00e1les rutas operar\u00e1 en Colombia la aerol\u00ednea Arajet?", "Description": "V\u00edctor Pacheco, CEO de Arajet resalt\u00f3 la demanda de Cali hacia Rep\u00fablica Dominicana.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/08/05/62ed573a43e87.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/negocios/empresas/aerolinea-arajet-cuales-rutas-operara-en-colombia-572995", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fce8b947ba5e74fc740"}, "Title": "Tecno Mobile apuesta por un 10% del mercado de celulares", "Description": "Mario Yang, director de la marca, habl\u00f3 de la operaci\u00f3n de la empresa en Colombia. ", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2021/08/06/610da92801ff5.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/negocios/empresas/tecno-mobile-apuesta-por-un-10-del-mercado-de-celulares-572996", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fce8b947ba5e74fc741"}, "Title": "Respaldo oficial del Partido Comunista al tercer per\u00edodo de Xi Jinping", "Description": "El Presidente de China se mantiene adem\u00e1s como secretario general de Partido Comunista Chino.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/23/6355e2d2885fd.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/internacional/china-respaldo-oficial-del-partido-comunista-al-tercer-periodo-de-xi-jinping-572991", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fce8b947ba5e74fc742"}, "Title": "La petici\u00f3n de\u00a0las generadoras t\u00e9rmicas al Gobierno", "Description": "Aunque entrar\u00e1 Hidroituango, Andeg afirma que se requiere de m\u00e1s proyectos.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/23/6355e04ce8d3a.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/hidroituango-andeg-la-peticion-de-las-generadoras-termicas-al-gobierno-572990", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fce8b947ba5e74fc743"}, "Title": "Es necesario garantizar los recursos a Mi Casa Ya, seg\u00fan estudio", "Description": "La universidad de los Andes puclic\u00f3 un informe que muestra que ser\u00eda grave una desfinanciaci\u00f3n del subsidio del programa en el 2023.", "Category": "Unidad investigativa", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/23/6355e8f1b9d77.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/mis-finanzas/vivienda/mi-casa-ya-es-necesario-garantizar-los-recursos-a-mi-casa-ya-segun-estudio-572993", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fcf8b947ba5e74fc744"}, "Title": "Este es el nuevo fondo de capital para las fintech que ofrecen cr\u00e9dito", "Description": "Santiago Garc\u00eda, presidente de Skandia, present\u00f3 el fondo de capital privado Impacto, enfocado en las fintech que ofrecen cr\u00e9dito digital.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2021/12/18/61be01e9e34e3.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/negocios/empresas/skandia-este-es-el-nuevo-fondo-de-capital-para-las-fintech-que-ofrecen-credito-572985", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fcf8b947ba5e74fc745"}, "Title": "\u2018La sostenibilidad se hila en los negocios\u2019: Lycra", "Description": "Desarroll\u00f3 una fibra sostenible a base de ma\u00edz. Otro paso de la marca en su ruta a ser proveedor limpio.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/07/07/62c762ddaa0de.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/negocios/empresas/lycra-la-sostenibilidad-se-hila-en-los-negocios-572997", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fcf8b947ba5e74fc746"}, "Title": "D\u00e9ficit comercial creci\u00f3 con Brasil y M\u00e9xico en agosto", "Description": "A su vez, se redujo levemente el desbalance con Argentina. Se registr\u00f3 un super\u00e1vit con Venezuela, Chile y Per\u00fa, aunque se redujo frente al a\u00f1o 2021.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2021/12/20/61c0e052f412e.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/deficit-comercial-crecio-con-brasil-y-mexico-en-agosto-572988", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fcf8b947ba5e74fc747"}, "Title": "Wall Street, en su mejor semana desde junio, con alza del 5 %", "Description": "El Dow Jones acumula un avance del 4,89 % en las \u00faltimas cinco sesiones.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/08/18/62feef2b01a17.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/wall-street-en-su-mejor-semana-desde-junio-con-alza-del-5-572986", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fcf8b947ba5e74fc748"}, "Title": "Familias en Acci\u00f3n: fechas para reclamar el quinto ciclo de pagos", "Description": "El\u00a0beneficio va dirigido a hogares con menores de seis a\u00f1os, por salud, o con ni\u00f1os y adolescentes que estudien en colegios de calendario A.", "Category": "Salud", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/09/06/63179a80a4091.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/gobierno/pagos-de-familias-en-accion-estas-son-las-fechas-del-quinto-ciclo-572966", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fd08b947ba5e74fc749"}, "Title": "El 96% de los usuarios bancarizados usa \u2018apps\u2019 m\u00f3viles de bancos", "Description": "Seg\u00fan estudio, el 92% precis\u00f3 que emplean esta herramienta para consultar su saldo.", "Category": "Unidad investigativa", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2021/04/12/6074a178b48bb.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/bancos-el-96-de-los-usuarios-bancarizados-usa-apps-moviles-de-bancos-572989", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fd08b947ba5e74fc74a"}, "Title": "Ingresos fiscales y balanza: lo que est\u00e1 en juego con Ecopetrol", "Description": "El gobierno anunci\u00f3 cambios en la Junta Directiva. La petrolera juega un papel importante en las cuentas del pa\u00eds, este es un impacto.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/08/27/630a7ca661afd.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/negocios/empresas/ingresos-fiscales-y-balanza-lo-que-esta-en-juego-con-ecopetrol-572987", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fd08b947ba5e74fc74b"}, "Title": "Startups: as\u00ed es la ruta para ser el pr\u00f3ximo unicornio de Colombia", "Description": "Conozca cu\u00e1les son los ingredientes que deben tener los emprendimientos hoy d\u00eda para llegar a ser unicornios.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/22/63543d0d0c3c0.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/revista-portafolio/rappi-habi-la-ruta-para-ser-el-proximo-unicornio-de-colombia-572959", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fd08b947ba5e74fc74c"}, "Title": "Au Pair: m\u00e1s de 1.000 becas para hacer intercambio en EE. UU. y Europa", "Description": "Conozca los requisitos de la convocatoria a la que pueden aplicar j\u00f3venes de los 17 a\u00f1os en adelante.\u00a0", "Category": "Educaci\u00f3n", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/23/6355cc55c1ce7.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/tendencias/au-pair-mas-de-1-000-becas-para-hacer-intercambio-en-ee-uu-y-europa-572984", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fd08b947ba5e74fc74d"}, "Title": "Exenciones tributarias en construcci\u00f3n seguir\u00e1n, inform\u00f3 el Gobierno", "Description": "Gonzalo Hern\u00e1ndez, viceministro de Hacienda, dio una voz de aliento a la industria, la cual mostr\u00f3 su preocupaci\u00f3n frente a la reforma tributaria.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/21/63532570060fe.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/infraestructura/exenciones-tributarias-en-sector-constructor-siguen-reforma-tributaria-572935", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fd18b947ba5e74fc74e"}, "Title": "\u00bfPor qu\u00e9 es importante tratar temas de salud mental en las empresas?", "Description": "Seg\u00fan los expertos, las compa\u00f1\u00edas no pueden quedarse con los brazos cruzados frente a casos de ansiedad, depresi\u00f3n y agotamiento de sus colaboradores.", "Category": "Salud", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/22/635434a6d21c4.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/revista-portafolio/salud-mental-en-las-empresas-es-tiempo-de-actuar-572958", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fd18b947ba5e74fc74f"}, "Title": "Lucha mundial contra el C\u00e1ncer de Mama: una tarea que no da treguar", "Description": "Entre 2020 y 2021 se registr\u00f3 un incremento del 27% en las muertes por c\u00e1ncer de seno en Colombia.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/24/635686c341513.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/mas-contenido/lucha-mundial-contra-el-cancer-de-mama-una-tarea-que-no-da-tregua-573009", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fd18b947ba5e74fc750"}, "Title": "Por qu\u00e9 el d\u00f3lar es la moneda m\u00e1s poderosa, aunque no es la m\u00e1s cara", "Description": "Su poder\u00edo mundial radica en su transabilidad y su respaldo. Le contamos cu\u00e1l es su importancia para Colombia y para el mercado de divisas.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/09/22/632c7b47cf874.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/por-que-el-dolar-es-la-moneda-mas-poderosa-del-mundo-aunque-no-sea-la-mas-cara-572927", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fd18b947ba5e74fc751"}, "Title": "La marca Tommy Hilfiger abri\u00f3 su primera tienda insignia en Bogot\u00e1", "Description": "Con una inversi\u00f3n que supera los $2.000 millones, la compa\u00f1\u00eda abri\u00f3\u00a0la primera tienda con este estilo en Latinoam\u00e9rica.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/21/635353f6bbca0.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/negocios/tommy-hilfiger-abre-primera-tienda-insignia-en-bogota-572950", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fd18b947ba5e74fc752"}, "Title": "As\u00ed es el plan de expansi\u00f3n en Latinoam\u00e9rica de la plataforma Laika", "Description": "Manuela S\u00e1nchez, cofundadora de la startup,\u00a0revela lo que representa el \u00e9xito, as\u00ed como los planes de expansi\u00f3n a futuro.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/09/01/63116c70d97af.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/revista-portafolio/laika-como-ha-venido-creciendo-la-plataforma-en-los-ultimos-meses-572964", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fd28b947ba5e74fc753"}, "Title": "La devaluaci\u00f3n del peso colombiano, la quinta m\u00e1s alta en tres d\u00e9cadas", "Description": "A 10 semanas del fin del 2022, depreciaci\u00f3n es 23%.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/07/05/62c4f9f3100cd.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/la-devaluacion-del-peso-colombiano-la-quinta-mas-alta-en-tres-decadas-572994", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fd28b947ba5e74fc754"}, "Title": "Y ahora \u00bfqui\u00e9n podr\u00e1 defendernos?: los caminos para frenar el d\u00f3lar", "Description": "Analistas coinciden en que si el mensaje que env\u00eda el pa\u00eds no cambia, la devaluaci\u00f3n de peso colombiano ser\u00e1 mayor.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2016/02/10/56bade6ff3296.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/dolar-las-herramientas-que-tendria-colombia-para-frenar-el-precio-del-dolar-572922", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fd28b947ba5e74fc755"}, "Title": "Estos ser\u00edan los riesgos de una posible recesi\u00f3n econ\u00f3mica en EE. UU.", "Description": "El presidente Joe Biden admiti\u00f3 por primera vez la posibilidad de una \"ligera\" recesi\u00f3n en la mayor econom\u00eda del mundo.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/08/25/63077e70e80dc.png", "Url": "https://www.portafolio.co/internacional/estados-unidos-estos-serian-los-riesgos-de-una-posible-recesion-economica-en-ee-uu-572978", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "63568fd28b947ba5e74fc757"}, "Title": "Cu\u00e1nto vale viajar a los destinos tur\u00edsticos m\u00e1s populares del 2022", "Description": "El \u00faltimo informe de Viajala.com revel\u00f3 que son varios los aumentos que han tenidos los destinos m\u00e1s concurridos.\u00a0", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/06/01/629797b2cb1bf.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/mis-finanzas/cuanto-vale-viajar-a-los-destinos-turisticos-mas-populares-del-2022-566262", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635707b01224ea91ae6b6a67"}, "Title": "Econom\u00eda colombiana: \u00bfqu\u00e9 tan conveniente ser\u00eda dolarizarla?", "Description": "Ante la depreciaci\u00f3n del peso colombiano hay quienes sugieren reemplazar la moneda local por la estadounidense en la econom\u00eda. Riesgos, pros y contra.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2016/02/04/56b3ad8cb9731.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/con-un-dolar-cercano-a-5-000-conviene-dolarizar-la-economia-573017", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635707b01224ea91ae6b6a68"}, "Title": "Tributaria afectar\u00eda crecimiento del pa\u00eds, seg\u00fan Rudolf Hommes", "Description": "El exministro, en entrevista con EL TIEMPO, habl\u00f3 sobre las dudas que le genera el proyecto y sus reparos al gobierno actual.\u00a0", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/24/6356c3bd4abbc.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/reforma-tributaria/exministro-rudolf-hommes-habla-sobre-reforma-tributaria-de-petro-573020", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635707b01224ea91ae6b6a69"}, "Title": "Y ahora, \u00bfqui\u00e9n podr\u00e1 defendernos?: los caminos para frenar el d\u00f3lar", "Description": "Analistas coinciden en que si el mensaje que env\u00eda el pa\u00eds no cambia, la devaluaci\u00f3n de peso colombiano ser\u00e1 mayor.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2016/02/10/56bade6ff3296.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/dolar-las-herramientas-que-tendria-colombia-para-frenar-el-precio-del-dolar-572922", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635707b11224ea91ae6b6a6a"}, "Title": "Antolog\u00eda de las artes vivas en Colombia a trav\u00e9s de Mapa Teatro", "Description": "\u00bfQu\u00e9 tienen que ver una fiesta tradicional, El Cartucho, el conflicto armado en Colombia, Pablo Escobar y las pr\u00e1cticas esc\u00e9nicas, audiovisuales y performativas? Mapa Teatro re\u00fane estos elementos, y algunos m\u00e1s, en la exposici\u00f3n \u201cMapa Teatro. Laboratorio de la imaginaci\u00f3n social, 40 a\u00f1os\u201d, para propiciar una experiencia de sentidos y al mismo tiempo evidenciar el car\u00e1cter transdisciplinar, transg\u00e9nero y transfronterizo del trabajo art\u00edstico del laboratorio.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/02BM%20TOP%2025%20OCT.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-23-2022-antologia-de-las-artes-vivas-en-colombia-traves-de-mapa-teatro", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635707b31224ea91ae6b6a6c"}, "Title": "Leslie Jordan, actor de \"Will & Grace\", muri\u00f3 a los 67 a\u00f1os", "Description": "Leslie Jordan, actor de la serie \"Will & Grace\", muri\u00f3 a los 67 a\u00f1os en California, inform\u00f3 uno de sus representantes este lunes.", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/32M364Q-preview.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-24-2022-leslie-jordan-actor-de-will-grace-murio-los-67-anos", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635707b61224ea91ae6b6a6d"}, "Title": "Los insectos contribuyen a electrificar la atm\u00f3sfera", "Description": "Al medir los campos el\u00e9ctricos cerca de las abejas mel\u00edferas en enjambre, los investigadores han descubierto que los insectos pueden producir tanta carga el\u00e9ctrica atmosf\u00e9rica como una nube de tormenta.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/fotonoticia_20221024172751_260.png", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-24-2022-los-insectos-contribuyen-electrificar-la-atmosfera", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635707bf1224ea91ae6b6a6e"}, "Title": "Proponen que Ucrania reemplace a Ir\u00e1n en el Mundial de Catar", "Description": "El director general del club ucraniano Shakhtar Donetsk hizo un llamamiento el lunes a la FIFA para que reemplace a Ir\u00e1n por Ucrania en el Mundial-2022 de Catar (20 de noviembre a 18 de diciembre), despu\u00e9s de que Kiev acusara a Teher\u00e1n de suministrar drones a Mosc\u00fa para apoyar la invasi\u00f3n.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/seleccion%20ucrania%20FFU.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-24-2022-proponen-que-ucrania-reemplace-iran-en-el-mundial-de-catar", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635707c01224ea91ae6b6a6f"}, "Title": "Unai Emery es nuevo entrenador del Aston Villa", "Description": "El t\u00e9cnico espa\u00f1ol Unai Emery rescindi\u00f3 su contrato con el Villarreal y firm\u00f3 como nuevo entrenador del Aston Villa, anunciaron este lunes ambos clubes.", "Category": "Judicial", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/unai%20emery%20afp.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-24-2022-unai-emery-es-nuevo-entrenador-del-aston-villa", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635707c41224ea91ae6b6a70"}, "Title": "Hallan ecosistema marino in\u00e9dito en Maldivas", "Description": "Cient\u00edficos han encontrado evidencia de un ecosistema in\u00e9dito denominado La Zona de Captura,\u00a0\u00a0que est\u00e1 creando un oasis de vida a 500 metros de profundidad en las profundidades del Oc\u00e9ano \u00cdndico.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/fotonoticia_20221024142540_1920.jpeg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-24-2022-hallan-ecosistema-marino-inedito-en-maldivas", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635707cb1224ea91ae6b6a71"}, "Title": "GW, una marca que apoya la movilidad sostenible", "Description": "Su amplio portafolio est\u00e1 compuesto por bicicletas para ", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/24/6356e668db718.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/contenido-patrocinado/gw-una-marca-que-apoya-la-movilidad-sostenible-573026", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635707cc1224ea91ae6b6a72"}, "Title": "Econom\u00eda,\u00a0sinton\u00eda europea y Ucrania, prioridades de Meloni", "Description": "En el debut de un nuevo gobierno para Italia, ayer Giorgia Meloni, la primera mujer en dirigir Italia, relev\u00f3 al centrista y proeuropeo Mario Draghi. Ahora a cargo de la tercera econom\u00eda de la zona euro, lo primero que hizo la mandataria fue llamar a su gobierno a permanecer unido. \"Debemos permanecer unidos, hay emergencias que el pa\u00eds tiene que afrontar. Tenemos que trabajar juntos\", declar\u00f3 Meloni tras un primer consejo de ministros de media hora.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/8AL%20TOP%204%20MUNDO%20MELONI-240CT.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-23-2022-estabilidad-economica-sintonia-europea-y-apoyo-ucrania-prioridades-de-meloni", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635707d21224ea91ae6b6a73"}, "Title": "Derrumbes e inundaciones por fuertes lluvias dejan dos muertos ", "Description": "Se presentaron\u00a0 derrumbes, inundaciones y otros da\u00f1os en varias partes del pa\u00eds.", "Category": "Unidad investigativa", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/16348426.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/derrumbes-e-inundaciones-por-fuertes-lluvias-dejan-dos-muertos+articulo+56509", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635707d61224ea91ae6b6a74"}, "Title": "Activistas arrojan tartas al rostro de la figura de cera de Carlos III", "Description": "Esta es la tercera manifestaci\u00f3n que se hace utilizando piezas de arte.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/Activistas arrojan tartas.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/activistas-arrojan-tartas-al-rostro-de-la-figura-de-cera-de-carlos-iii+articulo+56506", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635707d71224ea91ae6b6a75"}, "Title": "Papa se re\u00fane con el presidente franc\u00e9s Macron en el Vaticano", "Description": "El papa Francisco recibi\u00f3, en audiencia privada en el Vaticano,\u00a0 al presidente franc\u00e9s Emmanuel Macron, en un momento particularmente delicado por la guerra en Ucrania.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/Captura%20de%20pantalla%202022-10-24%20a%20la(s)%2009.27.49.png", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-24-2022-papa-se-reune-con-el-presidente-frances-macron-en-el-vaticano", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635707db1224ea91ae6b6a76"}, "Title": "Relaciones con Taiw\u00e1n y econom\u00eda, grandes retos de Xi Jinping", "Description": "Convirti\u00e9ndose en el pol\u00edtico m\u00e1s poderoso de China desde Mao Zedong, ayer Xi Jinping se asegur\u00f3 un tercer mandato consecutivo al frente de China, uno de los pesos pesados del Sistema internacional de Estados. Su mandato, desde ya, se anuncia lleno de riesgos en un contexto de in\u00e9dita ralentizaci\u00f3n econ\u00f3mica y de crecientes tensiones con Estados Unidos. ", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/6BL%20APERTURA%20CHINA-240CT_0.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-23-2022-la-economia-y-las-relaciones-con-taiwan-los-grandes-retos-de-xi-jinping", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635707dd1224ea91ae6b6a77"}, "Title": "Situaci\u00f3n en Ucrania \"tiende a una escalada mayor\": Mosc\u00fa", "Description": "El ministro de Defensa de Rusia, Sergei Shoigu, sostuvo ayer varias llamadas telef\u00f3nicas con sus hom\u00f3logos de Estados Unidos, Gran Breta\u00f1a, Francia y Turqu\u00eda, durante las cuales hablaron de Ucrania. As\u00ed lo inform\u00f3 el ministerio de Defensa ruso, quien alert\u00f3 que la situaci\u00f3n en dicho pa\u00eds \"tiende a una escalada mayor e incontrolada\". ", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/7BL%20APERTURA%20RUSIA%20SERGUEI-24OCT.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-23-2022-situacion-en-ucrania-tiende-una-escalada-mayor-e-incontrolada-moscu", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635707de1224ea91ae6b6a78"}, "Title": "Sunak es el nuevo l\u00edder conservador y pr\u00f3ximo primer ministro brit\u00e1nico", "Description": "Fue ministro de Econom\u00eda en el Gobierno de Boris Johnson.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/Rishi Sunak wins.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/sunak-es-el-nuevo-lider-conservador-y-proximo-primer-ministro-britanico+articulo+56507", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635707df1224ea91ae6b6a79"}, "Title": "Nuevo tiroteo en EE.UU: dos muertos en escuela de Misuri", "Description": "Un hombre armado mat\u00f3 el lunes a dos personas en una escuela secundaria en Misuri, en el centro de Estados Unidos, antes de ser abatido por las autoridades, inform\u00f3 la polic\u00eda local.", "Category": "Unidad investigativa", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/tiroteo%20balacera%20estados%20unidos%20afp.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-24-2022-nuevo-tiroteo-en-eeuu-dos-muertos-en-escuela-de-misuri", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635707e31224ea91ae6b6a7a"}, "Title": "OTAN rechaza acusaciones rusas sobre \"bomba sucia\" de Ucrania", "Description": "El secretario general de la OTAN, Jens Stoltenberg, ha rechazado este lunes las sospechas rusas sobre el posible uso de una bomba sucia por parte de Ucrania, una tesis tildada por el l\u00edder de la Alianza como \"absurda\" que no ha recibido ning\u00fan tipo de aval internacional y que ha sido tambi\u00e9n desmentida por Kiev.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/OTAN%20afp.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-24-2022-otan-rechaza-acusaciones-rusas-sobre-bomba-sucia-de-ucrania", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635707ef1224ea91ae6b6a7b"}, "Title": "Certifican el primer barrio ecosostenible", "Description": "Siete ejes que generan conciencia ambiental a nivel mundial.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/WhatsApp Image 2022-10-24 at 8.54.46 AM (1) (1).jpeg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/certifican-el-primer-barrio-ecosostenible+articulo+56508", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635707fb1224ea91ae6b6a7c"}, "Title": "Banco Finandina obtuvo el \u201cPremio Nobel\u201d de sostenibilidad", "Description": "El Banco Finandina obtuvo el \u2018Premio Nobel\u2019 en el mundo de la sostenibilidad, como lo es el Certificado B Corp, el sello de impacto social, ambiental y de gobierno corporativo m\u00e1s importante del planeta. Esta es una evidencia de que la entidad cumple con los est\u00e1ndares m\u00e1s altos de transparencia y pr\u00e1cticas de buen gobierno. Es el primer banco en Colombia en tener esta relevante certificaci\u00f3n global y el segundo en Latinoam\u00e9rica.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/08AM%20EMPRESARIO%20OCT%2025.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-24-2022-banco-finandina-obtuvo-el-premio-nobel-de-sostenibilidad", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "6357080d1224ea91ae6b6a7d"}, "Title": "Hor\u00f3scopo Vea con Javis Predice: del 24 al 30 de octubre de 2022", "Description": "El astr\u00f3logo Javis Predice trae sus predicciones a los signos zodiacales en la semana del 24 al 30 de octubre de 2022 \u00a1Esto te depara el hor\u00f3scopo!", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/jWXsfbQP5V2zGgSPx5_QByY04Y4=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/HF4U5XZP2NCDXCFXNG2KW6PHMQ.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/los-astros-y-las-estrellas/horoscopo-vea-con-javis-predice-del-24-al-30-de-octubre-de-2022/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635708111224ea91ae6b6a7e"}, "Title": "Mateo Carvajal y Stephanie Ruiz siguen juntos \u00bffue \u2018marketing\u2019?", "Description": "Mateo Carvajal y Stephanie Ruiz aclararon c\u00f3mo va su relaci\u00f3n despu\u00e9s de semanas sin mostrarse juntos y de sus indirectas en redes sociales.", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/R7Wi-wNtJtx0cVMBKkijvXprhzs=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/QNKRHLMEOZAI5POAG43UROTT64.png", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/celebridades/mateo-carvajal-y-stephanie-ruiz-siguen-juntos-fue-marketing-revista-vea/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635708121224ea91ae6b6a7f"}, "Title": "Shakira y Piqu\u00e9 no lo pudieron evitar: juntos en programa de tv. Aqu\u00ed detalles", "Description": "A pesar de que la relaci\u00f3n entre Shakira y Piqu\u00e9 es tensionante, la pareja no podr\u00e1 evitar estar en el mismo programa de televisi\u00f3n espa\u00f1ol.", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/Kg2Hmartkt2OqoLZXdRoWxHm8Mw=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/4AYZTLFCZNAWPF3HE56ZEXNQOU.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/celebridades/shakira-y-pique-no-lo-pudieron-evitar-juntos-en-programa-de-tv-aqui-detalles-revista-vea/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635708171224ea91ae6b6a80"}, "Title": "Carlos Vargas habl\u00f3 de su amistad con Iv\u00e1n Lalinde: \u201cten\u00eda llaves del apartamento\u201d", "Description": "El presentador de \u2018La Red\u2019, Carlos Vargas, revel\u00f3 c\u00f3mo su relaci\u00f3n con Iv\u00e1n Lalinde fue una salvaci\u00f3n para cuando sufri\u00f3 de depresi\u00f3n.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/50eaMtQLEIVNC0PLz0pU17ShVCc=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/BQP427O5XZCH5DN2LXPCIMDJBU.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/historias-de-vida/carlos-vargas-hablo-de-su-amistad-con-ivan-lalinde-tenia-llaves-del-apartamento/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "6357081b1224ea91ae6b6a81"}, "Title": "Catalina G\u00f3mez, de \u2018D\u00eda a D\u00eda\u2019, record\u00f3 la muerte de sus padres", "Description": "La presentadora de \u2018D\u00eda a D\u00eda\u2019 Catalina G\u00f3mez, cont\u00f3 a sus seguidores c\u00f3mo atraves\u00f3 la muerte de sus padres y c\u00f3mo se encuentra actualmente.", "Category": "Judicial", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/ErrKzG78yNG8eo-KqluoHVl7nmo=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/IAAP3NLBYVGHBG7VDV3MISBGKE.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/celebridades/catalina-gomez-de-dia-a-dia-recordo-la-muerte-de-sus-padres-revista-vea/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635708201224ea91ae6b6a82"}, "Title": "Procuradur\u00eda abre indagaci\u00f3n de captura a 2 miembros de la 'Primera L\u00ednea'", "Description": "La Procuradur\u00eda General de la Naci\u00f3n inici\u00f3 indagaci\u00f3n previa en contra de funcionarios por determinar de la Polic\u00eda Nacional por las presuntas irregularidades relacionadas con la captura administrativa y/o retenci\u00f3n y la posterior libertad de dos ciudadanos, tras la protesta del pasado 23 de octubre en la Avenida de las Am\u00e9ricas en Bogot\u00e1.\n\u00a0\nDe acuerdo con la informaci\u00f3n obtenida, tras los disturbios presentados entre manifestantes aparentemente de la Primera L\u00ednea y personal de la Polic\u00eda Nacional, fueron privadas de la libertad dos personas con el fin de establecer si hab\u00edan participado en conductas delictivas. Posteriormente fueron dejados en libertad.", "Category": "Unidad investigativa", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/2022_02_26_10_28_25_Window_0.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-24-2022-procuraduria-abre-indagacion-de-captura-2-miembros-de-la-primera-linea", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635708271224ea91ae6b6a83"}, "Title": "Liberan al concejal Jos\u00e9 Miguel Garc\u00eda en Arauquita ", "Description": "La Defensor\u00eda del Pueblo confirm\u00f3 la liberaci\u00f3n del concejal de Partido Alianza Social Independiente (ASI),\u00a0Jos\u00e9 Miguel Garc\u00eda, quien fue secuestrado el pasado domingo 23 octubre por hombres armados en Tame, Arauca.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/Captura_15.JPG", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-24-2022-liberan-al-concejal-jose-miguel-garcia-en-arauquita", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635708301224ea91ae6b6a84"}, "Title": "13,5 millones de colombianos no tienen dieta saludable: SOFI", "Description": "Con 13,5 millones de personas que no pueden acceder al consumo de una dieta saludable, el Gobierno nacional debe abordar desde diferentes \u00e1ngulos medidas para que esta problem\u00e1tica encuentre salidas, de manera que no se agrave la situaci\u00f3n alimentaria del pa\u00eds.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/comida%20plato.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-23-2022-135-millones-de-colombianos-no-tienen-dieta-saludable-sofi", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635708331224ea91ae6b6a85"}, "Title": "\u201cEstoy enamorado de Shakira\u201d: Ozuna confes\u00f3 su amor tras canci\u00f3n \u2018Monoton\u00eda\u2019", "Description": "Shakira y Ozuna estrenaron su nueva canci\u00f3n \u2018Monoton\u00eda\u2019 y desde el primer d\u00eda aseguraron un \u00e9xito mundial. El cantante se confes\u00f3 hace unos d\u00edas.", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/Irv6RT5Z8Q7sylUeYiv6LVSN5kU=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/UHT7FS2XR5EHRMRM5ID6743HUE.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/lo-mas-hit/estoy-enamorado-de-shakira-ozuna-confeso-su-amor-tras-cancion-monotonia-revista-vea/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635708331224ea91ae6b6a86"}, "Title": "Andy Rivera habr\u00eda reaccionado a la ruptura entre Lina Tejeiro y Juan Duque", "Description": "El cantante Andy Rivera escribi\u00f3 un contundente mensaje que, al parecer, estar\u00eda dedicado a Lina Tejeiro, quien ahora est\u00e1 soltera. ", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/NLfZufQInd6KPgTF_PMyH-umb2s=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/XXT6FJ4AMNA4HO76MP5GQ4GONE.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/lo-mas-hit/andy-rivera-habria-reaccionado-a-la-ruptura-entre-lina-tejeiro-y-juan-duque/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635708361224ea91ae6b6a87"}, "Title": "Aida Bossa se despidi\u00f3 del rodaje de \u2018Leandro D\u00edaz\u2019 durante vuelo de regreso", "Description": "La serie \u2018Leandro D\u00edaz\u2019, protagonizada por Silvestre Dangond, finaliz\u00f3 sus grabaciones este fin de semana. As\u00ed se despidi\u00f3 su elenco.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/SJvS9kknrCLEcF1qcrmicf9iQXo=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/ETANOVYKZBBRFMBK5XBOZPIYMU.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/lo-mas-hit/aida-bossa-se-despidio-del-rodaje-de-leandro-diaz-durante-vuelo-de-regreso/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "6357083c1224ea91ae6b6a88"}, "Title": "Econom\u00eda bogotana creci\u00f3 15,4% en el segundo trimestre: Desarrollo Econ\u00f3mico", "Description": "La Secretar\u00eda de Desarrollo Econ\u00f3mico de Bogot\u00e1 y el Departamento Administrativo Nacional de Estad\u00edsticas (DANE) revelaron que el Producto Interno Bruto (PIB) de Bogot\u00e1 para el segundo trimestre del 2022 creci\u00f3 15,4% con respecto al mismo periodo del 2021, y que todas las actividades econ\u00f3micas de la ciudad registraron variaciones positivas en el valor agregado. As\u00ed lo socializ\u00f3 ayer la cartera de Desarrollo Econ\u00f3mico, en un evento que estuvo liderado por el secretario Alfredo Bateman.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/05BM%20APERTURA%20BATEMAN-25OCT.jpeg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-24-2022-economia-bogotana-crecio-154-en-el-segundo-trimestre-desarrollo-economico", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635708471224ea91ae6b6a89"}, "Title": "Unidad frente al grave reto econ\u00f3mico, promete el premier Sunak", "Description": "El multimillonario Rishi Sunak fue elegido\u00a0por el Partido Conservador brit\u00e1nico como su nuevo l\u00edder y pr\u00f3ximo primer ministro, en reemplazo de Liz Truss, lo que lo convertir\u00e1 en el primer mandatario del pa\u00eds surgido de una minor\u00eda \u00e9tnica.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/rishi%20sunak%20afp.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-24-2022-rishi-sunak-designado-como-nuevo-primer-ministro-britanico", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635708491224ea91ae6b6a8a"}, "Title": "Dan de baja a l\u00edder de grupo guerrillero en Paraguay", "Description": "El l\u00edder del grupo insurgente Ej\u00e9rcito del Pueblo Paraguayo (EPP) fue abatido junto a otros dos integrantes de la banda marxista que desde hace 14 a\u00f1os opera en el norte de\u00a0Paraguay, anunciaron el presidente Mario Abdo Ben\u00edtez y la polic\u00eda.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/afp.JPG", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-24-2022-dan-de-baja-lider-de-grupo-guerrillero-en-paraguay", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "6357084a1224ea91ae6b6a8b"}, "Title": "Producto Interno Bruto de china crece 3,9% en el tercer trimestre", "Description": "La econom\u00eda china registr\u00f3 un crecimiento de 3,9% interanual en el tercer trimestre de 2022, seg\u00fan datos oficiales que superaron las previsiones de los analistas, pese a la desaceleraci\u00f3n provocada por las restricciones sanitarias.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/economia%20china%20afp.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-24-2022-producto-interno-bruto-de-china-crece-39-en-el-tercer-trimestre", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "6357084a1224ea91ae6b6a8c"}, "Title": "Listo piloto que regular\u00eda criptomonedas en Colombia", "Description": "La Superintendencia Financiera de Colombia (SFC) inform\u00f3 la culminaci\u00f3n exitosa de la prueba piloto de emisi\u00f3n de un bono usando exclusivamente tecnolog\u00eda blockchain, realizada en laArenera. Este plan piloto surge de una alianza entre Davivienda, \u00fanico banco en Latinoam\u00e9rica que tiene un activo en una blockchain, y Binance, uno de los portales de transacciones de criptomonedas m\u00e1s importante del mundo, con el fin de permitir la realizaci\u00f3n de operaciones con criptoactivos o criptomonedas. ", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/CRIPTOMONEDA.jpeg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-24-2022-finaliza-plan-piloto-para-regular-criptomonedas-en-colombia", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "6357084a1224ea91ae6b6a8d"}, "Title": "\u00bfPor qu\u00e9 el Portal Am\u00e9ricas es 'tierra de nadie' en las protestas?", "Description": "El Portal de Transmilenio de Las Am\u00e9ricas, que durante las protestas del 2021 se convirti\u00f3 pr\u00e1cticamente en el epicentro de los disturbios, el vandalismo y los enfrentamientos entre la Polic\u00eda Metropolitana, el Esmad y los miembros de la \u2018primera l\u00ednea\u2019, volvi\u00f3 a ser noticia el domingo en horas de la noche, luego de que una manifestaci\u00f3n se tornara violenta. ", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/AMERICAS.jpeg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-24-2022-por-que-el-portal-americas-sigue-siendo-epicentro-de-disturbios-y-protestas", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "6357084c1224ea91ae6b6a8e"}, "Title": "Gobierno tendr\u00e1 4 miembros en junta directiva de Ecopetrol", "Description": "Durante la asamblea extraordinaria de accionistas realizada en Corferias, el Gobierno logr\u00f3 quedarse con cuatro miembros en la nueva junta directiva. Se trata de Gonzalo Hern\u00e1ndez, Sa\u00fal Kattan, M\u00f3nica de Greiff y Gabriel Cabrera, quienes reemplazar\u00e1n a Luigi Echeverry, Juan Emilio Posada, Germ\u00e1n Quintero, Cecilia Mar\u00eda V\u00e9lez y Hernando Ram\u00edrez.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/ecopetrol_0.jpeg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-24-2022-cuatro-nuevo-miembros-en-junta-directiva-de-ecopetrol", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "6357084c1224ea91ae6b6a8f"}, "Title": "22 a\u00f1os sin soluciones concretas para recuperar Represa La Playa", "Description": "En la Plenaria de la C\u00e1mara de Representantes, el congresista de la bancada verde y boyacense, Jaime Ra\u00fal Salamanca,\u00a0abord\u00f3 la problem\u00e1tica socioambiental de la Represa La Playa, en el municipio de Tuta (Boyac\u00e1).", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/4-recuperacion-embalse-la-playa-boyaca.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-23-2022-22-anos-sin-soluciones-concretas-para-recuperar-la-represa-la-playa", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "6357084c1224ea91ae6b6a90"}, "Title": "Fico Guti\u00e9rrez critica al Gobierno por supuesta mediaci\u00f3n con capturados", "Description": "El excandidato presidencial dijo que hay \"muchos frentes abiertos y el pa\u00eds de mal en peor\".\u00a0", "Category": "Otros", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/05/23/628c32fc8513c.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/politica/partidos-politicos/fico-gutierrez-critica-al-viceministro-por-libertad-de-protestantes-712091", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "6357084d1224ea91ae6b6a91"}, "Title": "Fotos: Exparticipantes de \u2018Masterchef\u2019 se casaron y tienen un hijo \u00bflos recuerdas?", "Description": "Un ganador y una finalista de \u2018Masterchef\u2019 se enamoraron en el \u2018reality\u2019. Este a\u00f1o se casaron y se convirtieron en padres.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/K227vedRgWz_PEeUYGDxsMZ3Mlw=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/STZXW5AW4ZBC5EWVRQMGH4ZSPI.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/lo-mas-hit/fotos-exparticipantes-de-masterchef-se-casaron-y-tienen-un-hijo-los-recuerdas-revista-vea/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "6357084d1224ea91ae6b6a92"}, "Title": "No se debe callar ante violaciones de DD.HH en Venezuela: HRW a Petro", "Description": "Con el restablecimiento de las relaciones entre Colombia y Venezuela, la organizaci\u00f3n Human Right Watch (HRW) le envi\u00f3 cuatro recomendaciones al presidente Gustavo Petro sobre la situaci\u00f3n en el vecino pa\u00eds.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/10A%20D%20MADURO%20JULIO%2031.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-24-2022-no-se-debe-callar-ante-violaciones-de-ddhh-en-venezuela-hrw-petro", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "6357084e1224ea91ae6b6a93"}, "Title": "Evaluna public\u00f3 in\u00e9dita foto de su trabajo de parto de \u00cdndigo", "Description": "mostr\u00f3 una nueva imagen del d\u00eda que dio a luz a su primog\u00e9nita \u00cdndigo.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/6EnUGctvmwf1QsTZkGxZseU-K9k=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/NHPZKOVXYBC4ZJDUC7V4CXCJ7I.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/celebridades/evaluna-publico-inedita-foto-de-su-trabajo-de-parto-de-indigo-camilo-revista-vea/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635708521224ea91ae6b6a94"}, "Title": "Por \u2018Monoton\u00eda\u2019 de Shakira, Clara Ch\u00eda, novia de Piqu\u00e9, tom\u00f3 radical decisi\u00f3n", "Description": " estar\u00eda \u201cdestrozada\u201d, luego del \u00e9xito mundial de ", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/M7axPRLRFpyelaT6IrLGAmns6mA=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/UN7FDTZGEZGG7NDLMNNWUEELD4.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/lo-mas-hit/por-monotonia-de-shakira-clara-chia-novia-de-pique-tomo-radical-decision-revista-vea/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635708531224ea91ae6b6a95"}, "Title": "El hermano del exalcalde Enrique Pe\u00f1alosa va por la Alcald\u00eda de Toronto, Canad\u00e1", "Description": "Es uno de los candidatos con m\u00e1s posibilidades de ganar la direcci\u00f3n de la mayor ciudad canadiense.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/24/6356e85e47866.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/mundo/hermano-del-exalcalde-enrique-penalosa-se-lanza-a-la-alcaldia-de-toronto-712157", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635708531224ea91ae6b6a96"}, "Title": "El fiest\u00f3n de Andrea Valdiri y Saruma en Barranquilla para celebrar Halloween", "Description": "La fiesta tuvo cantantes invitados, decoraciones de miedo y hasta un show de juegos pirot\u00e9cnicos.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/24/6356a6ea59ab9.png", "Url": "https://www.eltiempo.com/colombia/barranquilla/la-fiesta-de-disfraces-de-andrea-valdiri-y-felipe-saruma-en-barranquilla-712072", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635708541224ea91ae6b6a97"}, "Title": "Piqu\u00e9, preocupado por Clara Ch\u00eda Mart\u00ed tras lanzamiento de Shakira, video", "Description": "Los medios dicen que la nueva novia del futbolista est\u00e1 'destrozada'.\u00a0", "Category": "Otros", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/09/21/632b3532e3ece.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/deportes/futbol-internacional/pique-preocupado-por-culpa-de-clara-chia-marti-tras-lanzamiento-de-shakira-712066", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635708561224ea91ae6b6a98"}, "Title": "\u201c\u00bfC\u00f3mo nos enamor\u00e1bamos antes?\u201d Historias en Yo Mayor", "Description": "Historias de amor, an\u00e9cdotas divertidas y poemas narrados por adultos mayores.\u00a0", "Category": "Otros", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/23/6355922bf23cb.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/podcast/como-nos-enamorabamos-antes-711906", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635708561224ea91ae6b6a99"}, "Title": "Hijas de pastelera que hizo torta de Mickey dicen que muri\u00f3 por el \u2018bullying\u2019", "Description": "La mujer estuvo hospitalizada tras una fuerte ca\u00edda. Las hijas hablan sobre el verdadero culpable.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/24/635684de86603.png", "Url": "https://www.eltiempo.com/cultura/gente/pastel-de-mickey-mouse-hijas-de-pastelera-dicen-que-murio-por-el-video-712032", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635708571224ea91ae6b6a9a"}, "Title": "Paloma Valencia a Bol\u00edvar: 'Di\u00e1logo para criminales, persecuci\u00f3n para uribistas'", "Description": "Valencia se\u00f1al\u00f3 al senador Gustavo Bol\u00edvar de realizar una \"persecuci\u00f3n\" contra ellos.\u00a0", "Category": "Otros", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/24/6356ec5a8b90c.png", "Url": "https://www.eltiempo.com/politica/congreso/paloma-valencia-y-gustavo-bolivar-pelea-por-puestos-del-centro-democratico-712158", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635708581224ea91ae6b6a9b"}, "Title": "Rishi Sunak, m\u00e1s rico que el rey Carlos: esta es la fortuna del nuevo 'premier'", "Description": "El nuevo primer ministro est\u00e1 casado con la hija de un nombrado\u00a0programador de software indio.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/24/63568b332b313.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/mundo/europa/rishi-sunak-de-cuanto-es-la-fortuna-del-nuevo-primer-ministro-britanico-712139", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635708591224ea91ae6b6a9c"}, "Title": "\u2018A Ocampo se le ha puesto una tarea imposible\u2019: Rudolf Hommes", "Description": "El exministro resalta que Gustavo Petro debe lograr un acuerdo que incluya a todo el pa\u00eds.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/24/635693e3a36c5.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/economia/sectores/rudolf-hommes-habla-con-maria-isabel-rueda-de-la-reforma-tributaria-711951", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "6357085a1224ea91ae6b6a9d"}, "Title": "Tras retiro de pol\u00e9micos art\u00edculos, arranca discusi\u00f3n ley para la \u2018paz total\u2019", "Description": "Este lunes se discute en el Senado la ley 418. El Gobierno conf\u00eda en su aprobaci\u00f3n.", "Category": "Judicial", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/files/crop/uploads/2022/10/20/63518cd80ba7a.r_1666632582455.201-379-1152-855.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/politica/congreso/paz-total-tras-retiro-de-micos-debatiran-ley-418-clave-para-gustavo-petro-711962", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "6357085b1224ea91ae6b6a9e"}, "Title": "\u00bfEs usted un verdadero Dog Lover?", "Description": "Seg\u00fan un reciente estudio realizado por la firma Lucro, 7 de cada 10 hogares en Colombia tienen perro, lo que evidencia una fuerte tendencia a contar con su compa\u00f1\u00eda en casa.", "Category": "Unidad investigativa", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/t0dpMHgoQiOuJ5bi8wM4byzAAt4=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/MPLRFQZOBJGPVEBOOBSJGPEWAM.jpeg", "Url": "https://www.publimetro.co/comercial/2022/10/24/es-usted-un-verdadero-dog-lover/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "6357085d1224ea91ae6b6a9f"}, "Title": "Hurto de celulares: C\u00f3mo saber si mi dispositivo lo recuper\u00f3 la polic\u00eda", "Description": "Las autoridades dieron a conocer un plan en el que est\u00e1n realizando operativos para recuperar centenares de dispositivos hurtados en el pa\u00eds.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/dT9ijNvK6IBAasMS_9WbkMxyfV4=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/7BVGPTM7WRBXJAJFDPUNL6H4EE.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/tecnologia/2022/10/24/hurto-de-celulares-como-saber-si-mi-dispositivo-lo-recupero-la-policia/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "6357085d1224ea91ae6b6aa0"}, "Title": "Edwin Cardona, se\u00f1alado por un \u201cgesto desleal\u201d tras el subcampeonato de Racing", "Description": "El volante perdi\u00f3 la oportunidad de gritar \u201ccampe\u00f3n\u201d con Racing Club.", "Category": "Deportes", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/FzzFUZH6Q5X6hzGrAkFsiyHxBAc=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/E25XJMRU7RFEPNHC6RZNWQVB3E.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/24/edwin-cardona-senalado-por-un-gesto-desleal-tras-el-subcampeonato-de-racing/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "6357085f1224ea91ae6b6aa1"}, "Title": "Review: Probamos el nuevo Xiaomi 12T Pro antes de su lanzamiento en Colombia", "Description": "Esta nueva serie de Xiaomi cuenta con un editor de video, as\u00ed que, ya no ser\u00e1 necesario instalar m\u00e1s aplicaciones en su dispositivo", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/uRccnD4njitloUy4ugoKDPk6dbo=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/MIL4OAON5ND45KPITHAWDH3QXQ.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/tecnologia/2022/10/24/review-probamos-el-nuevo-xiaomi-12t-pro-antes-de-su-lanzamiento-en-colombia/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635708631224ea91ae6b6aa2"}, "Title": "Wilmar Barrios solo anota golazos: ahora se mand\u00f3 un gran \u2018pepazo\u2019 en Rusia", "Description": "El volante se report\u00f3 con un gol fant\u00e1stico para el Zenit.", "Category": "Deportes", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/pXvHEgcgSFosCXMRQ8YQhPyTx7k=/800x0/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/E4BVJTOQARDJLID346LWB5Q25Y.png", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/24/wilmar-barrios-solo-anota-golazos-ahora-se-mando-un-gran-pepazo-en-rusia/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635708651224ea91ae6b6aa3"}, "Title": "Jos\u00e9 Miguel Garc\u00eda, concejal de Saravena, fue dejado en libertad", "Description": "El cabildante hab\u00eda sido secuestrado en zona rural de Puerto Jord\u00e1n, Arauquita.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/files/crop/uploads/2022/10/24/6356788775f5a.r_1666627397092.0-56-680-397.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/justicia/investigacion/jose-miguel-garcia-concejal-de-saravena-fue-dejado-en-libertad-712098", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635708661224ea91ae6b6aa4"}, "Title": "Capit\u00e1n del Pereira no se call\u00f3 y le \u2018tir\u00f3\u2019 a Nicol\u00e1s Gallo: no fue por el penal", "Description": "El jugador recibi\u00f3 su quinta amarilla y se perder\u00e1 la fecha 20, todo por una decisi\u00f3n muy pol\u00e9mica.", "Category": "Deportes", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/GD9TRkOpM-s40fXyXZqBEovBVww=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/E73ANCYF6JEEZIR2IUJSXDZVCM.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/24/capitan-del-pereira-no-se-callo-y-le-tiro-a-nicolas-gallo-no-fue-por-el-penal/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635708681224ea91ae6b6aa5"}, "Title": "\u00a1No lo saque del bolsillo! Estas son las localidades en donde m\u00e1s roban celulares en Bogot\u00e1 ", "Description": "Las autoridades en Bogot\u00e1 realizaron un \u2018mega-operativo\u2019 en donde se recuperaron m\u00e1s de 100 celulares robados. ", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/joRv5_Oiy_D-W1pEVpjrSVfjVsA=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/CUV5WUCSFNEX5EVRC6NMTEPT6A.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/tecnologia/2022/10/24/no-lo-saque-del-bolsillo-estas-son-las-localidades-en-donde-mas-roban-celulares-en-bogota/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "6357086a1224ea91ae6b6aa6"}, "Title": "\u00bfSepararse est\u00e1 de moda? Estas han sido las rupturas amorosas m\u00e1s sonadas recientemente del espect\u00e1culo colombiano", "Description": "No solo la reciente ruptura de Lina Tejeiro y Juan Duque han acaparado los titulares pues otros ya hicieron historia con sus rupturas amorosas.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/lwM2mgt5T5_RbdSMc_G3Dye4Pwc=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/KAESKFEPEBEFVP6YJ5UOJGJJGA.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/entretenimiento/2022/10/24/separarse-esta-de-moda-estas-han-sido-las-rupturas-amorosas-mas-sonadas-recientemente-del-espectaculo-colombiano/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "6357086b1224ea91ae6b6aa7"}, "Title": "Terrible denuncia en Santa Marta: fundaci\u00f3n encontr\u00f3 perritos en la calle sin la mitad de su cara o sin ojos", "Description": "\u00bfQu\u00e9 est\u00e1 haciendo la Alcald\u00eda por los perros callejeros?, se preguntaron.", "Category": "Unidad investigativa", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/bNk9DWrAloXM3g994bva5ehTAxs=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/G5IUM3TMYJGM7EX2QG4EBAZRMQ.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/noticias/2022/10/24/terrible-denuncia-en-santa-marta-fundacion-encontro-perritos-en-la-calle-sin-la-mitad-de-su-cara-o-sin-ojos/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "6357086d1224ea91ae6b6aa8"}, "Title": "Disputa de vida o muerte: megaproyecto del Grupo de Energ\u00eda de Bogot\u00e1 en Tabio genera discordia", "Description": "Una comunidad tratando de proteger el medioambiente contra un grupo empresarial que afirma estar salvaguardando la seguridad energ\u00e9tica del pa\u00eds", "Category": "Judicial", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/bPJYhkZdUg6Wouo1aeyvGmAbLTo=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/RAJFSSWUN5CSREQSSJ5KG3OSIE.jpeg", "Url": "https://www.publimetro.co/noticias/2022/10/24/disputa-de-vida-o-muerte-megaproyecto-del-grupo-de-energia-de-bogota-en-tabio-genera-discordia/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "6357086d1224ea91ae6b6aa9"}, "Title": "ASICS , marca deportiva japonesa, lleg\u00f3 a Bogot\u00e1 para poner a correr a los colombianos", "Description": "La capital fue la ciudad elegida para la primera tienda de esta compa\u00f1\u00eda en el pa\u00eds.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/Uy5oN4iWSqfvJTz2hclBwggzfPo=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/POPQN7LHOVAQ5PZ3UDVACCMO7I.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/24/asics-marca-deportiva-japonesa-llego-a-bogota-para-poner-a-correr-a-los-colombianos/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "6357086d1224ea91ae6b6aaa"}, "Title": "Prosperidad Social anuncia pagos de subsidios para los hijos: \u00bfC\u00f3mo recibirlo?", "Description": "Estos incentivos se otorgan a familias vulnerables que hacen parte del programa Familias en Acci\u00f3n", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/DVU-eCYFPfmzvRnuqUyhX3XL3Ho=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/A2RRMCZ2EFGO5CQVWF3UPEUMUU.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/noticias/2022/10/24/prosperidad-social-anuncia-pagos-de-subsidios-para-los-hijos-como-recibirlo/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "6357086e1224ea91ae6b6aab"}, "Title": "\u201cOjal\u00e1 se hubiera muerto\u201d: Jessica Cediel explot\u00f3 ante los malos comentarios que recibe en redes", "Description": "La presentadora asegur\u00f3 que los comentarios de odio en su contra cada vez son m\u00e1s fuertes ", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/P6Xf3VVtWyuPC61AbMKsDCkWGu8=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/WWCIVQABQNG35I5HK3OIOL62FY.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/entretenimiento/2022/10/24/ojala-se-hubiera-muerto-jessica-cediel-exploto-ante-los-malos-comentarios-que-recibe-en-redes/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "6357086f1224ea91ae6b6aac"}, "Title": "Tremendo show: la escena de celos que le arm\u00f3 Esperanza G\u00f3mez a su novio infiel", "Description": "La actriz de cine para adultos no se qued\u00f3 callada frente a la situaci\u00f3n. ", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/zllJ1azxPrb1dKHHeWDK9_1by3Y=/800x0/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/S73VQUFUP5FLHH47SNDRXEEV5Q.png", "Url": "https://www.publimetro.co/entretenimiento/2022/10/24/tremendo-show-la-escena-de-celos-que-le-armo-esperanza-gomez-a-su-novio-infiel/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "6357086f1224ea91ae6b6aad"}, "Title": "MinDefensa respald\u00f3 actuaci\u00f3n de Garc\u00eda tras dialogar con manifestantes que fueron liberados ", "Description": "El viceministro del Interior, Gustavo Garc\u00eda, afirm\u00f3 que su intervenci\u00f3n solo se bas\u00f3 en el di\u00e1logo y fue la Polic\u00eda quien los liber\u00f3 en Bogot\u00e1", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/egxL1AZnRa4uTAdf1nf1KwyPXgM=/800x0/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/DIGAV7TBKRB43OFYH7SXU6DJNU.png", "Url": "https://www.publimetro.co/noticias/2022/10/24/mindefensa-respaldo-actuacion-de-garcia-tras-dialogar-con-manifestantes-que-fueron-liberados/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635708701224ea91ae6b6aae"}, "Title": "El arte se toma el Banco de Bogot\u00e1 para apoyar nuevos artistas", "Description": "188 oficinas de sus oficinas funcionar\u00e1n como galer\u00edas en las que diferentes artistas emergentes expondr\u00e1n sus obras.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/24/6356f4b091bfe.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/negocios/empresas/banco-de-bogota-sedes-se-convierten-en-galerias-de-arte-para-apoyar-a-artistas-emergentes-573028", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635708711224ea91ae6b6aaf"}, "Title": "La apuesta del sector agr\u00edcola en Colombia para un futuro sostenible", "Description": "El sector implementa estrategias amigables con el medio ambiente, e impulsa el agro desde lo econ\u00f3mico, el empleo y la disminuci\u00f3n de pobreza.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/09/27/633389729b327.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/revista-portafolio/la-apuesta-del-sector-agricola-en-colombia-para-un-futuro-sostenible-573029", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635708721224ea91ae6b6ab0"}, "Title": "\u201cNo tiene belleza, pero si plata\u201d: esto gana al d\u00eda el nuevo novio de A\u00edda Victoria Merlano", "Description": "Algunos llegaron a afirmar que A\u00edda podr\u00eda estar saliendo con \u00e9l y no precisamente por su belleza", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/jBBarDr29sTzlYATM6Cx1rer6qc=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/BQY3LRK5KREF5HULIAFNY2MNZQ.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/entretenimiento/2022/10/24/no-tiene-belleza-pero-si-plata-esto-gana-al-dia-el-nuevo-novio-de-aida-victoria-merlano/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635708751224ea91ae6b6ab1"}, "Title": "\u201cPelotu...\u201d: Relator enojado contra Borja por \u2018regalarle\u2019 el t\u00edtulo a Boca", "Description": "Tano Santarsiero, hincha de River Plate y relator, arremeti\u00f3 contra el \u2018Colibr\u00ed' y compa\u00f1\u00eda", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/89G5U0LNxDWjG92AEMcHhWGiqDM=/800x0/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/MPVKL4KEJJEUJEY3F7ZT3VHGTA.png", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/24/pelotu-relator-enojado-contra-borja-por-regalarle-el-titulo-a-boca/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635708761224ea91ae6b6ab2"}, "Title": "C\u00f3mo entender el panorama de transici\u00f3n energ\u00e9tica en Colombia", "Description": "El paso que hay que dar hacia la transici\u00f3n energ\u00e9tica requiere hablar m\u00e1s all\u00e1 de la generaci\u00f3n el\u00e9ctrica y tener en cuenta la demanda.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/04/01/6247ac431c83e.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/revista-portafolio/claves-para-entender-el-panorama-de-transicion-energetica-en-colombia-572976", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635708761224ea91ae6b6ab3"}, "Title": "Rishi Sunak ser\u00e1 el pr\u00f3ximo primer ministro de Reino Unido", "Description": "El pol\u00edtico se convierte en el primero de origen indio en gobernar a los brit\u00e1nicos.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/24/6356987db8540.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/internacional/rishi-sunak-sera-el-proximo-primer-ministro-de-reino-unido-573012", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635708761224ea91ae6b6ab4"}, "Title": "Ventas de Nutresa, a septiembre de 2022, llegaron a $12,2 billones", "Description": "La cifra es 33,1 % superior a las ventas de los primeros nueve meses del 2021.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/24/6356d95430190.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/negocios/empresas/nutresa-ventas-de-la-empresa-fueron-de-12-2-billones-de-pesos-a-septiembre-573024", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635708771224ea91ae6b6ab5"}, "Title": "Avanzan pruebas de biometr\u00eda facial en el aeropuerto El Dorado", "Description": "La Terminal a\u00e9rea ya cuenta con este tipo de reconocimiento en Migraci\u00f3n pero quiere extenderse a aerol\u00edneas para vuelos nacionales.\u00a0", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2021/09/03/6132a81cca0c9.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/negocios/empresas/aeropuerto-el-dorado-realiza-pruebas-para-implementar-sistema-de-biometria-facial-573021", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635708781224ea91ae6b6ab6"}, "Title": "Philip Morris, Argos y otras empresas que anunciaron nombramientos", "Description": "Conozca el perfil de los nuevos l\u00edderes que llegar\u00e1n a importantes cargos en compa\u00f1\u00edas con presencia en Colombia.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/24/6356c4cc610ee.png", "Url": "https://www.portafolio.co/negocios/empresas/nombramientos-empresariales-de-la-semana-24-al-28-de-octubre-de-2022-573019", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635708781224ea91ae6b6ab7"}, "Title": "Ellos son los miembros que conforman la junta directiva de Ecopetrol", "Description": "Son cuatro los nuevos integrante de la junta que fueron elegidos por la Naci\u00f3n, como principal accionista, y por los productores de petr\u00f3leo.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/files/crop/uploads/2022/01/25/61f05324e2821.r_1666628211385.0-923-1328-1925.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/negocios/empresas/ecopetrol-las-y-los-miembros-de-la-nueva-junta-directiva-573018", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635708791224ea91ae6b6ab8"}, "Title": "Ingreso Solidario: conozca si es beneficiario en noviembre y diciembre", "Description": "Este 2022 queda faltando el sexto y \u00faltimo pago del programa. Por ahora, no se sabe si el subsidio se seguir\u00e1 entregando en 2023.\u00a0", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2021/12/31/61cecfe907489.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/ingreso-solidario-como-saber-si-es-beneficiario-del-subsidio-en-noviembre-y-diciembre-573023", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635708791224ea91ae6b6ab9"}, "Title": "Que el d\u00f3lar no lo detenga: tips de viaje a pesar del alza de precios", "Description": "Ante el aumento de la divisa es importante tener en cuenta el impacto sobre los tiquetes y los hoteles.\u00a0", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/24/6356a2d122083.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/viajes-recomendaciones-para-seguir-viajando-aun-con-el-dolar-alto-573013", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "6357087b1224ea91ae6b6aba"}, "Title": "As\u00ed puede descargar un mapa de Google Maps para verlo sin internet", "Description": "Esta opci\u00f3n permite\u00a0buscar y encontrar cualquier sitio dentro del mapa que hayas guardado.\u00a0", "Category": "Tecnolog\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/24/6356cd300b8d4.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/tendencias/google-maps-como-descargar-un-mapa-sin-internet-573022", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "6357087b1224ea91ae6b6abb"}, "Title": "Las claves de la reapertura a\u00e9rea entre Colombia y Venezuela", "Description": "Por ahora, son seis las aerol\u00edneas que est\u00e1n en la contienda para iniciar operaciones entre ambos pa\u00edses.\u00a0", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/18/634f183ba24e7.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/frontera-colombia-y-venezuela-todo-sobre-la-reapertura-aerea-573016", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "6357087c1224ea91ae6b6abc"}, "Title": "\u00bfListo para viajar? En 2023 Colombia tendr\u00e1 10 festivos en apenas 5 meses", "Description": "Conozca cu\u00e1les son los meses en los que podr\u00e1, con anticipaci\u00f3n, programar sus d\u00edas de descanso ", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/HGIOhik5oYb-6RRcuuE3fcBp5SA=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/MRL6PQHBFFERFMBFHL23W2FRMQ.jpeg", "Url": "https://www.publimetro.co/noticias/2022/10/24/listo-para-viajar-en-2023-colombia-tendra-10-festivos-en-apenas-5-meses/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "6357087d1224ea91ae6b6abd"}, "Title": "El d\u00f3lar qued\u00f3 a $1 de llegar a los $5.000 en su precio intrad\u00eda", "Description": "La divisa no descans\u00f3 y continu\u00f3 su escalada. El precio promedio super\u00f3 los 4.960 pesos.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/24/635693a6b1c48.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/trm-hoy-precio-del-dolar-hoy-24-de-octubre-del-2022-en-colombia-573011", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635708811224ea91ae6b6abe"}, "Title": "\u00bfPor qu\u00e9\u00a0EE. UU. acusa a China de intentar 'socavar' su sistema judicial?", "Description": "La acusaci\u00f3n la hizo este lunes el secretario de Justicia de Estados Unidos.", "Category": "Judicial", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2021/11/25/61a05cac48d2b.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/mundo/eeuu-y-canada/estados-unidos-acusa-a-china-de-intervenir-en-su-sistema-judicial-por-que-712168", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635708811224ea91ae6b6abf"}, "Title": "As\u00ed qued\u00f3 conformada la junta directiva de Ecopetrol", "Description": "Entraron Gonzalo Hern\u00e1ndez Jim\u00e9nez, M\u00f3nica de Greiff, Sa\u00fal Kattan y Sandra Ospina.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/24/6356b0fe3882f.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/negocios/empresas/ecopetrol-asi-quedo-conformada-su-nueva-junta-directiva-573015", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635708811224ea91ae6b6ac0"}, "Title": "Lucha mundial contra el C\u00e1ncer de Mama: una tarea que no da tregua", "Description": "Entre 2020 y 2021 se registr\u00f3 un incremento del 27% en las muertes por c\u00e1ncer de seno en Colombia.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/24/635686c341513.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/mas-contenido/lucha-mundial-contra-el-cancer-de-mama-una-tarea-que-no-da-tregua-573009", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635708821224ea91ae6b6ac1"}, "Title": "Las empresas que est\u00e1n en el pa\u00eds y que tienen mejor reputaci\u00f3n", "Description": "Seg\u00fan ranking de Merco, la compa\u00f1\u00eda ocup\u00f3 el lugar n\u00famero uno entre 100 evaluadas en Colombia. Le siguen Ecopetrol (2), Grupo Nutresa (3), y Alpina.\u00a0", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/04/07/624f19309cb5f.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/negocios/empresas/bancolombia-es-la-empresa-con-mejor-reputacion-del-pais-572846", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "635708831224ea91ae6b6ac2"}, "Title": "Amaia Montero: as\u00ed luc\u00eda la vocalista de la Oreja de Van Gogh en sus inicios", "Description": "La cantante ha estado en la mira de los medios por su actual estado de salud. Le contamos.", "Category": "Salud", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/21/6352c11b624e5.png", "Url": "https://www.eltiempo.com/cultura/gente/amaia-montero-asi-lucia-en-los-comienzos-de-su-carrera-712084", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-24"},
{"_id": {"$oid": "6357f17aeda85bb273a5b535"}, "Title": "Democratizar el acceso a la vivienda, el objetivo de La Haus", "Description": "El presidente de la startup, Rodrigo S\u00e1nchez-R\u00edos, habla de los desaf\u00edos que en frentar\u00e1 esta \u2018startup\u2019, dedicada al negocio inmobiliario.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2021/12/03/61aa1289e5133.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/revista-portafolio/la-haus-democratizar-el-acceso-a-la-vivienda-573034", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17aeda85bb273a5b536"}, "Title": "The Palm Beaches, as\u00ed es pasar el verano en el para\u00edso", "Description": "El primer destino resort de EE.UU\u00ae, ofrece playa, cultura, compras e inigualables experiencias.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/09/28/6334d3c51daf5.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/contenido-patrocinado/the-palm-beaches-asi-es-pasar-el-verano-en-el-paraiso-571824", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17aeda85bb273a5b537"}, "Title": "Alcaldes y Gobierno debatieron sobre c\u00f3mo lograr una Gobernanza del Agua", "Description": "Durante el foro hablaron de c\u00f3mo llegar desde los gobiernos locales a una gobernanza del agua.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/24/6356e84ecc158.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/mas-contenido/alcaldes-y-gobierno-debatieron-sobre-como-lograr-una-gobernanza-del-agua-712159", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17aeda85bb273a5b538"}, "Title": "Ecopetrol y su nueva junta: desaf\u00edos y tareas que deben enfrentar", "Description": "Cinco nuevos perfiles se unieron al \u00f3rgano de decisi\u00f3n de la empresa. La continuidad de directivos como el presidente Felipe Bay\u00f3n est\u00e1 en sus manos. ", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/24/63574acc1e0ae.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/negocios/empresas/ecopetrol-y-su-nueva-junta-los-retos-y-tareas-que-deben-enfrentar-573060", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17aeda85bb273a5b539"}, "Title": "Salario m\u00ednimo: el camino que se empieza a recorrer para su definici\u00f3n", "Description": "Gobierno, sindicatos y sector privado ya definieron el cronograma de negociaciones. El pr\u00f3ximo 15 de diciembre es la primera fecha l\u00edmite para pactar.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/24/635742941b870.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/salario-minimo-el-camino-que-se-empieza-a-recorrer-para-su-definicion-573055", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17aeda85bb273a5b53a"}, "Title": "OTAN rechaza acusaciones rusas sobre \"bomba sucia\"", "Description": "El secretario general de la OTAN, Jens Stoltenberg, ha rechazado este lunes las sospechas rusas sobre el posible uso de una bomba sucia por parte de Ucrania, una tesis tildada por el l\u00edder de la Alianza como \"absurda\" que no ha recibido ning\u00fan tipo de aval internacional y que ha sido tambi\u00e9n desmentida por Kiev.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/OTAN%20afp.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-24-2022-otan-rechaza-acusaciones-rusas-sobre-bomba-sucia-de-ucrania", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17aeda85bb273a5b53b"}, "Title": "Alertan riesgos en Hidroituango por flujo del r\u00edo Cauca", "Description": "La Procuradur\u00eda General de la Naci\u00f3n, a trav\u00e9s de las Delegadas para la Gesti\u00f3n y la Gobernanza Territorial y Asuntos Ambientales y Agrarios, como parte de sus funciones preventivas,\u00a0emiti\u00f3 alertas y recomendaciones sobre el proyecto hidroel\u00e9ctrico \u201cHidroituango\u201d.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/hidroituango%20procuraduria.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-25-2022-alertan-riesgos-en-hidroituango-por-flujo-del-rio-cauca", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17aeda85bb273a5b53c"}, "Title": "Ma\u00f1ana inicia el certamen Queen Of Nations en Bogot\u00e1", "Description": "Queen of Nations es un certamen que busca enaltecer la belleza, la cultura, las labores sociales y los prop\u00f3sitos de vida como premisas principales de las diversas participantes internacionales que se dar\u00e1n cita en la ciudad de Bogot\u00e1, que ser\u00e1 la sede para la realizaci\u00f3n del concurso desde el ma\u00f1ana y hasta el 29 de octubre.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/03BM%20TENDENCIA%2025%20OCT.jpeg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-23-2022-manana-inicia-el-certamen-queen-nations", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17aeda85bb273a5b53d"}, "Title": "\u201cSerrar la horca o el cadalso\u201d, reflexi\u00f3n sobre amistad y dones no deseados", "Description": "\u00bfEn realidad existen los poderes sobrenaturales? Si es as\u00ed, \u00bfc\u00f3mo se deben usar? Esta es una de las preguntas que plantea \u201cSerrar la horca o el cadalso\u201d, una obra de teatro escrita por el dramaturgo Andr\u00e9s Lopera S\u00e1nchez, que reflexiona sobre la venganza, la amistad y los dones no deseados.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/Captura%20de%20pantalla%202022-10-24%20154028.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-23-2022-serrar-la-horca-o-el-cadalso-una-reflexion-sobre-la-amistad-y-los-dones-no", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17aeda85bb273a5b53e"}, "Title": "Colombia se prepara para el evento ambiental m\u00e1s grande del pa\u00eds", "Description": "En el D\u00eda Internacional contra el Cambio Clim\u00e1tico, la Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional de Cundinamarca (CAR) anunci\u00f3 que del 9 al 11 de noviembre de 2022 se realizar\u00e1 el tercer Congreso Internacional de Investigaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n Ambiental, el evento m\u00e1s grande del sector ambiental de Colombia.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/PrEJN8i2l7%20(1).jpeg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-24-2022-colombia-se-prepara-para-el-evento-ambiental-mas-grande-del-pais", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17aeda85bb273a5b53f"}, "Title": "En marcha descontaminaci\u00f3n de los 16 humedales de Leticia", "Description": "Aunque los humedales albergan una amplia diversidad de especies de aves y peces, y otras vegetales como el canangucho (palma alta que cubre extensas \u00e1reas de los r\u00edos Amazonas y Orinoco), la creciente contaminaci\u00f3n por residuos s\u00f3lidos o por el vertimiento de aguas residuales dom\u00e9sticas amenaza su futuro. La Universidad Nacional (UNAL) Sede Amazonia y la comunidad del cabildo Tiwa buscan transformar la realidad de estos valiosos ecosistemas.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/11amfoto%20ambiente%20octubre%2025.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-25-2022-en-marcha-descontaminacion-de-los-16-humedales-de-leticia", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17aeda85bb273a5b540"}, "Title": "Manchester City quiere ser primero en Champions ante Dortmund", "Description": "El equipo merengue, con el billete a la siguiente fase ya asegurado, lidera la llave con cuatro puntos de ventaja sobre el conjunto alem\u00e1n, que se mantiene s\u00f3lo un punto por delante del Shakhtar Donetsk.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/FOTOS%20NUEVO%20SIGLO%20(27)_0.png", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-25-2022-manchester-city-tambien-quiere-ser-primero-en-su-zona-en-casa-del-borussia", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17aeda85bb273a5b541"}, "Title": "Senado aprob\u00f3 ley de paz sin cambios en el servicio militar", "Description": "A pesar de que fue aprobada ayer en plenaria del Senado por amplia mayor\u00eda la pr\u00f3rroga de la Ley 418 de 1997 o de orden p\u00fablico,\u00a0la cual requiere el Gobierno nacional para adelantar las conversaciones con los grupos armados organizados criminales, en el marco de su pol\u00edtica de paz, el proyecto sufri\u00f3 una severa poda, hundi\u00e9ndose aspectos como el servicio social para la paz, que ser\u00eda una alternativa frente al servicio militar obligatorio.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/SENADO_0.JPG", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-24-2022-tumban-articulo-que-proponia-servicio-social-para-la-paz", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17aeda85bb273a5b542"}, "Title": "\u00bfConvenci\u00f3n liberal decidir\u00e1 continuar en la coalici\u00f3n?", "Description": "El Partido Liberal llevar\u00e1 a cabo, en marzo pr\u00f3ximo, la IX Convenci\u00f3n Nacional, en la cual elegir\u00e1 directivas para los dos pr\u00f3ximos a\u00f1os, as\u00ed como trazar\u00e1 l\u00edneas de cara a las elecciones regionales del 2023 y, tal vez una decisi\u00f3n m\u00e1s importante, analizar\u00e1 su situaci\u00f3n como integrante de la coalici\u00f3n que defiende las pol\u00edticas del presidente Petro.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/07am%20congreso%20nacional%20Partido%20Liberal%2025%20ocvt%2022%20%20%20CONVENCI\u00d3N%20NACIONAL.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-24-2022-convencion-de-liberalismo-decidira-continuar-en-la-coalicion", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17aeda85bb273a5b543"}, "Title": "Washington aumenta presi\u00f3n al r\u00e9gimen \u2018nica\u2019 con sanci\u00f3n al oro", "Description": "POR considerarlo una \u201cpieza importante\u201d en la financiaci\u00f3n del r\u00e9gimen de Daniel Ortega y en un\u00a0 nuevo intento de aumentar la presi\u00f3n sobre \u00e9ste, el gobierno del presidente estadounidense Joe Biden sancion\u00f3 al sector minero aur\u00edfero de Nicaragua.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/06bmf1-oct25_0.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-24-2022-washington-aumenta-presion-al-regimen-nica-con-sancion-al-sector-del-oro", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17aeda85bb273a5b544"}, "Title": "Partidos esperan que se disminuya monto de reforma tributaria", "Description": "Se espera que esta semana contin\u00faen las discusiones sobre el proyecto de reforma tributaria. El proyecto de ley est\u00e1 en su recta final y est\u00e1 pendiente del\u00a0segundo debate. Sin embargo, la principal divergencia es sobre el monto del recaudo total.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/CONGRESO.jpeg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-24-2022-partidos-esperan-que-gobierno-disminuya-monto-de-reforma-tributaria", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17beda85bb273a5b545"}, "Title": "D\u00f3lar \u2018desbocado\u2019 acrecienta temores en mercados por inflaci\u00f3n", "Description": "A la espera de los anuncios que haga el Banco de la Rep\u00fablica en su reuni\u00f3n del pr\u00f3ximo viernes sobre tasas de inter\u00e9s, el mercado cambiario en el pa\u00eds continu\u00f3 con su comportamiento alcista. Aunque en las negociaciones en el sector financiero el d\u00f3lar volvi\u00f3 a superar los m\u00e1ximos hist\u00f3ricos durante seis jornadas consecutivas, el cierre lleg\u00f3 a $4.990.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/dolar%20xinhua.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-24-2022-dolar-en-colombia-trm-cerro-en-4968-pesos", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17beda85bb273a5b546"}, "Title": "\u00bfPilar Rubio, mam\u00e1 de James Rodr\u00edguez, y Lincoln Palomeque est\u00e1n saliendo?", "Description": "Seg\u00fan usuarios en redes sociales, ", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/g6BUQP7MZN953CBBEzP83Fa6D4w=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/H5OJABXELRBRFL3P3RXPTUHNOI.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/lo-mas-hit/pilar-rubio-mama-de-james-rodriguez-y-lincoln-palomeque-estan-saliendo-carolina-cruz-revista-vea/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17beda85bb273a5b547"}, "Title": "\u00bfCu\u00e1nto gana Aura Cristina Geithner en OnlyFans y para qu\u00e9 le alcanza?", "Description": " conocida como la \u2018Potra Zaina\u2019, ha tenido un gran \u00e9xito en la plataforma de contenido para adultos. La televisi\u00f3n ya no es su principal fuente de ingresos.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/5M9yVNibUO8kWNLyhb7KRc4BqUc=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/PCUDYA7HGJHHJP436VQKTPLXFY.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/celebridades/cuanto-gana-aura-cristina-geithner-en-onlyfans-y-para-que-le-alcanza-revista-vea/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17beda85bb273a5b548"}, "Title": "Andrea Valdiri revel\u00f3 la raz\u00f3n por la que se cas\u00f3 con Felipe Saruma, de 23 a\u00f1os", "Description": "La boda de ", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/1ixIRc_KFAiemeWlJNPz2JunMW0=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/5HU4LMWNHBBGNCXKPPE3H3T7MM.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/lo-mas-hit/andrea-valdiri-revelo-la-razon-por-la-que-se-caso-con-felipe-saruma-de-23-anos-revista-vea/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17beda85bb273a5b549"}, "Title": "Festival HEAT GYE en Ecuador. Vea presenci\u00f3 una lluvia de talento latinoamericano.", "Description": "La tarima del Festival HEAT GYE Ecuador 2022 fue un derroche de tecnolog\u00eda y color.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/rXqJP2eKeCfRLX1-4SR2K73CrhY=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/WI7SMO4VGRE5JJZRSI4TDQGG6Q.jpeg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/veanlos/festival-heat-gye-en-ecuador-vea-presencio-una-lluvia-de-talento-latinoamericano-revista-vea/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17beda85bb273a5b54a"}, "Title": "Lina Tejeiro y Juan Duque: estos son los mejores memes tras ruptura de la pareja", "Description": "Tras la confirmaci\u00f3n de su ruptura, ", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/k0vgjRsSb7Q_EXbggdNJMAS-L-w=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/HQBL2NUFQRFVVHDVO33WIWXHME.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/lo-mas-hit/lina-tejeiro-y-juan-duque-estos-son-los-mejores-memes-tras-ruptura-de-la-pareja/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17beda85bb273a5b54b"}, "Title": "Foto: Diana Hoyos tiene un noviazgo con un jugador de f\u00fatbol, \u00bfqui\u00e9n es?", "Description": "Aunque la actriz ", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/Up4ebuaqW-L_2I_CO0bT5oeQV6M=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/EBGBU2KJHZD6BB4SEFUBDNVFJM.jpeg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/celebridades/foto-diana-hoyos-tiene-un-noviazgo-con-un-jugador-de-futbol-quien-es-revista-vea/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17beda85bb273a5b54c"}, "Title": "So\u00f1ar con extraterrestres: descubre aqu\u00ed su significado", "Description": "El so\u00f1ar con extraterrestres suele causar mucha confusi\u00f3n en el so\u00f1ador, pues no sabe si es bueno o malo. Aqu\u00ed te contamos su significado.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/7yJEsVk4cCTFIOy5e9VkAuPl0iM=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/DFKSZL46MZEKRIQL6MA4CEUU3M.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/los-astros-y-las-estrellas/sonar-con-extraterrestres-descubre-aqui-su-significado/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17beda85bb273a5b54d"}, "Title": "Cuidado con las tentaciones del autoritarismo", "Description": "Despu\u00e9s de recibir cr\u00edticas de distintos sectores, el Gobierno de Gustavo Petro tom\u00f3 la decisi\u00f3n acertada de retirar dos art\u00edculos del proyecto de ley de orden p\u00fablico.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/EuRN3maMX6HEvbnNJwJ1R5vns48=/525x350/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/VTAXW6HE2BHKJMPQQYQAPNMMHU.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/opinion/editorial/cuidado-con-las-tentaciones-del-autoritarismo/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17beda85bb273a5b54e"}, "Title": "\u201cEs su problema\u201d, a Nairo le tiraron el agua sucia desde su anterior equipo", "Description": "El director general del equipo dijo que ellos no tienen ninguna obligaci\u00f3n de defenderlo y que ya pasaron esa p\u00e1gina. \u00bfSe arrepiente de haberlo contratado?", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/ScAtwFPq_rLXGonH-lpPrMZJ6FA=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/VKRIUGQFGFGLHNXFDB3QLZZ33A.jpeg", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/25/es-su-problema-a-nairo-le-tiraron-el-agua-sucia-desde-su-anterior-equipo/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17beda85bb273a5b54f"}, "Title": "La FIFA le ech\u00f3 sal en la herida a Colombia por no clasificar al Mundial", "Description": "VIDEO | Los recuerdos de muchos se removieron, pero tambi\u00e9n apareci\u00f3 la frustraci\u00f3n por no estar en Qatar 2022. ", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/gEcm5zg2MYCIDXle6e4HA8ZLITg=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/O26WHIG2CNGGBCST642NEYBEQM.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/25/la-fifa-le-echo-sal-en-la-herida-a-colombia-por-no-clasificar-al-mundial/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17beda85bb273a5b550"}, "Title": "Colombia no tuvo piedad y arranc\u00f3 goleando en el Mundial de F\u00fatbol de Sal\u00f3n femenino", "Description": "VIDEO | No solo en el f\u00fatbol est\u00e1n de moda nuestras jugadoras, en el microf\u00fatbol tambi\u00e9n est\u00e1n volando. Shandira Wright marc\u00f3 cinco golazos. ", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/wWKYWfHimL8SpggGMsRPdmRWP30=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/3QWZPULFVVAKRJYWS2RGX3OYG4.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/25/colombia-no-tuvo-piedad-y-arranco-goleando-en-el-mundial-de-futbol-de-salon/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17beda85bb273a5b551"}, "Title": "Cay\u00f3 ladr\u00f3n que entraba a robar a las casas y si hab\u00eda mujeres abusaba sexualmente de ellas", "Description": "El ladr\u00f3n result\u00f3 que ya ten\u00eda una condena de 5 a\u00f1os y 6 meses por hurto, adem\u00e1s de 10 anotaciones.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/fHAr2Bq45TVCrYzHbiqPjhCoOsU=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/NB3AMHKJEJB33OF2AZQEQEJG64.JPG", "Url": "https://www.publimetro.co/noticias/2022/10/25/cayo-ladron-que-entraba-a-robar-a-las-casas-y-si-habia-mujeres-abusaba-sexualmente-de-ellas/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17beda85bb273a5b552"}, "Title": "Video: \u00bfQu\u00e9 le pas\u00f3 a Katy Perry en el ojo? La artista preocup\u00f3 a sus fans", "Description": "En medio de un concierto, a ", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/1BHrss1OjGoOwFv-z8Chr3IMOBM=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/2VGTA6KM55ER3GMHBSBFTMIZ54.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/lo-mas-hit/video-que-le-paso-a-katy-perry-en-el-ojo-la-artista-preocupo-a-sus-fans-revista-vea/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17beda85bb273a5b553"}, "Title": "Fotos: as\u00ed fue la fiesta de Andrea Valdiri y Felipe Saruma para celebrar Halloween", "Description": " celebraron por todo lo alto su primer Halloween juntos, en su lujosa casa.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/NmIkFBMa5ekfcoYubpCE70hCvpU=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/BN6QEI2P5RFVLDOY73A2VFQSUA.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/lo-mas-hit/fotos-asi-fue-la-fiesta-de-andrea-valdiri-y-felipe-saruma-para-celebrar-halloween-revista-vea/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17beda85bb273a5b554"}, "Title": "\u201c\u00bfQui\u00e9n le hizo tanto da\u00f1o?\u201d: ni\u00f1o canta Alzate como si estuviera despechado", "Description": "Hasta el mismo Alzate lo reposte\u00f3 en sus redes sociales ", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/-xJjbzyK3XqFi3aKdo2q3mhO08w=/800x0/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/GRRJ4EUVGVDKTG36LH4B453BPM.png", "Url": "https://www.publimetro.co/entretenimiento/2022/10/25/quien-le-hizo-tanto-dano-nino-canta-alzate-como-si-estuviera-despechado/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17beda85bb273a5b555"}, "Title": "WhatsApp se volvi\u00f3 a caer: reportaron fallas a nivel mundial", "Description": "El servicio de mensajer\u00eda Whatsapp sufri\u00f3 una falla mundial este martes por la ma\u00f1ana, indicaron Meta, casa matriz de la plataforma, y el portal especializado DownDetector.com, que recab\u00f3 avisos de usuarios.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/whatsapp%20afp.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-25-2022-whatsapp-se-volvio-caer-reportaron-fallas-nivel-mundial", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17beda85bb273a5b556"}, "Title": "Una luz de esperanza: el d\u00f3lar hoy en Colombia abri\u00f3 a la baja", "Description": "En la \u00faltima jornada, la divisa americana qued\u00f3 a un peso para los 5.000.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/sDr0tbnFvugrgDFLFBtJioTTvFo=/800x0/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/NZFKBZBECRGUHPWRRVNTFG5QKY.png", "Url": "https://www.publimetro.co/noticias/2022/10/25/una-luz-de-esperanza-el-dolar-hoy-en-colombia-abrio-a-la-baja/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17beda85bb273a5b557"}, "Title": "\u2018Epa Colombia\u2019 confes\u00f3 que le hizo \u2018amarre\u2019 a su novia", "Description": "La empresaria y creadora de contenido no solo se tatu\u00f3 el nombre de su novia, sino que fue mucho m\u00e1s all\u00e1", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/Yy3N7uT2xxnlKoUy5d12DgAdH8U=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/V3OK5JIZ6NAXZGWLW3YX2XLP3Q.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/entretenimiento/2022/10/25/epa-colombia-confeso-que-le-hizo-amarre-a-su-novia/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17ceda85bb273a5b558"}, "Title": "\u2018La Voz Senior\u2019: Chencho, el participante que lucha contra el Parkinson", "Description": "Su enfermedad no le impidi\u00f3 brindar un gran \u00b4show\u00b4 y vencer en los \u00b4knockout\u00b4", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/uyX1xCWlV1LPo5n5f-FcrDCf_G8=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/5AT6AMTMUZBV5HCJEMMC62XZR4.png", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/historias-de-vida/la-voz-senior-chencho-el-participante-que-lucha-contra-el-parkinson-revista-vea/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17ceda85bb273a5b559"}, "Title": "Por pedirle que respetara el sem\u00e1foro, actor Victor Hugo casi es apu\u00f1alado con un destornillador", "Description": "El hecho qued\u00f3 grabado por el mismo artista, quien en medio de la angustia, se protegi\u00f3 para evitar ser lesionado", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/6pIS2Ou0ZJqFPHoaZNeHc7Q7Ctc=/800x0/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/IKLSK2WHUZHP7AOE62DQDOT5PY.png", "Url": "https://www.publimetro.co/entretenimiento/2022/10/25/por-pedirle-que-respetara-el-semaforo-actor-victor-hugo-casi-es-apunalado-con-un-destornillador/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17ceda85bb273a5b55a"}, "Title": "Inscripciones para los Di\u00e1logos Regionales en Medell\u00edn ", "Description": "El Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n (DNP) inform\u00f3\u00a0que desde ya est\u00e1n abiertas las inscripciones para participar de manera presencial en el Di\u00e1logo Regional Vinculante que se realizar\u00e1 el jueves 27 de octubre en el centro de ferias y exposiciones Plaza Mayor de Medell\u00edn.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/FOTOS%20NUEVO%20SIGLO%20(25)_0.png", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-24-2022-abren-inscripciones-para-los-dialogos-regionales-en-medellin", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17ceda85bb273a5b55b"}, "Title": "Con los crespos hechos: Elianis Garrido tuvo que aplazar su matrimonio en la playa", "Description": "La presentadora cont\u00f3 todo en pleno programa en vivo", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/JyRF3_8Tqx92FPsB6gWf9Km35EA=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/3HB5EXJIEREMZLPP5ZZMERUJQE.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/entretenimiento/2022/10/25/con-los-crespos-hechos-elianis-garrido-tuvo-que-aplazar-su-matrimonio-en-la-playa/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17ceda85bb273a5b55c"}, "Title": "MinDefensa, viceministro y director de la Polic\u00eda a responder al Congreso por liberar a dos de la primera l\u00ednea", "Description": "Iv\u00e1n Vel\u00e1squez, Gustavo Garc\u00eda y el general Henry Sanabria tendr\u00e1n que responder por dejar en libertad a dos miembros de la primera l\u00ednea", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/egxL1AZnRa4uTAdf1nf1KwyPXgM=/800x0/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/DIGAV7TBKRB43OFYH7SXU6DJNU.png", "Url": "https://www.publimetro.co/noticias/2022/10/25/mindefensa-viceministro-y-director-de-la-policia-a-responder-al-congreso-por-liberar-a-dos-de-la-primera-linea/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17ceda85bb273a5b55d"}, "Title": "A prisi\u00f3n posible cabecilla del Clan del Golfo en Barrancabermeja", "Description": "Por solicitud de la Fiscal\u00eda un juez con funci\u00f3n de control de garant\u00edas dict\u00f3 medida de aseguramiento en centro carcelario en contra de dos presuntos miembros del Clan del Golfo, entre ellos alias 38 quien ser\u00eda su cabecilla en Barrancabermeja (Santander).", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/74IQ3M5PXZBBNBH72C5J4A2PDY_0.png", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-25-2022-prision-posible-cabecilla-del-clan-del-golfo-en-barrancabermeja", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17ceda85bb273a5b55e"}, "Title": "Hombre fue detenido y le encontraron tantos explosivos como para tumbar un puente", "Description": "El hombre fue capturado cuando caminaba con una maleta por una calle del sur de Bogot\u00e1.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/1ylJhCDVAeAJzDhWGckKVkEKjzI=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/2R7LRLMQJBHRTN3KNK476QNC74.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/noticias/2022/10/25/hombre-fue-detenido-y-le-encontraron-tantos-explosivos-como-para-tumbar-un-puente/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17ceda85bb273a5b55f"}, "Title": "Enfrentado ", "Description": "Siguen las dificultades para conductores de veh\u00edculos y motocicletas de adquirir el Seguro Obligatorio de Accidentes de Tr\u00e1nsito (SOAT), que incluso fue motivo de protestas que realizaron hace un par de semanas los moteros en la capital de la Rep\u00fablica y otras ciudades.\u00a0", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/04am%20enfrentado%2025%20oct%2022%20%20HUGO%20OSPINA.jpeg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-24-2022-discusion-por-evasion-en-el-pago-del-soat", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17ceda85bb273a5b560"}, "Title": "'Decisiones dif\u00edciles' por la econom\u00eda anticipa Sunak", "Description": "\u00bfLa tercera es la vencida? El conservador brit\u00e1nico Rishi Sunak fue nombrado primer ministro el martes, el tercero este a\u00f1o tras Boris Johnson y la ef\u00edmera Liz Truss, con la promesa de \"corregir\" los \"errores\" que agravaron la crisis econ\u00f3mica, aunque advirti\u00f3 que requerir\u00e1 \"decisiones dif\u00edciles\".", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/sunak.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-25-2022-decisiones-dificiles-por-la-economia-anticipa-sunak", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17ceda85bb273a5b561"}, "Title": "La Conmebol premi\u00f3 a Nicol\u00e1s Gallo y estar\u00e1 en la final de Copa Libertadores", "Description": "Tras su pol\u00e9mica actuaci\u00f3n en el partido entre Pereira y Nacional, har\u00e1 parte del equipo arbitral del torneo continenal", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/jZlgFOc6C255iw2gJOwjCCLDuRo=/800x0/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/VYJTZJEOMRCPXCRKUOEYBSIK5A.png", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/25/la-conmebol-premio-a-nicolas-gallo-y-estara-en-la-final-de-copa-libertadores/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17ceda85bb273a5b562"}, "Title": "Ins\u00f3lito: 24 horas despu\u00e9s quedaron libres los hombres capturados por balacera en fiesta de Puerto Colombia", "Description": "\u00bfQu\u00e9 pas\u00f3? Juez prefiri\u00f3 dejar libres a los capturados en una celebraci\u00f3n que dej\u00f3 dos muertos.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/OCsgjQo2A_5vskf0yBa-l9NzA4o=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/I4SPI4XEJ5HFJI77YCO4AZM4GA.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/noticias/2022/10/25/insolito-24-horas-despues-quedaron-libres-los-hombres-capturados-por-balacera-en-fiesta-de-puerto-colombia/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17ceda85bb273a5b563"}, "Title": "\u00bfC\u00f3mo erradicar la violencia contra las mujeres en la pol\u00edtica?", "Description": "Prevenir y erradicar la violencia contra las mujeres en la vida pol\u00edtica fue el tema de un proyecto de Ley, en el debate de la Comisi\u00f3n Primera del Senado.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/158054-violencia-20de-20genero.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-24-2022-como-erradicar-la-violencia-contra-las-mujeres-en-la-politica", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17ceda85bb273a5b564"}, "Title": "Cali y Am\u00e9rica buscan cupo en la final de la Libertadores femenina ", "Description": "El f\u00fatbol femenino contin\u00faa dando alegr\u00edas a los aficionados colombianos y a la gran campa\u00f1a de la Selecci\u00f3n Sub-17 en el Mundial de la India, se suma que hoy uno de sus representantes, Deportivo Cali, disputar\u00e1 una de las semifinales de la Copa Libertadores de Am\u00e9rica y ma\u00f1ana lo har\u00e1 el Am\u00e9rica.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/FOTOS%20NUEVO%20SIGLO%20(26)_0.png", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-24-2022-cali-y-america-buscan-cupo-en-la-final-de-la-libertadores-femenina", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17ceda85bb273a5b565"}, "Title": "Novia de senador Mario Casta\u00f1o acept\u00f3 cargos por corrupci\u00f3n", "Description": "Daniela Ospina Loaiza, novia del senador Mario Casta\u00f1o, acept\u00f3 cargos en el proceso por una red de corrupci\u00f3n que cobraba coimas en contratos con entidades del Estado.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/mario%20casta\u00f1o%20cortesia.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-25-2022-novia-de-senador-mario-castano-acepto-cargos-por-corrupcion", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17ceda85bb273a5b566"}, "Title": "Muestra Internacional de Cine en Bogot\u00e1 iniciar\u00e1 con 74 pel\u00edculas", "Description": "\u201cEl cine de lo real\u201d celebra una nueva versi\u00f3n en la Muestra Internacional Documental de Bogot\u00e1 (Midbo), que se inicia hoy e ir\u00e1 hasta el pr\u00f3ximo 30 de octubre.\u00a0", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/01BM%20CULTURA%2025%20OCT.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-23-2022-muestra-internacional-de-cine-en-bogota-inicia-hoy-con-la-exhibicion-de-74", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17ceda85bb273a5b567"}, "Title": "Proponen boxeo en colegios para que los estudiantes resuelvan sus problemas", "Description": "La iniciativa contempla instalar cuadril\u00e1teros en los centros educativos para que los estudiantes \u201cdescarguen su estr\u00e9s\u201d a los golpes. ", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/0rPtPfivRg75NFU5-JcU7ma16Do=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/T4PCVL7D6ZH3TDQ24ZLHEU3NYI.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/25/proponen-boxeo-en-colegios-para-que-los-estudiantes-resuelvan-sus-problemas/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17ceda85bb273a5b568"}, "Title": "La jurisdicci\u00f3n agraria va a generar una carga democr\u00e1tica: Bedoya", "Description": "Jorge Bedoya, presidente de la Sociedad de Agricultores de Colombia (SAC), se refiri\u00f3 a la invasi\u00f3n de tierras, a la reforma agraria y a la jurisdicci\u00f3n en su sector. Reconoci\u00f3 la labor del ministro de Defensa y las expectativas que hay sobre el mercado de tierras.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/jbedoya.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-24-2022-la-jurisdiccion-agraria-va-generar-una-carga-democratica-bedoya", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17ceda85bb273a5b569"}, "Title": "El plan de la CIA para traer de nuevo a la vida animales extintos", "Description": "La CIA invierte en una compa\u00f1\u00eda que quiere recuperar a los mamuts lanudos y tigres de Tasmania.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/files/crop/uploads/2021/08/12/611572b903f3a.r_1666699242202.0-0-1299-650.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/vida/ciencia/el-plan-de-la-cia-para-traer-de-nuevo-a-la-vida-animales-extintos-712250", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17ceda85bb273a5b56a"}, "Title": "Sebasti\u00e1n Villa: su historia de drama, pol\u00e9micas y el desahogo del t\u00edtulo", "Description": "El colombiano se coron\u00f3 campe\u00f3n con Boca Juniors en el f\u00fatbol argentino.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/23/6355b8d18ce99.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/deportes/futbol-internacional/sebastian-villa-polemicas-lesiones-y-su-resurgir-para-ser-campeon-en-boca-712249", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17ceda85bb273a5b56b"}, "Title": "\u00bfLa aerol\u00ednea perdi\u00f3 su equipaje? Los pasos que debe seguir para recuperarlo", "Description": "\u00a0En lo que va del 2022 se han radicado 723 quejas ante la Supertransporte por p\u00e9rdida de maletas.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/24/6356fd32eea60.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/vida/viajar/que-hacer-en-caso-de-perdida-de-equipaje-712180", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17ceda85bb273a5b56c"}, "Title": "\u2018As\u00ed tarde la vida, voy a averiguar qui\u00e9n mat\u00f3 a mi hijo estando en el Ej\u00e9rcito\u2019", "Description": "Javier Steven ten\u00eda solo 19 a\u00f1os y su cuerpo apareci\u00f3 en el r\u00edo Fucha. Ten\u00eda rastros de violencia.\u00a0\u00a0", "Category": "Otros", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2021/09/06/6136a3ee689c7.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/bogota/bogota-detalles-de-necropsia-de-soldado-asesinado-prestando-servicio-712235", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17ceda85bb273a5b56d"}, "Title": "Sunak prioriza 'la estabilidad econ\u00f3mica' y anticipa 'decisiones dif\u00edciles'", "Description": "El nuevo primer ministro brit\u00e1nico promete apoyar a Ucrania hasta que acabe la guerra.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/25/6357c98a48c18.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/mundo/europa/sunak-prioriza-la-estabilidad-economica-y-anticipa-decisiones-dificiles-712328", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17ceda85bb273a5b56e"}, "Title": "Capturada por red del senador Casta\u00f1o gan\u00f3 $ 20 millones en Senado sin trabajar", "Description": "Daniela Ospina Loaiza\u00a0acept\u00f3 que intervino en varias entidades para direccionar contratos p\u00fablicos.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/06/07/629ff8844a54a.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/justicia/delitos/capturada-por-red-del-senador-castano-gano-20-millones-en-senado-712335", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17ceda85bb273a5b56f"}, "Title": "Mensajeros Urbanos se une a PagoYa para pago diario a sus conductores", "Description": "Desde ahora, los colaboradores podr\u00e1n obtener las ganancias diarias por sus servicios para gastos de d\u00eda a d\u00eda.\u00a0", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/24/6357080742d64.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/negocios/mensajeros-urbanos-da-disponibilidad-diaria-de-sus-ganancias-a-los-conductores-aliados-573033", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17ceda85bb273a5b570"}, "Title": "Catar espera recibir 17 mil millones de d\u00f3lares de ingresos en turismo", "Description": "El objetivo\u00a0del pa\u00eds es que durante el mundial de f\u00fatbol lleguen unos 6 millones de turistas para dinamizar la econom\u00eda.\u00a0", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/24/6356ef183c014.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/tendencias/mundial-futbol-2022-qatar-espera-17-millones-de-dolares-en-ingresos-para-la-economia-del-pais-573027", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17ceda85bb273a5b571"}, "Title": "La receta de la startup RobinFood para llegar a ser un unicornio", "Description": "Jos\u00e9 Guillermo Calder\u00f3n, CEO de RobinFood, revela la receta ganadora detr\u00e1s de esta \u2018foodtech\u2019,que se consolida no solo en el pa\u00eds y en", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/24/63570c0eb0216.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/revista-portafolio/robinfood-la-receta-de-la-startup-para-llegar-a-ser-un-unicornio-573035", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17ceda85bb273a5b572"}, "Title": "Industria de software, clave para atraer inversi\u00f3n extrajera al pa\u00eds", "Description": "Fedesoft afirma que en los \u00faltimos cuatro a\u00f1os se han logrado m\u00e1s de 3.800 encuentros de negocios, lo que ha llevado a ventas por US$6,5 millones.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2021/11/20/61988ed12d659.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/innovacion/fedesoft-industria-de-software-clave-para-atraer-inversion-extrajera-a-colombia-573053", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17ceda85bb273a5b573"}, "Title": "Wall Street termina al alza, mientras bolsas europeas cierran en mixto", "Description": "El Dow Jones gan\u00f3 as\u00ed 1,34% a 31.499,61 puntos, un m\u00e1ximo en un mes y medio.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/06/15/62aa50e930945.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/wall-street-al-alza-y-mercados-europa-en-mixto-24-octubre-2022-573046", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17ceda85bb273a5b574"}, "Title": "El petr\u00f3leo baja y el gas alcanza su m\u00ednimo desde junio en Europa", "Description": "El West Texas Intermediate (WTI) para igual mes cay\u00f3 0,55% a 85,05 d\u00f3lares en Nueva York.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/09/21/632b8f862f81e.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/petroleo-gas-precios-bajan-hoy-24-de-octubre-2022-573044", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17deda85bb273a5b575"}, "Title": "Llega el World Business Forum Bogot\u00e1: fechas y temas que tratar\u00e1", "Description": "El foro, organizado por Wobi, se llevar\u00e1 a cabo los d\u00edas 9 y 10 de noviembre en el Teatro Mayor Julio Mario Santo Domingo.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/24/63571a3652f9e.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/llega-el-world-business-forum-bogota-enfocado-en-el-futuro-de-empresas-573042", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17deda85bb273a5b576"}, "Title": "Pasos para mejorar su puntaje y solicitar un cr\u00e9dito en Colombia", "Description": "Seg\u00fan la Banca de Oportunidades, con corte a marzo de 2022, el 91,2 % de la poblaci\u00f3n adulta estaba registrada en el sistema financiero del pa\u00eds.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/05/03/6271bc7b98dab.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/credito-asi-puede-mejorar-su-puntaje-crediticio-en-colombia-573043", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17deda85bb273a5b577"}, "Title": "Nanpa B\u00e1sico estar\u00e1 de concierto en Bogot\u00e1", "Description": "El cantante se presentar\u00e1 en el Chamorro Music Hall.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/CARTEL SHOW BOGOTA POST.png", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/nanpa-basico-estara-de-concierto-en-bogota+articulo+56513", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17deda85bb273a5b578"}, "Title": "Los retos econ\u00f3micos de Sunak como primer ministro del Reino Unido", "Description": "El ex ministro de Hacienda de Boris Johnson fue designado en el cargo de l\u00edder del Partido Conservador, al que deber\u00e1 unir en medio de la crisis.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/24/635732e433d0a.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/internacional/reino-unido-estabilidad-economica-entre-los-retos-de-sunak-573052", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17deda85bb273a5b579"}, "Title": "Las principales preocupaciones de Aliadas frente a la tributaria", "Description": "Seg\u00fan Mar\u00eda Claudia Lacouture, presidenta de la alianza, \u201cla carga tributaria es excesiva y debilitar\u00e1 desempe\u00f1o del sector productivo del pa\u00eds\u201d.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/02/20/6212d60cdca5c.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/aliadas-las-principales-preocupaciones-de-aliadas-frente-a-la-tributaria-573057", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17deda85bb273a5b57a"}, "Title": "Dan a conocer a los \"cien latinos m\u00e1s comprometidos\" con el medioambiente ", "Description": "Francisco Vera, uno de los colombianos en la lista.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/FVE.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/dan-conocer-los-cien-latinos-mas-comprometidos-con-el-medioambiente+articulo+56510", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17deda85bb273a5b57b"}, "Title": "Lo que necesita Colombia para diversificar sus exportaciones", "Description": "Ha-Joon Chang, economista surcoreano especialista en econom\u00eda del desarrollo, explic\u00f3 que la regi\u00f3n deber\u00eda reindustrializarse.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/24/63573f681c4c8.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/exportaciones-el-camino-por-recorrer-de-colombia-para-diversificar-sus-exportaciones-573054", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17deda85bb273a5b57c"}, "Title": "El delf\u00edn rosado del Amazonas ha perdido el 65 % de su poblaci\u00f3n en 50 a\u00f1os", "Description": "Es delf\u00edn fluvial m\u00e1s grande del mundo.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/12524456.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/el-delfin-rosado-del-amazonas-ha-perdido-el-65-de-su-poblacion-en-50-anos+articulo+56515", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17deda85bb273a5b57d"}, "Title": "La f\u00f3rmula con la que un pa\u00eds puede afrontar y salir de una recesi\u00f3n", "Description": "Se debe cuidar el empleo para mitigar el impacto social. Adem\u00e1s se recomienda no descuidar ning\u00fan sector y ejecutar medidas de expansi\u00f3n econ\u00f3mica.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/main_video_image/uploads/2022/10/13/63482beedfc5a.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/como-puede-un-pais-salir-de-una-recesion-573030", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17deda85bb273a5b57e"}, "Title": "Baja demanda de zapatillas Adidas afecta ganancias de la compa\u00f1\u00eda", "Description": "Esta situaci\u00f3n se suma a la salida del presidente ejecutivo, Kasper Rorsted, y una crisis de publicidad por una alianza con Kanye West.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/03/01/621e496fde070.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/negocios/empresas/adidas-baja-demanda-de-zapatillas-afecta-ganancias-de-la-compania-573045", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17deda85bb273a5b57f"}, "Title": "Ser fuertes atr\u00e1s, clave ante Nigeria", "Description": "\u2018La Tricolor\u2019 se juega el mi\u00e9rcoles el cupo en la fase final.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/44.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/ser-fuertes-atras-clave-ante-nigeria+articulo+56511", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17deda85bb273a5b580"}, "Title": "Fijan el cronograma para la concertaci\u00f3n del salario m\u00ednimo 2022", "Description": "Las partes negociadoras definieron este lunes las fechas de las discusiones.\u00a0Propuestas formales deben presentarse el pr\u00f3ximo 9 de diciembre.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/files/crop/uploads/2022/10/24/63571a4ab0241.r_1666653132263.0-0-1066-804.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/salario-minimo-15-de-diciembre-primer-vencimiento-de-de-concertacion-573040", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17deda85bb273a5b581"}, "Title": "El d\u00f3lar en Colombia se mantiene al 'acecho' de los 5.000 pesos", "Description": "La cifra m\u00e1xima que ha registrado la divisa, hasta el momento, ha sido 4.990 pesos.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/25/6357ea6eb77e5.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/trm-hoy-precio-del-dolar-hoy-25-de-octubre-del-2022-en-colombia-573065", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17deda85bb273a5b582"}, "Title": "Gobierno subraya que no habr\u00e1 violencia policial en protestas ", "Description": "Ministro se refiri\u00f3 a lo ocurrido el domingo en las protestas en Bogot\u00e1.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/IV2.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/gobierno-subraya-que-no-habra-violencia-policial-en-protestas+articulo+56512", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17deda85bb273a5b583"}, "Title": "Cable a\u00e9reo de San Crist\u00f3bal, en el limbo", "Description": "SITUACI\u00d3N MACROECON\u00d3MICA HIZO QUE INVERSIONISTAS DESISTIERAN.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/WhatsApp Image 2022-10-25 at 4.51.20 AM.jpeg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/cable-aereo-de-san-cristobal-en-el-limbo+articulo+56514", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17deda85bb273a5b584"}, "Title": "Inflaci\u00f3n, un problema gordo: expertos pronostican hasta cu\u00e1ndo durar\u00e1", "Description": "Expertos creen que el pico m\u00e1ximo de este a\u00f1o llegar\u00e1 en el \u00faltimo trimestre\u00a0y esperan que para el que viene el fen\u00f3meno decrezca.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/09/14/63218ab23d977.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/revista-portafolio/hasta-cuando-durara-la-inflacion-esto-dicen-los-analistas-573037", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "6357f17deda85bb273a5b585"}, "Title": "El d\u00f3lar se acerca a un incremento de casi $1.000 durante el 2022", "Description": "Los $5.000 son el techo psicol\u00f3gico al que se acerca la divisa en los \u00faltimos d\u00edas, pero el real brasile\u00f1o y el peso chileno se devaluaron m\u00e1s.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2016/06/28/577297bdecbaa.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/el-dolar-ajusta-un-incremento-de-casi-1-000-durante-el-2022-573056", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-25"},
{"_id": {"$oid": "63592d43ccccefa8806fefa8"}, "Title": "Las razones que llevaron a Gustavo Bol\u00edvar a renunciar al Senado", "Description": "El congresista del Pacto Hist\u00f3rico dijo que se ir\u00eda cuando acabe su periodo como presidente del parlamento.\u00a0", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/25/63584f21e7a6d.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/gobierno/gustavo-bolivar-razones-para-su-renuncia-al-congreso-573086", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d43ccccefa8806fefa9"}, "Title": "Pel\u00edculas de terror para disfrutar durante esta temporada", "Description": "La plataforma HBO Max quiere llevar el esp\u00edritu de la \u00e9poca hasta las casas de sus usuarios y, con ese fin, prepar\u00f3 una propuesta \u00fanica para recomendarles a los fan\u00e1ticos diferentes pel\u00edculas y series con tem\u00e1ticas alineadas a cada una de las cartas del tarot. As\u00ed, en la secci\u00f3n \u201cLa casa de Halloween\u201d, los usuarios encontrar\u00e1n seis cartas para elegir su destino de entretenimiento.", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/\u201cEl%20Cada\u0301ver%20De%20La%20Novia\u201d,%20de%20Tim%20Burton..jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-24-2022-peliculas-de-terror-para-disfrutar-esta-temporada", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d43ccccefa8806fefaa"}, "Title": "Mastercard dar\u00e1 becas a meseros de diferentes restaurantes en Bogot\u00e1", "Description": "La empresa cre\u00f3 un programa de incentivos a estos profesionales. Los clientes tambi\u00e9n podr\u00e1n apoyar pagando con los productos de la marca.\u00a0", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/25/635803c901dfc.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/negocios/empresas/becas-mastercard-dara-apoyo-a-meseros-de-diferentes-restaurantes-en-bogota-573068", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d43ccccefa8806fefab"}, "Title": "\u00a1De no creer! En Colombia hay m\u00e1s celulares activos que personas", "Description": "Seg\u00fan el reporte, de las agencias We are Social y Hootsuite, el n\u00famero de dispositivos conectados aument\u00f3 un 7,3% en 2022.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2021/07/01/60de529b915cd.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/tendencias/celulares-en-colombia-hay-mas-telefonos-moviles-activos-que-personas-573094", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d44ccccefa8806fefac"}, "Title": "Ecopetrol debe impulsar energ\u00edas renovables en A. Latina: MinMinas", "Description": "La nueva junta directiva de Ecopetrol tiene en sus manos avanzar en la meta del Gobierno del Cambio de lograr la Transici\u00f3n Energ\u00e9tica Justa en Colombia.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/irene%20velez%20twitter%20oficial.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-25-2022-ecopetrol-debe-impulsar-energias-renovables-en-latina-minminas", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d44ccccefa8806fefad"}, "Title": "Planes de Halloween para ni\u00f1os y adultos en Bogot\u00e1", "Description": "Llegan las fiestas de Halloween y con ellas los disfraces, los dulces y la rumba. Aunque es una fecha que generalmente es celebrada por los ni\u00f1os, los adultos tambi\u00e9n aprovechan el momento para compartir con amigos y familiares.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/03%20BI%20TENDENCIA%2026%20OCT.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-24-2022-planes-de-halloween-para-ninos-y-adultos-en-bogota", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d44ccccefa8806fefae"}, "Title": "Paola Jara preocup\u00f3 a sus fans con doloroso mensaje, \u00bftermin\u00f3 con Jessi Uribe?", "Description": "Internautas especulan sobre una supuesta crisis entre", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/qJIGUIaVklIpDaY6W4FWtqKEcN4=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/FPBV6F2SCBGDDFI7X3ZIJ6ZCSA.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/celebridades/paola-jara-preocupo-a-sus-fans-con-doloroso-mensaje-termino-con-jessi-uribe-revista-vea/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d45ccccefa8806fefaf"}, "Title": "Las mejores universidades del mundo y no hay ninguna colombiana", "Description": "US News & World Report hizo p\u00fablico su noveno ranking anual de las mejores universidades del mundo en 2022.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/25/63581257e6afa.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/las-mejores-universidades-del-mundo-segun-la-revista-us-news-world-report-573072", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d46ccccefa8806fefb0"}, "Title": "Yeison Jim\u00e9nez relat\u00f3 c\u00f3mo murieron unos amigos suyos: \u201cme doli\u00f3 y me dio duro\u201d", "Description": "El cantante de m\u00fasica popular, ", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/GNdsFk-yXpBBMieY_jmT9Gid2yA=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/LLQPES3HEBBUPP2WIMJULJVJIA.jpeg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/historias-de-vida/yeison-jimenez-relato-como-murieron-unos-amigos-suyos-me-dolio-y-me-dio-duro-revista-vea/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d46ccccefa8806fefb1"}, "Title": "Esposa de Luis Alberto Posada borr\u00f3 fotos con \u00e9l por marketing. Esto dijo", "Description": "Katalina Posada revel\u00f3 la raz\u00f3n para no tener ninguna foto con su esposo Luis Alberto Posada en redes y que aviv\u00f3 rumores de crisis matrimonial.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/RAZLAww0yOZHSV3A5kl8xlcOc1U=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/REFXXBARAFEZXAZPWSRHN24HWE.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/celebridades/esposa-de-luis-alberto-posada-borro-fotos-con-el-por-marketing-esto-dijo-revista-vea/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d47ccccefa8806fefb2"}, "Title": "La entronizaci\u00f3n de Xi Jinping", "Description": "El presidente de China consolida su poder, arrojando al pa\u00eds por el abismo del autoritarismo bajo un l\u00edder \u00fanico irremplazable.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/62bD1ygiQgXsjHBxFEL532sIqEs=/525x350/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/YNGOGF6CWZDH7BSCSIPT3KIY4E.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/opinion/editorial/la-entronizacion-de-xi-jinping/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d47ccccefa8806fefb3"}, "Title": "\u00bfShakira con Bad Bunny y Bizarrap? Estas ser\u00edan sus siguientes colaboraciones", "Description": "La cantante colombiano Shakira sigue apost\u00e1ndole al g\u00e9nero urbano en su nueva faceta musical, donde ya incluy\u00f3 a Rauw Alejandro y a Ozuna.", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/9b-YLyqpd6q_20LUc1xuWgwIPhk=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/DJOUJDLR4BCSXDQEP2HD6QMUOA.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/lo-mas-hit/shakira-con-bad-bunny-y-bizarrap-estas-serian-sus-siguientes-colaboraciones-revista-vea/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d47ccccefa8806fefb4"}, "Title": "Con recompensa de hasta 20 millones buscan a motoladrones", "Description": "El secretario de Seguridad dijo que se reforzar\u00e1 la seguridad de la ciudad durante el fin del a\u00f1o.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2021/03/19/60556ce55ccf9.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/bogota/bogota-recompensa-por-captura-de-motoladrones-712551", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d47ccccefa8806fefb5"}, "Title": "Matthew Perry y la millonaria suma que gast\u00f3 en su desintoxicaci\u00f3n", "Description": "El actor de \u2018Friends\u2019 revel\u00f3 cu\u00e1nto dinero gast\u00f3 durante su lucha contra el alcohol y las drogas mientras grababa el famoso \u2018show\u2019.", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/Xf0ioVyQ_B2LE9ukxv-kZlXki8Q=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/DAIOUB2EIRFHVELCYLAYDJLEZE.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/historias-de-vida/matthew-perry-y-la-millonaria-suma-que-gasto-en-su-desintoxicacion-revista-vea/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d48ccccefa8806fefb6"}, "Title": "Fotos: \u00e9l es Andr\u00e9s Montoya, el nuevo presentador de \u2018Noticias Caracol\u2019", "Description": "Tras la salida de ", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/20kMeIEo0yMNJlDkggQIAjSYNss=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/UBBZ5YYV6NH7XBJLZDPZGWUGNU.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/celebridades/fotos-el-es-andres-montoya-el-nuevo-presentador-de-noticias-caracol-revista-vea/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d48ccccefa8806fefb7"}, "Title": "Paulina Rubio se pronunci\u00f3 sobre momento inc\u00f3modo en la playa que fue tendencia", "Description": "La cantante mexicana Paulina Rubio reapareci\u00f3 tras protagonizar, aparentemente, un momento \u00edntimo en una playa que la convirti\u00f3 en tendencia.", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/MZ-HpzHfMbR4a_CP1IqF9uZJr4M=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/OMKRCZFGTNGH7ELMF25OQEAZR4.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/lo-mas-hit/paulina-rubio-se-pronuncio-sobre-momento-incomodo-en-la-playa-que-fue-tendencia-revista-vea/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d48ccccefa8806fefb8"}, "Title": "Influencer \u00b4El Brayan\u00b4, se disfraza de Carolina Cruz y se vuelve viral", "Description": "\u00b4El Brayan\u00b4 comparti\u00f3 un gracioso video reviviendo un angustioso momento que ", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/-03gptCXXtDJEsxMtmB-Ms6mrVQ=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/6HZY7MDSXFCYJKS2TZXARCBSDQ.png", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/lo-mas-hit/influencer-el-brayan-se-disfraza-de-carolina-cruz-y-su-imitacion-se-vuelve-viral/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d48ccccefa8806fefb9"}, "Title": "Video: As\u00ed reaccion\u00f3 Fanny Lu ante incidente que tuvo con su vestuario", "Description": "La cantante tuvo un percance de vestuario en pleno concierto y solo se dio cuenta minutos despu\u00e9s. As\u00ed fue su reacci\u00f3n.", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/niEmMNFnylr5VJe-QVnIo6mBIw8=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/ZPBITKK3NBAQLHAKFULUUWG4N4.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/celebridades/video-asi-reacciono-fanny-lu-ante-incidente-que-tuvo-con-su-vestuario-revista-vea/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d49ccccefa8806fefba"}, "Title": "Paola Jara sufre dolorosa p\u00e9rdida: \u201cGracias por tantas ense\u00f1anzas y amor\u201d", "Description": "La cantante de m\u00fasica popular Paola Jara despidi\u00f3 a un ser querido con un sentido mensaje.", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/BuP6LjIml6deD_Xk3at7md-xVOM=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/AR2U4WP3MZH5JA4L237VCPF7YA.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/lo-mas-hit/paola-jara-sufre-dolorosa-perdida-gracias-por-tantas-ensenanzas-y-amor/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d49ccccefa8806fefbb"}, "Title": "Jessica Cediel a quienes la critican: \u201cno vayan al gym, por eso est\u00e1n como est\u00e1n\u201d", "Description": "Cansada de los malos comentarios que recibe en sus redes, Jessica Cediel le respondi\u00f3 a sus detractoras. Esto dijo.", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/FWflDyQ3jXAxH1_VVC-YPLfzBc8=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/OTMJVCWHBJHELKV5MF7RDI4TCQ.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/celebridades/jessica-cediel-a-quienes-la-critican-no-vayan-al-gym-por-eso-estan-como-estan-revista-vea/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d49ccccefa8806fefbc"}, "Title": "La hija de Guy Ecker, de Caf\u00e9, estuvo en peligro tras sufrir extra\u00f1o trastorno", "Description": "Guy Ecker vivi\u00f3 un tiempo angustiante debido a quebrantos de salud de su hija que padec\u00eda un extra\u00f1o trastorno que la llevaba a ser hospitalizada.", "Category": "Salud", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/hDkvcAEQ0lkilUvtWflovwZZSKg=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/H6I33GRVJNGT5AZSSF7OJBIZ5E.JPEG", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/celebridades/la-hija-de-guy-ecker-de-cafe-estuvo-en-peligro-tras-sufrir-extrano-trastorno-revista-vea/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d49ccccefa8806fefbd"}, "Title": "Carlos Calero, Tuti Vargas y Carlos Vargas hablaron sobre la salud mental", "Description": "Los presentadores y la generadora de contenido digital se reunieron para hablar sobre la salud mental en compa\u00f1\u00eda de la psic\u00f3loga Laura Aldana, de Porque Quiero Estar Bien, iniciativa liderada por la Fundaci\u00f3n Santo Domingo.", "Category": "Salud", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/aAmJpfnDwzeVGKYUiFw0iac9uwU=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/6GGKQDWV3FDC5MKDCYDZGOPI6Y.JPG", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/veanlos/carlos-calero-tuti-vargas-y-carlos-vargas-hablaron-sobre-la-salud-mental/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d4accccefa8806fefbe"}, "Title": "Video: Exparticipante de \u2018El Desaf\u00edo\u2019 vive un duro momento y pide donaciones", "Description": "Shadi Harb, recordado por participar en \u2018El Desaf\u00edo\u2019, cont\u00f3 en sus redes el duro momento de salud que atraviesa su familia. Pide apoyo econ\u00f3mico para ella.", "Category": "Salud", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/EymDacC9jgWAm2mmU6pCXNfigJk=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/SPR3JUJK7BEI7JKGOB6436W3NY.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/historias-de-vida/video-exparticipante-de-el-desafio-vive-un-duro-momento-y-pide-donaciones/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d4accccefa8806fefbf"}, "Title": "\u00bfC\u00f3mo sigue el padre de Shakira? Esto dijo la madre de la cantante", "Description": "Nidia Ripoll, madre de Shakira, habl\u00f3 sobre el estado de salud de su esposo, William Mebarak. Fuentes cercanas hablar\u00edan de un derrame cerebral.", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/YqZdx-GLi6cE4DhzpDZ97JC8jW0=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/VGXT4VOVZRAEVIG6WQKIAUSQVM.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/celebridades/como-sigue-el-padre-de-shakira-esto-dijo-la-madre-de-la-cantante-william-mebarak/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d4accccefa8806fefc0"}, "Title": "Daniela \u00c1lvarez sufri\u00f3 un accidente casero y se quem\u00f3 su rostro. Esto le sucedi\u00f3", "Description": "La modelo Daniela \u00c1lvarez mostr\u00f3 la marca que le qued\u00f3 en su rostro despu\u00e9s de haberse lastimado con un utensilio caliente.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/hkwy8RelwM32Kk-fIu85cJenly4=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/4FSRLV3OPVBZ5EJ2RBASYQEMJY.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/celebridades/daniela-alvarez-sufrio-un-accidente-casero-y-se-quemo-su-rostro-esto-le-sucedio/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d4accccefa8806fefc1"}, "Title": "Josse Narv\u00e1ez revel\u00f3 problema de salud que lo alej\u00f3 de Cristina Hurtado y su beb\u00e9", "Description": "\u201cLo que m\u00e1s me duele es esto\u201d: el presentador de ", "Category": "Salud", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/tC6gHaQ2jfcTepGMuoFaGxOWJME=/920x613/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/UUSNSRQUBRAFBNKKRRVCD6TFK4.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/celebridades/josse-narvaez-revelo-problema-de-salud-que-lo-alejo-de-cristina-hurtado-y-su-bebe-revista-vea/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d4accccefa8806fefc2"}, "Title": "Gabriela Tafur recibe Premio \u00edcono de la moda Cromos en evento de moda en Cali.", "Description": ".", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.elespectador.com/resizer/XxaEmwYv8udVGF_83xoPsRTMQxg=/883x587/filters:format(jpeg)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/TYYLD6XKGBFT3LDWPJHSW3OUHM.jpg", "Url": "https://www.elespectador.com/revista-vea/veanlos/gabriela-tafur-recibe-premio-icono-de-la-moda-cromos-en-evento-de-moda-en-cali-revista-vea/", "Source": "El espectador", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d4bccccefa8806fefc3"}, "Title": "\u201cAcced\u00ed a su c\u00e1mara y tengo videos en los que se masturba\u201d: Delincuentes extorsionan a sus v\u00edctimas ", "Description": "No es un secreto que diariamente los ciberdelincuentes tratan de captar a m\u00e1s y m\u00e1s v\u00edctimas que caen en los mensajes falsos. ", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/SSCvkcMKm5L9nKDLWbQsnPdnaQA=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/75PPTRBACZHD3E6VQLS3JA2TKU.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/tecnologia/2022/10/25/accedi-a-su-camara-y-tengo-videos-en-los-que-se-masturba-delincuentes-extorsionan-a-sus-victimas/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d4bccccefa8806fefc4"}, "Title": "Arquera de Boca gan\u00f3 de viva, Cali termin\u00f3 perjudicado y las \u00e1rbitras... Bien, gracias", "Description": "Laurina Oliveros se adelant\u00f3 en el penalti que defini\u00f3 la eliminaci\u00f3n del \u2018Azucarero\u2019 de la Copa Libertadores Femenina 2022. ", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/zSbe2vRkc3uW8RC13lZyH0TStvk=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/HTWFWBLD2RDJFLKBMFUN65NRYM.jpeg", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/26/arquera-de-boca-gano-de-viva-cali-termino-perjudicado-y-las-arbitras-bien-gracias/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d4cccccefa8806fefc5"}, "Title": "A Vanessa C\u00f3rdoba la banquearon en la eliminaci\u00f3n del Cali y \u00d3scar no se qued\u00f3 callado", "Description": "El exjugador dej\u00f3 una llamativa afirmaci\u00f3n sobre la suplencia de su hija en la semifinal de la Copa Libertadores Femenina 2022. ", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/uQnKWMlqAfNF4w_uUVtbFukRNcg=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/SUH6S72LSRDU7D4HBWHKCIYX3A.jpeg", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/26/a-vanessa-cordoba-la-banquearon-en-la-eliminacion-del-cali-y-oscar-no-se-quedo-callado/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d4cccccefa8806fefc6"}, "Title": "Colombia bail\u00f3 a Australia en el Mundial de Futsal y lleg\u00f3 a 21 goles en dos partidos", "Description": "Las jugadoras de \u2018la Tricolor\u2019 demostraron una enorme superioridad y les dieron una paliza a las australianas. ", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/wWKYWfHimL8SpggGMsRPdmRWP30=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/3QWZPULFVVAKRJYWS2RGX3OYG4.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/26/colombia-bailo-a-australia-en-el-mundial-de-futsal-y-llego-a-21-goles-en-dos-partidos/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d4cccccefa8806fefc7"}, "Title": "\u201cNos reconocimos\u201d, Leonel \u00c1lvarez cont\u00f3 la historia de su foto con Andr\u00e9s Calamaro", "Description": "El entrenador de \u00c1guilas Doradas se refiri\u00f3 a su encuentro con el reconocido cantante argentino. ", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/xUGbMdLXM7Zdy2oExK1ItgdSfXM=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/MAGO2XBCHNHZ3MSOSPXG53ZMPU.jpeg", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/26/nos-reconocimos-leonel-alvarez-conto-la-historia-de-su-foto-con-andres-calamaro/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d4dccccefa8806fefc8"}, "Title": "La enfermedad que tiene Katy Perry y por la cual su ojo pareci\u00f3 entrar en corto circuito", "Description": "Se trata de un padecimiento que se manifiesta en los primeros a\u00f1os de vida y que pudo ser la causa de su incidente en pleno concierto", "Category": "Salud", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/bOpNYBipPCxEiaBSoy_Zi-8a3DM=/800x0/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/SH4SQAVHFBGX3HT22DU6ZATA3I.png", "Url": "https://www.publimetro.co/entretenimiento/2022/10/26/la-enfermedad-que-tiene-katy-perry-y-por-la-cual-su-ojo-parecio-entrar-en-corto-circuito/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d4dccccefa8806fefc9"}, "Title": "\u00bfPor qu\u00e9 JuanDa hab\u00eda desaparecido? fans del influenciador estaban preocupados y ahora volvi\u00f3", "Description": "Lo \u00faltimo que se supo del famoso y c\u00f3mico influenciador era que estaba enfermo por varicela", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/JP5rM9CmN3QMAbBR7nvM4iMzyU8=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/PKRFTHKRNZBAXGA7U3B5I5JIGY.JPG", "Url": "https://www.publimetro.co/noticias/2022/06/10/que-paso-con-juanda-fans-del-influenciador-estan-preocupados-por-su-desaparicion/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d4eccccefa8806fefca"}, "Title": "AI crea retratos de alien\u00edgenas que superan la ficci\u00f3n", "Description": "El dise\u00f1ador digital Marc Virgili crea razas de ciencia ficci\u00f3n como los Draconianos y los Nommos y los comparte en TikTok", "Category": "Tecnolog\u00eda", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/WxGx4kbF7Bco20JUJCeKuiZdlEU=/800x0/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/EQSTFTF2ERDRJA2DN3ZUXXP7BA.png", "Url": "https://www.publimetro.co/noticias/2022/10/26/ai-crea-retratos-de-alienigenas-que-superan-la-ficcion/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d4eccccefa8806fefcb"}, "Title": "El  museo alem\u00e1n con Monet atacado por los activistas cierra por una semana ", "Description": "Se evaluar\u00e1n los riesgos para las obras de arte y se tomar\u00e1n medidas.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/GERMANY-ENVIRONMENT-CLIMATE-DEMONSTRATION-ART.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/el-museo-aleman-con-monet-atacado-por-los-activistas-cierra-por-una-semana+articulo+56518", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d4eccccefa8806fefcc"}, "Title": "Quedamos con ganas de chisme: JuanDa volvi\u00f3, pero su internet le pas\u00f3 una mala jugada", "Description": "El creador de contenido se retir\u00f3 por varios meses, debido a una depresi\u00f3n ", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/6ev3vspzPWyJm7B8150zXwRmX1g=/800x0/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/BNZFHBKK2ZDHXKCYXMCQA7AEKI.png", "Url": "https://www.publimetro.co/entretenimiento/2022/10/26/quedamos-con-ganas-de-chisme-juanda-volvio-pero-su-internet-le-paso-una-mala-jugada/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d4fccccefa8806fefcd"}, "Title": "Actor Juli\u00e1n Roman pos\u00f3 para una foto y usuarios pensaron que era un \u2018marihuanero\u2019", "Description": "Una seguidora del artista, le pidi\u00f3 una foto justo cuando estaba vestido de su personaje para la nueva obra teatral donde participa", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/zIb2EG3AB-NzusBZNAt2MnQ8wKU=/800x0/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/XCFNHTD3YBBGHNN7L2UEQMW3SI.png", "Url": "https://www.publimetro.co/entretenimiento/2022/10/26/actor-julian-roman-poso-para-una-foto-y-usuarios-pensaron-que-era-un-marihuanero/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d4fccccefa8806fefce"}, "Title": "No ten\u00eda ventana, ni luz: el duro trato en hospital psiqui\u00e1trico que cont\u00f3 JuanDa", "Description": "El creador de contenido lanz\u00f3 varias reflexiones sobre el grave episodio que vivi\u00f3 alejado de las redes sociales", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/hJVDG3a8W8wQDFCa_26RsUC9Gnw=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/BW4NDANUXZCUJAEFKA6MRZABUE.JPG", "Url": "https://www.publimetro.co/noticias/2022/10/26/no-tenia-ventana-ni-luz-el-duro-trato-en-hospital-psiquiatrico-que-conto-juanda/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d4fccccefa8806fefcf"}, "Title": "Qu\u00e9date con quien... \u00bfduerma contigo en TransMilenio?: el curioso video que se volvi\u00f3 viral", "Description": "Usuarios registraron la curiosa siesta de dos usuarios del sistema de transporte masivo", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/v1T-s6EL6na7yTeQyHKZmWWx6lg=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/VTPEBKRM7RGAZGJNM4SGNY24ZI.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/noticias/2022/10/26/quedate-con-quien-duerma-contigo-en-transmilenio-el-curioso-video-que-se-volvio-viral/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d4fccccefa8806fefd0"}, "Title": "Estas zapatillas deportivas se fabrican con emisiones de carbono", "Description": "El nuevo calzado evita que una importante cantidad de CO2 contamine la atm\u00f3sfera", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/6Ue_gdiMU7MSGx8m3BBxQw2IXwc=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/5GNVUOC455CEJGAWVIGZ7PV5HE.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/noticias/2022/10/26/estas-zapatillas-deportivas-se-fabrican-con-emisiones-de-carbono/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d4fccccefa8806fefd1"}, "Title": "Menudo se reencuentra y anuncia concierto en Colombia ", "Description": "Tendr\u00e1n concierto en Bogot\u00e1, Cali y Barranquilla.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/26_MENUDOBOGOTA.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/menudo-se-reencuentra-y-anuncia-concierto-en-colombia+articulo+56519", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d50ccccefa8806fefd2"}, "Title": "\u00a1Zapatazo! Colombia estuvo a nada de lograr un golazo memorable en el Mundial", "Description": "VIDEO | El palo le dijo que no a Mary Jos\u00e9 \u00c1lvarez que se faj\u00f3 un impresionante cobro de tiro libre. ", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/dG9_8eYkSP_eJrkZa_MqNvRHk2o=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/V3Q7E7PHY5FINASK3DJVCL53EU.JPG", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/26/zapatazo-colombia-estuvo-a-nada-de-lograr-un-golazo-memorable-en-el-mundial/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d50ccccefa8806fefd3"}, "Title": "A una jugadora se le hizo tarde y Colombia comenz\u00f3 con 10 el segundo tiempo", "Description": "VIDEO | Al parecer, Ana Mar\u00eda Guzm\u00e1n tuvo un contratiempo y le toc\u00f3 llegar a toda carrera para el complemento del Mundial sub-17. ", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/m0rPNWCrwrerjn1D5CjM1McB2h8=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/4QJTSHCSTBGGFNP45H6K24AXFA.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/deportes/2022/10/26/a-una-jugadora-se-le-hizo-tarde-y-colombia-comenzo-con-10-el-segundo-tiempo/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d50ccccefa8806fefd4"}, "Title": "Tras dura b\u00fasqueda, descubrieron que una mujer fue tragada por una serpiente de 7 metros", "Description": "Los rescatistas solo hab\u00edan hallado su ropa y sus zapatos.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.publimetro.co/resizer/8snNtGEUZPQFG8K69rhKmPG6fIo=/800x0/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/metroworldnews/QVD4JWPXGVDNTHPKG3F63F2BNE.jpg", "Url": "https://www.publimetro.co/noticias/2022/10/26/tras-dura-busqueda-descubrieron-que-una-mujer-fue-tragada-por-una-serpiente-de-7-metros/", "Source": "Publimetro", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d50ccccefa8806fefd5"}, "Title": "Beneficiarios del Fondo \u00c1lvaro Ulcu\u00e9 Chocu\u00e9 pueden solicitar condonaciones", "Description": "Hay plazo hasta el 31 de diciembre de 2022 para hacer el tr\u00e1mite.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/5ddda4ef9134f (1).jpeg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/beneficiarios-del-fondo-alvaro-ulcue-chocue-pueden-solicitar-condonaciones+articulo+56517", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d50ccccefa8806fefd6"}, "Title": "Adidas rompe con Kanye West tras comentarios antisemitas y racistas", "Description": "La marca calific\u00f3 de \"inaceptables\" los recientes comentarios del rapero.\u00a0", "Category": "Otros", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/63486330a6835 (1).png", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/adidas-rompe-con-kanye-west-tras-comentarios-antisemitas-y-racistas+articulo+56516", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d51ccccefa8806fefd7"}, "Title": "Gap y Foot Locker tambi\u00e9n dan la espalda a Kanye West", "Description": "Se debe a las\u00a0recientes declaraciones de car\u00e1cter antisemita y racista que ha dado el rapero.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/Dise\u00f1o sin t\u00edtulo_2.png", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/gap-y-foot-locker-tambien-dan-la-espalda-kanye-west+articulo+56524", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d51ccccefa8806fefd8"}, "Title": "Disminuye\u00a0flujo migratorio irregular por Dari\u00e9n a Panam\u00e1", "Description": "Es consecuencia de la puesta en marcha de la nueva pol\u00edtica migratoria de Estados Unidos para venezolanos.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/16436000.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/disminuye-flujo-migratorio-irregular-por-darien-panama+articulo+56521", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d51ccccefa8806fefd9"}, "Title": "CAR adelanta jornadas de control para disminuir contaminaci\u00f3n automotriz", "Description": "En desarrollo de la Semana de la Seguridad Vial en Chiquinquir\u00e1, la Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional de Cundinamarca (CAR) anunci\u00f3 que realizar\u00e1 tres jornadas pedag\u00f3gicas de medici\u00f3n de emisiones de gases a carros y motos que circulan por v\u00edas de esa ciudad boyacense.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/16AJ%20car%20WhatsApp%20Image%202019-05-04%20at%2010.24.16%20rubiano.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-25-2022-car-adelanta-jornadas-de-control-para-disminuir-contaminacion-automotriz", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d51ccccefa8806fefda"}, "Title": "Juventus de Cuadrado eliminada de Champions, perdi\u00f3 4-3 con Benfica", "Description": "El conjunto de Benfica le gan\u00f3 4-3 a la Juventus, en Portugal, resultado que le sirvi\u00f3\u00a0a los 'rojos' para avanzar a los octavos de final de la Liga de Campeones.", "Category": "Deportes", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/WhatsApp%20Image%202022-10-25%20at%204.20.32%20PM.jpeg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-25-2022-juventus-de-cuadrado-eliminada-de-champions-perdio-4-3-con-benfica", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d51ccccefa8806fefdb"}, "Title": "Tragedia en Uganda: 11 muertos, la mayor\u00eda ni\u00f1os, por un incendio", "Description": "Once personas, ni\u00f1os en su mayor\u00eda, murieron en un incendio ocurrido en una residencia estudiantil de una escuela para ciegos de Uganda, este martes de madrugada, mientras los alumnos dorm\u00edan.", "Category": "Unidad investigativa", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/incendio%20uganda%20afp.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-25-2022-tragedia-en-uganda-11-muertos-la-mayoria-ninos-por-un-incendio", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d52ccccefa8806fefdc"}, "Title": "Ucrania pide ayuda financiera por USD38 mil millones para cubrir su d\u00e9ficit", "Description": "El presidente ucraniano, Volodimir Zelenski, pidi\u00f3 a la comunidad internacional ayuda financiera para cubrir un futuro d\u00e9ficit presupuestario de 38.000 millones de d\u00f3lares, causado por la invasi\u00f3n rusa de su pa\u00eds, donde prosiguen los combates en el sur y el este del territorio, especialmente en Bajmut.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/2022_10_25_22_08_26_06bif1_oct26.webp_580_387_.png", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-25-2022-ucrania-pide-ayuda-financiera-por-usd38-mil-millones-para-cubrir-su-deficit", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d52ccccefa8806fefdd"}, "Title": "Progr\u00e1mese para los \u00faltimos d\u00edas del Festival de teatro y circo de Bogot\u00e1", "Description": "Habr\u00e1 funciones en varias localidades hasta el 29 de octubre", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/obras_24_28.png", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/programese-para-los-ultimos-dias-del-festival-de-teatro-y-circo-de-bogota+articulo+56520", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d52ccccefa8806fefde"}, "Title": "Colombia y Venezuela, un mes de reapertura fronteriza casi imperceptible ", "Description": "An\u00e1lisis de la situaci\u00f3n que se vive en la zona.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/FRONTERAe.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/colombia-y-venezuela-un-mes-de-reapertura-fronteriza-casi-imperceptible+articulo+56523", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d53ccccefa8806fefdf"}, "Title": "Varane no jugar\u00e1 m\u00e1s con M. United antes del Mundial, dice su t\u00e9cnico", "Description": "Rapha\u00ebl Varane, lesionado en un muslo, no volver\u00e1 a jugar con el Manchester United antes del Mundial, anunci\u00f3 este mi\u00e9rcoles su entrenador Erik Ten Hag, sembrando la duda sobre la presencia del defensor franc\u00e9s con los 'Bleus'.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/varane%20afp.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-26-2022-varane-no-jugara-mas-con-m-united-antes-del-mundial-dice-su-tecnico", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d53ccccefa8806fefe0"}, "Title": "Primera ministra italiana Meloni rechaz\u00f3 cercan\u00eda con el fascismo", "Description": "La primera ministra italiana y l\u00edder ultraderechista Giorgia Meloni confirm\u00f3 este martes la firme adhesi\u00f3n de Italia a la Uni\u00f3n Europea y a la Otan y neg\u00f3 categ\u00f3ricamente toda \"simpat\u00eda\" o \"cercan\u00eda\" con el fascismo en su primer discurso ante el Parlamento.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/meloni%20afp.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-25-2022-primera-ministra-italiana-meloni-rechazo-cercania-con-el-fascismo", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d53ccccefa8806fefe1"}, "Title": "Colombia buscar\u00e1 contra Nigeria su boleto a la final del Mundial sub-17 ", "Description": "El juego ser\u00e1 a las 6:00 a.m.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.diarioadn.co/static/assets/backend/styles/imagen_desktop/public/2022-10/SELE.jpg", "Url": "https://www.diarioadn.co/noticias/colombia-buscara-contra-nigeria-su-boleto-la-final-del-mundial-sub-17+articulo+56522", "Source": "ADN", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d54ccccefa8806fefe2"}, "Title": "En 2022 las autoridades han hecho 5.879 capturas por hurtos a personas", "Description": "En el marco de un balance de seguridad que adelant\u00f3 ayer en horas de la ma\u00f1ana el secretario de Seguridad, Convivencia y Justicia, An\u00edbal Fern\u00e1ndez de Soto, a ra\u00edz de los recientes casos de hurto registrados en la ciudad, anunci\u00f3 que, en lo corrido del 2022, las autoridades han logrado 5.879 capturas por el delito de hurto a personas. De ellas, 4.681 han sido en flagrancia y 1.198 por orden judicial.", "Category": "Judicial", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/whatsapp-image-2022-10-25-at-13.13.23.jpeg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-25-2022-20-millones-de-recompensa-por-autores-de-atracos-masivos-en-bogota", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d54ccccefa8806fefe3"}, "Title": "Caso Odebrecht: piden mantener condena a Jos\u00e9 El\u00edas Melo", "Description": "La Procuradur\u00eda General de la Naci\u00f3n\u00a0solicit\u00f3 a la Corte Suprema de Justicia mantener la sentencia\u00a0emitida por el Tribunal Superior del Distrito Judicial de Bogot\u00e1\u00a0que conden\u00f3 a 11 a\u00f1os de prisi\u00f3n a Jos\u00e9 El\u00edas Melo Acosta, expresidente de\u00a0Corficolombiana, por hechos relacionados con el pago de sobornos en el\u00a0esc\u00e1ndalo de Odebrecht.\u00a0", "Category": "Judicial", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/05%20obebrecht_-_afp.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-25-2022-caso-odebrecht-procuraduria-pide-mantener-condena-jose-elias-melo", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d54ccccefa8806fefe4"}, "Title": "Beatificaci\u00f3n de la colombiana Berenice Duque ser\u00e1 este s\u00e1bado", "Description": "Este s\u00e1bado, por orden del Papa Francisco,\u00a0ser\u00e1\u00a0beatificada la religiosa colombiana\u00a0Mar\u00eda Berenice Duque Hencker,\u00a0fundadora de las Hermanitas de la Anunciaci\u00f3n y de las misioneras de Jes\u00fas y Mar\u00eda.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/monja_0.png", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-25-2022-bestificacion-de-la-colombiana-berenice-duque-sera-este-sabado", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d54ccccefa8806fefe5"}, "Title": "Destruyen 71 laboratorios de coca\u00edna en el pa\u00eds", "Description": "En los departamentos de Caquet\u00e1, Guaviare, Meta y Putumayo, unidades de la Armada de Colombia, el Ej\u00e9rcito Nacional, la Fuerza A\u00e9rea Colombiana y la Polic\u00eda Nacional, incautaron m\u00e1s de dos toneladas de clorhidrato de coca\u00edna, adem\u00e1s de ubicar y destruir de manera controlada 71 laboratorios para el procesamiento de alucin\u00f3genos con capacidad para procesar mensualmente hasta 21.920 kilogramos de sustancias estupefacientes.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/resultado_1.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-25-2022-destruyen-71-laboratorios-para-el-procesamiento-de-cocaina-en-el-pais", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d54ccccefa8806fefe6"}, "Title": "Piden a canciller explicar estrategia ante litigio con Nicaragua", "Description": "Despu\u00e9s de que el Gobierno anunciara el cambio del equipo de abogados que defiende a Colombia en la Corte Internacional de Justicia de La Haya por la demanda que queda por resolver, de las tres que radic\u00f3 Nicaragua, que tiene que ver con la pretensi\u00f3n de extender su plataforma continental m\u00e1s all\u00e1 de las 200 millas, ayer la senadora Yenny Rozo, del Centro Democr\u00e1tico, present\u00f3 una proposici\u00f3n para que sea citado el canciller \u00c1lvaro Leyva con el fin de que explique si habr\u00e1 cambios en la estrategia por parte de los nuevos agentes.", "Category": "Judicial", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/14ai%20Congreso%20llama%20a%20Canciller%20por%20demanda%20de%20Nicaragua%2026%20oct%20%2022.png", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-25-2022-congreso-pide-explicacion-canciller-por-estrategia-ante-demanda-de-nicaragua", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d55ccccefa8806fefe7"}, "Title": "\u00bfSe convertir\u00e1 tri\u00e1ngulo sudamericano del litio en la pr\u00f3xima China?", "Description": "El inmenso rompecabezas de piscinas turquesa contrasta con un desierto de sal que parece infinito, paisaje recurrente en los confines de Chile, Argentina y Bolivia, donde el \"tri\u00e1ngulo del litio\" aglutina esperanzas, miedo y desilusi\u00f3n.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/07aif1-oct26.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-25-2022-se-convertira-triangulo-sudamericano-del-litio-en-la-proxima-china", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d55ccccefa8806fefe8"}, "Title": "Es bueno que Ecopetrol est\u00e9 alineada con las pol\u00edticas del Gobierno: Ocampo", "Description": "Tras la elecci\u00f3n de la nueva junta directiva de Ecopetrol, cuyo principal accionista es la Naci\u00f3n, que ostenta una participaci\u00f3n del 88,45%, el ministro de Hacienda y Cr\u00e9dito P\u00fablico, Jos\u00e9 Antonio Ocampo, reiter\u00f3 la importancia que tiene la compa\u00f1\u00eda para la econom\u00eda colombiana y la hacienda p\u00fablica,\u00a0as\u00ed como para el Gobierno nacional y los colombianos.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/WhatsApp%20Image%202022-10-25%20at%207.40.39%20PM.jpeg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-25-2022-ocampo-es-bueno-que-ecopetrol-este-alineada-con-las-politicas-del-gobierno", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d55ccccefa8806fefe9"}, "Title": "Atenci\u00f3n en salud mental y mejorar la calidad, las urgencias en educaci\u00f3n ", "Description": "Los padres de familia se muestran preocupados por las afectaciones que sufrieron los ni\u00f1os y j\u00f3venes en el aprendizaje a ra\u00edz de la pandemia", "Category": "Educaci\u00f3n", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/articles-397011_recurso_1.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-25-2022-atencion-en-salud-mental-y-mejorar-la-calidad-las-urgencias-en-educacion", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d56ccccefa8806fefea"}, "Title": "Confinamiento forzado de poblaci\u00f3n creci\u00f3 un 73% en \u00faltimos 9 meses ", "Description": "Un crecimiento del 73% se registr\u00f3 en el fen\u00f3meno del confinamiento en el pa\u00eds entre enero y septiembre del presente a\u00f1o, en comparaci\u00f3n con similar periodo del 2021, vi\u00e9ndose afectadas m\u00e1s de 90 mil personas, seg\u00fan lo revel\u00f3 ayer un informe de la Oficina de Naciones Unidas para la Coordinaci\u00f3n de Asuntos Humanitarios (OCHA) en Colombia.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/desplazados%20cortesia.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-25-2022-desplazamientos-en-colombia-aumentaron-un-9-este-ano-onu", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d56ccccefa8806fefeb"}, "Title": "Aprueban eliminaci\u00f3n de servicio militar obligatorio", "Description": "En segundo debate, la plenaria del Senado aprob\u00f3 ayer el proyecto de reforma constitucional que busca la eliminaci\u00f3n del servicio militar obligatorio de forma gradual. Ello contrasta con que el pasado lunes la misma corporaci\u00f3n hundi\u00f3 el servicio social para la paz en el proyecto de pr\u00f3rroga de la Ley 418, que se present\u00f3 como una alternativa para quienes no quieran empu\u00f1ar armas a nombre del Estado.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/07%20apertura%20balance%20congreso%20con%20expertos%2024%20may%20(1)_0.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-25-2022-aprueban-en-segundo-debate-la-eliminacion-del-servicio-militar-obligatorio", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d56ccccefa8806fefec"}, "Title": "Alcald\u00eda-Gobierno: \u00bfest\u00e1 comenzando un distanciamiento?", "Description": "Aunque nunca fue una relaci\u00f3n unida de vieja data, pues entre la alcaldesa Claudia L\u00f3pez y el presidente Gustavo Petro hubo varios encontronazos durante los primeros a\u00f1os de mandato de la mandataria distrital, en el marco de la campa\u00f1a ella apoy\u00f3 su candidatura a la presidencia y se mont\u00f3 en el tren de \u201cColombia, potencia mundial de la vida\u201d, eslogan del nuevo gobierno. \u00a0", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/FOTOS%20NUEVO%20SIGLO%20(61).png", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-25-2022-alcaldia-gobierno-nacional-esta-comenzando-verse-un-distanciamiento", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d56ccccefa8806fefed"}, "Title": "Colombia y Nigeria van 0-0 en Mundial Femenino Sub-17", "Description": "Se est\u00e1 disputando el encuentro entre la Selecci\u00f3n Colombia y Nigeria, por las semifinales del Mundial Femenino Sub-17 de la India, en el Estadio Fatorda de la ciudad de Margao, donde van empatadas 0-0.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/colombia%20nigeria%20mundial%20femenino%20sub%2017%20fcf.jpg", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-26-2022-colombia-vs-nigeria-mundial-femenino-sub-17", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d56ccccefa8806fefee"}, "Title": "Partido Conservador fija l\u00edneas azules frente a reforma tributaria", "Description": "El Partido Conservador Colombiano destac\u00f3 los logros obtenidos por su bancada\u00a0durante el debate de la reforma tributaria, despu\u00e9s de tener una discusi\u00f3n rigurosa y constructiva en el Congreso de la Rep\u00fablica:", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.elnuevosiglo.com.co/sites/default/files/styles/noticia_interna/public/2022-10/2022_10_25_20_17_05_1_Partido_Conservador_en_Twitter_El_Partido_Conservador_apoyar\u00e1_al_Gobiern.png", "Url": "https://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/10-25-2022-conservadores-presentan-sus-lineas-azules-frente-reforma-tributaria", "Source": "El nuevo siglo", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d57ccccefa8806fefef"}, "Title": "Reapertura con Venezuela: dos camiones diarios en el primer mes", "Description": "Exportadores instan a avanzar en el marco jur\u00eddico para que la din\u00e1mica con ese pa\u00eds sea mayor.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/25/635883d262ebf.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/economia/sectores/frontera-con-venezuela-balance-del-primer-mes-de-reapertura-comercial-712586", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d57ccccefa8806feff0"}, "Title": "Cay\u00f3 coronel del Ej\u00e9rcito con arsenal en el aeropuerto El Dorado de Bogot\u00e1", "Description": "El oficial lleg\u00f3 procedente de Miami y su destino era Cali.\u00a0", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/files/crop/uploads/2022/10/25/635881a17290e.r_1666784454558.0-397-1600-1198.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/justicia/delitos/el-dorado-capturan-a-coronel-del-ejercito-por-trafico-de-armas-712596", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d57ccccefa8806feff1"}, "Title": "\u00bfPor qu\u00e9 el sacerdote Su\u00e1rez ascendi\u00f3 al grado de mayor general en la Polic\u00eda?", "Description": "El padre Silverio Su\u00e1rez se encuentra en este momento en Italia.\u00a0", "Category": "Otros", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2017/12/13/5a31486d33b21.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/justicia/servicios/policia-ascenso-del-padre-silverio-suarez-al-grado-de-mayor-general-712527", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d57ccccefa8806feff2"}, "Title": "Gustavo Bol\u00edvar y Paloma Valencia se enfrentan por financiaci\u00f3n de primera l\u00ednea", "Description": "La senadora del CD acus\u00f3\u00a0 al congresista del Pacto Hist\u00f3rico de ser financiador de esta organizaci\u00f3n", "Category": "Otros", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/24/6356ec5a8b90c.png", "Url": "https://www.eltiempo.com/politica/congreso/paloma-valencia-acusa-a-gustavo-bolivar-de-financiar-primera-linea-712643", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d58ccccefa8806feff3"}, "Title": "'El \u00f1ato \u00d3scar' encontr\u00f3 la fama como 'influencer' tras oler un huevo de gallina", "Description": "\u00a1Dios m\u00edo, se\u00f1or, s\u00e1lvame! Fue el video que lo volvi\u00f3 viral y ahora tiene 6 millones de seguidores.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/25/635884ba720ef.png", "Url": "https://www.eltiempo.com/colombia/otras-ciudades/nato-oscar-el-tiktoker-creador-del-audio-dios-mio-senor-salvame-712588", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d58ccccefa8806feff4"}, "Title": "Selecci\u00f3n Colombia femenina, EN VIVO: el primer tiempo se fue sin goles", "Description": "Este mi\u00e9rcoles el equipo juega la semifinal del Mundial sub-17 de la India, contra Nigeria.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/10/17/634e10f106c63.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/deportes/futbol-internacional/seleccion-colombia-femenina-en-vivo-vs-nigeria-minuto-a-minuto-712622", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d58ccccefa8806feff5"}, "Title": "Bruce Mac Master fue galardonado como el Ejecutivo del A\u00f1o", "Description": "El reconocimiento lo realiz\u00f3 la Asociaci\u00f3n de Comercio Exterior Adicomex.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/25/63589fdbb8cc8.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/negocios/empresas/bruce-mac-master-fue-galardonado-como-ejecutivo-del-ano-573119", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d58ccccefa8806feff6"}, "Title": "Reapertura de frontera Colombia - Venezuela: balance del primer mes", "Description": "Las importaciones desde el vecino pa\u00eds han crecido 25 %, seg\u00fan las primeras informaciones.", "Category": "Colombia", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/25/635818fb3d501.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/gobierno/reapertura-frontera-colombia-venezuela-balance-del-primer-mes-octubre-de-2022-573075", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d58ccccefa8806feff7"}, "Title": "Reforma agraria: Gobierno ya no comprar\u00e1 3 millones de ha de tierra", "Description": "La ministra de Agricultura, Cecilia L\u00f3pez, asever\u00f3 que si alcanzan a comprar un mill\u00f3n \"somos unos magos\".", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/25/635835559b7a8.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/gobierno/reforma-agraria-gobierno-ya-no-comprara-3-millones-de-ha-de-tierra-573083", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d59ccccefa8806feff8"}, "Title": "Wall Street cierra al alza por tercera jornada consecutiva", "Description": "El \u00edndice Dow Jones gan\u00f3 as\u00ed 1,07% a 31.386,74 puntos, y el tecnol\u00f3gico Nasdaq subi\u00f3 2,25% a 11.199,12 unidades.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2021/11/26/61a110bc126f7.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/internacional/wall-street-cierra-al-alza-por-tercera-jornada-consecutiva-573099", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d59ccccefa8806feff9"}, "Title": "Los 5 pa\u00edses m\u00e1s contaminantes generan 62,9 % de emisiones del mundo", "Description": "China, Estados Unidos, India, Rusia y Jap\u00f3n son los cinco primeros pa\u00edses emisores de CO2 del mundo.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/25/63585ce862d95.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/internacional/cuales-son-los-paises-que-mas-contaminan-en-el-mundo-573091", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d59ccccefa8806feffa"}, "Title": "Empresarios de EE. UU. cuestionan la reforma tributaria de Petro", "Description": "A trav\u00e9s de una carta, enviada a la secretaria del Tesoro de EE.UU., Janet Yellen, las compa\u00f1\u00edas expresaron sus preocupaciones frente al proyecto.", "Category": "Pol\u00edtica", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/08/08/62f1216c43ccd.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/reforma-tributaria/empresarios-de-ee-uu-cuestionan-la-reforma-tributaria-de-petro-573088", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d59ccccefa8806feffb"}, "Title": "Panam\u00e1 pide apoyo a EE. UU. para atender a migrantes irregulares", "Description": "M\u00e1s de 200.000 viajeros han atravesado la selva este a\u00f1o, la gran mayor\u00eda venezolanos.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/25/6358942677a0e.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/internacional/panama-pide-apoyo-a-ee-uu-para-atender-a-migrantes-irregulares-573113", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d5accccefa8806feffc"}, "Title": "Investigan muerte de ni\u00f1o en jard\u00edn del Icbf en Bogot\u00e1", "Description": "Sus familiares piden explicaciones sobre el caso.\u00a0", "Category": "Judicial", "Image": "https://www.eltiempo.com/files/article_main/uploads/2022/08/14/62f92f5a4388a.jpeg", "Url": "https://www.eltiempo.com/bogota/investigan-muerte-de-nino-en-jardin-infantil-del-icbf-en-bogota-712644", "Source": "El tiempo", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d5accccefa8806feffd"}, "Title": "La ruta del Sol 3 iniciar\u00e1 obras en la variante Aguas Blancas", "Description": "La ANI dijo que se construir\u00e1n tres estructuras hidr\u00e1ulicas adicionales en respuesta por la intensa temporada de lluvias en el pa\u00eds.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2021/06/08/60bfb04f1bb42.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/infraestructura/ani-la-ruta-del-sol-3-iniciara-obras-en-la-variante-aguas-blancas-573114", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d5accccefa8806feffe"}, "Title": "Fue cerrada la antigua V\u00eda al Llano por causa de las lluvias", "Description": "El Inv\u00edas adem\u00e1s asegur\u00f3 que ya despleg\u00f3 su toda su capacidad t\u00e9cnica y operativa para atender la emergencia que se present\u00f3 en el sector Pipira.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2019/09/17/5d8118c315a0d.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/infraestructura/fue-cerrada-la-antigua-via-al-llano-por-causa-de-las-lluvias-573117", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d5accccefa8806fefff"}, "Title": "Petr\u00f3leo al alza en medio de tensiones entre EE. UU. y Arabia Saudita", "Description": "El precio del barril de Brent del mar del Norte para entrega en diciembre gan\u00f3 0,27% a 93,52 d\u00f3lares en Londres.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/01/23/61edff11b07c8.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/precio-del-petroleo-wti-brent-25-de-octubre-2022-573097", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d5accccefa8806ff000"}, "Title": "Por qu\u00e9 hablar de Sostenibilidad en el pa\u00eds, responde Corficolombiana", "Description": "Paula Dur\u00e1n, directora de la Fundaci\u00f3n, dijo que vienen trabajando en proyectos que impacten positivamente el ambiente, la sociedad y la econom\u00eda.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/09/20/632a6692826b5.png", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/corficolombiana-por-que-hablar-de-sostenibilidad-en-el-pais-573107", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d5bccccefa8806ff001"}, "Title": "Transporte: costos han subido hasta 10,7% desde 2021", "Description": "El rubro con mayor alza fue \u2018partes, piezas, servicios de mantenimiento y reparaci\u00f3n\u2019.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/09/01/6310ddee35036.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/transporte-costos-han-subido-hasta-10-7-desde-2021-573115", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d5bccccefa8806ff002"}, "Title": "As\u00ed va la recuperaci\u00f3n del turismo MICE en el pa\u00eds", "Description": "Seg\u00fan la Red Nacional de Bureaux, el pa\u00eds tiene m\u00e1s de 27 centros de convenciones.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2016/02/08/56b8b387db965.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/turismo-mice-asi-va-la-recuperacion-del-turismo-mice-en-el-pais-573106", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d5bccccefa8806ff003"}, "Title": "La tributaria amenazar\u00eda aporte social de empresas, seg\u00fan encuesta", "Description": "As\u00ed lo se\u00f1al\u00f3 el presidente de la Andi, Bruce Mac Master. Inversiones del 2021 llegan a $3,7 billones.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/07/15/62d1edb908785.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/negocios/empresas/andi-la-tributaria-amenazaria-aporte-social-de-empresas-573112", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d5bccccefa8806ff004"}, "Title": "Gobierno colombiano estudia \u2018blindar\u2019 pactos comerciales con Venezuela", "Description": "Ya se preparan acuerdos para la inversi\u00f3n y protecci\u00f3n. Comercio bilateral repunta 95,5% vs 2021.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/09/26/633241e01667b.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/internacional/gobierno-colombiano-estudia-blindar-pactos-con-venezuela-573109", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d5bccccefa8806ff005"}, "Title": "Sin el \u2018factor Colombia\u2019, d\u00f3lar deber\u00eda estar $300 por debajo", "Description": "Luego de seis jornadas marcando r\u00e9cord de precios, la divisa tuvo un respiro y baj\u00f3. En lo corrido del 2022 la devaluaci\u00f3n del peso es del 24,28%.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/25/63588ff3c21fc.png", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/dolar-sin-el-factor-colombia-dolar-deberia-estar-300-por-debajo-573110", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d5cccccefa8806ff006"}, "Title": "Dos de las ciudades donde m\u00e1s llueve en el mundo son colombianas", "Description": "Estudio de ClimateData muestra en d\u00f3nde se registran m\u00e1s precipitaciones de lluvias. Estos son los resultados.\u00a0", "Category": "Unidad investigativa", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/09/12/632001a30ed66.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/tendencias/dos-de-las-ciudades-en-las-que-mas-llueve-en-el-mundo-son-colombianas-573090", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d5cccccefa8806ff007"}, "Title": "Recomendaciones para evitar estafas cuando reciba ofertas laborales", "Description": "Las autoridades hacen un llamado a desconfiar de este tipo de convocatorias que exigen sumas de dinero para avanzar en el proceso de selecci\u00f3n.", "Category": "Judicial", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/09/26/633260067b771.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/tendencias/amazon-sena-recomendaciones-para-evitar-estafas-cuando-reciba-ofertas-laborales-573087", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d5cccccefa8806ff008"}, "Title": "Lanzar electrodom\u00e9sticos en alianza con Disney, la apuesta de \u00a0Kalley", "Description": "Juli\u00e1n Orozco, product manager, habl\u00f3 del impacto de la subida del d\u00f3lar y la inflaci\u00f3n en los precios de los electrodom\u00e9sticos este fin de a\u00f1o.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2021/07/21/60f7afa4d55e9.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/negocios/empresas/kalley-lanzar-electrodomesticos-en-alianza-con-disney-573111", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d5cccccefa8806ff009"}, "Title": "\u00bfSeguir\u00e1 la escalada de precios?, el 85,8% de los hogares as\u00ed lo cree", "Description": "De acuerdo con la encuesta del Pulso Social del Dane, el 46,9% de los jefes de hogar en el pa\u00eds estima que \u201caumentar\u00e1n mucho\u201d.\u00a0", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/09/05/6316bca07944f.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/pulso-social-dane-seguira-la-escalada-de-precios-el-85-8-de-los-hogares-asi-lo-cree-573108", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d5cccccefa8806ff00a"}, "Title": "La comunicaci\u00f3n\u00a0vocal naci\u00f3 hace 400 millones de a\u00f1os, seg\u00fan estudio", "Description": "Revela estudio con pruebas de 53 especies de 4 grandes clados de vertebrados.", "Category": "Unidad investigativa", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/25/63587f1b690a4.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/tendencias/comunicacion-vocal-nacio-hace-400-millones-de-anos-573100", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d5dccccefa8806ff00b"}, "Title": "Retiran del mercado marcas de champ\u00fas secos por riesgo de c\u00e1ncer", "Description": "Los productos de la marcas Dove, Nexxus, Suave, TIGI y TRESemm\u00e9 tendr\u00edan presencia de benceno.\u00a0", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/25/63580b8bc4e7c.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/negocios/empresas/dove-y-otros-champus-secos-de-unilever-son-retirados-del-mercado-por-riesgo-de-cancer-573071", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d5dccccefa8806ff00c"}, "Title": "Confianza del consumidor del Dane volvi\u00f3 a caer en septiembre", "Description": "El indicador cay\u00f3 7 d\u00e9cimas frente al mes anterior, indic\u00f3 la entidad.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/25/6358265fa2cfd.png", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/confianza-del-consumidor-del-dane-volvio-a-caer-en-septiembre-573079", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d5dccccefa8806ff00d"}, "Title": "Piden a Petro no seguir 'errores de Argentina que llevan a la pobreza'", "Description": "El expresidente Mauricio Macri fue quien hizo la solicitud durante el VII Di\u00e1logo Presidencial.", "Category": "Otros", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2016/02/06/56b66efa8c2ec.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/gobierno/expresidente-mauricio-macri-le-pide-a-petro-que-no-cometa-errores-de-argentina-573093", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d5dccccefa8806ff00e"}, "Title": "\u00bfC\u00f3mo ha evolucionado el ticket promedio de compra en el pa\u00eds?", "Description": "Ibonne Zabala, gerente de El Ed\u00e9n, explica el despliegue de entretenimiento del complejo este a\u00f1o, en medio de indicadores favorables en la operaci\u00f3n.", "Category": "Entretenimiento", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/10/25/6358845c1b99a.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/el-eden-como-ha-evolucionado-el-ticket-promedio-de-compra-en-el-pais-573105", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d5eccccefa8806ff00f"}, "Title": "Cambios en tributaria: an\u00e1lisis de la ca\u00edda del impuesto a pensiones", "Description": "Analistas dicen que se habr\u00eda podido avanzar en la progresividad con la aplicaci\u00f3n del tributo a mesadas altas, obtenidas con la ayuda de subsidios.", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2019/10/11/5da1057ba49b7.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/economia/reforma-tributaria/reforma-tributaria-analisis-de-la-caida-del-impuesto-a-pensiones-573116", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-26"},
{"_id": {"$oid": "63592d5eccccefa8806ff010"}, "Title": "D\u00f3lar, 'en las nubes': as\u00ed puede evitar los impactos en su bolsillo", "Description": "La divisa extranjera est\u00e1 rozando los 5.000 pesos y su alza tiene un impacto en las finanzas personales de las personas.\u00a0", "Category": "Econom\u00eda", "Image": "https://www.portafolio.co/files/article_multimedia/uploads/2022/08/11/62f571cde8dbe.jpeg", "Url": "https://www.portafolio.co/mis-finanzas/dolar-al-alza-recomendaciones-para-suavizar-impacto-en-sus-finanzas-573064", "Source": "Portafolio", "Date": "2022-10-26"}]